第五章 冲出学院

一路的杀戮，并救了几个学生，风雨辰一众来到了二楼，一楼的大厅里面已经聚集了大量的丧尸，如果就这么冲下去的话，他们绝对无法逃出去，而且楼梯口不适合战斗。

况且这个时候战斗的话，发出声音绝对会惊醒校园里面游荡的大量丧尸，到时候他们绝对会没命的。

“只能引开他们了……”风雨辰说道。

高城沙耶推了下眼镜说道：“嗯，只要不发出声音就好，根据我之前的研究，这些家伙似乎没有视觉，不知疼痛，听觉却还在，所以只要不发出声音的话，应该可以……”

“嗯，我来吧……”小室孝说道。

“孝……”顿时宫本丽担心的抓住了小室孝的手臂。

小室孝摇摇头，说道：“总要有人去的不是么？”

“哎……”

风雨辰叹了口气，将小室孝拉了回来，说道：“好了，让我来吧，学长保护学弟学妹似乎是应该的，况且，之前不是说道么，我和冴子来开道，小室你们要保护沙耶他们。”

“风学长……”小室孝顿时张了张嘴，说不出放来。

风雨辰摇摇头，笑着说道：“给我个耍帅的机会，我可是要泡冴子的哦，不努力怎么可以……”

毒岛冴子看着风雨辰说道：“这不是耍帅，这是逞强……”

“呵呵，你这是算在关心我么？”风雨辰笑脸看着毒岛冴子说道。

“哼，才没有，别废话了，要去快去……”毒岛冴子脸上浮现了一点红晕，扭过头说道。

“ok，我明白了……”风雨辰点头，收回笑容，慢慢的走了下去。

毒岛冴子握紧了木刀，准备着随时冲下去，万一……万一的话，她会冲下去帮忙的。

和高城沙耶说得一样，这些丧尸没有视觉，风雨辰在丧尸群中缓缓的走着，没有发出一点声音，每当丧尸要撞过来的时候，他便及时躲开，然后他捡起地上的一只鞋子向角落里面扔了过去……

“嘭……”

听到声响，所有丧尸顿时冲进了那个角落……

风雨辰呼了口气，擦了下额头上的冷汗，跑到大厅门口，打开了大门，对毒岛冴子他们招手，让他们快点下来。

“大家不要发出声音，快点离开这里……”毒岛冴子说道，率先跑了下来，接着小室孝、宫本丽他们跟了下来。

万幸所有人跑了出来，可是就在风雨辰他们松懈下来的时候，一个女生突然被一只碎裂的手臂拌倒在地，并且发出了尖叫……

“吼……”

一瞬间仿佛召集令似的，所有丧尸向风雨辰他们这里冲了过来。

“混蛋，跑……”

风雨辰暗骂了一声，向巴士那边跑过去，同时或用剑斩，或用脚踢，将遇到的丧尸全部打倒……

那个倒在地上的女生已经被丧尸们抓住了，一个男生忍不住想去救她，跑了过去，想必是他的恋人吧……

小室孝想要去救人，却被鞠川拉了下，说道：“没救了，或许他们这样也好，与其活在这个迷茫恐惧的世界，不如和相爱的人一起相伴死亡……”

“鞠川老师，快点启动巴士，我们先抵挡一下……”风雨辰急促的说道，现在可没有时间浪费了，马上大量的丧尸便会聚集起来将他们吞食。

“啊……哦，好……”鞠川静香点点头，愣愣的跑了过来，打开巴士的车门，开始启动机车。

风雨辰和毒岛冴子、小室孝、宫本丽、平野户田抱成一圈，站在巴士附近击杀冲过来的丧尸。

“好了，大家快上来吧……”鞠川静香从车窗探出来脑袋说道。

“上车……”风雨辰低喝一声，招呼大家坐上了巴士。

“等一下……”

正在这时，一群学生在一个老师的带领下向风雨辰他们的巴士冲了过来。

“那是谁？”小室孝皱眉问道。

“3年a班的紫藤老师吧……”风雨辰撇嘴说道，呵呵，命中注定的相遇啊。

“等一下，再开……”小室孝说道。

“你在干嘛，别管他们了……”宫本丽对紫藤这个姓有难言的厌恶感。

“再不走，丧尸聚集多了，可就逃不了了……”风雨辰说道，他对紫藤这个反面人物也不怎么待见的。

“那就碾过去……”小室孝的善心大发，决心要救紫藤一群人。

“太多了车会翻的……”高城沙耶说道。

“再等一下就好……”小室孝说道，焦急的冲紫藤他们招手。

最后紫藤等人还是上了车，鞠川静香猛踩油门冲出了校门，上了大道，暂时脱离了危险。

“领头人是谁？毒岛同学么？”紫藤浩一推了下眼镜说道。

风雨辰用轩辕剑指了下紫藤浩一，冷冷的说道：“喂，你离我女朋友远一点……”

紫藤浩一被突然来之的黄金剑吓了一跳，后退了一步，看向了风雨辰，说道：“这位同学是谁呢，我怎么不认识你呢？”

风雨辰淡淡的说道：“三年b班的风雨辰，刚刚转校到日本，我学习不太好，所以不太引人注意吧，老师不知道我也是应该的……”

“嗯，既然是学生，那么可不随便对老师动手啊，刚刚风同学你可是吓了我一跳啊……”紫藤浩一眯着眼睛说道。

“就是……就是，这样家伙怎么可以在这里，我们不需要这样的同学……”紫藤带领的那些学生顿时纷纷大声嚷嚷了起来。

“嘿嘿……”风雨辰冷笑了一声，说道，“哦，想赶我下车啊，好啊，之前我好像杀掉50多个丧尸了吧，哎，不太尽兴，你们是否也想尝试一下剑刃划过身体的感觉呢……”

“怎么？风同学还想要杀人么？”紫藤浩一反问道。

“就是，你想杀人么……”

“这样的家伙肯定有前科，应该抓起来……”

“对，赶出去，他不配坐在车里面……”

“……”紫藤浩一的拥护者们顿时一起嚷嚷了起来。

“叽叽歪歪的，太tmd烦了，看来需要让你们明白些事情啊……”风雨辰冷冷的看了紫藤他们一眼，站了起来……

小室孝顿时出声说道：“风学长……”

宫本不由得咽了口唾液，风雨辰的话，或许真得敢……杀人。

;

第八章 纵欲的迷茫者

拥吻在一起的风雨辰和毒岛冴子也发现了小室孝他们的到来，顿时羞赧不已。

“啊……那个啥……”

风雨辰挠挠头将毒岛冴子从地上拉了起来，面对小室孝他们一时间不知道该说什么了。

“呵呵，风同学和毒岛同学请继续，我们休息去了……”鞠川静香顿时微笑着看着风雨辰和毒岛冴子，对小室孝他们招招手，离开了这里。

“都是你……”毒岛冴子双手捂着脸庞说道，她感觉自己都没法面对鞠川静香他们了。

风雨辰将毒岛冴子抱在胸口，说道：“嘛，就这样吧，冴子，今天起你就是我女朋友了。”

毒岛冴子趴在风雨辰胸口轻轻点头，没有反对，有时候，爱情来得太快，甚至你都搞不清楚，毒岛冴子都不知道自己为何要和风雨辰好的，但是她清楚，呆在他的身边自己很安心。

“好了，。你慢慢吃吧，我去守夜，一会你来替一下，这种时候，晚上需要守夜的。”毒岛冴子挣开风雨辰的怀抱，捡起地上的木刀，向外面走去。

“小心点……”风雨辰关心的说道。

“嗯……”毒岛冴子拉开便利店的门，点点头，走到了外面。

……

“啊，好舒服啊……”

休息了一夜，所有人的身心都得到了适当的放松。

看着便利店周围聚集的丧尸们，风雨辰挥了下手中的轩辕剑，说道：“吃饭了没有，干活了……”

“当然！”小室孝点头。

“子弹充沛……”平野户田扬了下手中的简易钉枪说道。

毒岛冴子她们也互相点头，表示完全没有问题。

“那好，出发，目标，床主市西边的御别桥！”

风雨辰微笑着说道，提起手中的轩辕剑向着前面的丧尸冲去。

……

正前进着，风雨辰的ipone5手机震动了一下，拿出手机，看了一下，上面提示到附近有个编号049的无限者，和风雨辰一样属于百名幸运儿之一，名字暂时不太清楚，不过……

“啊……不要啊，求求你放过我吧……”

“哼，大爷救了你，现在给我老实点，大爷想现在狠狠的干你，不然就将你扔到丧尸群里面……”

“求求你不要啊，我有男朋友的……”

“切，你男朋友早死了，嘎嘎，好好躺着，等着大爷干你……”

“不要，救命……”

“呸，这种事情鬼才理你，啧啧，这个nǎi子真得不错啊，太**了，小日本的女人够味啊……”

“……”

等风雨辰他们听到求救声，赶到这个黑暗的角落时，一幕不堪的景色呈现在他们眼前，一个三十多岁的光头全身裸露着，身体不断的起伏着，他的身下压着一个二十多岁的女人，姿色还算可以……

很显然，光头在和那个女人做着某项人类最原始的运动，不过光头身下的女人可不是主动的，是被迫的。

风雨辰一众人顿时羞赧了起来，何时见过这样冲击力巨大的情景，活色chun宫就在他们眼前上演。

“啐……”

毒岛冴子、宫本丽、高城沙耶、鞠川静香顿时绯红着脸，转过了身体，不过那一阵阵**声让她们羞躁不已。

这个时候，那个光头也察觉到了有人过来，顿时从身下的女人身上爬了起来，快速的穿上裤子，对风雨辰他们大骂：“去，一群小屁孩，找死么，不过你们身后的那几个女孩倒是挺水灵的，嘎嘎，给大爷当**怎么样？只要好好服侍大爷，大爷包你们不被丧尸吃掉。”

风雨辰淡淡的冷哼了一声，一脚将那个光头踢倒在地，说道：“嘴巴放干净点，不然别怪我不客气……”

“哟喝，你们人多我就怕你们啊，老子可是从小混**长大的，舔着血过日子，一群小b，看大爷干翻你们……”光头捡起身边的九五式半自动步枪就要对风雨辰他们出手。

“啪……”风雨辰一下子用轩辕剑将光头手中的步枪磕飞，然后用剑刃指着他的脖子说道：“招子放亮点，小爷我在市里面拿过散打冠军，修理你这等地痞还是可以的……”

光头感觉到了轩辕剑冰冷的剑刃，顿时没了胆，笑着摆手说道：“别啊，小兄弟，一切好说，你们要是看上这个女人了，我送给你们，反正我也用过了，味道是挺不错，下面还挺紧，嫩着呢……”

风雨辰冷哼了一声，说道：“不需要……”

毒岛冴子她们也转过了身，厌恶的看着光头……

“你走吧，我真佩服你，现在丧尸遍地，你还有心情玩这个……”风雨辰对光头说道。

光头点点头，急忙向一边跑开了……

“不要走，带上我……”那个被光头折磨的女人竟然做出了一个让风雨辰他们目瞪口呆的动作，抱起地上的衣服跟上了光头。

风雨辰顿时无语的看着这个女人，小日本的女人真有个性，被干了还要继续迎怀送抱……

宫本丽拉了下，那个女人，说道：“你怎么……那个家伙那么对你，你还跟着他……”

“你懂什么，虽然我讨厌被那样，但是我一个弱女子想要活下去，只有依靠强大的男人，别拦着我……”女人厌恶的推开宫本丽，追上了光头。

宫本丽和所有人顿时无语了，得，还不如不来呢。

“日渐崩坏的道德伦理……”高城沙耶推了下眼镜说道。

“人性的本能，为了活下去，可以忍受一切，让自己适应环境是生物的本能……”鞠川静香摇摇头说道。

风雨辰摇摇头，那个光头虽然也被选中了，但是到这里只是想满足自己的**，如果没有杀够一百个丧尸的话，完不成基本任务，那么他所面临的只有一个，被游戏淘汰……

纵yu的迷茫者，光头和那个女人都是，在这个丧尸横行的世界，伦理道德已经不在了，有一部分人选择了沉溺在**的世界中，有一部分人选择了依靠强者，服从一切，丧失人性，前者是光头，后者是那个女人……

“好了，别管他们了，我们走我们的路吧……”风雨辰说道。

“嗯……”

;

第十四章 同伴之名：战斗！

毒岛冴子他们赶到御坂桥之后，突然遭遇到了一队的丧尸，面对眼前的这些丧尸，他们只有一条路可以选择，那就是快速离开这里，改装的战车是可以在水面上行走的，而丧尸们是无法下水的，所以……

“怎么办？再不走的话就……”鞠川静香顿时皱眉说道。

“可是风学长还没有来，我们怎么可以先走呢……”小室孝顿时反对道，抛弃同伴可不是他的道义！

“那怎么办！再不走我们可是，这么多的丧尸，我们怎么可以杀得完啊？被包围了就麻烦了，虽然这辆战车是改装过的硬度和防护很强大，但是被包围住就麻烦了。”高城沙耶推了下自己眼镜说道。

紫月凌看了下自己的ipone5手机，上面没有显示风雨辰的死亡，嘛，算了，拼一把，帮帮他，算是示好了，毕竟日后也需要他的帮助。

“我相信他一定会来的，与其在这里争吵犹豫，不如开始战斗！”紫月凌拿起【ithacam－37防暴霰弹枪】对准前面的丧尸开始了射击。

“呯……”

一发子弹射击出来，打在了一只丧尸的胸膛上面，接着这只丧尸和它周围的丧尸纷纷被震击后退出去。

“哇，还不错，平野同学，这把霰弹枪的威力还够帅啊，这么厉害……”紫月凌一边说着一边认真的朝四周开枪。

“太厉害了！”平野耕太看着紫月凌标准的发射方式，顿时说道，“紫小姐真得是个天才啊，我只说了一遍你就学会了，真得是太厉害了……”

紫月凌发射出一颗子弹后，微笑着扭头对平野耕太说道：“嘻嘻，不要太在意，还不太熟练啊，这把枪的后座力好大，震得人家肩膀痛……”

“嗯，开始战斗吧……”毒岛冴子一个前空翻，双手握着木刀将一个丧尸打倒在地面上后，身体轻灵的落在地面，然后木刀左右两下狂扫，将冲击过来的丧尸全部击飞，然后双手握着木刀快速在一个个丧尸的脑袋上面敲击下去，瞬间又是几个丧尸倒地……

“毒岛学姐，我来帮你……”小室孝拎着棒球棍从改装的悍马战车上面跳了下来。

“嘿嘿，我来帮你们开路！”平野耕太拿着改装的阻击步枪一发发精准的射击起来，也投入了战斗之中。

“没有办法了，只能战斗也，风学长可是也救过我几次的，抛弃同伴可不行，如果是紫藤那个家伙的话我肯定选择自己先走，但是风学长，他是个好人！”宫本丽也拿着长枪从战车上跳了下去。

高城沙耶摇摇头，心里在祈求着风雨辰能够快速的赶到，不然他们就要完了！

鞠川静香此时拍拍高城沙耶的肩膀说道：“嘛，高城同学反正都已经这样了，就相信风同学吧，而且如果抛弃了第一个同伴，那么我们就可能抛弃第二个、第三个……有时候，有些信念是必须要坚守的，即使它是错误的！”

高城沙耶顿时惊讶的看了看鞠川静香，嘛，这个天然呆的大波老师也能够说出这么有哲理的话唉……

“嘛，算了，只有战斗了！”高城沙耶推了下眼镜说道。

“嗯！”紫月凌、毒岛冴子、小室孝、平野耕太、宫本丽同时点头。

这样坚持了一分钟之后，毒岛冴子他们突然听到了一声巨大的机车轰鸣声，顿时一辆机车顿时冲击了过来，上面坐的正是风雨辰！

“哈哈，大家久等了……”

风雨辰此时晋级黑铁中品阶段，能力已经提升了大半，身体素质良好得很，力量方面也强大了好多，一瞬间从机车上面跳跃起来，然后在空中一个轮舞，手中的轩辕剑如同切豆腐块一样，将周身的所有丧尸全部斩裂成了两半。

接着风雨辰的身体轻轻的落在了地面上，快速的奔跑，同时手中的轩辕剑将沿途的丧尸全部斩击掉，由于【丧尸猎杀者】附加的30%不死族伤害让他对丧尸们的攻击变得犀利无比，加上轩辕剑那足以破开1cm钢板的锋利，丧尸对于风雨辰来说就像是豆腐块一样。

“我怎么觉得风学长厉害了许多呢？只是一会不见啊？难道是我的错觉？”高城沙耶顿时推着眼镜疑惑的说道。

“风同学一直很厉害的好不？”鞠川静香天然气的说道，无论怎么变化，都是厉害嘛，显然她对于这种力量增长的分析不太擅长，或者根本不注意，注意的只是风雨辰很厉害。

“……”

紫月凌嘴角微微一笑，顿时明白了风雨辰肯定是得到了系统的奖励，击杀500只丧尸能够获得【丧尸猎杀者】的称号奖励，想必这个奖励一定会很丰富的吧？

不过现在风雨辰越强大，紫月凌越开心，毕竟现在他们是同伴，同伴的强大就是自己的强大啊，暂时是能够保住性命的了。

“是厉害了好多……”毒岛冴子眼睛中撇过一丝精光，她感觉虽然风雨辰的剑道不如她，但是风雨辰的力量要比她强大很多了，至于为什么风雨辰能够一瞬间成长得这么厉害，毒岛冴子觉得大概是突破了境界，毕竟修炼家在极度危险的时候是能够突破现有境界进入更加高层次的地步的。

当然这种说法也只是有可能，毒岛冴子并没有验证过，不过现在这种时候问这些问题可不是时间，而且风雨辰越强大，他们的力量就越强大，安全就越有保障之力，而且男人的强大是女人的幸福。

风雨辰冷酷的斩杀掉了大量的丧尸，跳上改装的悍马战车，说道：“大家都上车吧，我已经到了，咱们可以出发了，目标东丁目！”

“嗯！”毒岛冴子、小室孝和宫本丽同时返回到了装甲战车上，战斗结束了。

“欢迎回来……”紫月凌向风雨辰伸手白皙的小手，微笑着说道，“我可是第一个开始战斗的哦，我相信你会赶来的……”

风雨辰顿时看向紫月凌，这算是向自己示好么？嘛，算了，目前也算是同伴了。

顿时风雨辰握上了紫月凌白皙柔软的小手，说道：“ok，谢谢你了……”

“不用，你也救了我一命……”紫月凌俏笑着说道。

;

第十七章 享受杀戮

一番沟通之后，风雨辰和紫月凌订下了契约，达成了合作协议，果然和紫月凌猜测的一样，无限者组队成功之后，就不可以互相攻击了。

风雨辰还发现一条重要的信息，那就是组队契约的话，是有队长的，队长有踢除.邀请队员的能力，而队员有退出组队的能力，无论是加入还是退出组队契约，系统都会有提示。

“现在你可以放心了吧，。如果我想要攻击你，必须退出组队，而这个时候系统会提示你，你就能够随时随地的知道我背叛的信息了。”紫月凌抿嘴笑着说道。

风雨辰点点头，说道：“嗯，好了，误会解除，我们继续出发吧。”

“yes，sir！”紫月凌顿时俏皮的敬礼说道。

“呵呵……”

风雨辰不禁笑了下，这个家伙，也有着孩子性的一面啊。

这样，风雨辰和紫月凌的误会解除，两人重新归队，而毒岛冴子他们也没有多问什么，一群人稍作休息之后，向着东丁目内前进。

“最近的是高城的家，我们先到那里吧，学长……”小室孝对风雨辰说道。

风雨辰点点头，说道：“嗯，没事，现在我们到哪里不一样，就先陪学弟学妹找一下家人，嘿嘿，和小时候的侦探游戏差不多啊，寻找重要人物……”

“侦探游戏么？爱丽丝也好喜欢的……”顿时车厢里面的爱丽丝探出可爱的小脑袋说道。

“是么？那么侦探游戏的第一个环节，高城的家，let’s*go！”风雨辰举起手说道。

爱丽丝兴奋的点头，同样举起白皙的小手说道：“let’s*go！”

“let’s*go！”

其它所有人也跟着喊了出来。

悍马战车快速的行驶着，甩掉了一群群丧尸……

“前面有钢丝网，停车！快停车！”紫月凌用望远镜看着前方顿时大声说道。

“哦，啊……好！”

鞠川静香顿时一阵匆忙的踩下了刹车。

“大家都跳过去，这里有我和冴子来顶着，平野进行远程辅助！”武凌风顿时有了决断。

终于来到了动漫的场景之一的钢丝墙处，动漫里面因为匆忙刹车，使得宫本丽从车上重重的摔了下来，所以人陷入了匆忙之中，而现在有了紫月凌的提前提醒，使得宫本丽免了一次劫难。

紫月凌这个女人还是很有用途的，相比原动漫六人组军师的高城沙耶也不弱，因为成熟的气质，处理各种问题也游刃有余。

“好……”其它人纷纷点头，从悍马战车上面走了下来，开始翻越钢丝墙。

而风雨辰则和毒岛冴子开始了抵挡丧尸，平野耕太在后方进行辅助攻击。

“又要并肩作战了啊，这次的丧尸貌似有些多啊……”风雨辰挥舞着手中的轩辕剑横斩掉三个丧尸的脑袋说道。

毒岛冴子双手握着木刀，快速在几个丧尸的脑袋上面敲击下去，顿时将几个丧尸敲死，然后说道：“嗯，你的力量增强了不少啊，不过力量使用的多余，有时间我教你一下剑道的基础。”

风雨辰点点头，说道：“好，到时候就请冴子不吝赐教了。”

“没有问题。”毒岛冴子说道。

“现在，我们不如释放一下黑暗之魂如何？”武凌风撇起嘴角，邪笑着说道。

毒岛冴子顿时怔了一下，感觉一股兴奋的激素在体内涤荡着，不由得问道：“可以么？”

“当然，毕竟以后可是要面临更多的丧尸呢，现在体验一下战斗的美妙吧！”风雨辰扭头看向眼前的丧尸，双眼一瞬间布满了血丝，进入了噬血的状态。

“好……”毒岛冴子的眼神看着丧尸们一瞬间也凌厉了许多。

“杀……”

风雨辰淡淡说了一声，身体迅速的从地面上弹了起来，冲进了丧尸群当中，手中的轩辕剑如同切菜般的斩击着丧尸，而且这样风雨辰还觉得不够刺激，斩掉丧尸的头颅后，用脚重重将头颅踩成粉碎，或者用轩辕剑一瞬间将眼前的丧尸切成十多半……

“喝啊！”毒岛冴子的攻势也凌厉了许多，身体在空中一转，将周围的所有丧尸敲飞出去，然后将一个丧尸踩在地面上，用高傲冰冷的眼神看着它，手中的木刀“嘭”的一声将其头颅爆碎掉！

“桀桀……杀…杀……杀……”

风雨辰渐渐利越来越噬血，只斩击掉丧尸的头颅已经不是他的期望了，凡是眼前的一切，全部要将将它们斩碎成一块块血淋淋的肉块，看着这些肉块在地面上滚动，真得是太tmd的爽了！！

后方的小室孝他们顿时被吓了一跳，两个疯子！风雨辰和毒岛冴子现在已经不算是在抵挡丧尸了，而是在享受这种杀戮，两个人强大的力量与冲击力在丧尸群中纵横中，毒岛冴子好些，毕竟使用的是木刀，可是风雨辰却不一样了，身体周围已经变成了一个血腥的屠宰场了，身上甚至沾满了丧尸的碎肉块，地面上的丧尸没有一个完整的……

“好……好厉害……”

平野耕太说道，风雨辰和毒岛冴子两个人根本不用他帮忙，没有一个丧尸能够靠近他们，凡是靠近他们的都倒在了地面上了。

“这两个人……这个世界变成这样恐怕让他们更加兴奋了，毕竟现实世界是无法享受这么刺激强烈的杀戮，而且没有人制止的杀戮……”高城沙耶推了下鼻梁上的眼镜说道。

紫月凌不由得点点头，果然，风雨辰不是个正常的家伙，居然在享受杀戮，平时看着像个平和的青年，关键时候瞬间化成魔王，如果可以的话，紫月凌永远也不想要和风雨辰作对，和这个家伙作对，就要有一点面对魔王的觉悟才可以，他可不是什么好相与的存在啊。

“这样对我们来说正好啊，他们可是在保护我们呢，即使他们有着杀戮的倾向，但是如果这种杀戮之力是为了保护同伴而存在的，那么它就是正义的力量。”鞠川静香微笑着说道。

正义的力量，名为杀戮的正义力量，保护同伴的杀戮之力！

“你们……”

正在此时，一队穿着防暴服的保安人员快速跑步了过来，协助起风雨辰他们击杀丧尸。

“沙耶，你还活着，真得太好了！”一名防暴人员摘下头盔激动的看着高城沙耶说道。

“妈妈……”高城沙耶看着这名防暴人员熟悉的脸庞，顿时兴奋扑到了眼前人的怀里。

“风学长、毒岛学姐，平野，可以撤退了……”小室孝看到援救人员的赶到，顿时对着风雨辰他们说道。

;

第十八章 猎杀者现身

风雨辰和毒岛冴子两个人如疯似魔般的杀戮丧尸，顿时让赶来营救风雨辰他们的一群防暴人员惊惧到了极点。

“沙耶，那两位同学……”高城百合子（高城沙耶的母亲，前来营救的防暴人员的领队）用不确定的语气向高城沙耶问道。

高城沙耶推了下眼镜，对自己母亲说道：“这两个家伙可是我的学长和学姐呢，很厉害呢，也是全靠了他们两个人，我们才能够走到这里的。”

高城百合子顿时点头说道：“嗯，那可要谢谢他们了，能够守护你们到这里没有这样的力量真得是……”

在小室孝的喊叫之后，风雨辰和毒岛冴子仍然没有立即停止杀戮，而是继续享受了一会儿之后，才堪堪从丧尸群中退出，两个人身体轻盈如飞，在悍马车上一个借力便轻松的跳跃然到了钢丝墙的另一样。

则此时所有的防暴人员都隐隐有种胆怯的后退感，风雨辰那一双血红的双眼顿时让所有与之对视的人恐惧了，仿佛面临的是一个血色地狱一般，而毒岛冴子那凌厉的眼神，如同一把利剑般穿刺着他们的精神和灵魂。

魔王和魔女般的存在！！

顿时所有防暴人员给风雨辰和毒岛冴子下了一个定义。

“嘛，不要害怕，我们可不是丧尸……”风雨辰渐渐平静，血红的双眼顿时平和清澈起来，一瞬间化身邻家男孩的姿态。

不是丧尸，却是比丧尸更加可怕！

所有防暴人员共同的心声。

“你杀了多少个啊……”风雨辰向毒岛冴子问道。

“27个！”毒岛冴子说道。

“切！”风雨辰撇嘴，说道，“我少你两个，下回一定超越你……”

“我期待你的超越，.男人要一言既出驷马难追啊，不然，嘻嘻……”毒岛冴子微笑着说道。

风雨辰顿时点点头，说道：“没有办法，虽然我力量比你强，但是不把它们（丧尸）砍碎，一点也不够刺激……”

“下回，不要太用力过度了，你使用的力量太多余了，接下来有时间，我好好和你对练一下……”毒岛冴子拍拍风雨辰的肩膀说道。

风雨辰顿时撇嘴，说道：“好，到时候就领教了……”

“领教不敢当，互相切磋而已，不要被我打趴下了……”毒岛冴子撇了下眉头说道。

“哼，有本事，咱们散打！”风雨辰知道自己的剑技相比毒岛冴子要拙劣许多，肯定打不过了。

毒岛冴子抱着自己肩膀说道：“丧尸喜欢肉搏，被咬了就完蛋了，散打在这里可行不通……”

“好吧……请多多指教了……”风雨辰顿时垂头丧气的说道，晕了，到时候肯定要被修理了，不过就是没有中的卫宫士郎那么拙技了，毕竟怎么说风雨辰也是有些武术功底的啊。

……

高城百合子这个高城沙耶母亲的到来，让风雨辰他们暂时解脱了危机。

接着，风雨辰一众人跟着高城百合子来到了高城家的巨大别墅中，暂时休息了下来。

就在风雨辰准备休息一下的时候，紫月凌来到了他的房间里面。

风雨辰转身看着门口说道：“进来吧，门没有锁……”

“吱……”

瞬间紫月凌推门走了进来，神色有些慌张。

“怎么了？”风雨辰疑惑的问道，这个别墅应该还算安全的吧？

紫月凌喘了口气，说道：“那个暗杀者也来了，你知道我的习惯，到了一个地方，会熟悉周围的一切，刚刚我在后院正在熟悉地形，突然感觉到了一阵危机，手机也有了提示，说是编号071的家伙正在我的附近。”

“编号071？”风雨辰顿时惊讶的说道，“那不那个屠杀玩家的家伙么？盯上你了？”

紫月凌点点头，说道：“不过算我运气好，遇到了一队巡逻的人，躲避开了，那一瞬间我还以为自己要死了，很显然，这幢别墅并不安全，不是来自丧尸的威胁，而是来自于那个游戏猎杀者的威胁，现在我们必须找出那个猎杀者，然后将杀掉！

即使你再强大，子弹打中心脏和脑袋还是会死的吧？所以现在如果不想被猎杀，那么只有去猎杀这个71号了。”

风雨辰点点头，问道：“你看清楚了那个猎杀者的相貌没有？”

紫月凌摇摇头，说道：“没有，因为如果我转身的话，想必在那一瞬间他就会动手的，没有猎杀者希望别人看到自己的真实面貌。不过有手机的提示，只要那个家伙靠近我们就会有所发现的。”

风雨辰顿时皱眉说道：“嗯，虽然是如此，但还是我们在明，他在暗啊，你的样子他大概已经记忆住了，所以接下来你要小心了，我也是，嘿嘿，现在开始猎杀和反猎杀的游戏了啊，我倒是要看看这个猎杀者是什么样的存在，很好奇啊。”

“嗯，那好，你多注意，这两天我会一直在房间里面呆着，如果你有什么策略可以来找我……”紫月凌说道。

“你的选择是正确的，尽量不要外出，这个猎杀者大概还不清楚我的存在吧？呵呵，到底谁会成为猫捉老鼠的猫呢？”风雨辰突然来了兴趣，眼角闪现一抹凶狠的光芒，有趣，这个71号有趣啊，居然有猎杀玩家的想法，到底是个什么样的人呢？

想了一下，风雨辰走出房间，来到了高城的房间前。

“咚……咚……”风雨辰敲了下房间的门。

“又是这样……又是这样……我可不是小孩子了，妈妈，我知道的……你们肯定已经放弃我了吧，毕竟……”

“沙耶，不是那样的，你听妈妈说，确实妈妈和爸爸没有去找你，但是好是因为……”

“因为利益的吧，这是最合适的处理了，这种死体（丧尸）满地的状态下，肯定会想到我的存活机率是微乎其微了，然后做了最佳的选择……抛弃！甚至没有确定我是否真正的活着……”

“沙耶，一切没事了，现在有爸爸和妈妈在，一定会保护你的，一定可以的，我们会补偿你的……”

“补偿？不管不顾，一句补偿就足够了么？”

“……”

风雨辰想继续敲门，但是伸了下手，还是停下了，人家这母女俩争吵的时候，他切入可不是好时间啊，等待争吵结束了吧……

;

第二十三章 矛盾激发

“站起来……”

毒岛冴子淡漠的看着倒在地面上的风雨辰说道。

“啊，可恶……”

风雨辰从地面上爬了起来，并非是疼痛的感觉，而是一种无力感，他真得有那么挫么，居然在毒岛冴子的木刀下撑不了多长时间，即使他的力量强大，但是却无法发挥出来，被压制得狠狠的。

真是的，动漫人物的设定太高了，毒岛冴子在这部动漫中的设定大概是剑道超高的存在吧，完全没有一丝的可比性，如果散打的话，风雨辰还有些底气，怎么说也是个全省市的散打冠军，可是在剑术上面的修炼，额……

男人的尊严，怎么能够一直败在女人的手中呢！

风雨辰咬牙不断的发动着攻势，他也是有武术功底的，渐渐得开始学会用技巧来战斗，剑术的力量也渐渐得掌握，算是入门了，挥动木刀的角度和力度也精准了很多。

但是，但是风雨辰发现自己无论进步到什么程度，仍然被狠狠的压制着，他提升一分实力，毒岛冴子也提升一分实力，不会给他一丝的庆幸感，完完全全的压制，没有留有一丝余地……

“只是提升了一点点实力你就骄傲了，不够，还不够，你是我的男人，做到这样可不够的，来吧，征服我，狠狠的征服我，臣服在强大的男人身下才是我的期望，来吧……”毒岛冴子淡淡的说道，挡掉风雨辰的一次斩击，身体微侧，手中的木刀一横，重重的将风雨辰打飞了出去……

“啪……”

风雨辰顿时再次栽倒在地面上，手中的木刀也散落到了一边，好痛，丫的，这个女人真得是太难征服了，不过，这才更加有趣，征服这样女人才更加刺激！

“再来，这还不是你的极限，在胆怯么？如果仅仅是这样的话，我以后可不会让你上我的chuang的，明白了没有？”毒岛冴子很直白的说道。

“你……”

“咔嚓……轰……”

风雨辰双手握成拳头一瞬间将地板打碎，双眼发红的从地板上爬了起来，捡起木刀，大吼着向毒岛冴子冲锋过去！

“咚……”

毒岛冴子身体一个腾空，双手握着木刀重重的敲击在了风雨辰的右肩上。

“啪……”

一瞬间风雨辰右手中的木刀脱落到地面上，左手按着右肩，一颗颗斗大的汗珠从额头上滴落了下来，这个女人，真敢下重手啊，还好他的身体强壮，又经过了系统的强化，一般的人早就胳膊脱舀了，或者骨头碎裂了，好厉害。

“冲动是惩罚，在你失去理智的时候虽然会增加攻击力，但是身体的躲避力差了很多，要是冷静的话，应该能够躲过我扔攻击，并且进行有效的的反击，我击中你的是木刀，如果是死体（丧尸）的攻击，你很快就没命了，懂了吧，今天就到这里了，明天继续，希望你会有些长进……”毒岛冴子收起木刀说道。

风雨辰心里大大的不甘心，但是也只能无奈的点点头，没办法，毒岛冴子如果不严厉点的话，他根本不会有成长的。

“喝点水吧……”毒岛冴子从一旁拿起两杯水，递给了风雨辰一杯。

风雨辰点点头，说道：“嗯，谢谢……”

“呵呵，不用说谢的，我们是什么关系，情侣间不用这样见外的，今天手有点重了，你不会不高兴吧？我之前也是被父亲这样的训练的，不过没有你这么迟钝……”毒岛冴子微笑着说道。

风雨辰无语的说道：“你不会是在我身上体验那种教训人的感觉吧，你小时候被老爸教训，然后心理不愤，来教训我，将你受到的痛苦让我也体验一下，好吧，服了你了……”

毒岛冴子羞赧的一笑，说道：“哪里有……不过我是真得希望你能够成长一些，你的力量是成长得很快，从我刚刚遇见你的时候，力量并不是怎么强大，但是现在仿佛翻了两倍似的。可是你的力量是成长了，战斗的技巧却依然没有成长，对付普通的家伙没有问题，但是遇到强大的家伙就不好说了……”

风雨辰点头，说道：“嗯，我会认真训练的，怎么也要爬上你的chuang不是，哈哈……”

“啐……”

毒岛冴子顿时白了风雨辰一眼，又没品了。

正在风雨辰和毒岛冴子两个人享受午后时光的时候，一队穿着西服的护卫走了过来，当先的人是一个白色西装的中年人，风雨辰认得出来，这个家伙是高城壮一郎的得力助力之一。

本来风雨辰对于日本的右翼势力没有好感的，但是因为和高城沙耶目前还是同伴的关系，所以没有在意太多，得过且过着，反正不要两天他们就要离开了，但是没有想到，这群家伙主动找上了门来。

“风同学，请跟我们走一趟吧……”白色西装的男子说道。

“干什么？没见我正在和女朋友约会么？”风雨辰眯起眼睛说道，这群家伙来者不善啊。

“跟他客气什么，杀人凶手，抓起来……”

“就是，村上可是死在他的手中了……”

“不能让他在这里呆着了，这个家伙绝对是个坏蛋，继续呆下去，大小姐也会被他谋杀的……”

“……”

顿时白色西装身后的那些护卫纷纷叫嚣了起来。

毒岛冴子顿时皱眉说道：“你们搞错了吧，这两天雨辰一直和我在剑道房修炼呢，而且你们的证据呢……”

“证据？这把匕首是我们在他的房间里面找到的，这人匕首可是村上的东西，怎么会在他那里，而且村上是被人踩爆头颅骨而死，拥有这样强大力量的人，还有谁呢？”白色西装的男人拿出一把匕首说道。

“嘭……”

风雨辰一瞬间腾空，重重的将白色西装的男人踹飞了出去，哼，对付毒岛冴子他还够戗，但是对付其它人，他可不会这么弱小的。

“竟然私进我的房间，嘿嘿，你们真是太胆大了啊，说，哪一个人进入我的房间偷东西的……”风雨辰夺下白色西服男人手中的匕首说道，右脚重重的踏在他的胸膛之上！

第二十四章 电磁脉冲：末日之始

“你，大家一起上，他一个人再厉害，也无法打得过我们的……”

“不能让这样丧心病狂的家伙继续留在这里了……”

“赶出去……”

“对，不服从管制的人都要清理出去……”

“……”

当风雨辰将白色西服的男人击倒的一瞬间，顿时所有护卫人员对风雨辰怒目相视。

“咔……”

风雨辰用力踩踏着白色西装男人的胸膛，顿时将其肋骨踩断了两根……

“啊……”

顿时白色西装的男人味惨叫起来，嘴角流出了一丝鲜血。

“雨辰……”毒岛冴子伸了下手，说道，“算了吧，反正我们在这里也呆不了几天的，不要和他们纠缠了，而且看在沙耶的面子上也不好和他们闹得太僵……”

“哼……”

风雨辰轻轻哼了一声，扬起右腿顿时将白色西装的男人踢飞了出去，用冰冷的语气说道：“滚，不要让我再看到你们，还有，不要用充满杀意的眼神看着我，我最讨厌这种目光了，小心不要让我把你们当成丧尸处理掉！！”

“你……”护卫们顿时敢怒不敢言。

“走，算了，看在大小姐的面子上，这件事情就算了……”白色西装的中年男人顿时摆手说道，抱着胸口离开了，风雨辰的强大不是他们能够抵御的，这个家伙的力量很强大，出手狠辣，完全是个杀人不眨眼的主，那一瞬间，在风雨辰露出杀意的一瞬间，白色西装男人差点以为自己要死掉了，要不是毒岛冴子的阻止，可能……风雨辰真得会杀掉他……

看着那些人离开后，毒岛冴子不禁拍了下风雨辰的肩膀说道：“你这个家伙，也注意点地点啊，真得要发生冲突了，可就麻烦了……”

风雨辰冷笑着说道：“冲突？你以为我是会害怕的人，你难道没有感觉出来，这些家伙早就有意图将我们排离出去了，显然我们的力量超出了他们的掌控了，所以被隔离了，这个地方显然是有着指挥官的，所以我们的存在成为了他们的威胁，一山岂容两虎安睡？”

“嗯，也是呢，看来我们的离开之日不早了呢，在这里呆着，和平的日子，都快忘记这个世界其实早已经远离了和平呢，这种世界已经没有什么称得上绝对安全的地方了，迟早这里也会……”毒岛冴子点头说道。

“簌……”

就在此时，天空中释放出一股耀眼的光芒，一股莫名的波动涤荡了出来……

风雨辰看着天空，顿时抿嘴说道：“已经开始了，末日已经开始了啊，emp，电磁脉冲啊，这里已经完蛋了，是要开始准备离开了，走，找小室他们，一起离开这里……”

“电磁脉冲？？！！”毒岛冴子顿时惊讶了起来，她多少也是了解一些的，怎么会，竟然在这种时候发射emp导弹，真是的，这岂不是在促进末日的到来么？

emp－（electromagicpulses）电磁脉冲由核爆炸和非核电磁脉冲弹（高功率微波弹）爆炸而产生。核爆炸产生的电磁脉冲称为核电磁脉冲，任何在地面以上爆炸的核武器都会产生电磁脉冲，能量大约占核爆炸总能量的百万分之一，频率从几百赫到几兆赫。非核电磁脉冲弹则利用炸药爆炸或化学燃料燃烧产生的能量，通过微波器件转换成高功率微波辐射能，能发射峰值功率在几瓦以上、频率为1吉赫～300吉赫的脉冲微波束，在裸露的导电体（例如裸露的电线、印刷电路板的印制线）上急剧产生数千伏的瞬变电压，对大量电子设备造成无法挽回的损坏。

简单来说，就是电子设备全部都无法使用了，手机、电脑、电视、摩托车、汽车等等都无法使用了，导电体引起的破坏，让所有电子设备都无法使用了，何况现在这个时代，无论汽车还是摩托车的交通工具都大量运用到了导电体或者导电板……

而且与此同时，所有电力工厂什么的全部也陷入了无法使用之中，也就是说没有电可用了，这幢别墅能够这样的安全的存留着，就是因为有着电力供应，如果失去了这些，那么……

很快，风雨辰他们就找到了小室孝他们，不，应该说小室孝也在找他们。

“学长，是电磁脉冲……”小室孝顿时严肃的说道。

“嗯，这里已经无法继续呆下去了，你们准备好要离开了么？当然要留下的我也不会拒绝的，只有那么有勇气的家伙才会成为我的同伴……”风雨辰说道。

高城沙耶推了下眼镜，说道：“还用说么？我们已经准备好了，不，应该说这个决心早就已经下定了，在藤美学院的时候已经下定决心了，不是么？”

小室孝、平野耕太、宫本丽、鞠川静香同时点点头。

“爱丽丝也要一起……”爱丽丝努力的举起自己的小手说道。

“那么……开始准备，要出发了……”风雨辰说道。

“慢……”

就在这个时候，高城壮一郎和高城百合子走了出来，身后跟着那个被风雨辰打伤的白色西装的男人。

风雨辰皱眉说道：“怎么？要找回面子么？好吧，还有时间的，想做什么，我会随时奉陪的……”

高城百合子顿时微笑着说道：“风同学，我们不是来找茬的，相反，还有事情要拜托你们的，刚刚算是手下的人莽撞了，还请你原谅……”

高城壮一郎点点头说道：“嗯，虽然不知道究竟发生了什么，但是手下人确实是无礼在先，我已经教训过他们了，emp的事情我们也已经知道了，那么，现在，我可以将女儿托付给你们么？”

风雨辰撇嘴说道：“切，我只会保护自己的女人呢，而且你的女儿可不会缺少保护者的，之前可是耕太一直在保护着她呢，当然，关键时候我也不是不可以出手的，毕竟保护同伴是必须的。”

“哪里有了……”平野耕太顿时红着脸说道。

“那么就拜托你们了，可能沙耶有时候会有些大小姐脾气，不算是个很好相处的人，嘛，请你们多担待点了……”高城壮一郎顿时笑着说道，拍了拍平野耕太的肩膀。

“你们的悍马战车正在修理中，应该还能够使用的，像这种改装的悍马一般都会有着反emp设置的……”高城百合子说道。

“嗯，那就好，大家开始收拾行装吧，我们要准备出发了，虽然过了两天悠闲的时光，但是可不要忘记战斗哦！”风雨辰说道。

“哦……”

顿时所有人点头说道。

;

第二十九章 血液试验（下）

中冈朝美“顺利”的被丧尸咬了，按照风雨辰的计划，接下来要让她无意中喝下自己的血液，然后“巧合”的发现他拥有的搞丧尸病毒能力。

所以现在风雨辰是不可能让中冈朝美死掉的，毕竟小室孝他们的话，被丧尸咬的机率性很小，毕竟防备完美无疵，而且就算有人被咬了，恐怕是立即被击毙，到时候怎么“巧合”的让被咬的人饮下自己的血液，然后“巧合”的发现自己血液带有的搞丧尸病毒的能力？

“不行，我是不会下手的，你现在还活着，我不能这样就杀掉你，走，我们去找鞠川校医，就是跟我一起的那个看好老爷爷病的家伙，她的医术很高明的，一定可以医治好你的。”风雨辰摇摇头对中冈朝美说道。

“咳，你……你应该不会有这种犹豫的，我……已经不能了，很快我就会变成它们（丧尸）的，你不要这样下去了，以你的性格应该很容易下的去手的，呐，来吧，杀掉我，你之前不是很讨厌我么？”中冈朝美抓着风雨辰的手说道。

接下来需要演技了……

风雨辰顿时低吼着说道：“不，不可以……我从来没有讨厌你的，只是……只是从前有个像一样的人，一样的正义感满满的，一样的英勇，一样一样的，可是呢，她最后却……我在你的身上看到了她的影子，我畏惧着过去，所以不想看到她的影子，因为那是伤痕累累的过去！

现在！现在你让我怎么下得去手，已经看着她在我眼前死去，怎么可能看着你也这样的死去，我从前也是一个充满着正义感的热血过头的家伙，但是那件事情让我明白了有时候更多的是需要理智的！

我一定会救你的，一定，来，我们去找他们，让鞠川校医帮你治好伤口，一切会没有事的，会的，是的，一定会没事的！”

说着风雨辰将中冈朝美抱起来快速的向前奔跑，这时手臂“不小心”的被轩辕剑拉开了一个血口，鲜血顿时“恰恰”流入了中冈朝美的嘴里……

“你……”中冈朝美顿时无言以对，看来他匆忙的样子，看着他手臂上拉开的伤口，知道现在的风雨辰已经是乱了分寸。

现在中冈朝美才明白，为什么风雨辰在一见面的时间就那样的讨厌她，其实他不是讨厌她，只是因为看到她让他有了不安定的痛苦回忆，大概有一个和自己很相像的人，是他的重要的人吧，看到了自己，便回忆那段充满了痛苦的回忆……

而风雨辰之所以留下拯救自己，是因为还是无法忘记过去，拯救不了那个“她”，那么就拯救自己，中冈朝美现在才明白一切，原来他也是和自己一样的，只不过那段痛苦的回忆让他不得不变得更加理智……

而中冈朝美也明白了风雨辰动作变得零乱，眼神慌乱无助的原因了，因为那个“她”的死，所以不想对自己见死不救，即使自己已经无法拯救，仍然抱着拯救的希望么？

“虽然对你来说打击非常沉重，但是还是能够请你杀掉我，我呢，嘻嘻，现在突然有点喜欢你了，能够死在喜欢的人手中也非常不错呢，所以……”中冈朝美顿时微笑着看着风雨辰说道。

“不，不会的，我不你死，你不能死的，别说话，不然会没有力气，啊……”风雨辰大吼着加速着奔跑着，一丝丝泪水从眼角流了出来，身体如风一般的疾跑着……

渐渐得，中冈朝美觉得不对劲了，自己怎么还没有丧尸化？她隐约记得被丧尸咬过的人很快就会连续大口吐血，然后转化成丧尸，怎么她没有呢？

太奇怪了，中冈朝美摸摸自己的额头，没有任何异常的状态，怎么回事？她可是被丧尸咬过了啊，被咬的一瞬间，身体确实是很痛苦的，喉咙也有一种呕血的感觉，怎么突然消失了？是什么时候没有这种感觉的？

中冈朝美开始渐渐回忆，是……是风雨辰手臂上的血液！没有错，是他手臂上的血液让自己的那些强烈的难受感觉渐渐消失的，难道！！

“停，停下！我没有事情了，是你的血液，虽然可能有些幻想了，但是确实是你的血液，你看我现在没事了，已经十多分钟了，仍然正常得很……”中冈朝美顿时脸色潮红的握着风雨辰的手臂说道，神情激动到了极点。

风雨辰假装迷糊的停下来，看着中冈朝美，兴奋的说道：“你没事？你没事？！真得太好了，呜呜，太好了，太好了……”

中冈朝美顿时有些不可思议的说道：“或许这真得是命中注定啊，你没有拯救‘她’，却拯救了我，这是上天给你的一次机会啊，也是给我的一次幸福，没有错的，你的血液拥有解除丧尸毒素的能力，太好了，太好了，这真得是……”

“真得么？不会吧？不可能，怎么可能有人类有这样的能力？”风雨辰不敢相信的看着自己流血的手臂说道。

中冈朝美摇摇头，笑着说道：“是真得，你是特殊的，你是唯一一个特殊的存在，你的血液中肯定有着不一样的东西，这种东西恰恰是丧尸病毒的抗体，有了这种病毒抗体后，完全可以拯救全世界，对的，一定能够拯救全人类，你就是人类最后的希望啊！”

“真得吗？你没有骗我吧？”风雨辰仍然用不可相信的语气问道。

“是真的，人家再笨也想得到了，你看我现在不是很好么，刚刚你的血液流进我嘴里的一瞬间，渐渐得我的身体开始正常了起来，刚开始没有发觉，但是现在已经过去十多分钟了，我仍然没有丧尸化，你说这是怎么回事？太好了，感谢上帝！”中冈朝美顿时用崇拜的目光看着风雨辰，仿佛认定了他就是救世主一般。

“真得么？那太好了，太好了……”风雨辰顿时兴奋的说道，但是突然身体一种无力感，坐到了地面上，血液流失过多了……

;

第三十五章 南里香

接下来的两天里，风雨辰他们暂时在第三小学休息了起来。

在得知了风雨辰的血液能够免疫丧尸病毒后，宫本丽的父亲宫本正很快就找到了他，宫本正是这个第三小学幸存者们的首领，所有的精察都在听他的指挥。

“你好，风同学，听说你的血液拥有免疫丧尸病毒的能力，这真得是太好了，放心，自卫队一定会赶过来的，我们一定会保护你的安全的。”宫本正一脸郑重的说道，“从现在起，我们会保护你的一切生命安全……”

风雨辰一看宫本正的样子，就明白了，自己被成了“重点保护对象”，相应的这个重点保护也会失去很多ziyou行动的能力。

“我想宫本先生搞错了什么？我可没有你想象的那么弱小，如果你要拘禁我的话，我想可能我会做一些疯狂的事情。”风雨辰眼神凌厉的说道。

宫本正连忙摆手说道：“不，不，不，我想你可能误会了，不是拘禁，绝对不是，我所说的保护，只是在我们认定安全的区域范围内你可以随便活动，除此以外，你想要做什么都可以，新鲜可口的食物、纯净的水源等等，只要你想要的一切，我们会尽量满足你，因为你是这个世界的希望，唯一的希望……”

高城沙耶推了下眼镜，说道：“这仍然是囚禁不是么？为了不让这个唯一的希望流失，所以必须让其在自己掌控之中，如果这样的话，还会有什么ziyou可言！”

一时间风雨辰所率领的团队顿时和宫本正构成了僵局，所有人沉吟了起来。

“嗡……嗡……嗡……轰……”

这个时候突然天空响起了一声声呼啸的声音，顿时所有人朝天空中看了过去，一个个飞鹰直升机从天空中降落了下来。

“海上自卫队的直升机……”

“有救了……”

“有救了……”

顿时所有的幸存者纷纷跑了出来，伸着双手呼救。

自卫队的直升机纷纷降落了下来，一个个自卫队成员从中走了出来。

“谁是这里的指挥官？！”一个戴着墨镜的高挑女人从直升机跳下来说道，一身干练的特精服，健康的小麦色肌肤闪耀着迷人的光泽，绯红的唇鲜艳而靓丽，无疑是个优秀的女人。

“我是，我是宫本正，东番精署的精察，暂时代为这里的指挥官，感谢你们前来救援！”宫本正立即上前说道。

“嗯，你安排人员登机，动作要快，热带气旋正在逼近，没有时间拯救更多的人了，在chuang主市中，你们这里的人数最多，所以大量的救援队派到了这里，抓紧时间，而且只能一次紧急的救援行动，你看着安排人上机，可能有些人不会得到救援……”女精顿时说道。

“怎么会！热带气旋么，偏偏这个时候，真是的，唉，不过有一个人必须要救的，我傍里发现了一个能够拯救全世界的救世主，他的血液能够免疫丧尸的病毒，一次巧合的发现，那个被丧尸咬过的女孩确实是喝了他的血存活下来的！”宫本正说道。

“你说得是真得！？”墨镜女精顿时伸手抓住了宫本正的衣领，眼神认真的问道，“你可以确定么？”

“自然是确定了，那位被丧尸咬的女孩是一名巡精，最近给伤口换药的时候，我妻子正在旁边，确实是丧尸的咬痕，肯定是真得，而且作为一名精察，她也不会胡乱撒谎的，所以请你们务必要保证他的安全！”宫本正认真的说道。

女精顿时明白了事情的重要性，说道：“好，我们去见见那位救世主，看来这一次是希望的来临之日啊。”

当女精在宫本正他们的带领下来到了风雨辰附近的时候，顿时鞠川静香从风雨辰身边冲了出来，瞬间抱住了南里香的身体，高兴的说道：“里香，你还活着，真得太好了，人家把你的车也开出来了，还拿了你的枪……”

“静香，你还活着，真得太好了，车和枪用了无所谓，你还活着说好，话说，你怎么到这里的，我你是挺担心你的啊……”女精顿时摘下眼镜微笑着说道，没有想到能够在这里碰到好友啊。

“嗯，我和小风他们一起来，小风他们好厉害的哦……”鞠川静香顿时指着风雨辰说道。

“嗯，同时这位也就是我刚刚所说的救世主了……”一旁的宫本正推了下眼镜说道。

“哦……”

女精顿时推开鞠川静香，来到了风雨辰面前，认真的问道：“听说你的血液拥有了解除丧尸病毒的能力？”

风雨辰看着眼前的这个靓丽的女精，相比中冈朝美来说，多了几分风情和英姿飒爽的气势，果然，这才是优秀的女精啊，这个想必就是里面的那个南里香，鞠川静香的好友。县精特殊急袭部队（s.a.t）第一小队狙击手˙巡查长，全国精察前五名的射击能手，果然又是一个优秀的女人么？

“嗯，是的，不错，那有什么意见么？”风雨辰淡淡说道，显然也想要将自己带走的么？

“你的重要性我就不说了，如果你能够接受我们的保护最好了……”南里香说道，语气里面并没有坚决的样子，看来她从风雨辰的眼神中看出那份不屈的精神了，是无法强硬的带走啊。

“如果我选择留下呢，你们的救援队有限，肯定无法救援所有人，我决定留下来拯救那些没有被拯救的人。”风雨辰说道。

南里香点点头，撇嘴说道：“好，强迫人这一点我不擅长的，你给我一个让你留下的方案好了，不然我可没有办法帮你的。”

高城沙耶这个时候站出来说道：“方案已经准备好了，你们想要的无非是学长的血液，血液的话，学长已经献出了一袋200cc的含量，足够zhèngfu方面进行研究生产大量的血清药剂了，然后学长继续留在这里，拯救那些需要拯救的人，而且能够让出被救援的名额，对你们来说，一举三得，怎么样，接受么？”

;

第四十章 夜之魅惑

血清药剂居然只能当作一次性使用，无法进行大量的克隆，这是宫本正带来的消息。

风雨辰并没有任何平静，看来系统也在限制他的能力啊，一切没有那么简单的，如果真得能够大量制作血清药剂了，那么可以说这个就没得玩了，而且在上面还有一个的称号呢，这个称号才是真正的无敌。

的称号，需要10000个丧尸击杀率，很难达到啊，现在风雨辰才只是刚好两千的丧尸击杀率，也就是说还有八千多，看来事情没有后悔过那么简单啊。

“那么你们准备怎么办？”风雨辰向宫本正问道。

宫本叹了口气，说道：“上面的想法还是请你接受保护的好，如果这样的话还是要进行战斗啊，血液药剂只能够提供给那些重要岗位的人，保持他们无法丧尸化……”

“不可能的！”高城沙耶顿时反对道，“现在学长可是我们这里的首领，他走了，对于士气的影响不是一点半点的，没有了学长的保护，可能……”

南里香也是点头说道：“任何人的生命都是平等的，上位者如果贪生怕死的话，那么那个位置也没有必要做了。”

宫本正也是无奈的点头，说道：“我理解你们的意思，但是我这不来和你们商量了么，最近，除了日本，中国、美国以及其它国家的元首都知道了风同学的重要性，现在上面已经吵得要疯狂了，我提前抽出时间来找你们商量的，看看有没有什么更好的办法……”

风雨辰捏了下鼻子，说道：“你们想要的无非是我的血液罢了，这样，每半个月的时间，我可以提供300cc的血液含量，多的就不行了一般献血的话超出400cc人体的新陈代谢就承受不住了，你们部不能杀鸡取卵？想必你们也不会愚蠢到这种地步。

也就是一个月我能够供应600cc的血液，作为一个中国人，我有义务为我的国家服务，所以中国要占200cc的含量，其余的剩下怎么分配就看上面的势力争夺了，这样你们就可以放心了，我只要供应你们解毒的血液就好，你们并不是需要我这个人。”

宫本正想了下，说道：“好，这样的话，我想上面应该会妥协真是抱歉了，谁也没有想到会出现这种状态，竟然无法进行血清的克隆……”

高城沙耶推了下眼镜说道：“我想不是无法克隆，而是有其它的原因，其实大概是学长的体质因素，在血液中含有一定量的解毒因子，你们所克隆的是细胞，而不是解毒因子，所以我想才不会起作用的，学长的身体可能会不定时的产生这些解毒因子，也就是说脱离了学长的身体之后，这些血液便不会再产生解毒因子了。”

风雨辰点头说道：“不错，我也觉得是这样的，好了，宫本先生，你可以回去复命了，稍等一会，我去让鞠川校医帮忙抽下血液，以后每隔半个月来取一次，当然相应的你们也要做出一些回报的，枪支弹药的支援，还有一些药品，同时我想要几部无线电报，你们应该能够满足这些要求？”

“嗯，没有问题，这些是肯定的，这一次，我也带来了一些枪支弹药补充给你们，只要不超出我们能力界限的都可以满足。”宫本正说道。

“嗯，那好，我去抽血，你在这里休息一会，和丽好好聚聚，她也想你了。”风雨辰说道。

“好的，麻烦你了……”宫本正点头说道。

……

拿到了血液之后，留下枪支弹药，宫本正便离开了风雨辰他们的基地，基地再次陷入平静之中，有了新的枪支弹药补充，风雨辰他们的防备力量也强大了好多。

由于抽血的缘故，今天的守夜不需要风雨辰参加了，所以他早早的吃了顿饱饭便歇息了起来。

月过柳梢头，中冈朝美从岗位上走了下来，换了南里香，轮到她休息了，不过在进入宅院时，她的眼睛不由得深情的撇向了风雨辰所在的房间，最近由于她能力的提升，所以风雨辰对她的态度亲密了一些，而她也以风雨辰左右手自居，虽然屈居在毒岛冴子之下，但是她也算是成长了很多，最起码不是那些手无缚鸡之力的妇女一般。

武凌风他们所居住的宅院是村子里面最好的一间宅院了，重要的人员都居住在一块，以防不测，中冈朝美的能力也是有权力在这里居住的。

这个时候，他应该不会拒绝了……

这样想着，中冈朝美来到了风雨辰的房间前面，轻轻打开了房间，紧紧关闭住，然后走了进去，她已经决定好了，要成为他的女人，所以今天晚上……

渐渐地，中冈朝美解开了身上的衣襟，月光照射在萤白的肌肤上，闪烁着nǎi油般的光泽，小手紧紧的按着胸口，虽然这样做有些轻佻了，但是她无法忍耐那种感觉了，如果她不主动一点的话，风雨辰是不会接近她更多的，因为毒岛冴子在，风雨辰不会因为她破坏和毒岛冴子的关系，虽然说毒岛冴子不会反对他，但是哪怕有一点可能，他也会停止自己更多的行为……

这一天，她已经等待好久了……

轻移莲步，来到了风雨辰的身边，中冈朝美绯红着脸蛋，轻轻钻进了风雨辰的被子里面……

“啪……”

“谁……”现在武凌风已经养成了很好的精觉性，即使是睡眠之中，也能够瞬间反应起来，一瞬间武凌风感觉有人靠近，立即起身迅速的将入侵者压倒在地面上……

但是手中的温柔却是让风雨辰一愣，中冈朝美……她，怎么脱光了啊，她来这里干嘛？

“我想成为你的女人，给我好么？”中冈朝美痴痴的看着风雨辰说道，“我已经等待不下去了，你放心，我不会让任何人知道我们的事情，我会很听话的，只要你接受我，一切我都愿意做……”

“嗯……”

说实话，风雨辰至今还没有体验过女人的滋味，毒岛冴子的话，他觉得要培养感情为重，太早做那种事情反而不太完美，但是此刻被中冈朝美的**，是彻底让他热血沸腾了……

;

第四十一章 无法淡定的夜晚

中冈朝美的突然亲近，让风雨辰有些热血沸腾，一个干柴一个烈火，自然是一触即发。

一个女人如此的为他而奉献一切，再铁石心肠的男人也会心软，这句话没有错的，风雨辰实在是没有办法再次拒绝中冈朝美。

虽然之前风雨辰确实对中冈朝美不怎么的看重，毕竟看过动漫，也知道她是一个懦弱的人，过于无畏的善良，分不清楚情况，但是现在她能够改变成现在的这个姿态，足以证明她的决心是多么的大。

人是会成长的，人是会蜕变的，中冈朝美为了风雨辰将自己的缺点渐渐褪下，这让他很是感动啊，什么能够让一个人做出如此的决定，什么让一个人改变的这么彻底，什么让一个人这样的强大，爱情可以做到一切。

风雨辰渐渐抚上了中冈朝美的柔软，一下子将她按在身上，吻上了绯红的唇线。

“嗯……”

中冈朝美顿时安心的拥抱上了风雨辰，她知道风雨辰不再动摇了，是的，已经已经松动了，这也证明她的努力到今天没有白白做，强迫着自己必须掌握精妙的枪法，强迫自己必须变得强大，没有为什么，是的，没有，也没有失败的理由，是的，没有……

在这样的状态下中冈朝美让自己变强了，是的，变强了，甚至中冈朝美都不知道ziyou能够成长到现在的地步，但是她确实成功了。

在变强了之后，中冈朝美明白，这样的话，只是让风雨辰对她另眼相看，但是只要有毒岛冴子的身影，他就不会对自己多出一丝幻想，所以她要主动的靠近他，是的，幸福是需要主动，事实证明她的想法确实没有错的，风雨辰接受了她……

“给我……”

紧紧的抓着风雨辰的肩膀，中冈朝美轻轻的咬着嘴唇说道……

风雨辰没有任何犹豫，身体重重一挺，顿时和中冈朝美重合在一起，这一瞬间，风雨辰是食髓知味，这一刻，他才觉得原来作为一个男人是如此的美妙。

“嘤……咛……”

伴随着短暂的疼痛，紧随而来的是一阵阵强烈的冲击感，无论是身体和心灵上，中冈朝美都体会到了做女人的那份快乐，自己所喜欢匠男人终于将自己拥抱在了怀里，而且更进一步的了解了对方，不分彼此的重合在一起……

……

在风雨辰的房门外面，毒岛冴子手握着太刀坐在地板上面，眼神冷寂到了极限，说实话，现在她有一种进去杀掉中冈朝美的想法，很强烈，很强烈！！

她，毒岛冴子是个很强势的女性，但是唯一面对风雨辰时才会展现自己的柔美，因为那是她所喜欢的男人，也是喜欢她的男人……

一路上，毒岛冴子早已感受到了中冈朝美的感情，那双眼睛望向风雨辰的时候始终是温柔的，但是毒岛冴子知道自己的优秀，她确信做为一个女人，她的优秀是不会输给任何人的，是的，不会！

而风雨辰一路上，所重视最久的人也是她，毒岛冴子自然明白风雨辰对自己的痴迷。

也许她以为这几样就已经够了，中冈朝美是插不进他们的爱情的，而风雨辰也不会放弃她喜欢上中冈朝美的。

可是……可是，毒岛冴子没有想到的是，中冈朝美这个女人竟然胆敢如此！呵呵，太不把她放在眼里了……

要不是鞠川静香无间的提醒，毒岛冴子还不会发现中冈朝美的越境行为……

……

几分钟前……

毒岛冴子刚刚要去岗位上巡视，鞠川静香从一侧走了出来，喃喃的说道：“喔……人家看错了么？中冈小姐怎么进入小风的房间里面，眼光了么？”

路过的毒岛冴子顿时感觉不对劲，仔细回想了一下，中冈朝美现在确实是换班回来了，那么有可能鞠川静香说得就是真的，而不是她眼花了……

一瞬间，毒岛冴子便拿着太刀来到了风雨辰的房间前，此时的屋子里面已经传来了一声声或缓或急的喘息声，有男人的有女人的，再笨的女人，也明白了这是什么情况。

说实话，毒岛冴子有一股子冲动，进去将中冈朝美斩碎于自己的剑下，但是做完了这些之后，她又能够如何呢，风雨辰会做何想法啊？

踌躇之间，毒岛冴子还是选择了等待在门外，再怎么样，已经于事无补了，是她太笨了，风雨辰确实不会对她变心，但是却不能够阻止中冈朝美的主动送上门来，加上风雨辰也是热血方刚的男儿，自然是水到渠成了……

渐渐得，房间里面的喘息声平淡了下来，房间轻轻被打开，中冈朝美从里面走了出来，潮红的双眼看到了毒岛冴子冰冷凶戾的眼神，一瞬间小脸惨白的跪坐在地面上……

“你啊……很好呢，说实话，我有种杀掉你的感觉，但是如何做决定，还是我的男人来做主，毕竟我是他的女人，不应该由我来僭越，如果他选择接受你，那么我也会这样的，因为我爱他，所以能够退让一切……”毒岛冴子按着自己的胸口说道，她知道自己在忍耐着，努力的忍耐着……

“对不起……真得，可是我没有办法，ziyou被他拯救了之后我已经无法禁止自己的感情了……我也不想的，为什么他的心里总是你的背影，即使在做那件事情的时候还是喊着你的名字！！！！”中冈朝美一瞬间跪在地面上啜泣了起来。

外面如此的争吵，里面的风雨辰自然无法平静下去了，真是的，怕什么来什么，毕竟大家住在一个宅院里面抬头不见低头见，若要人不知，除非己莫为，中冈朝美的**还是被毒岛冴子发现了。

“冴子，我对不起你……”风雨辰不由得叹息说道，“我无法克制自己的情感，做出了这样的事情……”

毒岛冴子摇摇头，靠在风雨辰的怀里，抱着他的后背，温柔的说道：“嗯，没事，我知道你的心的，身体上的冲动不代表感情上的扭曲，今天的事情我当作没有发生好了，不会让你难做的，而且也是我不够主动，如果我早点和你一起，就不会有别的事情了。”

“冴子……”风雨辰真得是好感动，好女人啊，有这样女人他还能有什么奢求呢？

;

第四十二章 丧尸灭绝者

一年之后。

风雨辰站在一座高大的建筑上欣赏着整个城市的夜景。

“很美，不是么？”毒岛冴子站在风雨辰旁边说道。

“是啊，很美，我们日复一日创造的新时代啊，终于在丧尸聚集之地，建立了一个生者的国度啊。”风雨辰伸出双臂，闭上眼睛，呼吸着清新的空气，说道。

毒岛冴子有些留恋的看着眼前的景色，说道：“我们……要离开了么？”

风雨辰点点头，说道：“是啊，快要离开了呢，这个世界渐渐建立了新的秩序，要走向和平了，所以我的使命也完成了，而且有着更加多的事情等着我去做着，可不能停留在这里啊。”

毒岛冴子头，双手抱住风雨辰的后背，说道：“那么，带我一起走，至少我已经是你的女人了，而且也无法离开你了……”

“嗯，好，要回去了啊，血清药剂开始向全世界公布，让鞠川和高城来负责，世界是应该从恐慌中解脱出来了啊。”风雨辰说道。

在半年前，风雨辰击杀的丧尸数量终于达到了10000之数，获得的称号。

：力量+50，对不死类生物伤害+100%，细胞免疫丧尸毒液。

和风雨辰想得不错，之前的是血液免疫丧尸病毒，只是血液中拥有免疫丧尸病毒的解毒因子，而克隆的血清药剂自然不会拥有这种因子了，但是现在风雨辰的细胞已经能够免疫丧尸病毒了，也就是说他的基因中拥有了免疫丧尸病毒的能力，所以克隆的话，也同样拥有免疫丧尸病毒的能力了。

拥有了的称号之后，风雨辰并没有立即选择离开，因为或许是眷恋上位者的权势，没有错，半年的发展，风雨辰的队伍已经发展到了几千人的大部队，基地大大小小的有几十个，而这所有一切，全部受他所支配，他是这一切的首领人物。

这样一直享受了半年的上位者时光，风雨辰终于选择了要离开，因为他已经厌倦了，难道要停留在这个世界么？不可能的，他还有更多的人生要去闯荡呢，怎么可能束缚在这里呢？

夜晚，钟楼的大钟敲响了凌晨的门扉。

风雨辰、毒岛冴子、紫月凌、凉宫chun奈还有其它十几个游戏者坐在了一间会议室之中。

“好了，现在是回归的时刻了，虽然有些仓促，但是我们应该离开了，也许这里有你们的女人或者兄弟伙伴在，但是我们不是这个世界的人，终究是要离开的，而且我感觉如果继续停留在这个世界，恐怕系统会将我们强制返还回去的，而且还会有惩罚的，有可能是死亡呢……”

紫月凌点头说道：“雨辰也早为你们好，当然要选择留下来的人我们也不会阻挡的，一切随意，今天这只是一个离别的会议而已，我想说的是，不管在外界你们有什么样的身份和地位，不要找事，这里的人哪一个没有杀过人？至少我们是无限游戏者的事情不能够透露出去的。”

“好了，开始，去留ziyou，但是到了主世界之后，我规劝大家不要做一些愚蠢的事情，就算做，也不要和我有什么牵连，不然的话，你们懂得我的手段的！！”风雨辰淡漠的说道。

所有人有些敬畏的看着风雨辰，这个杀神，打死他们也是不敢招惹的，死在他手上的游戏者已经不下20个了，只要得罪他的都会被灭杀至死！

接着风雨辰和紫月凌、凉宫chun奈说道：“出去后，紫月你将chun奈接到中国来，反正她在日本也没有什么亲人，以后行动的话，我们算是一个小队了。”

“嗯，好的……”紫月凌点头说道。

“好啊，好啊，那紫月姐姐快点来哦……”凉宫chun奈兴奋的说道。

“好了，要离开了……”风雨辰说道。

“嘭……”

就在这个时刻，大门被打开了，小室孝他们从外面走了出来。

“真是的，我就感觉不对劲了……”高城沙耶说道，“我们都已经听到了，不管怎么样，让我们送你们最后一程。”

“是啊，学长你做了这么大的贡献，现在不吭一声的离开，真是太不够意思了……”小室孝说道。

南里香，给自己点上一支香烟，说道：“真是的，这么好的男人却要离开了，我还想和你‘探讨’下人生呢，要不要留一晚，我会让你好好享受下男人的幸福？”

鞠川静香推下了南里香，说道：“好啦，不要逗小风了，有冴子陪送他就已经够了……”

“就是，刚见面时，学长和学姐就是很般配的情侣啊……”宫本丽说道。

“呜呜，爱丽丝会想你的，欧尼酱……”爱丽丝擦着眼泪说道。

“祝你们幸福，我果然是比不上冴子的，不过已经够了，我有了自己要守护的存在了……”中冈朝美抱着一个婴儿从最后面走出来说道。

“……”

果然，相风时难别亦难啊，东风不见百花残……

自古离别最是伤人心啊……

“离开……”

风雨辰只能狠心的选择了离开。

“叮，确定返回现世界，完成世界基本任务，积分排行榜第一名奖励，请选择带出世界人物……”

“毒岛冴子……”

“确定带出世界人物毒岛冴子，开始返回现实世界，一、二、三……”

“叮，开启系统商店，排除基本任务称号任务丧尸击杀数，编号007剩余丧尸击杀数28904，100丧尸击杀数兑换1元宝币，最终编号007获得元宝币289.”

“一星期后开启第二世界任务，请注意查看……”

一阵眩晕的感觉，风雨辰最终停留在一个黑暗的小巷子中，身边正是毒岛冴子，而这个地点，风雨辰记得是他捡到ipone5的地方，是从学校回到家的必经路线之一，风雨辰是hd市第一中学的走读生，不在学校进行住宿，而是回家住宿的。

;

第四十四章 无限商店

进入了房间之后，风雨辰将手里的饭菜放到了毒岛冴子面前，小声说道：“你吃，不够的话，晚上我偷偷起来给你拿些吃的。”

毒岛冴子摇摇头，说道：“没事，够了，你忘记了么，刚刚回来的时候，咱们可是已经吃过了一次饭了啊。”

风雨辰恍然，确实是吃过一次啊。

“嗯，再吃一点，这可是咱妈做的，看看合不合你品味。”风雨辰笑着说道。

“咱妈……”毒岛冴子呢喃了一下，顿时羞怯的低下了绯红的脸蛋。

“你先吃，我看看系统的商店，看看有什么能够利用的东西没有。”风雨辰拍拍毒岛冴子的肩膀说道。

“嗯，你忙……”毒岛冴子吃着饭菜，感觉有些小小的幸福，雨辰的妈妈做的饭菜呢……

风雨辰坐在床上，拿出ipone5手机，查看了起来，打开系统商城的图标，瞬间屏幕刷新了一下，出现了五个列表：

道具商城：提供各种道具；

强化商城：武器装备强化；

幸运商城：消耗一定元宝币可翻开纸牌，纸牌有可能会出现各种逆天道具，有时候空无一物。

交易商城：提供玩家交易使用，将自己的物品放在商城上进行自主订价销售，交易成功，扣除5%元宝币；

决斗商城：支付一定元宝币后，可以开启决斗模式，决斗模式结束后，玩家一切数据还原，即使在决斗中死亡，现实中也不会真正的死亡。

五个商城类别，风雨辰首先打开了道具商城，看看有哪些道具。

道具商城列表：

10000rmb（其它币种按现实世界货币兑换率转换）：单价：1元宝币（无限制购买）；

缓慢愈合药剂：单价10元宝币；效用：缓慢回复身上伤势，持续1分钟（无限制购买；

knight‘ssr－25半自动狙击步枪：单价：1元宝币，附带弹夹2副，30副弹夹1元宝币（无限制购买）；

coltm16突击步枪：单价：1元宝币，附带弹夹2副，30副弹夹1元宝币（无限制购买）；

hecklerkochmp5冲锋枪：单价：1元宝币，附带弹夹2副，30副弹夹1元宝币（无限制购买）；

……

道具商城中除了现实币和元宝币的兑换之外，还出现了大量枪械的兑换，这些枪械全部是在中出现过的枪械。

风雨辰想兑换点现实币买一个楼房用于毒岛冴子的居住，同时也是两个人的爱情小屋，但是元宝币浪费在这上面太不值得了，一元宝币才只是一万人民币，他现在全部的元宝币是289，也不过是289万人民币，太不值得了，毕竟接下来风雨辰的主战场可是无限空间啊，买缓慢愈合药剂也比兑换人民币要强一点的。

枪械什么的非常便宜，这次开启系统商城后，大概以后进入无限空间也能够使用了，只要有元宝币在，就有着枪械能够使用，是非常不错的。

至于人民币的来源，风雨辰想到了紫月凌，让这个家伙贡献一点，她不是什么香水公司的高管么，应该很有钱的。

接下来，风雨辰看向了强化商城。

强化商城：

物理性武器强化：

强度10——30：强化费用：10元宝币/次，成功率50%，每次强化增加10强度，失败有50%机率减少10强度。

强度30——50：强化费用：50元宝币/次，成功率30%，每次强化增加10强度，失败有80%机率减少10强度。

强度50——：强化费用：强化费用：100元宝币/次，成功率10%，每次强化增加10强度，失败有100%机率减少10强度。

魔法性武器强化：（未开启）。

物理防具强化（相应硬度防备可抵制相应强度武器伤害）：

硬度10——30：强化费用：10元宝币/次，成功率50%，每次强化增加10硬度，失败有50%机率减少10硬度。

硬度30——50：强化费用：50元宝币/次，成功率30%，每次强化增加10硬度，失败有80%机率减少10硬度。

硬度50——：强化费用：强化费用：100元宝币/次，成功率10%，每次强化增加10硬度，失败有100%机率减少10硬度。

魔法性防具强化：（未开启）。

看到这个商城后，风雨辰淡定不住了，自己的轩辕剑是不是需要强化一下啊，只有硬度10还不太够啊。

所以风雨辰开始了第一次武器强化。

“强化装备选择……”

“轩辕剑（强度10），强化消耗10元宝币，强化开始……”

“……”

接着手机屏幕出现了一个火炉，缩小版的轩辕剑（手机存在储物空间，可以存放物品，场景结束后开启）被投了进去，火炉开始快速的转动了起来……

“叮，恭喜你，强化成功，获得轩辕剑（强度20），是否继续强化……”

风雨辰选择了再次强化。

“继续强化，轩辕剑（强度20），强化消耗10元宝币，强化开始……”

“……”

“叮，恭喜你，强化成功，获得轩辕剑（强度30），是否继续强化……”

这个时候风雨辰停了下来，接下来的强化就是50一次了，而且失败了还有可能降低强化度，现在他的元宝币不多，还是淡定一下……

接下来风雨辰看向了幸运商城，这个商城完全是个赌博的地方啊。

幸运商城（打开一扇门，你便获得一种可能）：

黑铁之门：每次翻开卡牌消耗10元宝币（九张卡牌可供选择，每次结束后卡牌刷新）；

青铜之门：每次翻开卡牌消耗50元宝币（十八张卡牌可供选择，每次结束后卡牌刷新）；

白银之门：每次翻开卡牌消耗100元宝币（二十七张卡牌可供选择，每次结束后卡牌刷新）；

黄金之门：（当前阶段未开启）

三个赌场啊，消费的地方啊，真黑啊，白银居然一次一100元宝币，以风雨辰的资产，只能用两次，完全看运气，运气好了有可能会是好东西。

风雨辰觉得自己今天运气还是很不错的，毕竟之前的强化两次都成功了啊，玩一把，小赌怡情啊，就玩一次青铜的。

“叮，消耗50元宝币，打开青铜之门，请翻开一张卡牌……”

一瞬间手机屏幕上面出现了十八张青铜色的卡牌。

风雨辰踌躇了一下，选择了6号卡牌，六六大顺，希望不会失望……

“叮，恭喜你，获得道具：人物替代卡……”

人物替代卡？什么意思啊，风雨辰顿时搞不懂，连忙快速的在手机上而点了起来，查看着人物替代卡的属性。

人物替代卡：

说明：你是不是想象成为动漫中的主角改变让人蛋疼的未来呢？可以，人物替代卡可以帮你实现！

注意：只有杀死动漫中的主角后，你才会取代他！

看到这里风雨辰顿时兴奋了一下，你妹的这是神卡啊，我喜欢，我太喜欢了，杀掉主角，然后自己成为主角，改变让人蛋疼的未来，赞美幸运，今天果然是俺的幸运日啊。

风雨辰有些期待接下来的无限动漫场景了，希望是男主角比较弱的世界，毕竟像的蒙奇*d路飞还有里面的纳兹之类的可都是**的主角，时不时让人无语的爆发，绝对让你没有任何底气，这些男主角风雨辰是绝对不会去挑战的……

不过风雨辰推测，接下来的世界，可能并不会太强的，毕竟之前是的世界，设定并不是很高的世界，突然进入高等世界，无限系统不会这么坑爹的。

;

第四十五章 带着动漫人物看动漫…

三天后，hd市某小型别墅内。

风雨辰和毒岛?曜印19显铝琛17构?耗嗡母鼍奂?诹艘黄稹?p>　　“怎么样？boss，这个地方您还满意么？”紫月凌一身职业装，显得干练了族，将泡好的咖啡放在了风雨辰他们面前。

“哇，好好喝啊，果然小凌姐姐的咖啡就是泡的好好，就是有点烫……”凉宫春奈迫不及待的喝了起来，但是烫得小舌头吐了出来。

“真是的，小心一点啦……”紫月凌不禁摇摇头，这个家伙真得是太单纯了。

“嗯……”

风雨辰轻轻哼了一声，说道：“紫月准备的这个地方还算不错，以后?曜雍痛耗尉妥≡谡饫锇桑?枰?裁次一崧蚋?忝堑模?淙挥行┫拗疲??窍m?忝腔故遣灰??3鋈サ暮茫?绞笨纯吹缡哟虼蛴蜗罚?惺奔湮一嵘钌罟?磁隳忝堑摹！?p>　　“boss，需不需要我换个职业，虽然我是香水高管，但是我在其它方面也是非常优秀的，能够做很多工作的。”紫月凌说道。

“不需要，正常就好，你也需要生活的，不要让家里担心了，还有，不要叫boss了，感觉有了代沟了，目前算是同伴了。”风雨辰说道。

“ok，出了游戏世界，变得和气多了啊。”紫月凌微笑着说道。

风雨辰羞赧的挠挠头，说道：“真是的，可能太投入了吧，时刻保持着冷静的状态，嘛，不要在意，正常的话，我还是个普通的学生而已。”

“普通的学生？”紫月凌笑着摇摇头，说道，“你可不普通的，老爸国家队的教练，虽然是退役的，但是也非常厉害了，在hb省很有名气的，你本人也是省市的散打冠军，进国家队很有希望啊。”

“国家队，没有那个想法了，如果是以前还好说，现在不行了，毕竟是无限玩家，表现的太过风头了，可是会引人注目的，虽然我不怕麻烦，但是麻烦多了可是会很烦的……”风雨辰摇摇头说道。

紫月凌点头：“嗯，也是，接下来还有四天就是下一个世界，雨辰你有没有什么打算的？”

风雨辰闭上眼睛，想了一下说道：“接下来的世界，我想不会是太高等的世界，大概会是《罪恶王冠》、《进击的巨人》、《无限斯特拉托（is）》、《火影——木叶篇》、《死神——现世篇》、《高达》、《刀剑神域》、《零度战姬第一季》等等吧，但是最可能的是《罪恶王冠》、《进击的巨人》、《刀剑神域》这三个世界，或者也有可能是《火影木叶篇》之类的。

在《沉默默示录》中，没有开始的是法术之类的能量，所以下一个世界可能仍然不会有，这样想象的话，《罪恶王冠》和《进击的巨人》最是贴合了，《刀剑神域》的话，只是游戏操作，算是锻炼精神的，可以上升到意志的阶段，和基础的武力阶段还是有些差别的。”

“那么就是《罪恶王冠》、《进击的巨人》、《刀剑神域》这三个动漫了吧，好的，没有问题，我会看看的，仔细分析一下。”紫月凌说道。

风雨辰点头，对毒岛?曜雍土构?耗嗡档溃骸班牛?忝橇┮埠煤每纯矗?耗问潜匦氲牧耍?曜幽兀?衷诘韧?臀沂且惶宓拇嬖冢??嬖谖疑肀呔秃茫??且惨?嗌倭私庖恍┒?鞯模?绞焙蚨雷孕卸?幕盎嵊行┌镏?摹！?p>　　“谈好了么，那咱们出去玩吧，游乐场好好玩的，小凌姐姐，带我去吧……”凉宫春奈顿时缠上了紫月凌。

“那你们俩个在家里随便，我和春奈出去玩一会儿，大概晚上会回来，好好把握时间哦……”紫月凌向风雨辰和毒岛?曜诱0土搜劬λ档溃?缓罄?帕构?耗巫吡顺鋈ァ?p>　　“……”

一时间风雨辰和毒岛?曜恿└鋈讼萑肓顺聊??校?淙蝗肥登酌艿牧等耍??亲詈蟮慕锥位姑挥薪?心亍?p>　　“那个……我去煮饭……”毒岛?曜颖环缬瓿娇吹昧澈於?龋?酒鹕硐虺?孔呷ァ?p>　　风雨辰顿时拉住了毒岛?曜樱?幌伦哟??嘶忱铮?档溃骸罢媸堑模?旎乖纾?鍪裁捶梗?植换岢粤四恪p>　　“哼……你说不会吃就不会吃么？”毒岛?曜隅澈熳判x撑吭诹朔缬瓿交忱铮?档馈?p>　　风雨辰将毒岛?曜影丛诹松撤5厦妫?焓洲劭??男惴3?拖履源?橇讼氯ィ?庋?幕?岵焕?镁褪潜康傲恕??p>　　“嗯……”

毒岛?曜颖环缬瓿饺肭郑?┬淼目咕苤?螅?故俏薹n芫?谛牡幕鹑龋?凰?∈智崆岬母??纤?暮蟊场?p>　　“吱……”

就在这个时候，紫月凌和凉宫春奈突然又回来了。

“……”

风雨辰顿时有些愠怒的抬起了头。

紫月凌有些尴尬的拿起桌子上面的钱包说道：“那个，我丢东西了，呵呵……呵呵……你们继续，我马上离开……”

“哇，你们又在做坏事，小凌姐姐，你不是不能做这种坏事的么？”凉宫春奈却大胆的说了出来。

风雨辰和毒岛?曜拥拿纪吠?碧?讼拢?也缡遣皇前。?獗呖烧?で榕炫茸拍亍??p>　　“淡定，你们淡定，我们走了，春奈……”紫月凌心里有些小怕怕，这俩主可都不是什么普通的货色，杀人不眨眼也足以形容的存在，一个渴望杀戮，一个嗜血无限，她无法淡定了……

“在我们回来之前不要做坏事哦，回来给你们买冰淇淋吃，乖乖的在家……”凉宫春奈对风雨辰和毒岛?曜诱惺炙档溃?饩浠懊菜剖亲显铝璩鋈サ氖焙蚨粤构?耗嗡档模?y每烧婵彀　??p>　　“吱……咔……”

很快房门便关闭上了。

“看会电影吧？”风雨辰有些无奈的说道。

“好吧，对了，要不看动漫吧，你不是说我的世界叫做什么《学园默示录》的么，看这个吧……”毒岛?曜佑行┬朔艿乃档溃??肟纯醋约涸谠??惺窃趺幢硐值摹?p>　　风雨辰捏了下鼻子说道：“呵呵，在我进去的时候，你的世界已经发生了改变，嘛，也难怪你会好奇，毕竟自己看着自己的世界真得是那个啥……”

“陪人家一起看嘛……”毒岛?曜永?讼路缬瓿降氖炙档溃?冒桑?渌??皇窍胱?葡轮?暗霓限巍！！！！！?p>　　接着风雨辰和毒岛?曜幼?谝黄鹪诘缒郧翱雌鹆恕堆г澳?韭肌贰??p>　　第一集《丧尸泉现》，小室孝、宫本丽、井豪永三个人的开场……

“哇，原来小室和丽小时候还有那种约定啊，没有想到丽竟然是喜欢井啊，小室是趁虚而入，嘻嘻……”

“……”好吧，风雨辰确认毒岛?曜右彩怯邪素蕴旄车模?唬??硕加械陌素蕴旄场?p>　　“喂，雨辰，怎么看到你啊，你在哪里呢，我记得刚开始你不是在耍秀来吸引我么？”毒岛?曜涌床坏椒缬瓿降纳碛埃?芯跤行┎话病?p>　　“……”

风雨辰额头上冒了几道黑线，说道：“都说了我是被插入的玩家，本来是没有我的……还有，那怎么是耍秀，我可是很努力的表演了，好吧，确定是在秀了……”

“……”

“不会吧，这画面太开放了吧，我记得我们真实的没有这么开放啊，这怎么乱拍啊……”毒岛?曜隅澈熳判x晨醋诺缒云聊簧系哪切?情节，卖得太严重了……

“好吧，这部动漫就是靠这个吸引了大部分纯情宅男的，没有卖点，怎么称得上经典，淡定，吐槽不要太多……”风雨辰抿嘴说道。

第四十六章 罪恶王冠

第四十五章罪恶王冠

“叮，即将进入《罪恶王冠》场景中，请选择场景势力，目前有三项选择：

一、葬仪社（击杀ghq成员获得1元宝币，击杀ghq所属游戏玩家获得100元宝币）；

二、ghq（击杀葬仪社成员获得1元宝币，击杀葬仪社所属游戏玩家获得100元宝币）；

三、中立（击杀ghq和葬仪社成员获得1元宝币，击杀ghq和葬仪社所属游戏玩家获得100元宝币）。

请选择……”

四天之后的夜晚，风雨辰收到了无限系统的提示。

看来并非是魔法之类的世界，和风雨辰想的不错，是低等的世界，《罪恶王冠》么？

风雨辰最终选择了葬仪社的场景势力，毕竟他可是有一张【人物替代卡】，那么杀掉男主角樱满集，改变他让人蛋疼的未来吧。

“叮，编号007选择葬仪社场景势力……”

“叮，传送开始，年龄匹配降生地区，目标：《罪恶王冠》天王州第一高校，人物开始生成，语言生成完毕，传送开始……”

一瞬间，风雨辰的眼前一暗，一股失重感和眩晕感传来，但是片刻间这种感觉便消失掉了，耳边所充斥着的是一个个议论的声音。

风雨辰缓缓睁开眼睛，看着自己身上的衣着，白色衬衫，黑色的校园制服，黑色的领带，黑色的裤子以及一双帆布鞋，简单大气的校园服，年龄匹配降生地区么？

一瞬间，又是一股信息冲入了风雨辰的脑袋里面，他的身体发生了改变，天王州第一高校高三学生，一个非常普通的身份。

“呼……你也在啊，我还以为发生了什么，身体突然不受控制了，我们是来到了新的世界么？”毒岛?曜釉诜缬瓿缴肀叽?19潘档馈?p>　　风雨辰扭头看了一下，毒岛?曜右渤鱿衷谒?呐员撸?簧碜虾焐?男7??焐?牧旖冢?渡?亩倘梗?谏?ね韧嘁约白厣?男?樱??凰?脖话才帕讼嗤?纳矸莅。?镜?曜拥哪炅涫?8，也是学习一级的。

“你也是天王州第一高校高三的学生吧？”风雨辰向毒岛?曜游实馈?p>　　“嗯，是的，不过同时还是剑道部的成员。”毒岛?曜拥阃匪档馈?p>　　风雨辰点点头，说道：“好，那咱们先暂时上课吧，然后我联络下紫月和春奈，看看她们的位置，春奈的话，大概也在这个学校中，16岁的话，大概是高一的学生了，只不过那个家伙从来没有上过课，不知道会闹出什么笑话出来，真是的……”

“春奈么？”毒岛?曜幽剜?艘幌拢?档溃骸昂呛牵?彩悄兀?还?歉黾一锖芸砂?模?Ω貌换嵴腥朔锤械模?嘈潘?梢钥朔选?伞！?p>　　风雨辰有些头疼的说道：“关键是这个家伙连系统手机也不会使用，怎么找到她，那个笨蛋！”

“算了，吉人自有天相，我们上课去吧，不要引起其它人的注意了，保持普通就好……”毒岛?曜铀档馈?p>　　风雨辰点点头，和毒岛?曜影凑沼∠笾械穆废撸?呓?私萄?ィ?吹搅烁呷?慕淌依锩妫??剂松峡危?凳巧峡危?缬瓿饺疵挥腥魏涡那槿ヌ?玻?贸?pone5手机给紫月凌发起了短信。

“你现在在哪里？”——风雨辰。

“boss，人家在一个科研所里面，好像是叫ghq的科研所吧？所长是叫做茎修道一郎的家伙。”——紫月凌。

“你这个家伙，喜欢当反派么？”——风雨辰。

“boss，你什么时候喜欢正派作为了？你不是一向利益为主的存在么？所以即使是邪恶，只要有利益就可以对吧？”——紫月凌。

“呵呵，明白就好，现在从一个方面来说，我们是敌人，虽然没有加入葬仪社，但是现在我已经选择了这个势力，我们可是敌人哦……”——风雨辰。

“讨厌，boss，我还以为你会选择反派呢，嘛，算了，人家这次看来要当下间谍了啊。”——紫月凌。

“嗯，有需要的时候我会叫上你的，你应该看过这部动漫了吧，明白了大概的剧情吧，很简单，让这次人类的默示录结束，不是丧尸的默示录，是‘虚空病毒’的默示录。”——风雨辰。

“那么boss您准备怎么做呢？”——紫月凌。

“嘿嘿，让我稍稍保留下神秘，可能你见到我的时候，会大吃一惊吧。”——风雨辰。

“真是的，不好玩，人家真得想知道boss你要干嘛啊，要不你告诉人家，我可以让你亲亲，除了最后的那种事情，你随便玩怎么样？”——紫月凌。

“汗……明明知道你在开玩笑，但是为嘛我想狠狠的**你呢？”——风雨辰。

“嘻嘻，好啊，随便**，出去了人家找你爸爸，就说我怀了你的孩子……偷笑~”——紫月凌。

“你这个家伙，算了……你记得自己小心一些，《学园默示录》中死掉了半数以上的玩家，这一次无限系统会补充满100人的名额，新出现的这群人中，说不定会有什么棘手的存在，我可不会想这个世界只有自己一个bt。”——风雨辰。

“嘻嘻，boss，你承认自己是bt了么？”+——紫月凌。

“淡定，我只是说适应性比较强的人，你这个家伙最好多点聪明才是，让人坑了别找我哭……”——风雨辰。

“嘻嘻，不会，人家也是很厉害的哦，只是boss你太bt了一点，不好攻略啊，对了，记得照顾下春奈，那个家伙，我给她发了好多信息都没有回信，唉，无气呆的少女么？”——紫月凌。

“嗯，暂时就这样吧，你继续工作吧，有了变动后我会联系你的。”——风雨辰。

“ok，需要提供情报的话，请联系我，在这研究所内，还是能够知道更多的东西的，谁会在意一个普通的研究员竟然是间谍呢？嘻嘻……偷笑~”紫月凌。

“挂了，你继续阴谋吧……”——风雨辰。

“嗯，最后不要来个飞吻么？boss……”紫月凌。

“吻你妹……”——风雨辰。

“亲妹妹没有，表妹有，不过是萝莉，果然，boss你是萝莉口味么？偷笑~”——紫月凌。

“你这个家伙，算了，我看会窗外的风景……”——风雨辰。

“默认了么？”——紫月凌。

“嘀……”

风雨辰挑了下眉头，将手机放进了口袋里面，紫月这个家伙，真是的，在现世相处了几天竟然胆子大了好多，居然开起他的玩笑来了，不过这就是同伴吧……

“风同学，你既然那么忧伤的看着窗外，那么下去看风景去吧……”这个时候讲课的老师突然对风雨辰愤怒的说道，他早就看到了风雨辰心不在焉的听着课，真是太气人了……

“ok，老师，唉，你简直太善解人意了，既然你这么说，我就不再推脱了，出去看会风景，唉，或许应该拿画板画册些风景画的……”风雨辰站起来笑着说道，淡定的走了出去……

“你……你……”老师顿时气得脸红脖子粗，伸手指着风雨辰说不出话来了。

“嘛，嘛，老师，人生需要淡定，你这样生气可是容易得心脏病的……”风雨辰笑着说道。

“混蛋！！你这个家伙滚出我的教室！！”老师顿时忍耐不住了，这个学生真是反了天了还敢顶撞他，真得是太猖狂了。

“哦，滚么？抱歉，老师你可以来示范一下么？学生不会啊，人们常说达者为师，你肯定比我要懂得多了，嘛，来示范一下吧，我好瞻仰下老师您滚的风采，想必肯定是风采迷人，人见人夸，花见花开啊……”风雨辰眯着眼睛说道，***，这样事情他早就想做了，今天尝试一下吧，毕竟不是现实世界，果然是tmd爽啊……

第四十七章 供奉院亚里莎

风雨辰的话，顿时将讲台之上的教师气了个一佛出世二佛升天，差点没有气死……

“你……好，那么风同学，请你走出去，不要干扰我上课……”教师顿时指着门口，对风雨辰怒吼道。

“早点这样说不就好了，老师，咱们是文明人，要说文明话，懂么？”风雨辰伸手捏了下脖子上面的领带，邪笑了一下，双手插在裤兜里面走了出去。

“啪！！你快点从我的课堂离开，我不想再见到你了，以后我的课，你请假就好了！”教师已经抑制不住怒火了，手中的课本拍打在桌子上面，顿时咆哮起来，整个教堂楼都回荡起他的声音。

“那真得是太好了啊，不过老师你拍的手不痛么？”风雨辰微微一笑，停顿了下脚步，说出了一句话后，然后缓缓离开了教室。

真tmd爽，就是这种感觉，果然，有叛逆倾向么？

风雨辰捏了下自己的鼻子离开了教堂楼，站在教堂楼下，沐浴着阳光。

“你这个家伙，还真是喜欢做点特殊的事情，虽然说只是另一个世界，但是这样顶撞老师的话，可没有办法混的哦？”毒岛?曜硬唤?驹谝跤爸兴档馈?p>　　风雨辰摇摇头，头也不回来的说道：“话说?曜樱?阍趺丛谡饫锇。俊?p>　　毒岛?曜游弈蔚陌谑炙档溃骸澳阕吡艘换岫?螅?鲜ζ?妹恍那榻部瘟耍?梦颐亲韵傲耍?低底叱隼纯茨懔恕！?p>　　正在这个时候，一个金发的女孩带着几个男生向风雨辰走了过来，一股的高傲气质油然而出，不是那种普通的习惯，而是从小养成的习惯，和高城沙耶身上的气息差不多，不过多了一些知性和优雅，靓丽的金发散发着迷人的光泽。

风雨辰小声说道：“看来老师给我找了点麻烦啊，?曜樱?阆然厝グ桑?形缥绮偷氖焙蚣?婧昧耍?遗阏飧鲅?5难??岢ご笕送嬉换岫??┓钤貉抢锷?矗俊?p>　　“好，那你自己随便吧，中午见……”毒岛?曜拥愕阃罚??肓私烫寐ダ锩妗?p>　　此刻金发女孩带着一群人走到了风雨辰的面前，皱眉说道：“你就是三级生的风雨辰风学长吧，听说你在课堂上面不注意听讲，还顶撞老师，身为学生会长，我不能坐视不理，我觉得我们应该好好谈谈，虽然三级生面临高考心态有些问题，但是你的问题太！严重了！”

“哦，原来是学长会长大人哦，久仰大名，不过要是谈情说爱的话，本人还是有时间的，但是要谈其它的事情我真不奉陪了，而且不是我自己要从课堂上面走出来的，是老师让我出来晒太阳的啊，我可是很听话了呢……”风雨辰淡漠的说道，对于供奉院亚里莎的态度冷漠得很。

“你这个家伙，怎么能够这样对会长说话……”

“应该让他好好反思，关一会儿禁闭……”

“这样的人不应该在我们天王州第一高校存在……”

“干脆通报他的家长好了，直接开除学籍……”

“……”

顿时供奉院亚里莎身后的男生们淡定不住了，会长大人可是他们心中崇敬的偶像，心目中的女神，竟然被风雨辰这样不客气的对待，简直太可恶了，而且还顶撞老师，真得是……

“风学长，我觉得你应该深刻反省一下，不然的话，我可能真正的要向校方汇报，开除你，毕竟身为学生会长，维持学院里面的正常风气是非常必要的！这是我义不容辞的责任！”供奉院亚里莎心里也对风雨辰这样的“坏”学长反感起来，显然风雨辰在她的心里已经认定为是那种“坏”学生了……

风雨辰摆摆手，说道：“好啊，老子正不想在这个囚笼里面呆着呢，拜拜……”

说完风雨辰就要向校外走去，这种事情完全在他的考虑范围之内，他可是想正式脱离这个学校，毕竟很快他就要宰了樱满集，然后以【樱满集】的身份活下去的，现在的这个身份还是从学校里面消失的好，这样就不会有人记得他了……

可以说风雨辰不是单纯的挑衅老师和学生会长他们，而是借助一下他们的反感，从这里淡化出去，下一次出现时，他就不是风雨辰了，而是【樱满集】，这种瞒天过海，偷梁换柱之计，一定会瞒过所有人的，包括无限玩家，他们肯定不会以为【樱满集】这个主角其实是无限玩家。

这也是自然的，人物替代卡的事情，还没有人知道，毕竟是从幸运商店里面抽取的，白银卡牌，50个元宝币，只有在第一个场景中排除基本任务和称号任务之外，杀掉了5000个丧尸，都会获得这珍贵的50个元宝币，而从风雨辰的信息中得知，能够拥有这么多元宝币的只有他一个人。

所以目前风雨辰是掌握着极大的优势的，前期一点点小小的优势，渐渐发展的话就会成为一种巨大的优势，就像玩网络游戏一样，前期突然获得了一件在所有眼中称之为神器的武器装备，那么无论是打怪升级还是其它的事情都非常的快速简单了，要比一般游戏玩家拥有更加多的优势……

“……”

风雨辰的淡定出走，顿时没有把供奉院亚里莎气死，顿时没有了什么优雅之色，一脸的难看，从来没有被人这么摆过一道的，没有，在她的成长环境之中，她一直是优秀的，无论什么事情，今天突然出现了风雨辰这个不将她放在眼睛的存在，真得是太猖狂了。

会长生气了，会长的狗腿子们自然忍受不住要为主人出气了……

顿时一个男生快步上前要去抓风雨辰的胳膊……

“啪……轰……”

风雨辰在《动漫默示录》之中战斗了那么长时间之后，自然能够轻易感觉到敌人的靠近，顿时冷哼了一下，伸手朝后用力一抓男生的手臂一个简单落利的背摔，顿时将其从身后打翻到身前……

“噗……”

风雨辰的力量何其之大！本体的力量17，加上【丧尸灭绝者】称号的50力量，67的力量，可是单手670斤的实力！！简直是一头人形怪兽！

顿时那个男生喷出一口鲜血昏迷了过去，这还是风雨辰随意用力的情况下，如果再加大点力量的话，可以让这个男生全身骨折！

“你这个家伙，大家一起上，居然还敢动手……”

顿时其它的男生淡定不住了，纷纷向风雨辰冲了过去，此时他们还不清楚风雨辰的真正恐怖所在！

而供奉院亚里莎却看出了一点端倪，毕竟在大世家里面还是见过很多形形色色的人物的，尤其是像保镖这样的存在，风雨辰出手不凡，干净利落，同时提前就预知到了敌人的靠近，而且出手狠厉果断，显然不是一般的打架，而是真正的散打高手……

“你们等一下……”

供奉院本来想叫住其它人的，但是不想自己出声已经太迟了，她身后的几个男生已经向风雨辰冲了过去……

“切，一群只会吼叫的家伙……”

风雨辰冷哼一声，用力一抓一个男生的手臂，然后将其当作一个鞭子一样的摆了起来，接着瞬间朝旁边的几个男生扔了过去……

“啊……”

“不要……”

“……”

顿时一瞬间，几个男生狼狈的倒在地面止，抱着身体痛苦的**起来，之前被风雨辰抓着那个男生手臂早已是脱臼了，脸色惨白惨白的，一颗颗斗大的汗珠从其脸上流了下来。

“你到底是什么人！”供奉院亚里莎皱眉看着风雨辰说道。

第四十八章 作战开始

轻而易举的打倒了几个学生会的男生后，风雨辰便迈步向校门外面走去。

“等一下，风学长，要是有什么误会可以和我说一下，能够帮忙我会尽力帮忙的，这样退学可不好，像这样身手不凡的人，不应该……”

供奉院亚里莎顿时小跑上前叫住了风雨辰，气喘吁吁的跑到他面前诚恳的说道。

“不应该怎么样？事实证明我就是顶撞老师然后殴打同学，被开除是正常的事情吧，好了，会长大人，需要让开了，不然我可不会对你客气的。”风雨辰皱眉说道。

供奉院亚里莎顿时伸出双臂，一脸认真的说道：“不，我不能坐视你就这么离开，你是有苦衷的对吧？和我说，我可以帮助你的……”

风雨辰顿时抿嘴，对于这样一个诚恳的女孩，一副完全关心的样子，不说看动漫时对她的印象是什么，单单现在这种情景，不得不说明她是个善良的女孩，对于这样的女孩他还真没有理由去拒绝她的好意，但是这样跟着她回去的话，岂不是打乱了他的计划节奏？

“这个……学生会长……”

“叫我亚里莎就好，不用太见外的……”供奉院亚里莎说道。

风雨辰捏了下鼻子，说道：“好吧，亚里莎，我其实是有其它的事情不得不出去，是非常重要的机密事务，不能让任何人知道，所以用这种方式……你是供奉院家的大小姐，我觉得你还是不要知道更多的事情……”

“那你是ghq的……”供奉院亚里莎顿时皱眉说道。

“不，不是ghq，好了，只能说到这里了，有机会会见面的……”风雨辰拍拍亚里莎的肩膀，走出了校门……

“不是ghq？那么是什么？ghq的反对势力么？”供奉院亚里莎顿时在心里猜测了起来。

……

在外面游荡了一会后，风雨辰查看手机，已经是中午的时间了，先回去和毒岛?曜恿?缫幌掳桑??亲叩叫c趴诘氖焙颍?缬瓿酵蝗惶?搅艘凰咳盟?行巳さ亩曰啊??p>　　“唉，你知道么，昨天好像有恐怖袭击呢，好像是在24区吧……”

“嗯，看到了，好多ghq的人在巡逻……”

“……”

算是开场了么？风雨辰捏了下鼻子，看来要行动了啊，是杀掉樱满集的时候了，不过最好是不能够让其它人发现，樱满集的映研部制作室貌似是在一个被封锁的破旧大学楼里面，大概因为破旧的原因，所以没有人去管理，樱满集便将这个地方当成了映研部的制作部了。

而在动漫场景中【?g祈】就是被ghq的人员追到这个地方躲避起来，而这里也巧合的成为了樱满集和?g祈第一次相遇的地点，樱满集的人生也就是从此开始发生了剧变……

现在风雨辰需要考虑的事情是什么时候杀掉樱满集取代他最合适，现在的话，如果杀掉樱满集后，风雨辰取代樱满集完全是可以将所有追捕过来的ghq人员杀掉，然后护送?g祈回葬仪社的驻扎地六本木，但是这样的话，大概?g祈会将基因组交给恙神涯，这样风雨辰便没法获得开启罪恶王冠的钥匙——基因组了。

所以风雨辰这样大概就无法得到基因，获得王的能力，从他人的体内抽出虚空的力量，这样的主角也就等于废掉了，还不如不用呢。

因此现在并非是杀掉樱满集的最佳时间，虽然风雨辰急切想和?g祈见面，想要亲眼看看这个让无数宅男【hold不住】的三无天然呆歌姬祈酱，但是现在还不是最佳的时间啊，在作为一个宅男的同时，风雨辰也是一名游戏者，身为游戏者，就要好好把握住游戏的规则和漏洞，在最合适的时间出声才会获得最强大的力量。

仔细在脑海中回想了一下，接下来的剧情大概是【?g祈】被突然出现的ghq带走了，懦弱的樱满集并没有阻止【?g祈】被带走的命运，为了达成【?g祈】托付的使命，樱满集独自前往六本木地区。在那里，【葬仪社】的年轻首领恙神涯出现在集的面前，正当樱满集还来不及对这一连串的意外感到惊讶时，ghq针对【葬仪社】基地六本木的战斗开始了，樱满集为了保护?g祈，而冲到终极咆哮（一种机甲，很显然这个时代比风雨辰的时代科技要先进很多）的面前，此时基因组被打破，樱满集的右手获得了【罪恶王冠】的力量，取出虚空之力，这是一切的开端……

最终风雨辰决定在樱满集从角落里面冲出拯救?g祈的那一刻前，在角落里面将樱满集杀掉，然后借此获得【罪恶王冠】的能力，同时拯救【?g祈】，然后风雨辰便开始自己的“主角”战斗了……

果然，风雨辰发现自己还真是有些黑暗的邪恶，将所有局势控制在自己的掌握之中，然后取代主角，再以善良和正义的名义拯救女主角，然后以正义之名拯救世界，嘿嘿，真得是有些邪恶了，光明的披露下隐藏着黑暗的心脏么？不过他喜欢！

不过，这里可不仅仅只有风雨辰一个家伙，一共是100个游戏者啊，这些游戏者中肯定有了解《罪恶王冠》的人，也就是他们也掌握着动漫剧情的走势，想要取代樱满集的想法，想必其它人也是有的。

只是那些家伙没有风雨辰的人物替代卡，所以其它游戏者的想法应该是杀掉樱满集获得虚空的能力，然后自己另外组建一个势力，对抗ghq和葬仪社，不，或许是和葬仪社、ghq合作……

所以说，风雨辰面对的敌人还有很多，看来不得不考虑最严重的情况了，而且进入这个世界后，有些玩家选择了ghq的阵营，那么他们可能会建议ghq向六本木增派军队，这样的话，恐怕刚刚开场，就是一场终极大战啊。

想清楚了一切之后，风雨辰觉得不有再淡定下去了，要利用所有可以利用的资源布置战斗棋盘，这场大战前的平静时期，其实基于所有玩家的心理战已经开始了，游戏开始的时候，也是争抢最水激烈的时候，毕竟，前期的优势争取是一个游戏的关键！

风雨辰立即开始行动，第一时间，躲避过所有人的眼线，找到了毒岛?曜樱?耸彼??诤土构?耗卧谝黄鸪苑埂?p>　　“作战计划开始，你们跟我来……”风雨辰对毒岛?曜雍土构?耗嗡档馈?p>　　“好……”毒岛?曜拥阃贰?p>　　“不嘛，人家还没有吃饭呢……”凉宫春奈顿时往嘴里面塞起食物。

风雨辰顿时无奈的摆摆手，直接抓起凉宫春奈就向外面走去。

毒岛?曜游弈蔚男a诵Γ?俣雀?松先ァ?p>　　风雨辰他们的行动，却是被人注意到了，供奉院亚里莎，她可是一直在盯着风雨辰的行动，原因只是……好奇。

现在供奉院亚里莎分析出风雨辰的同伴可能是毒岛?曜雍土构?耗瘟礁鋈耍??撬?19挥凶烦鋈ィ??靼椎模?缬瓿降木?跣允欠浅8叩模??圆荒苷庋?飞先サ摹??p>　　不过供奉院亚里莎也没有放弃，她相信风雨辰还会出现的，就算他不出现，通过观察毒岛?曜雍土构?耗瘟礁鋈说男卸??部梢缘弥?恍┬畔3?厦鞯呐?俗苁窍不逗闷妫??獾愫闷嫒盟?歉?由钊氲牧私庖恍┐嬖凇??p>　　离开了了食堂后，风雨辰带着凉宫春奈和毒岛?曜永吹搅艘桓龌顾惆簿驳慕锹淅锩妫??剂私酉吕吹淖髡郊苹?贾谩?p>

第四十九章 我之冷酷！

将毒岛?曜雍土构?耗谓谐隼粗?螅?缬瓿娇?冀馑邓?淖髡郊苹??p>　　“今天晚上想必是这个场景游戏的开端了，罪恶王冠的起始点即将开始，春奈可以控制那种机甲是吧？”

凉宫春奈点头说道：“嗯，确实可以控制，但是控制的时间不长，毕竟那种机甲里面有人在控制，我虽然能够用精神力远程控制机甲，但是是有极限的。”

“那么最多能够控制多少？控制时间是？”风雨辰问道。

“控制总时间是一分钟，这是一台的情况下，如果同时控制多台的放，那么这个时间要进行缩减，两台是三十秒，三台是二十秒，总之控制时间的总和是一分钟。”凉宫春奈说道。

风雨辰点点头，然后对毒岛?曜铀档溃骸班牛?庋?秃茫?曜樱?愫痛耗握?i峡危?缓蟾系搅?灸荆某【澳憧垂?桑烤褪怯b??竦谩咀锒裢豕凇磕芰Φ哪歉龅胤剑??腊桑俊?p>　　毒岛?曜拥愕阃罚?档溃骸爸?溃　?p>　　风雨辰接着说道：“嗯，接下来，就是重点了，在赶到现场的时候，你们暂时将我和樱满集忽略掉，我会用一种方式替换掉樱满集这个人物，你们暂时将他和我当成一个人好了，这一点你们要记住了。

接下来，除了我们之外可能有其它游戏者的伸入，所以说在这段时间中，?曜樱?徊糠挚磕憷唇饩隽耍?蘼凼撬??裆蔽鹇郏?灰?皇悄闳鲜兜娜耍?芩?撬??可钡簦≌飧鍪澜缑挥惺裁凑嬲?姆?纱嬖冢?侨私钥缮保〉鄙ナ?本涂梢粤恕?p>　　但是尽量不要靠近樱满集所在的位置，这个地方由我一个人解决就好，你将那些奔驰过来的存在解决掉就好。

然后可能由于我的加入，让动漫中的时间点发生了一些变化，【?g祈】可能会受到【终极咆哮】的攻击，这个时候?曜铀淙簧硎旨?茫??悄敲炊嗷?椎幕爸幸幌戮褪歉鏊溃??砸?萃写耗瘟恕?p>　　附近应该有建筑物的，?曜幽憬?耗未?揭桓霭踩?牡胤骄秃茫?缓蠼酉吕词谴耗文愕姆11恿耍?匙攀酉呖吹幕埃?阌Ω没峥吹揭桓銮撤凵?贩5纳倥??湍悴畈欢喔撸?┳乓簧沓群焐?奈璧阜??雌鹄聪褚恢缓??谎??愕娜挝窬褪潜；ふ馊伺?17耍?宦凼遣僮菀桓龌?谆故遣僮萘饺?龌?祝?愣家?；に??p>　　大体的方案就是这样，你们明白了么？”

毒岛?曜拥愕阃罚?k?兜难劬i了噶艘幌潞堇鞯墓庠螅?档溃骸吧比嗣矗克淙簧ナ?绷瞬簧伲??巧比嘶故堑谝淮危?还?热皇怯瓿降牡腥耍?敲次一岣??撬蜕纤郎癜愕奈12Α！?p>　　“喔……虽然不明白，但是人家知道要保护【?g祈】啦，别小看人家，人家也认真看过的【罪恶王冠】的，好喜欢她的歌声啊，是个很好的女孩，放心吧，肯定不会让她死掉的。”

“嗯，那么从现在作战开始，春奈不会用手机，?曜幽憔拖扔盟?氖只?臀医?辛?绨桑?缓螅?衷谖乙?崆靶卸?耍?獍咽智鼓懔糇疟赣谩！狈缬瓿接?点元宝币购买了一个【贝瑞塔型】手枪交给了毒岛?曜印?p>　　毒岛?曜咏庸?智梗?沤?忱铮?档溃骸熬苋グ桑?惆才诺氖虑槲一嶙龊玫模?嘈拍愕呐?耍?谝淮慰?嘉?约旱哪腥俗鍪拢?铱刹换嵫≡袷o苷飧龃驶愕摹！?p>　　“啵……”

风雨辰按住毒岛?曜拥哪源??谄涠钔飞锨崆嵛橇艘幌拢?档溃骸?k，我去了，背后就交给你了，我顾及不到的地方就由你来守护了。”

“啊……你们又做坏事……”凉宫春奈顿时用小手蒙住眼睛说道，但是十指微微松开，偷看了一下……

……

离开天王州第一学院之后，风雨辰开始朝六本木赶去，在进入六本木的一瞬间，他便感觉到了几股视线投递向了自己，在《学园默示录》中战斗了一年，同时被毒岛?曜友盗妨四敲闯な奔涞慕5溃?缬瓿交故悄芄桓兄?恍┪o掌?5模?本酢??p>　　风雨辰自然不会傻乎乎的蹲在樱满集将要经过的那个黑暗的小巷之中，因为已经有人想这么做了，所以……

风雨辰爬上了一个废弃的建筑物处，开始潜伏了下来，等待夜幕的降临，在开始之前，先解决一些存在吧，将那些守株待兔的家伙击毙。

【knight‘ssr－25半自动狙击步枪】，在《学园默示录》中是平野耕太最爱的狙击步枪，对于枪支，风雨辰还是熟练掌握了一些，毕竟有些时候，子弹的速度要比剑快，而且重点是远程战斗力强。

渐渐得，太阳开始正常，步入了黄昏之刻。

这个时候，风雨辰透过狙击镜看到了樱满集抱着手臂在快速的向着葬仪社所在的基地赶过来，清晰的可以看出樱满集的手臂上在流血，是利器造成伤口，风雨辰顿时皱眉，在动漫中樱满集应该在中途没有受伤的……中途……中途！！

顿时风雨辰的额头冒出了冷汗，他还是欠考虑了，他想到在樱满集救?g祈的这个时间点对樱满集进行狙击，但是其它的时间呢？

肯定会有玩家这样想，在樱满集赶向六本木的时候击杀樱满集，这样也是可以的，非要在六本木不行么？

一瞬间，风雨辰感觉自己还是想得太简单了，忽略了很多问题，幸好樱满集这个家伙没有死，幸好那些玩家不是用的枪械之类的东西，不然的话，那就糟糕了……

一场虚惊！差点打乱了风雨辰的整个计划节奏，现在他才明白，只要时间在流逝，那么就会有各种变化呈现出来，看来接下来他要更加理智一些啊，更加聪明一些，就像恙神涯一样，将所有的行动方案考虑完毕，然后随时可以进行战斗计划的更改，毕竟会随机出现不同的计划。

不过风雨辰没也不太担心，就算罪恶王冠的【基因组】被取出，那么也是可以进行掠夺的！原动漫中恙神涯不就是掠夺了樱满集的【罪恶王冠】么？

抛掉所有想法，风雨辰开始了行动，只要其所观看到的人员，风雨辰都会冷静的扣下扳机，给予其致命的爆头一击，这个时候，自然不会给风雨辰靠近那些人确认他们到底是不是游戏玩家，所以只要看到的全部杀掉就好了，宁肯错杀一万也不肯放过一个可能存在……

风雨辰不知道什么时候自己开始冷酷无情起来，但是他明白的，这个无限游戏可不是善良的家伙能够呆的地方，动漫、小说中那些主角以善良为己任，然后时时有主角光环相伴，就算是必死的结局也能够逆天，现在是真正的无限游戏，这可不是游乐场！这个系统开始运转的那一刻便已经是一个血淋淋的世界了。

在进入《罪恶王冠》的世界时，系统不是提示过杀掉敌对玩家可以获得元宝币么？这说明了什么？说明了系统在教唆风雨辰他们学会杀人！

清理了视线中的所有人员之后，风雨辰发现他击杀了十多个游戏玩家，看来和他想法一样的有不少呢，其中ghq的玩家有五个，也就是说风雨辰获得了500元宝币，真得是大丰收啊，小仓库有钱了。

解决掉了这些人之后，风雨辰知道还有其它的玩家存活着，而且对他有着威胁，一种是因为位置距离六本木过于远，正在快速的赶路之中，另一种是埋伏在了其它的阴影角落里面等待时机，毕竟还是有些聪明人不想过早暴露自己的存在的。

第五十一章 初见【楪祈】

【感谢天地乾坤大挪移、啊拉、丿黑猫丶童鞋的打赏，求下收藏、推荐，第二更送上】

在风雨辰杀掉樱满集的一瞬间，人物替代卡闪烁出一股银色的光芒，顿时樱满集的身体化作一道水银与风雨辰的身体融合在了一起。

接着在风雨辰的眼前，两个虚影显现了出来，一个是他风雨辰的身体，一个是樱满集的身体，一瞬间，风雨辰伸手点住了樱满集的虚影……

“啊……”

接着风雨辰感觉身体开始蠕动了起来，瞬间，风雨辰感觉自己仿佛改变了什么，不由得，风雨辰拿出5手机，找到摄相机的能力，选择了前摄像头，顿时手机屏幕上显然出一个棕色短发、深红色眼眸的少年，清秀的面庞，零乱但还算整齐的短发……

樱满集！！

果然，风雨辰发现自己变化成了樱满集，这一瞬间，风雨辰内心的兴奋是难以言语的，真得……真得变成了樱满集，这种事情！这种事情简直太！太让人兴奋了啊！

“叮……”

这个时候，手机突然响了起来，一条新信息，是凉宫春奈的手机，风雨辰顿时点开信息，查看起来……

“我们已经开始战斗了，现在已经解决掉好多人了，按照你说得，靠近的家伙我全部杀掉了！不过终极咆哮太多了，春奈快不行了，和动漫稍稍有些出入，加入战斗的ghq成员娈多了，有几辆【终极咆哮】是独立行动的，正在猎杀葬仪社的成员，同时向【?g祈】的方向快速的赶着……”——毒岛?曜印?p>　　毒岛?曜邮怯昧构?耗蔚氖只?5亩绦牛?蠢此?丫?饩龅袅艘恍┘一铮?媸歉鎏?暗暮门?税　?p>　　“嗯，我明白了，你自由行动，同时保护好春奈，剩下的看我的了……”

风雨辰顿时快速的在手机上面点触着，发回去一条短信。

接着风雨辰收起手机，开始从角落中冲出去……

“祈！！”

风雨辰，不，现在应该是“樱满集”了，“樱满集”大声叫了【?g祈】一声，快速跑动着，来到了【?g祈】的面前，来不及看祈美丽的样子，顿时挡在了祈的面前，面对着几架【终极咆哮】，脸上做出坚决的表情。

“祈！这一次我不会逃避了！我要保护你！虽然不知道什么理由但是我明白我的心，没有办法不去保护你！”樱满集用着坚定的语气说道。

“……”

一瞬间做好死亡准备的【?g祈】，发现樱满集挡在了自己的面前，顿时心里不由得温暖了一下，那个彷徨的混沌空间，仿佛樱满集的话带来了一丝温暖！

“簌……”

这时终极咆哮的子弹纷纷打了过来，樱满集顿时将【?g祈】扑倒在地面上，而此时“巧合”的打破了身上携带的虚空染色体基因组……

一瞬间一股银色的光带顿时紧紧缠绕在了樱满集的右手上，在右手的手背上出现了一个黑色的标志，一把剑的形状，罪恶王冠！

周围的空间也渐渐开始发生了变化，一个银色的空间，一条条升腾的银色光束在空间中缠绕旋转循环着……

在这个空间中，还有一个女孩，浅粉色头发深红色眼眸，松松束起的双马尾垂在肩头，左侧的头发上有一个红色发卡，深红色瞳孔是那么的清澈见底，一个柔弱可爱的女孩，不善于表达感情的三无少女……

接着樱满集顿时感觉到脑袋剧烈的疼痛，一浮画面在自己的脑海浮现……

“解开他……集……这一次一定要……”

一个和祈非常相似，但是笑容甜美的而且成熟的女孩顿时向他伸出了双手，双手上缠绕着一个打着花的红色绳子，期待的看着他……

这就是真名么？还是个很可爱的家伙啊，风雨辰不禁在心里撇嘴，果然，接收到樱满集的身体后，也能够看到过去的记忆了，樱满集就是他，他就是樱满集……

“这是力量……罪恶王冠……”

樱满真名的声音在风雨辰的脑海回荡着，樱满集脑海中的记忆也随之打开了一点，渐渐得，风雨辰看到了樱满集充满悲伤的过去，那个不愿意让他回想起来的过去，但是现在的樱满集是风雨辰，对于这一切，他接受了，完全接受了……

“拜托了……集……用我吧……”

情景变幻，记忆淡化下去，【?g祈】重现在风雨辰的面前，同时她伸开了双手，胸口出现了一个结晶质……

风雨辰顿时坚定的伸出右手抓住了祈胸口的结晶质……用力向外拔出来……

“嘤……咛……”

顿时祈不由得**出声……好具有挑逗性的**啊，不能淡定……

将结晶质抓出来的一瞬间，风雨辰手中的结晶质顿时崩裂，一个银色的大剑出现在他的手中，强大的力量直接传递给了风雨辰，仿佛握着这把大剑，便会无敌似的，随着掌握着虚空大剑，风雨辰发现自己身体的素质大大提升了，力量……速度，观察力，躲避力，敏锐力，同时直线提升……

在虚空大剑出现的一瞬间，一股强大的能力波动涤荡而出，由虚空大剑射出的银色光束顿时穿透了天空，顿时周围的黑暗隐隐有种被照亮的感觉，附近的所有人顿时纷纷将脑袋抬了起来，看着那被银色光束冲荡的天空，呆滞起来……

虽然拨出虚空的这一刻非常的霸气，但是敌人可不会给风雨辰任何思考停留的时间，一发发炮弹向他攻击过来……

风雨辰的眼睛一瞬间血红起来，战斗才刚刚开始，现在开始离熟悉虚空的力量！

“咔……咔……咔……”

虚空带来的强大的敏锐力顿时让风雨辰看清晰了炮弹的轨迹，举起手中的大剑对着炮弹斩击过去，一颗颗炮弹被他分成了两半，分裂向两旁，发生了一声声剧烈的爆炸……

“怪物！！”

终极咆哮里面的操纵人员哪里见过这种人类就能和机甲战斗的存在，顿时惊讶伴随着恐惧，大量的炮弹向着风雨辰轰击过来……

风雨辰顿时嘴角冷笑，虚空大剑的剑尖凝现出一个银色的虚空法阵，将所有的炮弹弹飞了出去，同时风雨辰身体如同灵敏的豹子一般一瞬间来到了一架终极咆哮面前，嘴角显露出一丝坏笑，右手握着虚空大剑对着终极咆哮一次斩击……

“轰……”顿时一架终极咆哮发生了剧烈的爆炸……威力如此……

风雨辰并没有做任何的停留，右手在空间之中快速的点击，一个个虚空法阵成形，风雨辰踩着这些虚空法阵，如同在天空中行走漫步一般冲向了其它的终极咆哮……

“强大……真得是太强大，这种力量……这都是我所想要的力量啊，樱满集，我来取代你，果然是正确的啊，不然怎么可能体验这种神奇的力量，太美妙了……嘿嘿，当然也是杀戮的开始！这么强大的力量如果不让敌人感觉到恐惧怎么可以呢！？”

风雨辰低吼着，双眼血红无比，嘴角上扬，一丝丝嗜血力量爆发出来……

“轰……轰……轰……”

风雨辰的爆发仿佛更加激活了虚空的力量，一瞬间他的速度达到了一种极致，双手握着虚空大剑快速的斩击，双眼散发着死神般的腥红与冷漠，直视着眼前的一切，对于任何事物保持着冷漠无比的表情……

而在风雨辰的身后，一个个终极咆哮顿时发生了剧烈的爆炸……

第五十四章 失控的机甲

【求下收藏、推荐，第一更送上】

无限系统支线任务的产生，顿时让所有游戏玩家心潮澎湃起来……

风雨辰内心剧烈的波荡着，不知道该怎么办才好，毕竟会有ghq的玩家来干扰自己的计划实施，恙神涯一死，葬仪社全灭，那么这个《罪恶王冠》世界还有什么好玩的？虽然他是完成了基本任务可以返还现实世界，但是这样话这样过早的结束了这个世界的旅程，他很不甘心啊。

一瞬间，本来安排好的剧情，发生了重大的变化，让风雨辰没有了百分之百的自信。

?g祈看着风雨辰头上的冷汗顿时关心的看着他，说道：“集，你怎么了？难受么？”

风雨辰摇摇头，看着?g祈那清秀可爱的脸庞，顿时心里叹息了一声，果然，他还是放心不下?g祈，是了，就算是为了?g祈而战斗，为了保护她，他也必须要做到完美。

恙神涯面对任何事情才能冷静的挺过去，而且想到最完美的解决办法。

风雨辰在想，为什么他不可以，人在一开始，并没有强大和弱小，一个人的强大和弱小只是在他的个人主观中变化，如是自己认为自己可以变得更强，那么就真得可以更加强大！

“祈，你相信我么？”

顿时，风雨辰心里仿佛下了什么决定，眼睛看着?g祈的脸庞，认真的说道。

?g祈点点头，说道：“集，我相信你的……”

风雨辰点点头，说道：“那好，给我五分钟时间，好么，我马上回来……”

“你在逃避么，集？”?g祈有些不安的看着风雨辰说道。

“不，没有，祈我说过了，要为你而战斗的，就不会在这里丢下你一个人，只是……只是我有不得不做的事情……”风雨辰咬牙说道，他不知道?g祈会不会相信自己，毕竟刚刚开始接触的……

“不能告诉我什么事情么？”?g祈看着风雨辰的眼睛说道，从他的眼睛里面，她看得出风雨辰并没有要欺骗她的意思，也没有要躲避这场战斗的意思，那么……

风雨辰咬着嘴唇说道：“嗯，我可以告诉你，但是你不要告诉涯……其实，其实刚刚出来时候，我看到一个小男孩躲避在一个角落里面，我想将他带到安全的地方，不然的话，可能会受到战斗波及的……

涯的话，肯定是会阻止我的，毕竟这可能干涉到任务的正常进行，如果我暴露了，那么大家就完了……

但是，但是……你知道么，他在害怕，在害怕，我也明白危险的感觉，所以我理解他的害怕，我必须要去救他的，我答应你，一定不会暴露的，可以么？祈？”

原来是这样，祈顿时心里温暖了一下，明白了樱满集（风雨辰）的温柔，虽然如果是涯的话，肯定会阻止樱满集（风雨辰）的，但是她觉得她要相信集！

“好吧，只有五分钟的时间，不然和涯计算好的时间会发生冲突的，那样的话……”?g祈点头说道。

风雨辰只能感激的看着?g祈，心里其实也在无奈，他不想欺骗?g祈的，但是游戏玩家的事情是不能够告诉?g祈的，他之所以要离开一会儿，其实是要联系毒岛?曜雍土构?耗危??疾贾盟?恼绞酰?p>　　既然无限系统给他开了一个大玩笑，那么风雨辰只能接受这个玩笑，并将这个玩笑抹除掉。

“祈，相信我，我一定会回来的，说到做到！”

风雨辰握了下?g祈的小手，然后借着建筑物的遮掩，快速的潜行，进入了一个黑暗的小巷中，召唤出来的5手机，开始了短信的编辑：

“?曜樱?奔浣羝龋?衷诳?贾葱械诙?钊挝瘢??糯耗吻狈?揭桓鱿喽砸?氐慕ㄖ?锒ゲ浚?缓罂?肌??p>　　《罪恶王冠》动漫的第二集你看过了吧，我现在是以樱满集的身体存在着，具体是什么原因稍后再说……按照剧情发展的话，可能动漫会照常发展的，但是游戏规则改变了，玩家们开始加入了，ghq玩家的目的是要破坏动漫剧情发现，你明白了事情的重要性吧……

作为樱满集，这一段剧情我必须要发展下去，而且葬仪社不能在这个起始的阶段就消失，所以……

所以你和春奈隐蔽起来，当看到有人抽出虚空的时候，让春奈开始操纵使用者的精神，然后你用手枪进行射击，我记得给过你手枪的，而且昨天的战斗，你应该也缴获了些枪械的，所以怎么使用看你了……

这次的任务没有失败，只有成功，我现在唯一能够借助的力量就是你们了，所以努力帮助我吧……

当然，如果第一时间没有解决掉的家伙，我会亲自解决掉的，就是这样，完毕……

记住，在我们的字典里面，只有成功，没有失败！”

发出几条短信之后，风雨辰快速的移动，来到了?g祈的身边，同时作出一副气喘吁吁的样子，将自己的身上也抹上了一些灰尘，原本的樱满集可是没有风雨辰的行动那么迅捷的，所以不能暴露太多不属于樱满集的东西，风雨辰渐渐会将自己的力量以樱满集的身份展示出来，但不是现在全部展示，人是会成长的，但是不会成长得那么迅速……

“集……”

?g祈看到樱满集（风雨辰）回来后，顿时放下了所有的心神，对于樱满集（风雨辰）更加信任了。

风雨辰伸手拍拍?g祈的肩膀，做出一个微笑的表情，说道：“虽然我是有怯懦的一面，但是我明白一件事情，男生对女生承诺的事情就一定要做到。”

“嗯！”

?g祈顿时感觉对樱满集（风雨辰）的印象更加好了许多，也许不像她们想象得那样怯懦……

“救援作战开始！”

这个时候恙神涯的战斗指令发布了出来，葬仪社所有战斗人员，开始出战！

一颗颗导弹袭击向ghq部队……

这个时间早已经迫不及待战斗的杀人魔达利尔启动机甲参加了战斗……

阿尔戈开着一辆战车闯入了ghq所在的区域，成功吸引到了达利尔的视线，带领着他向风雨辰和?g祈所在的位置引导过去……

一切在按照着恙神涯策划的剧本发展着……

但是……

突然一辆普通的机车也从达利尔的身后冲过来，原本机罩部队可是爱ghq现场的首领控制的，除了达利尔这个特别的家伙外，没有一个士兵会独立作战的，那么也就是说，这个家伙是游戏玩家了，而是ghq的玩家……

“哒……哒……哒……”

这个驾驶着机甲的ghq玩家顿时开始对阿尔戈进行攻击，杀掉了阿尔戈，阻止了达利尔的追逐，也是会算作破坏恙神涯的援救计划吧？那样支线任务也就成功了……

这个时候，突然诡异的事情发生了……

驾驶着机甲的ghq玩家突然发现自己没有办法操纵机甲了，有一股强烈的波动控制了他的机甲，并且操纵他的机甲向达利尔攻击过去……

“！！！！”

达利尔也蒙了，这是哪个sb啊，居然还敢挑衅他，抢他的猎物也就算了，居然还想要杀掉他，真当他是好惹的么？

“你tmd的去死吧！！混蛋！！！”

达利尔一瞬间狰狞了起来，操纵着机甲兴趣手臂对着攻击自己的ghq的机甲玩家就是一阵猛烈的射击……

“轰……”

顿时这个攻击达利尔的机甲瞬间爆炸了，一声惨叫从机甲中传荡出来，机甲毁灭，操纵机甲的人员也是会死亡的！这名想要破坏动漫剧情的悲摧游戏玩家正式在这里结束了自己的生命……

第五十九章 楪祈 同宿

【感谢哈斯特的幻想、结祈童鞋的打赏，求下收藏、推荐，第二更送上】

交流了一番虚空的信息之后，风雨辰开始安排下一步作战计划。

“第三次作战计划，还是按照动漫剧情走，前期我们主要的任务是强化虚空，隐藏实力，接下来，?g祈大概会被恙神涯安排到学院里面来上课，毕竟我这个【王】，他们是不想放弃的，也不能放弃的。

接着按照动漫剧情，我会被寒川谷寻这个家伙出卖，我们按照剧情走，然后葬仪社会有营救计划，这时候我们开始进行战斗，?曜樱?愫痛耗位故呛椭?耙谎??灰?┞渡矸荩?诎抵谢魃蓖婕遥?忝鞘前抵械耐跖疲?沂枪庵械耐跖疲?獍到岷希?拍芑袢∽畲蟮牧a俊?p>　　击杀ghq的成员会获得系统奖励，不然的话我也不会主动被他们抓住，嘿嘿，真当我是一只小绵羊么？其实我是一只大恶狼，我会将所有看到的ghq人员全部击杀掉，哼哼……

同时击杀ghq人员，还会获得系统积分，积分排行榜也是要做的。”

毒岛?曜右仓?阑?峙判邪竦氖虑椋?偈辈挥傻谜q鬯档溃骸坝瓿剑?悴换嵯氪?銎戆桑俊?p>　　“嗯，祈还是不错的女孩，做任务的时候没有任何的犹豫，这是我们接下来需要的，而且这么个家伙，不放心她在这里啊。”风雨辰点头说道，确实，现在他有了目标，带出?g祈。

“好吧，既然你决定了，那么就?g祈，虽然我一开始是觉得真名更加合适的，不过既然你已经做出了决定，那么就这样吧。”毒岛?曜拥阃匪档馈?p>　　樱满真名？风雨辰顿时头大了，到时候真名、毒岛?曜釉偌由戏缬瓿剑??鋈耍?耆?歉购谌?俗榘。?歉鍪焙颍?缬瓿礁芯跽娴糜行┓16洌?晃葑永锩嫒?腔祷档募一铮??皇遣恍械模?枰?桓鑫氯岬募一铮?g祈就不错，会唱歌，温柔可爱，而且战斗冷静，算得上全部的人物的。

“?g祈么？人家也好喜欢她的哦，回去让她天天唱歌好不好，最近人家天天在听她的歌呢。”凉宫春奈兴奋的说道。

“唱你妹，祈不是机器，天天唱？”风雨辰再次给了凉宫春奈一个爆粟。

凉宫春奈顿时抱着自己的脑袋，嘟着小嘴说道：“你就会欺负人家，我讨厌你！再打人家的脑袋，我就不帮你干活！”

“好吧，我以后尽量留手，不过敲你的脑袋敲上瘾了……”风雨辰顿时捏了下鼻子说道。

“呜呜，上瘾了？你欺负人还上瘾，讨厌，再打人家，我就专门在你们的亲热的时候捣乱！！”凉宫春奈顿时无语了，风雨辰是欺负自己欺负惯了。

毒岛?曜硬唤?牧讼路缬瓿降募绨蛩档溃骸昂昧耍?懔耍?阋脖鹄鲜瞧鄹捍耗危?丶?焙蛩?故呛苡杏玫摹！?p>　　……

中午短暂的休息之后，下午正常上课，可是风雨辰他们的班上来了一个引人注目的女生。

风雨辰看着讲台上面的?g祈，顿时心说，还是来了啊，呜呜，马上就要和?g祈开始**生活啦，好鸡冻……

“哇，egoist乐队主唱！！！”

“真得是唉，太棒了……”

“是?g祈！太棒了哦，居然来我们班了……”

“哦……”

几乎班级里面的所有人纷纷兴奋的看着?g祈，egoist（自我主义者）可是当红的网络乐队，而?g祈正是这个乐队的主唱，网络上的超级偶像啊。

“好啦，开始上课吧，不要吵闹了……”

老师顿时大声的制止了所有人的喊叫。

上课的时候，大家都将目光投向了?g祈，没有一个人有心思上课的，这样熬到了下课，顿时所有人一窝蜂的涌向了祈的身边，顿时问左问右，同时要签名之类的。

?g祈漠不关心的看着周围的这些人，淡淡的应付着，其实心思早已经到了樱满集（风雨辰）那里，不知道他胳膊上的的伤势怎么样了。

时间这样缓缓的流逝，很快到了下午放学。

校条祭双手背后拿着手提包，来到风雨辰面前，微笑着说道：“集，一起回去吧？”

“哦……好的……”

风雨辰点点头，和校条祭一起离开了教室，临了，回头看了?g祈一眼，这一刻?g祈的目光正好向他投递过来，两人的目光交触到一起，顿时闹了个红脸。

“怎么了，集？”校条祭看着扭头的樱满集（风雨辰），顿时疑惑的问道，顺着樱满集（风雨辰）的目光看去，是?g祈的方向，他们怎么？

“没有事，我们走吧……”风雨辰说道，当先一步向外面走了过去。

“唉，等等我……”顿时校条祭跟上了风雨辰的脚步。

接着?g祈也从座位上站了起来，摆脱了几个粉丝同学后，向着车站走去，她的行李已经被涯放在了风雨辰的家里。

同时行动的还有毒岛?曜雍土构?耗危??且?诜缬瓿降募依锔浇?∠拢?奖懔?纭?p>　　于是一群人上了列车，风雨辰和校条祭站在门口，?g祈跟在旁边，后面是毒岛?曜雍土构?耗巍?p>　　“呀，祈，你也在啊……”校条祭微笑着向?g祈摆摆手，心里却在担心某些事情。

“嗯……你是？”?g祈疑惑的看着校条祭，虽然是同班同学，但是第一天还是没有记住名字。

“我，我是校条祭，和集一样是映研部的部员，叫我祭就好，大家都是这么称呼我的。”校条祭微笑着说道。

?g祈点点头，向校条祭点头，说道：“你好祭，我是?g祈，叫我祈就好了。”

“嗯，这个是……”校条祭介绍完自己之后，开始介绍樱满集（风雨辰），让她奇怪的是集平时也是?g祈的粉丝，今天怎么这么平淡么？

没有等校条祭解释，?g祈就向樱满集（风雨辰）问道：“集，为什么不和我说话呢？你的伤怎么样了啊？”

风雨辰扭头挠了挠脑袋，说道：“不是不说，是不知道怎么说好，还有我的伤已经好了，没有事的，你不用担心了。”

“哦……”?g祈点点头，可能是不想她再打扰他的生活吧，但是……

校条祭看着樱满集（风雨辰）和?g祈一副很熟悉的样子，顿时闭上了嘴，抿了下嘴，不再说话了，他们果然是认识的啊……只是怎么认识的啊？

车站到了站，风雨辰、校条祭、?g祈三个人一起下了车。

“那明天见……晚安……”风雨辰向校条祭和?g祈道了声晚安，然后向自己的小楼赶去，虽然是在不认得樱满集家里的路，但是风雨辰明白房子的在哪里，毕竟就一幢楼，动漫里面看过了，知道是哪个房间的，校条祭和樱满集是在同一幢楼住，所以一直是同行的状态。

在上楼之后，?g祈跟上了风雨辰的脚步，一起跟着他来到了房门前……

“祈？你不会是？”风雨辰顿时作出惊讶的表情。

“我要和你一起住，不愿意么？”?g祈打开房间的门走了进去，她的行李已经全部搬到了这里，同时行李里面还有祈的那只昆虫型纳米机器人“fyu－neru”。

“好吧，是涯的意思还是你的意思？”风雨辰不禁问道。

?g祈认真的说道：“虽然涯也说了，但是我想住在这里……”

“嗯，好吧……”风雨辰点点头，在门口脱掉了鞋子，然后穿上了脱鞋，帮着?g祈开始搬运行李，整理房间。

收拾好了房间之后，?g祈顿时在客厅里面换起了衣服，没有顾及风雨辰的存在，白皙的后背顿时露了出来，看得风雨辰是一阵激动，不过很快“fyu－neru”这个机器人就向他攻击了过来，挡住了他的视线。

“集，有东西吃么，我饿了……”?g祈换好衣服后，转身说道。

风雨辰点点头，说道：“我先给你倒杯水吧，食物只有饭团了，不热的，我做点菜，马上就好，好吧？”

“嗯……”?g祈顿时坐在沙发上面看起了电视。

风雨辰则是走进厨房开始了做饭，一般的饭菜他还是会做的。

第六十章 蛋炒饭

【求下收藏、推荐，第一更送上】

来到了厨房之后，风雨辰打开冰箱，里面还有鸡蛋和冷鲜肉，还有一些蔬菜。

好啦，大显身手的时候到了，不过风雨辰貌似只会蛋炒饭，好吧，纠结了，那么就蛋炒饭吧，本来想弄一顿丰盛的晚餐的，但是显然他不太有把握啊，能够做好蛋炒饭已经是不错了，毕竟在现世中，一直是老妈在做饭的，有时候老妈不在家才自己弄点简单的吃的。

一个人的时候风雨辰大多是泡面，毕竟没有时间做饭啊，毕竟要玩游戏、网聊之类的是很需要时间的，脱离了dnf的坑之后，lol的坑再次向风雨辰打开，要不是因为已经是高三的话，他肯定是天天泡在网吧里面的。

不过最近小学生狂势来袭，大军窜入，让风雨辰他们这些人顿时没有了h的心情，虽然小学生有时候也是非常的厉害，但是坑的绝对是比较多的。

小学生就好比那《进击的巨人》一般推毁着lol的防线，《进击的小学生》已经成为一种时代主流，势不可挡。

摇摇头，风雨辰熟练的打起了鸡蛋，在碗边轻轻一磕，然后双手一掰，鸡蛋就打进了碗里面，放点盐，然后用筷子快速的搅动了起来，一会儿时间蛋黄与蛋清就完美的混合在了一起……

插电，起热，放油，搅拌好的鸡蛋倒进去，然后待地面熟之后，一摇炒锅，将整个鸡蛋饼翻了个……

风雨辰在熟练的做着蛋炒饭的时候，?g祈忍不住凑过来，看了一下，可是一看，却回不过头了，被风雨辰那认真做饭的表情吸引了，男孩子在认真的时候是最讨女孩欢喜的。

而且诱人的香气也吸引了?g祈，不可否认，风雨辰还是有着做饭的天赋的，鸡蛋炒的非常不错，黄澄澄的，一股油花散在上面，整个鸡蛋饼散发着诱人的香味。

“好香，现在可以吃么，集？”?g祈捂着自己的小肚子说道，眼睛直直的看着盘子里面的鸡蛋饼。

“呐，先给你切一块，要做蛋炒饭的哦，所以不能全部吃掉的……”风雨辰拿菜刀切了一小半的鸡蛋饼放在一个碗里面递给了?g祈，这个时候这种情景，风雨辰感觉挺温馨的啊，所以不禁伸手在?g祈的脑袋上面轻柔的抚摸了一下……

“集……”

?g祈顿时被风雨辰温柔的动作感动了，心里暖暖的，第一次被一个人用温柔的眼光看着，第一次被一个温柔的人轻轻抚动脑袋，这个时候?g祈感觉自己的存在是那么的真实，这就是家的感觉么？现在她也算是有家了吧？一个她和集的家，如果能够永远在一起就好了呢，集是个很温柔的人，她很喜欢这种感觉。

“怎么了？”风雨辰不禁问道，?g祈叫了自己一声，就停下了，仿佛有什么话没有说出来似的。

“没，没什么，你继续做饭吧……”

?g祈吱唔了一下，这种内心温暖跳动的感觉让她都有些想要离开涯，和集在一起了，可是她不能的，涯是给予了她生命和名字的人，她要帮助涯完成他的梦想的，她害怕，害怕自己下一刻会抛弃一切和集在一起，和涯相比，集太好了，太温柔了，太真实了……

“好啦，乖乖的等着，马上就好啦……”

风雨辰摇摇头，不知道?g祈在想什么事情，不过他也不多问了，继续开始自己的做饭大业，果然，有一个美丽可爱的女孩在一边等待，他的厨艺是大大见涨啊，必须要大显身手啊。

须臾，风雨辰将做好的蛋炒饭端到了客厅的桌子上面。

“好啦，开饭喽，洗手了没有，祈？吃饭前要记得洗手哦……”风雨辰说道。

?g祈点点头，到厨房里面洗了下小手，然后来到了客厅里面，双手夹着筷子，认真的说道：“我开动了……”

“嗯，尝尝怎么样，好吃么？”风雨辰期待的看着?g祈，虽然他尝了下，觉得还不错，但是不知道合不合?g祈的品味。

?g祈顿时端起饭碗，吃了一口蛋炒饭，顿时鸡蛋的诱人香气和蔬菜的新鲜混合着米粒在口中活动，好好吃……

“真好吃，集，你做得真好呢……”

风雨辰顿时兴奋的点头，说道：“嗯，好吃就多吃点，明天回家我买点其它新鲜的蔬菜，做些比这个更加好吃的东西，今天是仓促来不及啦，只有蛋炒饭啦，抱歉了……”

?g祈摇摇头，说道：“嗯……什么抱歉的，我觉得很好吃呢，这是我吃到最好吃的东西了，没有想到集你还会做饭呢，真得好厉害……”

风雨辰发现现在的?g祈比之前开朗了一些，话多了一些，健谈了一些，这些就是改变啊，他相信总有一天他会将?g祈完全的拥抱在怀里的。

“嗯，你喜欢就好……”

风雨辰也微笑着端起饭碗吃了起来。

很快，风雨辰和?g祈就解决掉了晚饭，两个人满足的靠在沙发上面。

“好啦，我将餐具泡起来，然后给你放热水，一会?g祈洗个热水澡再睡觉吧……”风雨辰站起来说道。

“嗯……”?g祈点点头。

“叮咚……”

此时门铃顿时响了起来。

风雨辰擦了下手，顿时来到了房门前，打开了房门，看到一个棕色头发的男孩出现在门口，正是寒川谷寻这个人，原著里面出卖过樱满集的家伙。

“谷寻，是你，有什么事情么？”风雨辰用疑惑的表情问道。

“哟，这么晚了打扰你真是抱歉了，我来，是因为这个……”

寒川谷寻将一个恐怖片的cd递给风雨辰说道：“这是我们上回讨论过的电影……今天旷课，发生了什么事情么？最近发现你脸色不是很好呢？”

风雨辰接过cd，摇摇头，说道：‘“没事，只是迟到了而已，呵呵……”

“集，有联络了，我们走……”这个时候?g祈抱着fyu－neru走到了门口，对风雨辰说道，然后向楼下走去……

寒川谷寻顿时惊讶的看着?g祈，说道：“你……你也在这里啊？”

“哈哈，总之发生了很多事情，谷寻，你先休息吧，有什么事情明天聊吧……”风雨辰拍拍寒川谷寻的肩膀，关上房门，追上了?g祈，切，他才不愿意和寒川谷寻这个家伙聊什么，出卖朋友的家伙呵呵，即使是为了弟弟，也是不能让人原谅的，出声朋友的时候他可没有一丝的犹豫不决，果断得很，这样家伙，切……

出了大楼之后，风雨辰跟着?g祈向一个广场走去，他知道恙神涯是来通告他有人发现了他在六本木战斗的样子的……

这个人正是寒川谷寻，风雨辰在相着要不要现在就处理掉这个家伙，嘿嘿，他可不是什么善良的家伙，对于?g祈他可以温柔，但是其它人可没有这个待遇的！

不过现在还不是时候，等他“出卖”了自己，辅助完成了自己的计划之后，再让他悲摧的去死吧。

第六十八章 舞会之吻

【今天过生日，上传慢了一些，但是羔羊是上传了才去过生日的，你们看，我过生日去了，求下收藏、推荐，第一更送上】

永久固化了眼镜男的虚空之后，风雨辰开始了对其的审判。

“怎么惩罚这个家伙？”毒岛?曜永湫ψ潘档溃?耙?灰??淼墓峭反蛩椋俊?p>　　“不要，不要，求求你们，给我一个痛快吧……”

眼镜男顿时恐惧了起来，毒岛?曜哟耸钡男愿性谒?蠢捶路鹑缤?桓鲅?饶??话悖?凇堆г澳?韭肌返氖澜缰校泄?撑逊缬瓿降娜耍?幸淮问嵌镜?曜又葱械模?袼??档模歉霰撑颜呷?淼墓峭啡?壳盟榈袅耍??以谇盟榈耐?北3帜歉霰撑颜卟凰劳觯?腥缢劳鲋葱泄侔　?p>　　“也行，不过先把他的舌头割掉吧，省得大喊大叫，到时候招惹到其它人就不好了。”风雨辰点头说道，毒岛?曜诱飧雠?耸墙?岸窆岢沟降椎拇嬖冢??缬瓿阶疃嗍窃谑裳?氖焙虺渎?诵岸瘢?墒嵌镜?曜硬灰谎??绞抢渚脖阍绞切岸竦搅思?拢?荻镜椒欠u拇嬖凇?p>　　毒岛?曜犹?椒缬瓿降挠u剩?偈毙睦锷?鹆艘还煽旄屑唇?戳俚恼髡祝?勰ト丝墒亲钊盟?朔艿氖虑槔病?p>　　“嘭……”

“噗……”

毒岛?曜右唤懦樵诹搜劬的械亩亲由厦妫?沟醚劬的形孀哦亲哟蠼衅鹄矗?幼哦镜?曜由恋绨愕某龅叮?簧?岽嗟南焐??劬的械纳嗤范偈贝涌谥蟹闪顺隼础??p>　　“啊……啊……啊……”

眼镜男顿时凄厉的大喊起来，没有了舌头的缘故，无法喊出任何语言，鲜血从嘴里不要命的流了出来。

风雨辰平静的说道：“不错嘛，出刀迅捷如奔雷，探囊取物啊，狗嘴里面斩舌头，刀术达人啊。”

眼镜男顿时呜咽起来，浑身瘫软在地面上，他已经想象到接下来要面对的恐怖事情了，大小便顿时**了……

一股恶臭从眼镜男的身上传了出来，风雨辰和毒岛?曜友岫竦目醋叛劬的小?p>　　“让我来吧，省得脏了你的手……”风雨辰顿时冷笑着目前，右脚凝现所有的力量，一瞬间抬起，重重在踩在了眼镜男的右脚上面……

“嘎吱……咔嚓……”

“嗷……啊……啊……啊……”

顿时眼镜男张大嘴凄厉的悲鸣起来，脑袋顿时落下一颗颗斗大的汗珠，完全是冷汗啊。

“嘎吱……咔……咔嚓……”

“啊……啊……呜……”

风雨辰没有任何动容，伸手抠下耳朵，然后右脚再次无情的践踏起来……

渐渐得眼镜男的一条腿已经血肉模糊了，一块块残破的骨头断截面显露了出来，而此时眼镜男也**吼叫不出来了，疼痛已经麻痹了他的神经……

“算了，交给你了，我要回去了，不然?g祈要担心了……”风雨辰甩甩腿，向外面走去，虽然他力大无穷，但是一直踩骨头，你妹的也有反震力，脚麻了。

“嘻嘻……人家是用刀柄砸的，你用脚，隔着一层肉，当然会痛了……”毒岛?曜佣偈贝蛉ぷ欧缬瓿剿档馈?p>　　“切，你就不能别揭我的痛处不行么？真是的，我走了，你慢慢玩……”

风雨辰摘嘴离开了废墟，向外面走去，边走边听到凄厉的**声，毒岛?曜涌杀人?荻嗔耍?歉黾一镌宜槿说墓峭范疾患?贸鲅?模??矣酶髦质侄稳帽徽勰サ娜吮3衷谧钋逍训氖笨蹋?闷浣械酶?硬伊遥??驮椒5男朔堋?p>　　……

是夜，供奉院家私家海上邮轮中传溢出一曲曲优美的旋律，一个个社会上流的人物在相互交流着，或是叙说着最近的一些鲜闻趣事，或是谈论一些商业事情，或是达成着某些协议。

风雨辰和恙神涯换上两个贵宾的衣服，走进了会场之中。

“你来了？”供奉院亚里莎看到风雨辰进来之后，就来到了他面前，微笑着射出了白皙的小手，是在向风雨辰邀舞呢。

“是啊，不过我可是从来没有学过什么交际舞的啊，真是抱歉了。”风雨辰微笑着说道。

恙神涯看着樱满集（风雨辰）和供奉院亚里莎俩个人亲密的交谈起来，顿时皱起了眉头，樱满集（风雨辰）到底是和供奉院家的大小姐有什么联系？而且他在通知樱满集（风雨辰）的时候，樱满集（风雨辰）竟然说顺路，要一起过去，原来是和供奉院亚里莎的约会！

恙神涯非常的不解，感觉自己仿佛看不清晰樱满集（风雨辰）这个人了，他到底发生了什么转变，他不是喜欢?g祈的么，怎么突然和供奉院家的大小姐有了联系？

看着樱满集（风雨辰）和供奉院亚里莎交流起来，恙神涯顿时离开了两人，向高台上面的供奉院财团的掌舵人走去，他是为了筹集资金和物资来这里的，就是为了得到供奉院财团的支持，这才是主要目的，至于樱满集（风雨辰）和供奉院大小姐之间的关系暂时先忽略吧，即使有关系也不错，这样也会得到供奉院财团的一些信息，对于日后的行动是有利的。

供奉院亚里莎对于风雨辰的拒绝并没有感觉愠怒，而是微笑着说道：“没有关系的，我可以教你，很简单的舞步，走上一两遍就会了。”

风雨辰只得无奈的点头说道：“好吧，不过，这里人多，我不太习惯，我们到甲板上面吧？”

“没有问题，我也喜欢安静的地方，尤其是可以看到月光的地方，最是浪漫了，这个大厅仿佛像一个牢笼，囚禁着人们的自由一般，甲板上的那种地方才是真正的自由与浪漫啊。”供奉院亚里莎点头说道，当先一步，向着甲板走去。

“嘀……嘀……嘀……”

就在这个时候，风雨辰身上的手机响了，是葬仪社专用的紧急联络手机。

“集，告诉涯……对空防御导弹找准了那艘船，战术导弹，商业般的话，一击就可以击沉的……”鸫匆促的声音顿时传了出来。

风雨辰微笑，ghq新上任的长官伊古尔曼上校，在今天晚上对供奉院财团进行攻击，意图消灭日本国内的顽固派势力，和动漫中的剧情一样。

“鸫，放心吧，我会处理好了，不用担心，交给我好了……”风雨辰自信的说道。

“喂，别逞强，快叫上涯一起从那里逃出来，马上整艘商船就要被毁灭了……”鸫焦急的说道，显然不太相信樱满集（风雨辰）。

“呵呵，放心吧，我会做好的，没有事，我保证我和涯两个人完好出现在大家面前，ok，我这边有事，挂了……”

风雨辰挂上了电话，跟随着供奉院亚里莎的脚步走了出去。

“是谁的电话？”供奉院亚里莎顿时疑惑的说道。、

“没有什么，呵呵，来吧，一起跳一支舞吧，当然你要教给我技巧哦，哈哈……”风雨辰一抓供奉院亚里莎的小手，将她带进了自己的怀里。

“真是个性急的家伙，好吧，看着我的脚步，我的左脚进，你的右脚退，我的右脚退，你的左脚进，总之我进你就退我退你就进，很容易的……”供奉院亚里莎左手握住了风雨辰的右手，右手搭在了他的腰间，开始认真的教授了起来。

风雨辰也跟着熟练的学了起来，渐渐的觉得差不多了之后，风雨辰捏住了供奉院亚里莎的下巴，吻上了她绯红的唇线……

“嘤……”供奉院亚里莎顿时惊讶的张大了嘴巴，看着风雨辰感觉……太意外了……

风雨辰接着与供奉院亚里莎的眼睛对视，伸出右手插进了她的胸膛里面，拨出了她的虚空——花彩防护盾！

第七十二章 夏日 美人

【感谢泪泪累、加了个冰x童鞋的打赏，求下收藏、推荐，第一更送上】

风雨辰看见供奉院亚里莎吓得快要哭出来了，顿时解除了隐形，微笑着说道：“我可是鬼哦，你还跟着我么？”

“……”

一瞬间，供奉院亚里莎有些呆滞的看着风雨辰，顿时愠怒了起来，说道：“你这个家伙！！”

“哈哈，怎么样，害怕了吧？害怕了就赶紧离开我……”风雨辰捏起供奉院亚里莎的下巴，说道。

供奉院亚里莎不禁撇嘴，打掉了风雨辰的手，转身，发动了汽车，油门瞬间踩到底，飞一般的冲了出去，顿时风雨辰惊惧了起来，说道：“喂，这么乱加油门很危险的啊，真生气了？**一下也不行啊？”

“哼，让你也知道什么叫害怕，不吭一声的吓人，真是的，人家真得害怕得不行嘞……”供奉院亚里莎，继续疯狂的踩着油门，气炸了，刚刚差点没有吓得瘫痪了，真是的，这个家伙也不看看时间地方，夜晚，还是没有人的地方，一个女孩子被那样诡异的事情牵涉到了，简直是太恐怖了。

“呐，好吧，我道歉，总行了吧？”风雨辰不禁撇嘴说道，真是的，不就是“小小”的**了一下么？

供奉院亚里莎顿时踩了刹车，扭头说道：“道歉，道歉就行了么？你不知道人家刚才有多么害怕？呜呜……”

说着，供奉院亚里莎顿时流出了眼泪，刚刚的那股诡异，别说她了，是个女生都会吓个半死的。

风雨辰顿时微笑，伸出手指擦掉了供奉院亚里莎眼角的泪水，然后吻上了她的嘴唇，这个时候，这样做大概会让她平静下来吧，好吧，风雨辰承认他的吓人是有点过了。

果然，供奉院亚里莎感受到风雨辰的吻，顿时安静了下来，投入的和他吻了起来，因为害怕的原因，所以想要找个人安慰，风雨辰的吻正好让她的心情平静了下来，当然，也有心底喜欢风雨辰的原因，所以才接受了他的接吻。

“嘤……咛……”

渐渐得风雨辰和供奉院亚里莎越发的投入了，法式湿吻。

“……”

几分钟之后，风雨辰松开了供奉院亚里莎，说道：“好啦，我们回去吧。”

供奉院亚里莎顿时绯红着脸蛋点点头，一副小鸟依人的样子，启动汽车离开了大岛。

……

夏日炎炎，风雨辰以组织映研社集训的名义带领着映研社的部员来到了大岛，不过和原着有些出入的是，供奉院亚里莎也“碰巧”来到了大岛，和风雨辰他们住在了一起，住宿的地方是由供奉院提供的，一位超豪华的别墅，再多几个人居住也没有问题，完全容纳得了风雨辰他们。

“哇，这房间可真大啊，集，真得是你亲戚的家么，好厉害……”校条祭放下行李，惊讶的说道。

“是耶，好厉害啊，我可以选择自己喜欢的房间么？”草间花间（映研社部员，校条祭闺蜜）也是兴奋的说道。

“我就先找自己喜欢的房间喽，本来是来度假的，没有想到发现你们也在，正好做人伴啊，夏日的话，果然海边最是美丽啊。”供奉院亚里莎微笑着说道。

“大家随便了，房间很多，大家愿意合宿或者单独居住都可以的。”风雨辰说道。

“集……”?g祈抓住了樱满集（风雨辰）的手臂，那个意思是要和他一起居住的。

“好，我们一起吧……”风雨辰点头说道。

“哇，好甜蜜的样子啊，难道集和祈是恋人的关系？”魂馆飒太（映研社部员，喜欢祈）拿出相机指着樱满集（风雨辰）和?g祈说道，他就是想要知道樱满集和?g祈的关系，只要樱满集（风雨辰）说不的话，那么他就会选择上的。

“是啊，恋人的关系呢，呵呵……”风雨辰微笑着应了下来，切，他才不会像之前的樱满集那样，不肯承认自己的内心，将?g祈让给他人，他可不会这么做的。

“是么……那……那恭喜你们了……”魂馆飒太顿时强颜微笑了一下，收起了相机，这对于他来说真得不是个好消息呢。

同时受到打击的还有一个人，校条祭，她是喜欢樱满集（风雨辰）的，虽然之前就知道了也许是这种结果，但是听到樱满集（风雨辰）亲口肯定，她还是无法淡定，失落的提起自己的包裹，向着楼上走去。

“祭，等等我，我们一起啦……”草间花间顿时追上了校条祭的脚步。

?g祈顿时内心砰砰然，听到樱满集（风雨辰）的确认，她竟然没有感觉不适，反而觉得有些开心了，小手不由得抱上了风雨辰的胳膊。

“我们也去放行李，然后游泳，在海边，怎么能够不游一下呢。”风雨辰带着?g祈也上了楼，留下魂馆飒太一个人站在大厅里面。

“这……这算什么！”魂馆飒太顿时低吼了起来，这对于他明显就是个终结曲么，一切幻想要在此刻破灭了啊，这个集会对他来说，根本就是深重的打击，早知道就不问樱满集（风雨辰）和?g祈的关系了，说不定能够幻想一下……

……

来到了一间房间之后，风雨辰换上了游泳裤，然后走下了楼，虽然说两人是合宿了，但是换衣服的话，还是不能太随便的了，进度太快了，可就没有什么感情的存在了。

走出了别墅，来到了沙滩之后，供奉院亚里莎已经换上了泳装，一身红色的三占式，绷带似的泳装将供奉院亚里莎傲人的身材展示了出来。

“怎么样？好看么？”供奉院亚里莎向风雨辰展示着自己曼妙的身体浅笑着说道，对于身材，她还是比较自信的，没有人能够比得上她的。

“你这个家伙，收敛一些不好么？我们的事情可不能让别人知道啊，懂么？”风雨辰不禁拍了下脑袋说道，希望供奉院亚里莎可别做出什么冲动的事情啊，万一暴露了，那可就麻烦了，毕竟周围葬仪社的主要成员都在呢，他不想自己被怀疑什么。

“安啦，我明白的，放心吧，我是个识趣的女人哟，我游泳了，好好看我的泳姿吧。”供奉院亚里莎微笑着冲进了海水中，像一条美人鱼一般在海中游动了起来。

接着映研社的部员们也纷纷走了出来，只是魂馆飒太并没有出来。

草间花音说道：“飒太刚刚说有点晕车，所以就不出来了，让我们先玩。”

“集，好看么？”?g祈穿着一身蓝白条纹的三点泳装走了出来，这是风雨辰给她的建议。

“好……可爱……”

风雨辰顿时看着眼前的?g祈，呜呜，俺的女神啊，真得穿上了条纹泳装啊，他一开始也就是建议了一下，是樱满春夏（樱满集的妈妈，不过不是亲生的，但是感情和樱满集很要好）带着?g祈去购买的，没有想到真听了他的建议啊。

“喂，喂，眼珠子瞪出来了……咱们祭也是很漂亮的哦……”草间花音顿时撇嘴说道，将校条祭推到了风雨辰的面前。

“虎纹……”

看到校条祭的泳装后，风雨辰顿时瞪大了眼睛，好**，虎纹泳装啊……

“不……不好看么？”校条祭顿时怯懦的说道。

“没，没有，很好看，真得……”风雨辰连忙摆手说道。

供奉院亚里莎、?g祈、校条祭三个人的泳装让风雨辰是大开眼界，现在他才明白，那些二次元的主角是多么的幸福，你妹的，果然不要节操是对的了，取代樱满集果然是收获大大嘀，体验下二次元主角的幸福，这冲击力真得是太大了啊。

“祈，来，我们一起游泳吧？”草间花音顿时拉上?g祈的手跑向上大海，然后跟校条祭眨了下眼睛。

校条祭顿时脸红了，刚刚在宿舍里面，草间花音可是劝说她要和?g祈竞争的，女孩的幸福是要靠自己来争取的。

第九十二章 虚空魔导炮

【求下收藏、推荐，第一更送上】

紫月凌的提前离开并没有让风雨辰感到惊讶，反而觉得这正好符合她的性格，紫月凌明白如果继续在这里呆着的话，可能风雨辰不会放过她的，这个时候选择退出是最好的选择，风雨辰不会对她有其它的看法，毕竟她没有阻止到风雨辰的任何事情啊。

“真是一个心思缜密的女人啊……”

风雨辰收起手机轻笑了一下，这个短信大概算是一种放下姿态的央求了，不然紫月凌不用给风雨辰发这个短信的，离开就离开好了，不用和风雨辰说也没有关系，主动发短信过来是想让风雨辰打消些戒心，表明她的立场，并非是站在风雨辰对面的。

紫月凌这种女人是个见好就收的家伙，明白自己什么时候应该做什么事情，默默的做自己的事情，需要离开的时候，迅速脱身，相当的精明。

紫月凌的短信之后，是萧函月的短信，这个家伙倒是没有离开的意思。

“那个你让我监视的女人离开了，然后这次任务我是中立玩家，所以想杀掉一名葬仪社的玩家完成任务，同时也完成（铁）赏金猎人的称号，第一次称号任务有些好奇，作为交换，我会提供ghq防御壁最薄弱的地方供你们突破，同时会联络供奉院财团将物资存放到那个薄弱防御环节的地方，打破防御壁后，你们可以迅速取到物资完成任何，你觉得怎么样？”

——萧函月。

风雨辰顿时眯上了眼睛，萧函月这个家伙倒是挺有野心的啊，对于称号任务有想法，不过这种女人反而容易控制一点，毕竟有野心的女人，性格什么的容易猜测，不像紫月凌这种女人，难以把握她的想法。

当然，萧函月也有可能在欺骗风雨辰，毕竟设下这具陷阱，将风雨辰一网打尽也是个极好的时机，不过风雨辰觉得萧函月没有愚蠢到那种地步的，而且就算她设下陷阱，风雨辰也不会惧怕的，因为他现在的力量已经足够了，超出了所有人预料的力量。

“好，你确定好薄弱地点后，我会出击的，同时在正面我会让人佯攻一下，吸引下敌人的注意力。”——风雨辰。

发完了短信之后，很快萧函月就传来了一张地图，是ghq防御壁的结构图，很是清晰，同时薄弱地点也标记了出来，非常清晰，显然萧函月早就已经布置好了。

收到了ghq的布置图后，风雨辰开始了行动，召集了学院里面的所有人。

打开放映屏，风雨辰将ghq的防御布置图传送到了放映屏上面，然后拿起一个指挥棒，指着地图说道：

“现在大家大概明白了我们的资源被切断的事情了，所以我们要争夺一次资源之战，一会这张地图会发给所有人，这张地形图是我通过特殊的渠道收取来的，是ghq防御壁的分布图，明天晚上，黄昏之时我们开始作战，现在宣布作战计划，所有人都听清楚了。

图上所标志，a、b、c、d四处防御点，这四个区域是我们要攻击的区域，但是a、b、c三点只是佯攻点，吸引敌人视线，战斗成员全部由远程虚空部队来担任，远程虚空部队分成三组，分别在这三个区域进行战斗，敌人在防御壁内时你们发动猛烈的攻击，敌人要是出击的话，你们选择且战且退的战略，撤退路径由鸫来进行指导，所有人按照鸫提供的撤退路线进行撤退。

然后剩下的近战虚空部队和我一起攻击d点，打破防御壁，取得物资。

以上是这一次任务的内容，想要退出的人现在可以立即退出，这是我们对ghq的第一场战斗，你们只要按照我的话做就不会有任何的损伤，最终物资一定是我们，怯懦的人请退出，质疑任务的人请退出……”

风雨辰冰冷的目光打量着所有人，这场景战斗是决定之战，他可不会认输的，这一战必胜。

……

资源争夺战开启8时21分44秒。

“各组通报现状……”

“a组，已到达攻击目的地……”

“b组，已到达攻击目的地……”

“c组，已到达攻击目的地……”

“d组，已到达攻击目的地……”

“作战开始，a组首先发动攻击，b组五分钟后发动攻击，c组10分钟后发动攻击，d组15分钟后发动攻击，完毕……”

“……”

“a组检查虚空、普通枪支装置……”

“发动攻击……”

“b组检查虚空、普通枪支装置……”

“发动攻击……”

“c组检查虚空、普通枪支装置……”

“发动攻击……”

“佯攻成功，ghq作战部队出动，d组可以开始行动，a组开始战略撤退，十分钟后所有人员，按照原定路线迂回……”

“……”

一项项命令有条不紊的执行着所有状况和风雨辰之前预料的事情一模一样。

任务开始之后，风雨辰马上对编号029，编号074，编号031，编号078，编号049，编号051，编号027九个人进行了赏金猎人的通缉，当然战斗的并不是他，而是毒岛?曜樱?缬瓿降氖只?桓?怂??盟?赐瓿苫魃保??旧弦话愕娜怂?伎梢越饩龅模?构?耗我苍谒?纳肀撸??癫僮菽芰Φ牧构?耗我彩歉鲋?Α?p>　　剩下的编号018，风雨辰交给了萧函月来对付，让她完成任务，中立玩家必须是杀掉一名ghq或者葬仪社的玩家才能够活下去的。

到了d区的防御壁之后，风雨辰发现这个区域果然只有零零散散的几个人，非常容易突破，不过这也是相对来说，威胁还是有的，那面巨大的防御墙足以让人头痛。

“怎么办？这防御墙要用炸弹么？不过即使炸弹也不够啊，我们的人，似乎没有足以打穿这个防御壁的东西啊，?g祈的大剑虽然也能够远程攻击，而且攻击力强大，但是最多只能打开一个小洞啊，物资还是运不来的？”供奉院亚里莎顿时走到风雨辰的身边，发出了自己的疑惑，虽然她知道风雨辰肯定有办法对付的，但是不清楚这个办法的她还是内心有些忐忑。

风雨辰摇摇头，微笑着说道：“哈哈，看好了吧，很快你就会明白了虚空的强大力量。”

接着风雨辰右手上银色的光束闪现，一个巨大的虚空大炮出现在风雨辰的面前，是悬浮着的虚空大炮……

风雨辰抓住虚空大炮，然后对准了防御壁，开启攻击……

一瞬间顿时以虚空大炮为中心，一股强烈的虚空风暴凝聚了出来，大量的虚空之力涌过了了虚空大炮的炮膛内，能量积聚着，整个世界仿佛只有一个是亮着的地方，唯独虚空大炮在这个空间闪烁着强烈的光芒……

“什么东西？”

“什么人？”

“敌袭……”

“……”

虚空大炮散发出来的强烈耀眼光芒让一百多米多的ghq防御人员也看到了，顿时一个个惊讶的叫了起来，开始组织人员进行反抗……

“嘿嘿，都给老子去死吧！！”

风雨辰大笑着将凝聚好的虚空大炮发射了出去……

“轰……隆隆……”

一束粗壮的银色闪电顿时击出了炮膛，风雨辰的身体被虚空大炮的后座力击退出了好远的距离，而此时，一股仿佛是闪电的呼啸声一般强烈而震耳欲聋的声音涤荡出来……

粗壮的银色闪电顿时打击在了防御壁上面，仅仅不到一眨眼的时间，防御壁便崩坏了开来，同时银色闪电的力量还没有渲泻完毕，防御壁后手整个区域顿时被瞬间冲击毁灭，银色闪电足足前进了一千多米之后才堪堪停下来，再看银色闪电所蔓延过的地方……

除了毁灭还是毁灭，一切仿佛瞬间蒸发了一般，留存在原地上面的只是个片片烟雾……

ps：下个世界投票开始了，大家可以到《无限动漫录》主页作者调查栏里面进行投票，四个世界可供选择：《刀剑神域》、《进击的巨人》、《高过seed》、《零度战姬》，期待你的投票！

第九十五章 技能卡 写轮眼！

【感谢书友140614191711020童鞋的打赏，求下收藏、推荐，第二更送上】

永久固化了宇佐和风的虚空之后，风雨辰顿时用大剑穿透了他的心脏，跑什么呢，本来还有胜算撑一会的，非要这个时候逃跑，和玩lol一样，无意识的逃跑最容易被k倒，本来是满血的，没有打就退缩了起来，结果满血被追成残血，最后被对方越塔ko。

作为21世纪挖深巨深的游戏之一，lol，风雨辰也玩过的，在玩lol时候，最坑爹的队友就是看见敌人就跑，打也不敢去打，也不知道你妹的怕的什么，心理防线太脆弱就不要玩游戏，游戏就是杀给给，不杀怎么能够获胜呢。

“叮，编号007击杀编号002，完成赏金猎人活动一次，获得1000元宝币。”

“叮，编号007击杀编号027，完成赏金猎人活动一次，获得1000元宝币，连续三次完成猎杀任务，永久性称号【（铁）赏金猎人】晋升为【（铜）赏金猎人】。

【（铜）赏金猎人】：力量+20，速度+2米/秒。”

“叮，力量达到97，品阶提升，编号007晋升青铜上品段位，开启青铜中品段位特性【1】破甲属性，每次攻击带有50%机率破甲效果；【2】治愈之力，强大的肉体恢复力，用身体中的能量进行快速的恢复身体上的伤势。”

”叮，编号007达到青铜上品段位，开启能量属性，能量属性可用于角色技能施展。”

“叮，编号007作为首位开启能量属性玩家，随机奖励技能卡（可以学习技能）一张。”

“叮，恭喜你，获得随机技能卡——写轮眼【潜力】（技能卡分为消耗、潜力、固态三种类型技能卡，消耗型技能卡使用一次技能后消失，潜力型技能卡会随着使用技能熟练程度进化到更高的等级，固态类技能卡永远无法进行升级，潜力卡和固态卡均为永久性技能卡）。”

“叮，编号007作为首位习得无限技能玩家，奖励能量100，目前编号007属性：

id：007

称号：【丧尸灭绝者】、【（铜）赏金猎人】

段位：青铜上品

段位特性：【1】破甲属性，每次攻击带有50%机率破甲效果；【2】治愈之力，强大的肉体恢复力，用身体中的能量进行快速的恢复身体上的伤势。

力量：97

体力：20

能量：200【状态：已开启】（每天00：00时能量刷新一次，每次刷新，能量恢复至最大值）

速度：13米/秒

【潜力】技能：

写轮眼lv1（熟练度0/500）：瞬发，瞬止，每次开启消耗能量10，开启状态下每分钟消耗能量1，状态左一勾玉右一勾玉，能力：

【1】洞察眼lv1：可以洞察高速运行的物体并可根据对手的动作进行准确的预测，亦可以看穿相当程度的幻术与洞察经络能量系统，威力随双眼成熟度增强。

【2】催眠眼lv1：可启动瞳术类的幻术，对手与施术者目光接触便会陷入幻术而受影响，威力随双眼成熟度增强。

【3】复制眼lv1。可以完美复制记忆所看到的一般技能及体术，使施术者经过练习可以掌握此类技能，而成熟的写轮眼几乎可以达到同步复制并迅速掌握的程度。但是下述系列的术，写轮眼均不可复制或不可完美复制：第一，需血继限界才能施展的忍术；第二，得与通灵兽签订契约的通灵之术；第三，如八门遁甲及其触发体术——表莲华和里莲华等需解除人体极限的某些体术；第四，《火影忍者》世界之外的技能术。威力随双眼成熟度增强

契约者：毒岛?曜?p>　　物品：轩辕剑（强度30）：1；人物替代卡（真）：1；【knight‘ssr－25半自动狙击步枪】：1；【r‘sacp半自动手枪】：1。

元宝币：7963。”

在风雨辰击杀掉宇佐和风的一瞬间，接连着一连串的系统提示，差点将风雨辰震晕了，在他击杀掉编号002的时候，毒岛?曜油?皇奔浠魃钡袅吮嗪?27，接着他获得了【（铜）赏金猎人】的称号，因为称号属性的增加，他又晋级到了青铜上品的阶段，之后就是一连串让风雨辰震惊再震惊的系统提示了。

首先是青铜上品的段位后增加了一个特性属性，治愈之力，可以消耗能量治愈伤势，和无限商店中的治愈药剂差不多，算是自保的能力之一，作用在战斗中自然是非常强大的了。

接着是能量属性开启，技能卡的出现，三种技能卡，消耗卡、潜力卡、固态卡，技能卡的出现让无限世界开启了一个新的战斗方式，今后的世界中，玩家与玩家之间的战斗大概就是靠着技能来战斗的吧，谁的技能强大谁就是王者。

最后系统奖励的写轮眼【潜力】技能卡，让风雨辰不能淡定了，妹汁，无节操了啊，写轮眼这种技能简单就是一个潜力无限的能力，而且刚刚开始就具备了普通写轮眼的三项能力，洞察眼、催眠眼、复制眼，这三个能力虽然只是初步的阶段，但是放在现在也是非常强大的，光是洞察眼的力量就强大无比，拥有这种能力，风雨辰就可以在刀术的较量中打败毒岛?曜樱?比灰惨?忧榭龆?a?暇苟床煅鄣牡冉滋?偷幕埃?彩怯屑?薜模?还?退愦虿还?镜?曜樱?钇鹇氩换崾o埽?饩涂梢钥闯稣庵盅劬Φ那看罅恕?p>　　而且【潜力】类的技能是可以随着熟练度的运用，不断提升等阶的，如果到了万花筒的眼睛后，会不会有月读、天照、须佐能乎、神威、别天神、伊歧那美、伊歧那岐、之类的能力呢，这些能力可是非常强大的啊，如果进化到最终的轮回眼之后，又有怎样的能力呢？真得是值得期待啊。

可以说日后风雨辰的日常任务中又多了一项，那就是练习写轮眼的熟练度，争取晋级，不过现在每天只能够使用200分钟，不，算上开启的10能量消耗，总计是190分钟啊。

不知道写轮眼的熟练度是怎么计算的，要是一分钟一个熟练度的话，那么三天就能够晋级阶段二了，但是也有可能是10分钟一个熟练度，或者是一个小时之类的，具体是多少，要真正使用了之后才会明白的，现在想也只是纸上谈兵而已。

获得了写轮眼的技能之后，风雨辰自然是马上使用了，看《火影忍者》时就感觉这个能力好帅气，现在终于自己也拥有了，不体验一下怎么可以呢。

顿时风雨辰用开启了写轮眼的能力，真实，双眼有些刺痛，渐渐的这种刺痛便消逝掉了，接着风雨辰最直观的感觉是大脑清晰了许多，看一眼周围的环境之后，顿时记住了大概，闭上眼睛之后也能够在脑海中再现出周围的场景，记忆力增强，再一个感受就是看着周围的一切清晰了许多，头顶上面蜘蛛网上的蜘蛛的移动轨迹也能够看清了，而且能够预判出它的下一步移动轨迹，好强……

第一百零一章 虚空解除

【感谢书友140412181857912、乖乖叔童鞋的打赏，求下收藏、推荐，第二更送上】

距离世界绿光之雨日已经是一个星期之后。

风雨辰趴在桌子上面开始写着一封信，是留给这个世界的朋友的。

“祭，你是个温柔的女孩，可惜我无法拥有你的温柔，我要对得起你的感情，所以无法拥抱你在怀里，你献出的爱是所有的，可是我的内心却没有你的位置，我不该是你的至爱。”

“亚里莎，你是个好女人，我爱你，千言万语，在此刻化成了柔情似水，我所留下的只有过去，但是那些过去的记忆全部是属于你的，在你的记忆中，我是永远属于你的……”

“绫濑，你是个坚强有些傲娇的女孩，给我的震撼非常大，虽然你站不起来，但是你的身躯却是笔挺的，最后唯一的遗憾是没有好好拥抱你的怀里……”

“……”

一封信在风雨辰的手中完成，地址他都写好了，信是联系人与人之间的一种媒介，但是现在的信在风雨辰的想象中却是一种斩却和这个世界联系的存在。

“这样好么？”?g祈轻轻走到风雨辰的身边握上了他的大手，给他一些温暖，伤心最是离别时，告别一个世界总是会有各种各样的伤感离愁的。

“虽然仍然无法记忆这一切，但是却能够在内心有一个名号，虽然这个名号仍然有着缺憾，但是人生就是因为存在这些缺憾才美丽的，我们有我们要走的路，她们有她们要走的路，就像恋爱一样，我能够握住你的手，是因为我们之间的缘分在牵扯着，人生，往往有很多擦肩而过，但是那一瞥的惊鸿已经是人生一瞬间的美丽了。”

风雨辰微笑着说道，终于到了离开的时间了啊，毕竟还有下一个世界在等待着他啊。

“嗯……”?g祈顿时点点头，感觉风雨辰说得好深奥，但是她明白他的感受，果然还是深深的不舍么？

“叮，确定返回现世界，完成《罪恶王冠》世界基本任务，积分排行榜第一名奖励，请选择带出《学园默示录》世界人物……”

“?g祈……”

“确定带出《罪恶王冠》世界人物?g祈，开始返回现实世界，一、二、三……”

“叮，回归原世界，因编号007使用人物替代卡原因，形象回归风雨辰，因此修正?g祈印象中樱满集影像为风雨辰……”

“叮，虚空强化额度余下1，转化特殊奖励，虚空强化到极限，特殊奖励增加计算，击杀世界boss守墓者达特，特殊奖励增加计算，收集全部虚空染色体基因组，特殊奖励增加计算，最终特殊奖励为——罪恶指环（可随意进出罪恶世界，每一星期可进出一次，一次停留时间不得超过一天）。”

“叮，离开《罪恶王冠》世界，清除所有虚空力量，只保留非虚空力量……”

“鉴于编号007收集全部虚空染色体基因组，同时击杀世界boss守墓者达特，系统特此奖励随机技能卡一张，此技能与007所具有虚空能力有联系……”

“叮，随机技能奖励卡——隐匿【固态】：

隐匿【固态】：瞬发，消耗能量值5，进入隐形状态，时间持续1分钟，冷却10分钟，隐匿状态无法被敌人攻击，同时无法攻击敌人，一旦发起攻击，隐身状态解除，结束战斗后三秒重新进入隐形状态。”

“一星期后开启第二世界任务，请注意查看……”

第二个世界结束，和风雨辰结束第一个世界时遇到的情况稍稍有些不一样，所有虚空能力居然解除了，说实话，拥有那些虚空能力，接下来的世界可以说风雨辰绝对会上升到统治者的地位。

但是现在看来，系统不是白痴，不会让风雨辰这么轻松的，剥夺了所有了虚空力量，但是系统也不是全部没收了，给了风雨辰一个安慰奖，隐匿这个技能也算弥补了一些风雨辰内心的缺憾，不过隐匿技能显然和虚空隐身能力相差多了。

虚空隐身能力就算是使用者发起攻击也仍然在隐身的状态，而且没有冷却时间，没有消耗能量，想用就用。

隐匿和虚空隐身相差太多了，不过这也算是正常的范围之内，风雨辰可不信系统将所有虚空能力给他保留着，那真得是神挡杀神，佛挡杀佛呢。

还有一个让风雨辰相对兴奋的是，能够随意进出《罪恶王冠》的世界，这真得是一个值得高兴的事情，看来完成某些隐藏任务，确实能够获得一点实惠啊，这种优惠倒是非常不错的啊。

再有，?g祈脑海中所有有关樱满集的形象转换成了风雨辰，也算是对玩家的一种照顾，毕竟系统的意识是让带出的人物完全听命于玩家的，不然排位积分榜就没有任何作用了啊

“……”

一阵光芒闪烁，风雨辰顿时回到了一栋别墅中，这间别墅还是紫月凌帮忙购买的，算是风雨辰他们的聚齐之地。

同时光芒闪烁着，?g祈和毒岛?曜右餐?背鱿衷谒?纳肀撸?幼抛显铝琛17构?耗我卜追壮鱿郑?淙蛔显铝柘纫徊匠隼吹模??墙?胛尴奘澜绶祷卦?澜绾螅??澜绲氖奔洳换嵊腥魏蔚母谋洌?热缢的阃砩掀叩憬?胛尴奘澜纾?敲闯隼词比匀皇峭砩掀叩悖??澜绲氖奔洳换嵊腥魏蔚母谋洹?p>　　“这……这就是新的家么？”?g祈有些怯懦有些欣喜的看着周围的这一切，面对新地方的陌生感表现的怯懦，面对着新的生活，自然是充满了欣喜了，《罪恶王冠》的世界已经没有留给?g祈的牵挂了，她所拥有的只有风雨辰这个爱人。

“当然了，这就是新的家了，以后我们是一家人啦……”毒岛?曜咏?g祈推进风雨辰的怀里，向厨房走去，说道：“你们玩下游戏，我来做饭，庆祝我们家里又多了一个成员。”

“哇，祈姐姐你来了啊，人家要听你唱歌耶……”凉宫春奈顿时兴奋的将?g祈扑倒在沙发上面。

紫月凌此时和风雨辰的双目相交，眼神中顿时有些惊惧之色，害怕他会对自己出手，毕竟在《罪恶王冠》的世界，她可是没有怎么配合风雨辰的，霸道的他会不会对自己下杀手呢？

风雨辰看着紫月怯懦的样子，顿时笑着说道：“嘛，别那么害怕，我又不是吃人的恶魔，无限世界中的事情我不会带进现实的，而且万一你在这里消失了，我可是会很麻烦的，不好向警察解释，在地球，我们还是平和的生活吧。”

紫月凌听着风雨辰的话，顿时全身松懈了下来，他既然这样说了，就没有加害她的意思了，毕竟在她的印象里面风雨辰还算是个说一不二的人，能够保持现状更好了，但是她在也想是不是要搬出去好一些，离开这个地方，但是离开这里的话又能怎么样，招惹到他结局还不是同样的后果？

第一百零二章 一起lol么？

【感谢书友130826004909145的评价票，今天同样求三江票，每天下午两点可以进行一次投票，当然是要先领取票才能投的，不会领三江票的看99章，求下收藏、推荐，第一更送上】

从学院走出来后，风雨辰顿时叹了口气，虽然说无限世界玩的很舒服，但是这现实世界放学不舒服了，要好好学习，答应老爸老妈要考上一本的啊，虽然之前风雨辰不太有底气。

但是拥有了写轮眼之后，风雨辰很有底气了，用写轮眼来记忆书本上的知识很快的，好吧，他确实是找到了修炼写轮眼的办法，不过却是坑爹的背书。

每天190分钟的使用时间，当然不能让其它人发现风雨辰的眼睛是写轮眼，毕竟这种东西可不是现实世界能够接受的存在，虽然有写轮眼的美瞳镜片，戴上后和写轮眼差不多，不过真正的写轮眼可是会转动的……

要在现实世界呆一个星期才能够再次进入无限世界，说实话，风雨辰很期待着下一个世界，不过这一个星期总要过去吧？

好不容易熬到了星期天，苦逼的高三只有半天的休息时间，更加坑爹的是这半天时间也要写三张试卷，泪奔那个无语啊……

不过，风雨辰还要完成现实世界的任务，总不能从无限世界出来后觉得自己王八之气纵横无敌，拳打小日本首相，脚踩美国总统……那样绝对是二货，不，二逼般的存在啊。

不过，为了让写试卷这种苦逼的生活变得美好一些，风雨辰来到了他的无限驻地小别墅里面，让毒岛?曜影锼?蠹绨颍?g祈喂他吃水果，咕嘿嘿，人生真得是美妙啊。

“真没有想到，你还是个好学生，这么勤奋的写作业啊？”毒岛?曜硬唤?行┚?鹊乃档溃?衷诘姆缬瓿胶臀尴奘澜缰械姆缬瓿较嗖钐?读耍?衷诘乃?耆?歉龉怨运?铮?浠?娴煤么蟆?p>　　风雨辰无奈的说道：“没有办法，咱的目标可是一本啊，不好好学习怎么行，答应老爸老妈了，不能说话不算数啊……”

“雨辰，我支持你，加油哦……”?g祈递过来一个片苹果块，喂给了风雨辰。

“嗯，我现在的动力可是满满的！”风雨辰顿时兴奋的说道，能不兴奋么，两个美女在服侍着他，写作业也有劲啊。

时间渐渐过去，到了晚上，一家人开始了吃饭，确实是一家人了，风雨辰、?g祈、毒岛?曜印17构?耗巍19显铝栉甯鋈宋г谝黄鸪粤似鹄矗?裉焓欠缬瓿胶投镜?曜恿礁鋈讼鲁?模?g祈妹子想吃风雨辰的蛋炒饭，so，只能做了。

“呐，呐，我提议，吃完了饭，玩lol好不好，紫月姐姐将电脑都买好了，听说这个游戏很火呢，应该很有意思的吧？”凉宫春奈举起小手说道。

汗……

风雨辰顿时撇嘴，是个很火的游戏，但是也是个巨坑的游戏，坑爹队友，不怕神一样的对手，就怕猪一样的队友。

“我的操作还不错，黄金二，马上要晋级赛了……”紫月凌吃着米饭说道。

“我和小祈也玩了两把，毕竟这些日子一直在玩游戏，技术还行吧，我喜欢用无双剑姬……”毒岛?曜铀档溃?惆愕娜宋铮不队?惆愕挠蜗啡宋铩?p>　　“我玩寒冰吧……”?g祈说道。

“那我辅助你，我用德马，咱是黄金辅助……”风雨辰顿时毛遂自荐，保护?g祈妹子可是他的义务啊。

“我当小鱼好不好？”凉宫春奈说道。

“那我就打野吧，皇子，一个团控，团战时还是不错的。”紫月凌说道。

于是队伍全了，上单剑姬（毒岛?曜樱?8ㄖ?侣恚u缬瓿剑??dc寒冰（?g祈）、中单小鱼（凉宫春奈）、打野皇子（紫月凌）。

“排位么？”紫月凌问道。

风雨辰摇摇头，说道：“不行，小祈、?曜印4耗稳?鋈说暮鸥崭樟菲鹄矗?还坏燃叮?却蚱ヅ浒伞p>　　“那我们的团队就叫【罪恶王冠】好了……”?g祈提议道，这正是她原先世界的名称啊。

“嗯，不过这个团队名要在排位赛的时候才能够建立，现在暂时这样吧，【罪恶王冠】，这个名字不错啊。”风雨辰笑着说道，快速的解决完了饭菜，准备开始游戏，他可是有一个梦想就是和?g祈还有毒岛?曜诱庑┤艘黄鹜嬗蜗钒。?衷诳梢蕴逖橐幌铝恕?p>　　别墅里面的钢琴房让紫月凌改成了游戏室，一排电脑摆在那里统一的外星人笔记本，外星人玩游戏还是很不错的啊，台式太占地方，改成了小巧一点的笔记本。

“说不定咱们能够组建团队，打全球联赛了，当然技术一定要过关的，今天晚上说好了，谁要是坑了，就打屁屁……”风雨辰坏笑着说道。

“不要打我的屁屁……”

其它人还没有出声呢，凉宫春奈就捂住了自己挺俏的臀部，有些怯懦的看着风雨辰。

“不会吧，你真的是坑货？”风雨辰顿时有点不相信凉宫春奈了，信誓旦旦的玩小鱼，这丫的技术不会是弱暴了吧？

紫月凌将凉宫春奈抱在怀里微笑着说道：“别小看咱们家春奈的技术，中单绝对很强的，不过这丫的玩一场游戏不能够超过20分钟，超过20分钟容易犯迷糊，打瞌睡，所以最好在20分钟左右解决战斗……”

“20分钟，好吧，服了你了……”风雨辰顿时白了凉宫春奈一眼，你天然呆也要有个极限好吧？

“安全交给你了，好好辅助吧，你不坑就好……”

?g祈对风雨辰说道，坐在电脑桌前打开了电脑，说实话和风雨辰一起玩游戏，还是两个人配合的状态，让她的内心有点小激动的，玩游戏投入的话，最容易交流了，能够接近双方的距离。

风雨辰连忙拍拍自己的胸口说道：“交给我吧，我要是坑了，晚上让你打我屁股，呵呵……”

“啐，正经一点啦，别没有个正形的，在《罪恶王冠》的世界还没有见你这么口花花的，再那样，讨厌啦……”?g祈顿时红润了小脸，不讨厌风雨辰的亲近，但是这里还有其它人呢，?曜咏憔臀侍舛核?模?媸堑摹??p>　　“好，我等着你坑爹，嘿嘿，今天晚上大家一起打他的屁股，让他还敢欺负人！”凉宫春奈顿时站起，掐着小蛮腰，指着风雨辰故作嚣张的说道，不过这点嚣张在风雨辰看来，只有萌点……

“你给我安静一点吧，再多嘴，晚上不让上厕所……”风雨辰顿时给了凉宫春奈一个爆粟，将她按在了椅子上面，这丫还真会插话。

“那人家就尿床，明天你去洗！”凉宫春奈信誓旦旦的说道，仿佛尿床是件光荣的事情一般。

我倒……

“你给我闭嘴，紫月，下次给她弄个身份，安排她到学校学习一下基本的常识……”风雨辰顿时无语了，拜托紫月凌安排凉宫春奈念书好了。

毒岛?曜釉蛴行┎惶?孕诺乃档溃骸盎八担?飧黾一铮?盟m耆?岽?锤?嗟穆榉车模??艺饧一锵不渡峡嗡??凇蹲锒裢豕凇防锩娴牡谝桓咝i涎?本褪钦庋?模?憔醯没故撬懔税伞p>　　“好吧……”

风雨辰只能暂时待定这个选择，凉宫春奈这个家伙显然不能用常理度之，你妹的，不是《凉宫春日的忧郁》里面的团长大人的一个化身吧？

好吧，可以确定凉宫春奈的确是个不走寻常路的萌物，还是让她在这里呆着玩游戏更好，进入了中国的中学后，不定会引发什么骚乱的，那样就坑爹了。

“开始，开始，要玩了，快点选人物了……”紫月凌出声说道，他们五个人已经进入了匹配页面。

……

ps：好吧，本来前天晚上看作者投票结果，是《刀剑神域》胜出了，但是这两天《高达seed》逆袭了，票数现在是《高达seed》最多，不过羔羊已经说了《刀剑神域》，再修改也不好了，暂定《刀剑神域》吧，之后《高达seed》，本来第三篇想写《漆黑的子弹》的，但是没有完结，等等吧，我也在追看《漆黑的子弹》作为前期的世界，《漆黑的子弹设定很不错，最关键的是萝莉赛高！

第一百一十章 亚丝娜的融入

【求下收藏、推荐、三江票，第一更送上】

进入了小村庄之后，那些npc村民看到风雨辰他们顿时和谒的微笑了起来。

“哟，小风你们回来了……”

“大哥哥，给我们讲讲冒险的事情吧……”

“是啊，遇到了什么怪物？”

“……”

村民对风雨辰他们都像自己的亲人一般，几个孩子快速的奔跑过来，央求着风雨辰他们给讲冒险的故事……

亚丝娜看到这一幕顿时震惊了起来，这是？

一般的人可是当npc都是数据存在的，反而死掉了还会刷新，和怪物一样，根本没有必要和这些村民交谈过多的，但是现在风雨辰他们的做法显然是……

风雨辰对亚丝娜说道：“不要当他们不存在啦，其实npc也是有着智慧存在的，而且他们的举止和我们一般无二，也拥有着各种感情存在的，更重要的是一些情报可以从他们的口中打探出来，比如野外的危险程度，哪里有什么植物生长，哪里有什么种类的怪物栖息着，那里不能进去，等等，这些都是很宝贵的情报啊，只有和他们相处的时间长了，好感度增加了才能获取这些情报的，而且……”

“而且什么？”亚丝娜看着风雨辰认真的表情不禁追问道。

“而且通过这种正常的交流，不是能够证明我们还真实的活着么？其实当大家被孤立在这个世界的时候，可能很多人会觉得绝望，但是如果这样想的话，那么真得会感觉无法喘息，越是接近更高的世界，越会觉得恐惧。

但是如果平和下来，将眼前的世界就看作是真正的世界，在这里生活战斗，自信而开朗的生活着，那一定会很美妙的，你说不是么？而且人生漫漫，sao的世界成为我们人生一次珍贵的记忆也是不错呢，既然无力改变，那么就坦然面对，相信未来是美好的明天，这样才能够体会着活着的气息，而且这样才会有更加完美的未来，你说不是么？”

风雨辰拍着亚丝娜的肩膀说道，然后向村民走去，和他们打起招呼来。

“……”

亚丝娜看着风雨辰那自信温和而充满希望的微笑，顿时内心被触动了一下，她一直是在逃避着这个世界的，一直在和怪物战斗着，努力提升自己的实力，然后快点走出这个世界，可是现在……

现在，亚丝娜看着风雨辰那平和的微笑，那种自信的流露看起来很完美，如果能够通过这个世界的话一定是他这类人吧，或许她想错了一点，为什么要刻意的避开这个世界的东西呢？她现在可是生活在这个世界呢，而不是现实世界，既然如此，为什么不好好的体验这个世界呢？再心急如焚，现在了民是出不了这个世界的啊。

瞬间，亚丝娜改变了看法，或许说她被风雨辰给说服了，既然如此的话，那么就好好的体验这个世界吧。

“一起吃饭吧，今天晚上可是他在做饭，麻辣咖喱，刚刚调配出来的食材。”毒岛?曜永?鹧撬磕鹊男∈炙档溃?蠢凑飧鍪澜绲娜搜。?歉黾一锟隙ㄊ茄≡裱撬磕攘耍??鹘敲矗克??g祈也是各自世界的女主角呢。

“做饭？他？麻辣咖喱？”亚丝娜顿时疑惑起来。

“哇，是咖喱么？人家要吃哩……”

凉宫春奈听到今天晚上的菜谱，顿时兴奋的欢呼起来。

“走吧，别看自由之翼的会长气势很足，其实是个居家的好男人，喜欢做饭，这个世界也是有料理的啦，那个家伙这里通过向村民打听各种植物和食材，调配出了一种麻辣咖喱的食物，很好吃呢，尝尝吧。”毒岛?曜铀档溃??鹧撬磕鹊氖窒蚯白呷ァ?p>　　其实风雨辰完全是在为?g祈尝试着学习厨师的副职业的，目前成果还算不错啦。

接着风雨辰他们在一家村民的家里暂时住了下来，风雨辰自然是借用了下厨房，做饭啊。

“我来帮忙……”凉宫春奈兴致勃勃的举手说道，毛遂自荐要帮助风雨辰一起做饭。

“咚……”

风雨辰顿时给了凉宫春奈一个爆粟，说道：“一边呆着去，战斗了一天，你怎么还那么有活力？给我安静下，还有你帮忙？我看你是帮忙吃吧？”

“呜呜，又欺负人家，晚上不让小祈和你睡了，人家和小祈一起……”

凉宫春奈顿时嘟着小嘴说道。

我倒……

风雨辰顿时无语了，这个威胁，你妹的……

看着风雨辰他们一众人乐融融的交流着，亚丝娜也要插进去，感觉这个队伍好有活力，在他们中间才体会得到活着的感觉啊。

自由之翼么？真是个挺好的公会呢。

“怎么样，要不要加入我们的公会，会长可是对你挺喜欢的，那个家伙是个萝莉控……”萧函月递给亚丝娜一杯热茶水，调侃似的说道。

“这个……”

亚丝娜有些意动，但是萝莉控什么的她忽视了，这种不算**嗜好吧，再说会长也不大啊……

“加入吧，一个人可是很寂寞的呢，而且要走出这个世界需要的时间不是一时半会儿的，所以这样的状态一直持续着可是会很孤单的，而且到时候大家一起战斗，也能够早早的突破这个世界啊。”紫月凌说道，算是卖风雨辰个人情了，将她喜欢的妹子给他招来，多好……

“咦，有人加入，太好了，人家终于不是最少的了……”凉宫春奈顿时兴奋的跳了起来，在风雨辰的团队中，凉宫春奈是16，年纪最少了，虽然萧函月的年纪也是16，不过生月大，所以凉宫春奈是最小的，?g祈是17，风雨辰是18，紫月凌24，亚丝娜现在貌似在《刀剑神域》刚刚开始的时候是15岁来着，所以她是最小的成员了。

“加……加入需要什么考验么？”亚丝娜最终还是忍不住答应了下来。

紫月凌摇摇头，微笑着说道：“没有，小萝莉可以随便加入，这是咱们【自由之翼】的入会标准之一……”

“！！！”

好吧，亚丝娜不禁苦笑了下，会长是个萝莉控，真得没有问题么？居然将萝莉当成入会的标准之一，这真得是……

“紫月！”

风雨辰顿时拿着勺子气愤的走了出来，指着紫月凌说道：“不要玷污我的光辉形象，萝莉什么入会标准的可是你加进去的，不是我，还有，去端饭，闲着你没事干是吧？”

“啦……啦……”

紫月凌对亚丝娜眨巴了下眼睛，无所谓的摆摆手，走进了厨房，嘿嘿，就是不让风雨辰顺心如意的泡妹子，知道了他萝莉控属性后，亚丝娜肯定会堤防的。

将饭菜端上来之后，风雨辰开始盛饭，一人盛了一碗米饭后，将做好的麻辣咖喱一人舀了一勺。

“现在开饭……”

风雨辰说道，然后开始吃了起来。

亚丝娜顿时尝试的用勺子舀了一点成色鲜艳的咖喱汁放进了嘴里面，起初是麻麻辣辣的，接着一股子的香味弥漫了整个口腔，好香啊，而且不太辣也不太麻，麻辣适中，很好的味道，接着吃了一个米饭，混合着米饭更是好味道……

“唔叽呜啦（我吃完了），煮来鸭蛋（再来一碗）……”

而这个时候，凉宫春奈已经快速的吃完了一碗，满嘴的咖喱汁，嘴里被塞得满满的，说话都是不清晰，整个小脸蛋成了一个包子。

“你……”

风雨辰皱了下眉头，顿时再给凉宫春奈盛了一碗，真是的，不怕噎死啊？

“我也吃完了……”

?g祈丝毫不示弱的看着凉宫春奈，最后垢咖喱饭之争，成为两个人的战斗。

“好好吃哩……”

亚丝娜也吃得越来越快，好开胃啊，吃了一个月的那种干面包，真是好难吃，不过不得不吃，现在风雨辰做的咖喱饭顿时成为超级的美味佳肴，瞬间让她的食欲大开。

俗话说，征服萝莉的心，就要征服萝莉的味，风雨辰在朝着世界顶级厨师的方向前进……

“我也吃完了……”

亚丝娜也开始了抢食大业，这一回，她仿佛真正的融入了这个团体之中……

第一百一十一章 午夜尖叫

【感谢天·叶№舞空童鞋的打赏，求下收藏、推荐、三江票，第二更送上】

“呜呜，这个有点苦涩啊，不像是什么调味料啦……”

“这个也不是……”

“找到了，这个味道挺好的啊，有点特殊的香味，和香菜差不多……”

“……”

亚丝娜兴致冲冲的拨起一根怪异的小草，激动的放在风雨辰的面前。

“我尝尝看，如果是真得，那就太好了，以后做汤的话，真得会好许多啦。”风雨辰顿时抓起亚丝娜手里剑小草放到自己的嘴里品尝了起来，有种浓郁的香味，很纯正，汁液在口腔中散发着浓香的味道。

“怎么样？你觉得呢？”亚丝娜顿时期待的看着风雨辰。

风雨辰点点头，伸出手做出了一个胜利的手势，说道：“ok，任务达成了，回家做饭吧……”

“嗯……”亚丝娜兴奋的点头。

经过一个多月的相处，亚丝娜已经成功融入了【自由之翼】之中，而且喜欢上了料理，在和怪物的战斗中，闲暇时间会和风雨辰一起寻找各种调味的植物，目前他们已经找到了大量的调味用品，胡椒、花椒、干姜、辣椒、咖喱粉、陈皮、柠檬叶、薄荷这些调味料都已经找到了，现在他们又找到了香草这种调味品，这是做汤的时候需要用到的，如果做好的汤加上香菜之后肯定会更加好味的。

风雨辰他们已经完全融入了这个世界的生活之中，已经开始考虑各种事情了，居住的地点，做什么料理，衣食住行，方方面面都考虑到了，俨然这就是正常的世界一般。

而亚丝娜最近的笑容也多了好多，没有那么拘束和房间和逃避这个世界了。

“呜呜，好累啊，你们真是清闲啊……”

“就是，让我们去找迷宫区，你们在这里谈情说爱，真得让人好羡慕啊……”

“嗯，看看小祈，都已经幽怨起来了……”

“这叫什么……”

“有了新欢，忘了旧爱……”

“……”

这个时候，?g祈她们从前方赶了回来，她们被风雨辰指派着去找第五层boss所在的迷宫区。

“有你们说得那么严重么？我们只是有寻找食材而已，春奈你嘟什么嘴，以前不是让你跟我一起找过的么，真是的，你嫌累和无聊不是放弃了么？”看着凉宫春奈那幽怨的样子，风雨辰顿时无语了，仿佛他抛弃了她一般的，妹的，他有这么次么？

不过?g祈倒是眼睛有些闪烁，看来是嫉妒了。

风雨辰顿时无奈了，不就是正常的找下料理的食材么？就这么的被幽怨了？

“好吧，那以后大家一起找吧……”风雨辰只能这么说了，寻找料理用的食材需要到处翻草地，跋山涉水，毕竟调味的食材没有那么容易发现，尤其是在游戏初期，太多地方无人涉及了，所以只能一片一片的找了，这可不是一个简单的工作啊。

“我才不要，太累的……”紫月凌摆摆手说道，她对这个没有兴趣，虽然会做饭，但是不代表她专门为了做饭到处找什么食材调料品，那样真得太累了。

“我也不敢兴趣，只要饭好吃就行……”萧函月说道。

“人家也不干……”凉宫春奈理是懒惰了，只会吃。

“……”?g祈倒是没有意见，点点头，同意了。

好吧，最后的决定是亚丝娜和?g祈两个人以后陪风雨辰找食材和调味料。

“那么好吧……就这样决定了，以后寻找食材和调味品的任何交给我、亚丝娜、小祈三个人了……对了，今天找到了boss所在的迷宫区域没有？”风雨辰说道。

“找到了，就在牛头人领地的后面，明天开始攻略吧，这一层之后就是第六层了啊。又前进了一层啊……”紫月凌说道，将迷宫区的坐标告诉给了风雨辰。

“那好，休息一晚上，明天组织人手开始攻略，或者我们自己来也行，不过叫上些人，不会手忙脚乱的。”风雨辰做出了决定。

“嗯……”

所有人点点头，使用城镇的传送水晶纷纷传送了回去。

……

吃过晚饭之后，风雨辰他们正准备休息的时候，尖叫声响了起来，而且大量的东西破碎的声音传了过来。

“啊……”

“不要……”

“不要杀我啊……”

“咔嚓……砰……”

“……”

声音就是从隔壁伟过来的，所以将风雨辰他们惊醒了。

“怎么回事？”

“大晚上的……”

“呜呜，才刚刚睡觉啦……”

“……”

顿时紫月凌她们也纷纷从房间里面走了出来，不过一个个有些衣衫不整的样子，凉宫春奈这丫的更是邋遢，肩膀上面睡衣的一个吊袋松了下来，露出了有些可爱的小白兔，圆润有余，丰满不足，不过胜在小巧玲珑，美不胜收，风雨辰的眼睛顿时看直了。

“你啊，可是有**的，不会注意下么？真是的，你也太天然质了吧？”

萧函月不禁拉上了凉宫春奈的吊袋，白了风雨辰一眼，他肯定在偷看了。

“呜呜，人家要回去继续睡觉了，祈姐姐，一起睡吧，你的身体好软好软，摸着好舒服……”凉宫春奈迷糊的笑了笑，接着?g祈向自己的房间里面走去，显然对于刚刚发生的事情一点也不关注，果然还是选择了继续睡觉，这丫的，晚上有拐卖萝莉的人来了，估计她还是会选择睡觉……事实证明，天然呆是没有极限的。

“我去看看，你们继续睡觉，发生了什么事情啊？城镇里面不是安全的么？怎么会有人发出尖叫啊？”风雨辰顿时疑惑的说道，脑袋却在快速的转动，说来也怪了，从游戏运行开始到现在，整个游戏一直是风平浪静的，红名玩家根本不见他们在行动和显露，还以为他们已经消声匿迹了，没有想到现在发生了这样的事情，看来红名玩家开始行动了。

在城市内杀人的手段只有一种，那也是就是pk决斗，可是不想决斗的人是可以拒绝战斗的，那么这种决斗pk就有着一种bug，睡眠pk，乘着玩家睡眠的时候向其发生决斗，然后操纵睡眠玩家的手按下确认键，这样就可以进行决斗了，而且出其不意的将其击杀掉。

睡眠pk，在《刀剑神域》的动漫中是有过讲述的，无限玩家们只要看过刀剑神域这部动漫就都会知道，那么，红名玩家会开始利用这项系统漏洞来杀人了。

除了睡眠pk外，因为无限玩家的加入，又多了一种bug，一种是无限玩家是可以在城镇中杀人的，这大概是系统的所作所为，应该是让红色玩家更加肆无忌惮的杀人，这种bug一开始风雨辰是不知道的，但是有一次，凉宫春奈不小心用小刀扎也风雨辰一下，这之后风雨辰才明白，原来无限玩家在城镇里面是可以进行战斗的，也会损失生命，为了检验能够作用于刀剑玩家身上，风雨辰有一次和亚丝娜一起做饭的时候，菜刀“不小心”划到了她的小手，只是破了层皮，但是亚丝娜却有一丝血液减退的现在，这说明……无限玩家不但在城镇里面可以杀无限玩家，而且还可以杀刀剑玩家，也就是说城镇对于无限玩家没有任何的约束力！！

第一百一十三章 死亡纹章

第一百一十三章死亡纹章

【感谢魔心魅影童鞋的打赏，求下收藏、推荐、三江票，第二更送上】

【本书下周五上架，希望大家能够订阅支持，羔羊跪求大家支持啊，让这本书能够走得更远，写作是靠大家支持的，订阅良好的话，上架后会天天爆发的】

第二天，所有的精英玩家汇聚一堂，无限蓝色玩家的所有成员，几个精英的公会团队，加上一些强大的单刷玩家。

风雨辰站在众人的面前，说道：“想必昨天晚上的事情大家也已经听闻了吧，就在昨天，一名女性游戏玩家在游戏里面受到了攻击，而且死亡了……

众所周知，在城镇是安全的，不会受到任何的攻击，那么为什么还能够死亡呢？”

“为什么？”

“就是啊，除了决斗之外不会有其它的办法吧？”

“难道是系统bug？”

“……”

顿时玩家们一个个议论起来，神色都有些不太平静，毕竟圈内杀人bug被应用的话，想必会很麻烦的，防得了一时，防不了一世啊。

“嗯……”

风雨辰轻哼了一声，说道：“安静，我们大家都在担心这种事情的吧，其实昨天晚上我们询问过了死去之人的一名在场的同伴，那个人说，他们只是在野**到那个杀人凶手的，在战斗的时候帮了一下他们的忙，然后来到了城市中，一路上，他们小队的同伴不断的失踪，直到昨天晚上，她们才注意到了凶手，只是为时已晚……

或许是感受到了我的气息，那名凶手快速的离开了，之前我找人调查了一下，发现这个人并没有任何人看到过，也就是说这个凶手不是和我们一起进入这个世界的游戏玩家，而是另一种存在……”

“什么？”

“骗人的吧？不是玩家，难道是npc？”

“这也是有可能的，毕竟没有说不能杀玩家的npc啊……”

“……”

顿时所有人震惊了起来，凶手竟然不是游戏玩家，那么是什么？

“风会长，那您真得确认他不是游戏玩家么？”这个时候桐人顿时发问道，在封测的时候，他闯过这第五层的世界的，并没有发现有什么特殊的杀人npc啊，不过现在的情况和封测的时候不一样，现在可是公测，而且还是和外界断开联系的世界，说不定真得会有一些特殊的存在的，毕竟茅场晶彦老是喜欢做些特殊的事情。

风雨辰点点头，说道：“嗯，确实是这样的，我经过了确认的，和起始之镇的那些玩家打听了下，而且也向城镇的居民打听了下，你们也知道我有点特殊的嗜好，喜欢和npc居民聊天打屁，向他们询问事情，他们会告诉我的。

然后最后确认的信息是这人凶手根本不是游戏玩家，所以我猜测可不可能是一种游戏设定，考验玩家们的一种设定，让npc化装成玩家的样子，然后进行暗杀的事情，对他们来说，城镇的安全设定对他们是没有任何作用的，毕竟他们就是系统制作了出来的东西。

要知道，我们在这个世界战斗着，其实就是与系统战斗着，这个游戏的设计者设计了一个个关卡在等待着我们，想必是这些日子的和平让他觉得不满意了，然后制造出了杀人npc！”

“杀人npc？？？？”

“这可怎么办啊？”

“就是啊，在城镇里面我们杀不掉他们，而他们确可以杀我们，这种事情……”

“太可怕了……”

顿时所有刀剑玩家有些惊惧了起来。

而无限蓝色玩家听到风雨辰的这种解释，顿时心里微笑，将红名玩家当成杀人npc，真得是一个有趣的比喻啊，真得是奇思妙想啊，这个自由之翼的会长真得不是什么普通的存在啊。

“啪啪……”

风雨辰拍拍手，说道：“大家镇定一下，又不是没有对付他们的手段，其实我们完全可以利用杀人npc的特征来防备他们，比如在进城的时候，必须出具身分证明，证明身份后才能够进城，而没有身份证明的人可以让他们用小刀刺一下自己，如果有血量的减少，那么就是杀人npc了，大庭广众之下，大家群起而攻之，杀掉他们和杀掉boss一样，双拳难敌四手，我们玩家的力量用在人多，人多力量大啊。

而且可以发布通告，告知所有冒险团队不要在野外和陌生人接触，就是有接触也要询问他的身份，当大家都知道他们的特点和存在之后，就容易多了，我们完全可以当他们是sao中刷新的特殊型精英怪物，将他们当成怪物消灭就好了。”

“这样也可行啊……”

“风会长说得不错啊………”

“果然不愧是攻略关卡的首领啊，分析得好厉害啊，野外特殊型boss啊，嗯，这样就没有问题了啊……”

“是啊，入城的时候侦察一下就知道了啊……”

“……”

顿时所有刀剑玩家纷纷惊喜了起来，被打到谷底之后，再瞬间获得新生的感觉就是如此吧？

终于有了克制杀人npc的办法了，顿时所有人的愁眉苦脸纷纷不见了……

蓝色无限玩家不得不在心底对风雨辰竖了一个大拇指，高啊，这招绝户计绝了，这样红色无限玩家的生活想必更加苦了，根本进不了城，可是会很麻烦的，装备坏了无法在城镇中修理，。而且食物也无法在城镇中得到补充，一直呆在野外的话，又要面对大量的怪物，与之战斗，可以说红色玩家从此的日子可能生不如死啊……

其实这种办法风雨辰还是想不出来的，但是紫月凌这个军师型人物想了出来，这个家伙一向非常的聪明的，在《学园默示录》中，风雨辰就知道的，毕竟孔相处过一段时间的，紫月凌这个家伙相比高城沙耶也是不弱的头脑型人物啊，是军师类的存在。

这样的绝户计，也只有紫月凌想象的出来，大概是和风雨辰呆的久了，沾染了上一点风雨辰的习性，将所有危险扼杀到最低点的想法使得紫月凌想出了这种针对无限红色玩家的绝户之计。

“嗯……”

风雨辰再次轻哼一声，说道：“现在这里的大家，负责将我们刚刚所掌握的情报向所有游戏玩家通报，并且我想让大家腾出些人手守下城，我们自由之翼也会参加的，而且昨天晚上那件事情发生后。

我想那个杀人npc肯定还在城镇之中，等事情平息之后再出去，所以我想让大家把守住城池，阻止杀人npc的逃离，我相信时间一长，那个杀人npc最终会忍受不了，从黑暗中走出来的，到时候，大家就能够杀掉他了。”

“风会长，你说吧，怎么办？”

“嗯，是啊，分配工作吧，毕竟在攻略每一导的关卡时，也是您组织的战斗……”

“对啊，一定要将凶手抓起来最……”

顿时所有玩家纷纷说道，等待着风雨辰的分配，一定要将那个杀人npc揪出来，不然他们寝食难安啊。

风雨辰点点头，说道：“那好，既然大家相信我，那么我开始分配下任务，我们自由之翼镇守南门，然后公会镇守北门，这个城市就两个城门，杀人npc想要出城，一定会经过这两道门的，然后让城镇的玩家们开始寻找其的身影，发现可疑人物立即汇聚在一起，与之战斗，坚决不让他逃走……”

“砰！！”

就在这个时候，毒岛?曜哟沉私?矗??桓龊谏?难?牒?莞?朔缬瓿剑?档溃骸澳闳梦铱词氐哪歉鐾婕宜赖袅耍?蠢炊允钟泻芨呒兜囊?浼寄埽?叶济挥蟹11郑?歉銮看蟮陌瞪闭撸?缓笏?粝铝苏飧龆?鳌p>　　风雨辰皱眉看着手中的黑色邀请函顿时明白，这是那个黑暗中的杀手给他的战书，同时示威信，这黑色邀请函中间写了一个白色的“死”字，而且在邀请函的背面有一句话——

“下一个，就是你！死亡纹章，死亡通知书！欢迎接纳死亡！将死之人！”

第一百一十四章 温馨日常

【求下收藏、推荐，第一更送上】

死亡纹章……

“呵呵……”

看着手里的死亡纹章，风雨辰顿时露出一股兴奋的意念，这个世界太平淡了，是的，太平淡的世界可不是他希望的，只有战争才能够让他热血起来，嘿嘿，终于来了啊，终于来了啊！！

一瞬间，风雨辰的眼睛腥红得吓人，这说明他已经兴奋了，这个家伙的兴奋就注定会有人为此死亡！

也确实，这个刀剑神域的世界太过平淡了，平淡得风雨辰每天除了和?g祈、亚丝娜、凉宫春奈、毒岛?曜铀?瞧降?纳惫稚?丁19龇埂9胬帧16蓟嶂?猓?挥腥魏巫愎蝗妊?氖虑椤?p>　　是的，太缺少了一点热血了啊，太没有激情的战斗让他快乐了，这样安逸的生活可不是风雨辰想要的啊，事实证明这个家伙骨子里面是有着黑暗之魂的！

一开始，风雨辰是要选择成为红色玩家的，只是因为系统对于红色玩家打怪不给积分，这样积分获得的少了，利益均衡之下，风雨辰选择了蓝色玩家，其实他的本质就是红色玩家，渴望着战斗，渴望着厮杀，大概就是这种心理状态，风雨辰才能够接连在《学园默示录》和《罪恶王冠》中崭露头角。

他是披着羊皮的狼，对待自己的女人，他会温柔得像羔羊一般和善，但是对待敌人时，他会瞬间化身咯血的饿狼！

狼这种生物在饥饿的时候最是危险的，不达目的誓不罢休。

毒岛?曜涌醋欧缬瓿降纳袂椋?偈泵靼琢耍?剂耍?歉銮狈?械暮焐?婕乙欢ㄊ翘硬坏羲?氖终屏恕?p>　　“怎么了？风会长？”

艾基尔（sao中的道具商人，使用双刃斧，原sao攻略组成员之一，和桐人关系不错）看着风雨辰发红的双眼，以为他是在愤怒着什么事情，而没有想到他是在兴奋着，其它人和艾基尔的看法也是一样的。

风雨辰平复了下内心的激动，将黑色的邀请函递给大家，说道：“刚刚，被害人的最后一个同伴也死亡了，这是杀人npc留下的东西，看看背面的那一句话，也就是说，他还会继续杀人的，大家需要注意了，杀人npc拥有较高级的潜伏技能，竟然躲过了我们自由之翼成员的感觉，潜伏到房间中杀掉了那个玩家，看来稍微有些棘手啊，我建议，最好是两个人以上的队伍开始行动，不然的话可能会很麻烦的。”

“嗯……”

所有人点点头，开始行动了起来，很显然，这件杀人npc事情如果了结不了的话，他们肯定是不会安心的通关的，不过该通关的还是要通关，毕竟不能将全啊精力放在这一件事情上面。

看所有人走后，风雨辰对毒岛?曜铀档溃骸?曜樱?愫妥显禄褂泻?略谀厦沤?凶な兀?匾?幕敖猩霞父鐾婕遥ㄎ尴蘩渡?婕遥┮黄穑?∑怼4耗巍13撬磕龋?忝呛臀乙黄鹪诔鞘兄醒膊樽拍歉黾一铩！?p>　　“嘻嘻，你这个家伙果然是要将萝莉全部包揽的是吧，果然是萝莉控……”紫月凌说道，?g祈、亚丝娜、凉宫春奈三个家伙看起来绝对是萌物三人组，难道这个家伙真得是萝莉控？

“……”

风雨辰顿时无奈的说道：“你说什么呢，春奈是感知系的人物，对于感知力量非常在行，会很有用的，小祈是远程的攻击者短剑发射，很有用的，而亚丝娜的剑术非常不错，她们都很有用的好不好？”

“那你的意思是我们很没有用了？”萧函月顿时撇嘴说道。

“就是，明明是萝莉控还不承认了？”紫月凌也是轻笑着说道，萝莉控……

“我可没有说你们没有用，在处理比较细腻的事情上面你们还是很不错的，而且拥有一定的鉴别能力，能够分辨出敌人，像春奈这个家伙，明显得是没有一个坏蛋的，给糖的就是好人……”风雨辰只得解释着说道，因为毒岛?曜釉谟脑沟目醋潘唬??愦蟠蟛宦?饬税。??且院蟛蝗们浊椎目删吐榉沉耍?涫涤?愫苡邪?摹?p>　　“人家又成了你的笑柄么？”凉宫春奈渐渐的也明白了什么叫做讥讽，风雨辰显然是拿她来讽刺，不挡箭牌，虽然有些迷糊，但是凉宫春奈表示她还是会分辨出来怪蜀黍的。

……

出来之后，风雨辰和?g祈、春奈、亚丝娜组成的萌物三人组一起开始在城镇内巡查起来。

凉宫春奈伸手一招，一只只小鸟就飞到了她的手心上，然后凉宫春奈说道：“帮忙找找躲避的人……”

凉宫春奈的能力之一，和动物进行沟通，说来这个家伙有着训兽师的天赋，而且在战斗中，她诡异的能够操纵怪物攻击怪物，当然是有极限的，不能操纵boss，而且越是高级的怪物操纵的数量越是少。

精神操纵，凉宫春奈一直表现着她强大的天赋，从《学园默示录》中操纵丧尸，到《罪恶王冠》中操纵机甲，再到现在操纵《刀剑神域》中的怪物，她其实是个很强大的家伙，而且在现实中，紫月凌带着这个家伙测试过智商，超过了200，玩lol的时候控制技能走位真心强大到爆表的状态，中单无敌的存在。

不过也大概是因为凉宫春奈心性比较单纯，才能够操纵那些事物的吧，强大之人必有奇异之处，凉宫春奈单纯的性格，或者单细胞的性格，让她对于控制系的能力掌握得非常完美，上帝为你关上一扇，便会为你开启一扇门。

“调动整个城镇的小鸟进行侦察，真是个很不错的能力啊，好厉害的能力啊……”亚丝娜顿时惊讶的说道，虽然看过几次凉宫春奈使用这种能力，但是再次看时也觉得很厉害，一般人根本无法想象的，而且在战斗中操纵怪物攻击怪物，简直是作弊器般的能力，sao世界不是没有魔法能力的么？凉宫春奈的设定很像一些游戏中魔法师的力量啊。

“好啦，已经让大家寻找去了，想必很快就有信息了，那么现在……雨辰哥哥，人家想吃水果沙拉……”

凉宫春奈给小鸟们下完命令后，直接对风雨辰撒娇起来，水果沙拉，自从风雨辰上一次调配好这种食物后，凉宫春奈心里就想念不断，这一次帮风雨辰干活，一定可以吃一点的吧？

“……”

?g祈也拉了下风雨辰的袖子，小脸微红，说道：：“饿了……”

看来?g祈的食欲也上来了。

“我也要尝试一下制作水果沙拉，换换水果和配料，说不定能够做出多种多样的水果沙拉……”亚丝娜也有心学习下水果沙拉的制作。

好吧……

风雨辰无奈了，本来以为是热血的战斗一番的，但是没有想到，这仨萌物要吃什么水果沙拉，那么只能够满足她们了，在一番战斗之前，先温馨一小会儿吧……

“好吧，只有一会儿时间，然后出来继续找人，毕竟我们不能一直悠闲着，找到了凶手之后，就能够让玩家们的生命安全得到一些保障，不然的话，这样下去，会有下一个受害者的……”风雨辰只得点头应了下来。

“哦，出发，出发，买水果做沙拉……”凉宫春奈顿时兴奋的拉起?g祈一起向水果店奔跑过去，脸上洋溢着微笑。

“我们也去吧……”亚丝娜拉起风雨辰的袖子向前走去。

风雨辰点点头，有时候温馨也是生活一部分啊。

第一百一十五章 沙拉酱的拥抱

【感谢天·叶№舞空、书友140706171632982、瓜籽壳童鞋的打赏，求下收藏、推荐，第二更送上】

在集市上面买好了水果之后，风雨辰、?g祈、亚丝娜、凉宫春奈回到了他们暂时居住的小屋，租借了酒店老板的后厨，开始制作水果沙拉。

“我要学习一下，教教人家怎么制作好了……”亚丝娜兴致冲冲的说道，自从那次被风雨辰他们邀请加入自由之翼，并品尝了风雨辰制作的麻辣咖喱后，亚丝娜对于这个世界的料理升起了浓厚的兴趣，也正是因为对于这种生活的适应，让她忘记了这个世界的孤独，忘记了奋斗在前线的那种紧张感，制作料理成为了她生活中的一部分。

“人家也要学习……”凉宫春奈举起小手兴奋的说道。

?g祈也跟着点头，想要学习。

看着三个兴致勃勃的少女，风雨辰拿出四个大碗，说道：“那好，现在我们首先来学习沙拉酱的制作，做水果沙拉的话一定要有沙拉酱，沙拉酱的味道好的话，做出来的沙拉一定很好吃的。”

“嗯……”

三个少女纷纷点点头。

风雨辰将手里的大碗一个个发了一个，然后再拿出搅拌器，他开始做起了示范。

首先是鸡蛋打碎，然后放在另一个碗里面，接连打了十多个鸡蛋后，风雨辰开始拿起一个勺子将蛋黄的部分舀了出来，放进了准备好的大碗里面，接着将植物油和大豆油倒进大碗，适量的让油与蛋黄的量混合均匀，然后风雨辰开始一手抓起大碗，一手用搅拌器快速的搅动起来。

“沙拉酱的材料是蛋黄和油，要充分的搅拌，同时不定时的加入一些砂糖和盐，盐一般是少量适中，砂糖的话要加入的多一点，不过也不能放的太多，太甜的话容易将水果的味道遮盖住，那就不是水果沙拉了，在最后加入香料进行搅拌，一份美味的沙拉酱就制作成功了……”

风雨辰一边双手麻利的制作着沙拉酱，一边解说了起来。

亚丝娜听得很认真，用心记下了，?g祈也是很认真，不过她还是觉得风雨辰做的最好吃，果断还是让他做吧，凉宫春奈这丫的则没有什么想法，只想伸手去点一点沙拉酱常常味道。

果断的，凉宫春奈的小手顿时伸进了碗里，做贼似的伸手醮了一点，然后放到了嘴里，顿时一股子美妙的香甜味在嘴里弥漫着，顿时凉宫春奈的眼睛里面冒起了小星星，眼睛直直的看着大碗里面的沙拉酱，小嘴微微张合着，一丝银色的丝线带了出来，这丫的直接流起口水了。

“不行，现在还不可以……而且，你不是要学么，自己做吧……”

风雨辰顿时打掉了凉宫春奈的小手，真是的，他就知道，这个家伙学习做沙拉的原因就是想偷吃，如果不禁止，她肯定会将所有沙拉酱倒进嘴里的。

“你再做一份就好了，这碗沙拉酱给人家，好好吃哦……”

凉亭春奈顿时哀求着说道，手指不断向沙拉酱靠近……

“咚……”

风雨辰顿时给了凉宫春奈一个爆栗，说道：“不行，要想吃自己做，你看人家亚丝娜已经开始做了……”

亚丝娜是个好孩子，已经学习着自己动手做了。

“呜呜，又欺负人家，晚上不让祈姐姐和你一起睡……”凉宫春奈直接威胁道。

汗……

风雨辰和?g祈顿时脸红起来，两个人在罪恶王冠的世界已经是做过结婚的事情了，在罪恶王冠世界最后解放的那一刻，两个人真正的做到了彼此的相融相亲，所以暂时是夫妻的关系了，只是并没有做那种事情，仅有的也只是有时候睡在一起，或者拉拉小手之类的，一直没有越过防线。

而这件事情也被凉宫春奈她们总是调侃，风雨辰仅有的一丝幸福也葬送了，本来是和?g祈一起睡的，可是渐渐得一起睡的次数渐渐少了起来，简直坑爹……而最大祸手就是凉宫春奈，这丫的每天要抱着?g祈睡觉，本来是风雨辰的抱枕的?g祈，现在成了凉宫春奈的抱枕，妹的，坑啊……

亚丝娜也不太明白风雨辰和?g祈之间的关系，要是恋人的话，搂搂抱抱的正常吧，可是很少见到，不过自由之翼的人都默认两个人是恋人的，而对于?g祈，亚丝娜没有了解太多，?g祈不太爱说话，不像凉宫春奈那样的开朗家伙，好相处是好相处，但是就是话太少了，而且每天的话是有次数的，不过有时候倒是经常唱歌，很好听的歌声。

“那个……雨辰，教教我怎么搅拌，感觉没有抓住技巧，一直搅拌不好啊。”亚丝娜突然向风雨辰求救，搅拌也是一个技术活啊，一时间没有摸到窍门的亚丝娜开始了求助。

“要这样……”

风雨辰放下了手中的搅拌器，来到了亚丝娜的身边，大手抓着她的小手，搅拌了起来，而这个样子仿佛就像是风雨辰将亚丝娜拥抱在怀里一样，一双大手握着她的小手，脸上洋溢着认真的表情，这副和谐而温馨的情景顿时展现了出来。

亚丝娜也感觉出了异样，小脸红扑扑的，低着脑袋不敢抬头看风雨辰，听着他温柔细语般的声音，顿时感觉好温馨的样子，一股幸福的感觉油然而生，她觉得很开心，大概是转生到这个封闭的世界后最开心的一天吧。

被人拥抱在怀里的感觉让亚丝娜的心砰然跳动，一丝不明所以的情愫在渐渐生成着，只是她并没有感觉到，但是这股情愫却是实实在在的存留在了她的内心之中，发芽了……

?g祈看着风雨辰将亚丝娜拥抱在怀里，两个人融为一体温馨的样子，顿时心里没由得隐隐作痛，她想这个被拥抱在怀里的对象是她，虽然对于风雨辰她并没有什么的约束，毒岛?曜雍头缬瓿降墓叵狄彩遣磺宀怀??庑┧?辉谝獾模??皇窍m?芄欢嘁坏惚皇鼗さ母芯酰?蛭??挥腥魏吻兹耍?械闹皇欠缬瓿揭桓觥??p>　　“雨辰，人家也搅拌不好……”最后?g祈选择了战斗，要和亚丝娜比拼谁才是no.1，她这个时候明白，有些事情是要争取的，亚丝娜向风雨辰求助做沙拉酱的办法并不是什么过分的事情，两人的动作只是巧合，没有必要去指责什么的，?g祈也没有那种小肚鸡肠的心理，那么就用正常的方式竞争吧，她也可以向风雨辰求助啊……

果然，风雨辰立即松开了亚丝娜，教导起?g祈，同样的姿式，同样的拥抱。

?g祈感受着风雨辰那坚实的胸膛，顿时安心起来，脸蛋也红润起来，安心的靠在风雨辰的怀里听着他的每一句话，果然，这样才安心许多啦，被人拥抱的感觉，被自己喜欢人拥抱的感觉，是很甜蜜的，?g祈感觉这一刻的自己很幸福啊。

一边的亚丝娜倒是突然觉得失落了，那种温柔突然消失不见了，内心有点空荡荡的感觉，再看?g祈那充满幸福的姿态，顿时她感觉自己竟然有了嫉妒，这种心态她都不知道为什么会有的，也不知道什么时候开始的，只知道确实是存在着。

不过，刚刚开始，亚丝娜并没有任何想要和?g祈争夺的样子，因为她对风雨辰的那种感觉还没有到那种刻骨铭心的程度，只是拥有好感……

在风雨辰、亚丝娜、?g祈三个人投入的时候，凉宫春奈却偷偷的将风雨辰做好的沙拉酱抱在怀里，痛快的吃了起来……对她来说，吃最重要！

第一百二十五章 死亡舞步 剃

【今天第二更，求订阅啊】

【感谢天.叶№舞空、银鬃马、加了个冰x童鞋的打赏】

缓缓的落在雪地上，风雨辰将亚丝娜放到身后，双手浮现水银剑和轩辕剑，缓缓向着段星郎走去，现在要给这个家伙一点惩罚了，虽然他的逼迫使得自己获得了六式的能力，但是之个家伙居然对他心仪的妹子出手，简直是太恶劣了。

“你知道么，本来战斗么，你死我活是很正常的事情，但是唯独不能原谅的就是，对不相干的人动手，尤其是对女孩子下手，还是偷袭的状况，这就有些不太好了……”

风雨辰淡漠的说道，双眼腥红无比，身上的冰霜之息气势如柱，他明白，自己无法忍耐下去了，必须给予其严惩，看来有必要要他们明白自己到底有多么厉害啊。

“切，只是吓唬的话，谁也会说，但是这个游戏中，已经没有什么卑鄙正直的区别了，能够活下去的话，才是真正的正义，被淘汰者是没有话语权的，只要能够达到目的，采取一些手段不应该么？或许说你没有用过其它的手段么？呵呵，你走到现在，双手沾满多少血腥罪恶呢？纯洁的人可是没有办法活下去的！要战便战吧！”

段星郎冷哼着说道，虽然感觉现在有些紧张，但是他觉得即打不过也可以逃走的。

“那便战吧……”

风雨辰双脚快速的在地面上踏动，一瞬间消失在原地，来到了段星郎的身后，如果说段星郎的闪电之舞称得上快的话，那么风雨辰的剃步就不紧紧用快能够形容了，双脚快速在地面上踏动所产生的爆发力不是一般的状态，0.36秒的时间之内，在地面上踏动了数十次，这种事情……

剃步不仅仅是训练就能够达到的的。所需的天赋也是有的，一般人根本无法完善这种步法的，这真得是超越人类极限的舞步，对敌人来说的死亡舞步！

“你……”

一瞬间。段星郎额头上冷汗直流，现在的他根本把握不住风雨辰的身影了，只感觉一股轻风而过，风雨辰就来到了他的身后！

要知道之前风雨辰和段星郎之间可是还距离着十多米的距离呢，怎么可能，一瞬间就消失掉了？

但是不空段星郎想象，风雨辰的水银之剑已经斩掉了段星郎一只耳朵，轩辕剑穿透了他的胸膛……

“噗……噗……”

两声轻脆的声音响起，鲜红的颜色溅起，段星郎强忍着没有发出呻吟声。手中的蛇形剑反手而握，对着风雨辰斩击过去！

“哼……”

一声轻蔑的冷哼，风雨辰双脚快速的踏动地面，再次消失在原地，在段星郎的身体周围闪烁起来。但是却没有发出任何的攻击，一下子就杀掉段星郎可不太好，太简单了，这种程度的死法对他来说，太简单了！

随着风雨辰的闪烁，段星郎额头上的冷汗渐渐直流，根本把握不住风雨辰的身影。这种感觉让他觉得风雨辰完全是在戏耍自己一般，风雨辰每闪烁一下，他的心跳都在加快着，生怕会有一剑刺到了自己的身上……

让段星郎感到震惊的是风雨辰为什么一瞬间拥有了这种强大的爆发力，这种速度，这种步法太过诡异了。根本把握不住他的存在，这种存在已经是他无法对付的存在了，一股无力感在内心产生……

“这一击是的你的另一只耳朵……”

幽幽的声音响起，段星郎还没有做出反应，便感觉一股疼痛瞬间侵袭到了……

又是一只耳朵被风雨辰斩击成碎片。

“这一次是左臂……”

“这一次是大腿……”

“这一次眼睛……”

“……”

无限玩家的痛觉设定可是百分之百的！！

段星郎如今的样子已经是奄奄一息了。身体千疮百孔，没有一处是完好的，风雨辰至少在他的身上刺出了三十多刀，段星郎已经到达了极限了……

“噗……”

最后风雨辰的水银剑直接穿刺了段星郎的心脏……

一瞬间段星郎的身体开始化成多角的结晶体粉碎起来了，在刀剑世界死亡的话并非像现实死亡那一般，和这个世界的死亡是相同的，怪物、玩家的死亡都是这样的，包括武器装备以及其它各种道具损坏时都是同样的消失方式……

但是下一刻段星郎的身体顿时再次凝现出来，红色无限玩家可是有着三条命存在的，死了一次，还有两次的生命，复活时是原地复活！

“不要……”段星郎顿时恐惧起来，如果风雨辰一直杀下去，再有多少条命他也不够用的，还有两条命，也就是说再死两次，他就真正的从这个世界上消失了！

求助的话，和段星郎一起来的那些红色玩家顿时纷纷逃走了，开玩笑，风雨辰现在所展示的实力根本不是他们能够与之战斗的，不逃难道要陪着段星郎一起去死么？

“不要什么？你觉得我会给你活跃么？还有两条命么，没有关系，我会好好珍惜的，让你承受完所有‘快乐’，再送你到极乐世界去，呵呵，我们来继续玩吧……”

风雨辰冷笑连连，再次开始了虐杀之旅……

“……”

又是十多分钟过去之后，段星郎终于彻底消失在这个世界上，而风雨辰也拿到了段星郎的所有积分。

如果段星郎在将风雨辰陷进冰窖的那一瞬间就离开的话，也许不会现在就死在这里的，但是他却在等待着风雨辰死亡……

不过也是，那种状态，任何一个人都会以为风雨辰死掉了，可是偏偏有黄金之门的幸运商城在，风雨辰硬是绝地逢生，从地窖中跳了出来，有时候未来就是那么的扑朔迷离，无法预测的！

“……”亚丝娜看着风雨辰的战斗，虽然确实是有些过度了，但是她觉得这是风雨辰愤怒使然，而且是杀人npc的话，也就不用讲什么情义了。

收起水银之剑和轩辕剑后，风雨辰的眼睛回归到了平常的状态，但是身体上的疲惫却一下子涌现了出来使用剃步消耗的不是能量，却是体力，自然会有疲惫之感了。

“怎么了？”亚丝娜顿时关心的扶住了风雨辰，伸出小手轻抚起风雨辰的胸口。

风雨辰摇摇头，努力做出一个微笑，然后握着亚丝娜的小手，说道：“没关系，亚丝娜，地窖的约定算吧？你是我的女朋友了吧？”

第一百三十二章 七星剑阵

【今天第三更，求订阅啊】

当风雨辰闪烁到了尼古拉斯的背后时，顿时发出了一个自己自创的剑技，只见风雨辰的身体闪烁起七颗闪亮的星芒，手中的水银之剑弥漫上一层金色的光芒……

一瞬间，风雨辰发动自己的攻击，船体如同流星一般攻击到了尼古拉斯的背后……

“噗……”

一股鲜红的颜色洋溢着，顿时尼古拉斯的身后被风雨辰击中了……

“吼……”

一声巨啸，尼古拉斯顿时转身开始发动了自己的攻击，可是……

可是，这个时候风雨辰的身体以诡异的方式瞬间移动到了另一处空间之中，身体居然滞留在了空间之中，接着他的手握着水银之剑一瞬间再次冲击了下去……

“噗……”

又是一团鲜红的颜色潋滟着，尼古拉斯的身体再次被风雨辰拉开了一个伤口！

“吼……”

怀着愤怒的尼古拉斯再次转身向风雨辰攻击过去，可是……

风雨辰的身体再次诡异的移动了……

“噗……噗……噗……噗……噗……”

又是连续五次的攻击，尼古拉斯没有抓住风雨辰的任何衣角，没有给他带来任何的伤害！

“七星剑阵！！”

风雨辰近期创造出来的一种强大剑技，借鉴了海贼六式中的月步，然后融合了太乙玄门剑，最后创造出了这种强大的剑技，修成之后，身体可在空间中的滞留时间达到2秒，同时每次攻击之后都会回到一个位置，风雨辰身体所停留的这芋个位置就是北斗七星的分布，融会了道家的玄门之术。

而当这七个位置同时被激活之后，会一有一个特殊的攻击……

“去死！”

天空之中，七处地方闪烁起璀璨的的星芒。接着这七道星芒汇聚到了风雨辰的水银之剑上面，接着风雨辰隔空对着尼古拉斯斩击下去！

“轰…隆隆……”

七道星芒被发射出来，顿时化成了七把光剑，这七把光剑瞬间便贯穿了尼古拉斯的身体。同时发出了一声声剧烈的爆炸之声。

这时尼古拉斯头顶上面的血槽已经下降到了三分之一的位置，也就是说风雨辰的这一击让出尼古拉斯直接掉了三分之二的血量！

最后风雨辰在空气上踩踏了一下，身体稳稳的落在了地面上……

此时，三秒时间刚刚过去，风雨辰的一番攻击看得希兹克利夫他们是眼光缭乱，神迷目眩，华丽而强大的剑技，这真得是人能够想象出来的剑技么？

风雨辰这种剑技大希兹克利夫看来已经中心媲美系统的特殊剑技了。

（原著中，桐人的‘二刀流’、希兹克利夫的‘神圣剑’均属特殊剑技，意喻无法让所有人学会的剑技。只能由一个人习得的特殊扶技）

“好厉害啊，这就是自由之翼会长的实力了么，这种剑技估计也就是他一个人会吧……”

“看来风会长又成长了啊，这种剑技超越了他之前的所有剑技，虽然那些剑技也是相当的强大。但是和现在的这种剑技档次完全不在一个程度啊。”

“嗯，确实是成长了，这种剑技的力量，再施展一次足以秒杀boss了，太强大了……”

“这就是最强玩家的实力么，真得是强大啊，我们什么时候可以拥有这种能力呢？”

“切。不要妄想了，这种实力不是我们一般人能够达到的程度，所以说还是放弃这种想法吧……”

“风会长是天才人物，从游戏刚刚运行的时间开始，他就展现出强大的实力了，既不是封测玩家也不是什么骨灰玩家。但是人家就是这么的强大……”

“如果没有萝莉控这个属性的话，我估计风会长很招人喜欢啊……”

“切，现在已经很招人喜欢了，女性玩家们心里的偶像啊，帅气英俊而且剑技高超。听说还是料理的高手，料理已经达到了游戏顶级的阶段了，很招人喜欢的好不好……”

“萝莉控什么的就忽视吧……”

“……”

顿时攻略组的玩家再次议论了起来，显然对于风雨辰的这次倒挂秀表示认同了啊。

接着希兹克利夫目前说道：“这次轮到我了，不过，游戏中的boss都有着特定的属性，在血量降低到一定量的时候就会发动更加强大的攻击，所以后面的人想要退出的话，尽早退出吧，不然的话……”

“我退出吧，我还是算了，这东西还是不抢了，毕竟风会长这种实力，一下子打掉那么多血，如果我捡了便宜一定会心里不安的，还是算了吧……”克莱茵顿时举手选择了退出，不太愿意吃这种好运啊。

“我也退出吧，这种东西我不太有用的……”军队的会长辛卡也这般说道。

只有圣龙联合的会长选择了继续竞争。

接着希兹克利夫开始了战斗，本来今天他想展示一下自己的独特能力“神圣剑”的，但是看到了风雨辰的这个“七星剑阵”之后，他还是选择了放弃，毕竟这种情况下，施展出来，显然是和七星剑阵没有办法相比的，到时候就显得他拙技了，这种能力还是在没有风雨辰的地方展示吧……

虽然没有展示出独特的剑技，但是希兹克利夫也展现出了他强大的控场能力。

“吼……”

尼古拉斯看到希兹克利夫上前，顿时发动了自己强大的攻击，血量降低到三分之一，让他有些狂暴了起来，一双拳头的攻击速度快了好多……

但是……

“当……当……当……”

但是尼古拉斯的狂暴攻击在希兹克利夫的面前简直没有任何的威胁可谓，他高举着手中的血色十字盾牌，灵活的抵挡着来来自尼古拉斯狂暴的攻击……

众人呆滞的看着希兹克利夫，承受了那么多次的攻击，希兹克利夫的血槽几乎没有动，只降了一点点！

这怎么可能，众人顿时惊讶的看着希兹克利夫，毕竟他是正面承受着来自boss的攻击，还是狂暴的攻击，可是这种攻击却没有希兹克利夫损失多少血量，血槽仍然显示的是绿色的，连黄色的区域也没有降到！

第一百三十五章 死神之蝶

【今天第三更送上，求订阅啊】

尼古拉斯，最后的一血被突然出现的斗篷小萝莉抢到了手中，这让所有攻略组的成员顿时震惊了起来，而且也愤怒了起来，当着所有人的面，将最后一血抢走了，岂有此理！！

要知道，现在站在这里的一百多人可是全部都是精英般的存在啊，要知道整个世界现存的几千名玩家之中，前一百多名的精英玩家可是全部汇聚在这里的。

自由之翼、血盟骑士团、圣龙联合、军队、风林火山，五大公会全部汇聚于此，但是即便是这样，最后的一血还是让一个人抢走了，这简直是在煽他们的脸！

风雨辰顿时惊讶了，现在斗篷小萝莉的潜伏能力比之前更加强大了许多，而且攻击的技能也越发的诡异起来，他竟然不知道还有人潜伏在黑暗之中，看来她已经打好了所有的算盘吧？

而希兹克利夫比风雨辰是更加的惊讶，因为他可是这个游戏的gm啊，竟然也无法捕捉到斗篷小萝莉的信息，这简直是惊人了，果然，这100个特殊的人物所拥有的能力真得是好厉害，竟然走出了他的掌控啊。

“你想怎么样？如果只是要【还魂的圣晶石】这具道具的话，完全没有必要现在就出现在这里的，说说你的真正目的吧，还有，你的名字，你知道我的名字，但是我却不知道你的名字，稍稍有些不公平了啊……”风雨辰顿时平静的看着斗篷小萝莉，他并没有任何的愤怒或者什么感情爆发，只是很平静的说道。

还魂的圣晶石，这种东西对于风雨辰来说，并不是一定要有的存在，如果一个人的力量微弱，他就算再拥有着强大的道具，到最后来说。只是虚无般的存在罢了，要死的还是终究要死的！

“嘻嘻，你就那么想要知道人家的名字么？可惜，人家的名字不能告诉你的。不过如果要称呼的话，那么人家还是有个暗杀界的称号的，冰蝶，对，就是这个名字吧，当然这个代号只能以前一个人帮人家取的呢，嘻嘻，你就这样称呼好了呢。”斗篷小萝莉终于在此时说出了她的名字，或者说是称号。

“好吧，目的呢……名字什么的无所谓了……”风雨辰看着自称冰蝶的斗篷小萝莉说道。

冰蝶伸出小手。在自己的斗篷上面轻拍了一下，说道：“这样吧，决斗，继续上一次未完成的决定好了，人家可是很期待着再次和你的决斗呢。如果你赢了，那么【还魂的圣晶石】归你，如果我赢了，那么，你就是我的了，好不好？哎，杀了人家一次。真得是让人家铭记在心啊，嘻嘻，我现在决定了，要让你变成我的私有物品，一个男仆也不错的呢……”

“汗……”

风雨辰顿时无证了，还男仆。男仆你妹啊！

“哼，别这么狂妄，谁胜谁负还不清楚呢，上次你失败在我的手中，这一次你以为会成功摆脱的么？别开玩笑了！约定时间吧。我会让你明白我们之间的差距的！”风雨辰顿时冷哼着说道。

“嘻嘻，人家可一点都不狂妄的哦，那么就在五十层世界见面吧，等你们攻略到了五十层之后，第二天，在五十层的野外，我们开始决斗，到时候胜负自然分晓呢……”

斗篷小萝莉微笑着说道，身体渐渐变得透明起来，消失在了这个空间之中……

五十层么？

现在是四十层的世界，也就是说还有十层世界是可以闯荡的，风雨辰记得50层之后大概会有一个称号的吧，击杀50名boss可获得【boss灭绝者】称号，不过这类称号只是针对怪物boss而言的，对于其它人没有什么影响，也就是力量增加了一些罢了。

“啊……”

“有人偷袭……”

“杀人npc在杀人……”

“救我……”

就在所有人放松警惕的时候，几名攻击组玩家的心脏顿时被洞穿了，发出惨叫的都是蓝色玩家，是冰蝶这个家伙没有错的，就是她在进行着暗杀的！

所有人顿时惊惧了起来，悄无声息的暗杀，简直是防不胜防的存在啊！

而且冰蝶的攻击相当厉害，基本上被攻击到的人都是一瞬间毙命的！

“嘻嘻，这种叫声真得是太美妙了啊，咕嘿嘿，再惨叫一些，人间最美妙的声音啊，太让人家兴奋了，再来叫一声，人家都快湿了呢，太完美了啊，果然，真是美丽的呻吟之声啊，不过没有真实的鲜血啊，这个游戏的设定还是不够完美呢，如果是真正的鲜血就好了呢！！”

这个时候，冰蝶的身影在圣龙联合公会会长的身边浮现了出来，小手轻轻的在自己的身躯上面抚摸着，仿佛嗨到了极点，另一只手拿着一只飞镖匕首放在嘴边，用绯红的小舌头在上面激烈的舔动起来，给人无限暇想的空间！

“你这个家伙，要干什么……”

圣龙联合公会会长顿时吓得是一佛出世，二佛升天，差点没有吓死。

“嘻嘻，这个问题好啊，人家的自然是要……杀人的哦，呜呜，真得是太让人兴奋了，没有办法，一闻到人的气息，人家就忍受不住要杀人啊，真是的，人家明明是个好孩子嘛，哎，果然还是你们太可爱了，来吧，让人家一杀个痛快吧，你们看，人家的身体已经兴奋的颤抖了起来，让我继续娇吟下去吧，接下来，是谁要让人家兴奋呢……”

冰蝶用着撒娇的语气说道，但是这在其它所有人看来，却是那么的冰寒刺骨！

顿时所有攻略组的玩家陷入了恐惧之中，一个个拿出刀剑，警惕的看着周围……

希兹克利夫这个时候也是冷汗连连，他创造的这个世界，仿佛成为了冰蝶享受的世界，这是一个杀人不犯法的世界，可以随意的杀人，像冰蝶这种杀人狂魔般的存在，这里成为了他们的欢乐场所，一时间希兹克利夫也是想要杀掉这个家伙了，毕竟太黑暗了，这个家伙简直是魔女般的存在！

冰蝶，不如说是冥蝶，或者死神之蝶！

第一百四十二章 圣诞party（下）

【感谢让我爱你lfy童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅啊】

买好了食材之后，风雨辰开始了制作了圣诞节的晚餐，虽然已经是午夜的时间了，但是大家都很有兴致，毕竟是刀剑世界的第一个圣诞节嘛，很有纪念意义的啊。

风雨辰、毒岛冴子、亚丝娜成为了今天晚上的料理师，负责制作晚餐。

“那个，冴子姐，要不你休息一下吧，今天你也战斗了，肯定精神是有些疲惫的吧，就安心的休息一下吧，这里交给我和雨辰就好了……”亚丝娜洗好了蔬菜之后，突然对毒岛冴子说道，让她到客厅去休息。

毒岛冴子看了看亚丝娜，顿时有些疑惑，看着亚丝娜紧张还有语气不顺的样子，她顿时仿佛明白了什么，难道亚丝娜想要和风雨辰独处？要是这样的话，那自己就离开吧，毕竟这是亚丝娜第一次的请求，她还是答应吧。

“嗯，你们就好好的‘亲密’一下吧，嘻嘻，我回客厅，啊啦，今天可以轻松一下，我就等着吃好了……”毒岛冴子对亚丝娜眨眨眼睛，然后微笑着走了出去。

肯定是误会了……

亚丝娜顿时有些无奈的想到，她并非是像毒岛冴子想的那样啊，只是有些问题要独自问风雨辰的好啊。

看着毒岛冴子走了出去之后，亚丝娜没有立即问风雨辰某些事情，而是伸出小手和他一起洗起了水盆里面的肉块……

“怎么了？一副心事重重的样子，这样可不可爱了哦，有什么事情就说吧，你不是那种吞吞吐吐的人啊，亚丝娜……”风雨辰顿时扭头微笑着说道。

“呼……”

亚丝娜深呼了口气，首先用责怪的语气说道：“真是的，让大家都好担心的，差点你就死了。知道么，老是做这些危险的事情，叫我们怎么能够安心啊，一直在担心着你这个家伙……”

原来是风雨辰奋不顾身的为楪祈抵挡攻击的事情啊。

风雨辰只是微笑的用大手握住亚丝娜的小手。说道：“那个时候还用思考什么吗？根本来不及思考啊，要知道，如果我不做的话，小祈会怎么样，会不会死？如果那样的话，我还有什么脸面活着呢，你们是我要用一生呵护和珍爱的女孩，我怎么可以让你们独自去承受那种痛苦呢？

在之前的冰窖事件中，其实我完全可以不跟着你下去，杀掉那些红名玩家。然后让冴子他们带来工具拯救你出来的，但是我没有这么做，这不是睿智，而是冷血，那样的人渣我不想去做的。万一这个过程中，你死掉了怎么办，冰窖之中的危险我没有下去我是不知道的……

如果等等冴子他们的救援来了，你却死了，这算什么结果呢，这只能证明我的自大愚蠢和冷血无情，有时候。对待自己的同伴，不能用什么睿智之类的想法去做的，那种情况的话，呵呵，我不敢苟同，那样只能说我对你的在乎还不够。只能说我不爱你，只能说我太冷血。

与其让你一个人孤单的死去，那么至少我能够陪着你一起走最后的人生路，在我看来，一切重要的东西都没有你们重要。我用真心来对待你们，因为不想有后悔，这个世界没有后悔药可以吃的，亚丝娜只有一个，失去了便不再拥有了，你是唯一的啊。

如果这个世界真得有末日，那么就让我们紧紧的握着对方的手，来一起改变这个世界，即使世界走向毁灭，我们依然可以在一起并肩战斗着，如果还有这样的事情，我依然会奋不顾身的，我不想做什么聪明人，我只想做你们的守护者。

亚丝娜，你要相信我，我可以创造一个美好的未来给你们的，这个世界没有什么末日，没有什么不可能，只要我们的心在一起，用心的力量去战斗，我们紧握的双手中是可以诞生名为‘希望’的果实的，只要不放弃，不抛弃，坚定执着的走下去，便一定会拥有一个完美的未来的。”

被风雨辰深情的注视着，还有那一声声坚定的话语，亚丝娜顿时感觉很温暖很温暖的样子，而且很安心，是啊，那个时候如果风雨辰不和她一起下来的话，肯定没有那些感动的吧，是的，肯定没有，她更不会爱上风雨辰这个人的，正是因为他全心全意的付出，才感动了自己。

来到这个刀剑的世界，封闭在这个鸟笼之中，本来已经没有什么感情波动的亚丝娜，在冰窖中的那一刻，她顿时被风雨辰感化了，这个世界在她的眼里没有那么可怕了，因为有风雨辰的在啊，他是个很温柔的人，而他确实拥有着不一般的力量，用虚空漫步的华丽姿态带着自己走出了冰窖，这个奇迹是他创造的，他实现了诺言。

最终亚丝娜想问的话，还是没有说出来，突然再次被风雨辰感动了一把，心里感觉暖暖的，幸福极了，一瞬间将想质问风雨辰的话全部忘却了。

“那么现在，让我们努力的制作一顿完美的晚餐吧，我们一起来做披萨吧，我也是第一次，不过我想我们两个人的心意一定能够制作出完美的披萨饼，go……go……go……”风雨辰顿时开始和起面团来。

“嗯，我来帮忙配料吧……”亚丝娜兴奋的点点头，投入了料理的制作之中。

一时间整个厨房里面充满了欢声笑语，温馨的气氛，风雨辰和亚丝娜两个人默契的配合着，很快，一份份完美的料理制作了出来。

“我把菜端到客厅，亚丝娜你看着汤的味道，今天晚上的圣诞party要开始喽……”风雨辰端着两样菜式来到了客厅之中，楪祈他们也没有闲着将整个客厅装饰了起来，圣诞树、气球之类的装饰物摆满了整个客厅，很温馨的样子。

“雨辰哥，你看看我们的新衣服好看么？”凉宫春奈顿时拉着楪祈走到了风雨辰的面前，两个人穿着红色的圣诞装，小脸红扑扑的可爱极了。

第一百五十章 这有一只萝莉

【今天第三更送上，求订阅啊】

从风雨辰的房间中仓促的逃了出来，冰蝶靠在一颗树上，伸出白皙的手指，触摸着自己粉红的嘴唇，刚刚的一切历历在目，真实的触感。

心扉砰砰的跳动着，刚刚的一切，冰蝶都记着，清晰的记着刚刚发生的一切！

“怎么会这样？我怎么会同意他那样的要求？怎么会？”

冰蝶现在才反应过来，高傲的黑暗死神，竟然被风雨辰玩得团团转，竟然会同意和他接吻，真得是太意外了，自己当时是怎么想的啊？

“砰……”

一时间，冰蝶跪坐在地面上，失落的看着地面上的积雪，她，竟然被风雨辰征服了，像个提线木偶般的被他操纵，可恶！

无法忘记今天晚上了吧，肯定是无法忘记了，是的，忘记不掉，毕竟是初吻，而且刚刚那种心动的感觉……

真得是耻辱，太耻辱了，竟然迷恋了上那种感觉，还主动的和他拥抱在一起，这种事情！！

冰蝶感觉自己内心是挣扎着的，不知道如何面对风雨辰了，现在她感觉他有些可怕了，估计下一回自己到了他的面前又会被他羞辱的，可是她的内心竟然喜欢他带给自己的这种羞辱感。

“啊……”

冰蝶使劲的摇头，从地面上无神的站了起来，将风雨辰的事情全部压到心底，现在还是专心完成杀戮之王的称号吧，只要完成了这个称号，自己就离开这个世界，不再和风雨辰见面，那样的话，可能自己就会渐渐淡忘他，然后就ok了……

风雨辰干扰到了冰蝶的心扉，所以她想用忘记的方法来遗忘这种干扰的感觉。可是她能够实现么？

在冰蝶选择和风雨辰交易的那一刻，她便已经被风雨辰标志上了他的印章，除非永远不和风雨辰见面，不然的话……

……

看着消失在夜色中的冰蝶。风雨辰微笑着舔了一下嘴唇，上面还弥留着冰蝶的芬芳，嘿嘿，他会让她成为自己的女人的，黑暗的小萝莉，也是不错的呢，够味啊，这样和毒岛冴子就构成了黑暗二人组了。

接着风雨辰舒爽的躺在床上沉睡了起来……

……

这一天，风雨辰和亚丝娜出来采集食材，其实也算是约会。只是亚丝娜不好意思直接说和风雨辰约会，就说成了是采集食材，而大家也都默认了两人的约会。

第二十四层世界，帕那雷泽，在巨大的湖中央构建起人工岛。再从岛出发向四面八方伸展出细长的浮桥，连接起无数的小岛，是大部分被水面覆盖的湖沼系楼层。

在帕那雷泽主街区稍微往北一点，有个长着巨大的树的观光景点的小岛，可以看到周围大多数的美丽景色，本来风雨辰和亚丝娜准备在这里甜蜜的约会的，可是刚刚到岛上就有很多情人在互相拥吻着。而且很快就有人认出了他们俩个人。

亚丝娜可不想被围观着恋爱的，于是和风雨辰到野外的一个小岛上的森林中一边交谈一边采集食材。

可是这个森林除了他们之外还有一个意外之人……

“有一只萝莉……”亚丝娜顿时半调侃的对风雨辰说道，调侃风雨辰喜欢萝莉的性格，虽然她自己看起来也是一只可口的萝莉。

风雨辰顿时额头上冒汗，无奈的说道：“真是的亚丝娜，不要总拿这种事情逗我了好不。喜欢萝莉难道有错么？”

亚丝娜将风雨辰的身体扭转，指着前方，说道：“真得有的，你看，好可爱哦……”

风雨辰顿时顺着亚丝娜的手指看了过去。果然有一个比亚丝娜还要娇小的小萝莉正在和一只毒蛇怪物战斗，棕色的短发，两个小羊角辫，肩膀上面一只小型的蓝色羽翼龙，一身红色的战斗服……

这个是……

难道是sao中的偶像萌物西莉卡，顿时风雨辰认出了眼前的这个小萝莉，没有想到竟然在这里捕获了这只萝莉啊。

龙使西莉卡，职业是驯兽师，使魔便是羽翼龙毕娜了，这是风雨辰掌握的情报。

“哼，眼睛都直了……”亚丝娜顿时伸出小手在风雨辰的腰间用力捏了一把，额，这种恋人间的亲密动作，看来亚丝娜已经学习得非常熟练了啊。

“我……我只是看她陷于危难之中，想出手帮她化解麻烦而已……”

风雨辰顿时解释着说道。

亚丝娜轻哼了一声，说道：“眼前的这个少女也就十二三岁，这样的萝莉你真得要吃啊？”

十二三岁，正是萝莉酱收获的大好时节啊。

“好吧，你想多了，我当她是妹妹好不好？”风雨辰无奈的说道。

“妹妹也是可以变情人的，而且妹妹发展成为的妻子有很多例子……”亚丝娜表示非常不放心。

“我……你要相信我，这个世界我最爱你了，亚丝娜……”风雨辰顿时深情的看着亚丝娜说道。

“我是最爱，然后会有第二爱和第三爱对吧？”亚丝娜表示对风雨辰已经不指望了。

“你想太多了，再说我只能带走你一个，而且怎么看，你都比她（西莉卡）更加好看啊……”风雨辰顿时安慰道，女孩就是这样，需要不停的安慰，要有耐心。

“啊，救命……”

在风雨辰和亚丝娜交谈的时候，西莉卡显然是陷入了麻烦之中，毒蛇将西莉卡的身体束缚起来，眼看着就要对她粉嫩嫩的脖颈咬下去了……

【剃】！！

一瞬间，风雨辰动手了，双脚一瞬间快速的在地面上踏动了数十次，接着身体消失在原地，出现在了毒蛇的面前，手中的水银剑在空中划过一道美丽的弧线，瞬间将它的头颅斩下……毒蛇的身体以多角晶体瞬间粉碎消失掉了……

“你没有事吧……”

接着，风雨辰将身体失重的西莉卡抱在了怀里，轻柔的说道。

“没……没有……”

西莉卡一时间紧闭上的眼睛顿时睁了开来，然后打量着风雨辰，帅气的面孔（至少她这么认为的），黑色的头发以及那深邃的眼神，顿时在西莉卡的内心涤荡起一丝涟渏……

第一百五十一章 西莉卡

【感谢0天空之城0、天之战将童鞋的月票，今天第一更送上，求订阅啊】

“谢……谢谢……”

西莉卡看着将自己抱着在怀里的男子，顿时红润着小脸道谢起来，刚刚他那飘逸的动作和自己见到的那些玩家都不一样，他们的剑技都没有他这么熟练的，而且好华丽的样子，这样的剑技的才称得上美丽吧？

风雨辰将在西莉卡放在地面上，顿时微笑着说道：“不用谢……”

好温柔……

西莉卡顿时感觉风雨辰真得好温柔，那迷人的微笑让她心跳砰砰的。

“鸣……”

这个时候，水晶般的羽翼龙顿时轻呜了一声，落在了西莉卡的肩膀上面。

“虽然这二十四的世界有着大量美丽的小岛，但是郊外的话还是很危险的，尤其这片森林，可是有着各种各样的蛇类……”风雨辰解释着说道。

“嗯……”

西莉卡将小手握在一起，顿时娇羞的点点头，额头低下，不敢看风雨辰的眼睛。

“那现在，要和我们一起吗？采集完食材之后史们就要回去了，到时候跟我一起，可能会少些麻烦的……”风雨辰不禁伸手在西莉卡的小脑袋上面轻抚了起来，真得是可爱的一只萝莉啊，不仅心灵上还是身体上或者年龄上都是一只萝莉啊。

“嗯……那要麻烦你们了……”西莉卡顿时点头说道。

接着风雨辰将亚丝娜介绍给了西莉卡，说道：“这位是我的女朋友，亚丝娜，已经准备要在这个世界结婚了……”

一瞬间亚丝娜和西莉卡同时呆滞了起来，不过两个人的想法真得不同的。

亚丝娜是感动，风雨辰这么主动的说出了他们的身份，而且还要和她在这个世界结婚，这种事情真得是……感动，顿时亚丝娜心里没有了 什么嫉妒了心情了。因为她已经得到了最好的承诺了啊。

西莉卡却是忧伤了，好不容易发现了一个帅哥，居然是有女朋友的，那么帅的一个家伙居然已经是别人的菜了。好忧伤啊……

“我叫风雨辰，你叫什么呢？”风雨辰将自己的名字也出来，然后询问西莉卡的名字，虽然他本来就知道，但是还是要问的。

“我叫西莉卡……”西莉卡顿时说道，不过她念叨着风雨辰的名字，怎么感觉这么熟悉呢？

“那西莉卡酱，我们一起采集食材吧……”亚丝娜顿时将西莉卡拉到了自己怀里，仿佛瞬间成了好朋友一样，风雨辰承认了两人的关系后。她就什么都不在意了，毕竟西莉卡就算再怎么样，风雨辰也要和她结婚的，在这个世界。

“哦……啊，好吧……”西莉卡有些嫉妒的看着身边的这个叫做亚丝娜的女孩。是个很美丽可爱的女孩，可是她也很可爱的好不，呜呜，为什么遇到了一个完美的男子却不是自己的菜呢？

接着风雨辰三人开始了一番食材的采集，之后回到了二十四层的主街区，要传送到第一层自由之翼公会的驻地。

“西莉卡也和我们一起来吧，已经中午了。一起吃饭吧……”

亚丝娜拉着西莉卡的手说道，不知不觉就成了好朋友了啊。

西莉卡看了看风雨辰也是期待的样子，不由得点头说道：“好吧，那真得是麻烦你们了啊。”

“不麻烦，不麻烦……”风雨辰微笑着说道。

接着三个人回到了第一层的世界，回到了自由之翼公会的驻地。刚刚踏进自由之翼的公会地址，西莉卡就惊讶了起来……

“这……这不是自由之翼的公会么？我们到这里干嘛？”西莉卡说出了自己的惊讶。

“嘻嘻，就是这里啦，这就是我们的家啊……”亚丝娜眨巴着眼睛说道。

不，不是吧？

西莉卡顿时呆滞了起来了。然后回忆起自由之翼公会会长的样子，她也是留意过的，毕竟是游戏初期的第一公会，现在也是最强公会之一，整个刀剑玩家都知道的，而自由之翼公会就是所有普通玩家内心中崇拜的存在。

连贯剑技开发者，自由之翼公会会长，刀剑中唯一完美零时差连续剑技的拥有者，这便是风雨辰了，偶像般的存在，他的粉丝几乎遍布了整个刀剑世界，不论男女，创造出连续剑技这种伟大剑技技术的唯一人，加上那强大的实力，传说每次战斗中boss连他的衣角也难以触摸得到，强悍的实力，各种华丽的剑技，是整个刀剑玩家内心中王子般的存在，虽然是个萝莉控王子……

终于记起来了，他就是自由之翼公会的会长风雨辰，白马王子哦……

西莉卡顿时眼睛里面闪现出小星星来了，好幸福哦，她刚刚可是被他从怪物手中拯救了呢，而且他还温柔的对她笑了……

不行，不能太花痴了……可是，他真得好帅哦……

西莉卡一时间感觉有些幸福的眩晕了起来，怎么跟着风雨辰和亚丝娜走到房间里面的都不知道，已经迷糊起来了。

“哟，今天的战果是捕捉了一只可爱的小萝莉啊……”紫月凌看到风雨辰和亚丝娜身后的西莉卡顿时打趣着说道。

“说什么呢？真是的，不是捕捉，是从野外救下来的……”风雨辰感觉要不要打一下紫月凌的屁股，太不乖了，要不是她，自己的萝莉控属性也不让整个刀剑世界的人都知道的，真是的，哎，三天不打，上房揭瓦，需要调教啊，只是御姐般的存在，还怎么调教呢？

“做饭去吧，用心做，今天是你一个人，我要陪一下西莉卡，带她熟悉下环境……”亚丝娜顿时将风雨辰推向了厨房。

西莉卡一瞬间又呆滞了起来，做饭，不是吧，自由之翼公会的会长要做饭，游戏中让所有人敬仰的存在居然要做饭？好吧，这个偶像也太特殊了一点吧，真是百闻不如一见啊，受教了……

“嘻嘻，没事的，他可是我们的厨师哦，每天都是他做饭的，做得很好吃呢，虽然有些惭愧，但是他做的比我好吃……”亚丝娜微笑着说道，脸上洋溢着幸福，仿佛是在向西莉卡炫耀一般。

第一百五十二章 红no．3 白魂

【今天第二更送上，求订阅啊】

西莉卡在风雨辰的邀请下也加入了自由之翼，成为了自由之翼的一员，而且是以妹妹的身份加入的，风雨辰将西莉卡认作了妹妹，十三岁啊……

“好了，从今天开始，自由之翼又增加了一个成员，我们阵营越来越强大了，目标是十人的队伍，现在是九个人，还差一个！”风雨辰宣布了西莉卡的加入。

“哦……”

所有人有气无力的说道，新加入的家伙绝对是拖油瓶的存在，果然风雨辰的取向从萝莉妹变成了妹控啊。

“你们这是什么表情啊……”风雨辰顿时无奈的说道。

“呜呜，你不是只有人家一个妹妹的么？讨厌……”凉宫春奈顿时委屈的说道，果然认为西莉卡占了她的位置，绝对的，呜呜，以后没有好吃的肉了……

汗……

风雨辰不知道凉宫春奈伤心个什么，他可以保证这人家伙绝对不是真心想当自己妹妹的，而是有着其它目的的……

（这个目的就是——吃肉，显然拿风雨辰当长期的饭票了啊~~）

“大家都不喜欢我么？”西莉卡顿时有些难过的说道，水汪汪的大眼睛弥漫上了一层水雾。

“没有的，西莉卡这么可爱怎么会有人讨厌呢，这些家伙一向如此，对于我的命令向来是这样的态度的……”风雨辰连忙安慰起西莉卡，其实最近桐人也开始不听话了，吃完饭立即就跑了出去，坚决抵制刷碗的活计，果然，这个会长果然没有什么威严力可讲了，桐人啊，你特喵的也变坏了啊……

（桐人：我是被你逼的！）

“嗯，他们就是这个样子了。不用担心的……”亚丝娜顿时握住西莉卡的小手说道。

“是的，刚刚只是开玩家了，不过我建议你还是小心你的‘哥哥’，这个家伙绝对有萝莉控的属性！”紫月凌说道。后面的那个建议是小声贴着西莉卡耳朵说道。

“嗯，欢迎加入，以后公会就有两个驯兽师了，你和春奈两个正好配成一对，作为咱们公会的萌物形象组合……”萧函月说道，这一回公会又多了一个萌物了。

“欢迎加入……”

楪祈点点头说道。

“以后你就是大家的妹妹了，这里你最小了，春奈倒数第三，亚丝娜倒数第二，你倒数第一……”毒岛冴子说道。亚丝娜是16岁，春奈也是16，不过春奈说自己的生日是在春天，所以应该是亚丝娜小了，亚丝娜的生日是9月30日。秋季啊。

“嗯……”

西莉卡点点头，觉得这个公会真得好特别的样子，不像是什么公会，反而像学校里面的社团一样，社员之间互相调侃，会长则是被调侃的主要对象，很是一个温馨和睦的地方。在这里，心情难得的平静下来了……

……

是夜，万物俱寂，圆月高挂。

风雨辰按照和冰蝶约定的地点来到了第十层的迷宫区，千蛇城。

今夜，风雨辰将会有这里解决几个红色玩家。收取他们的性命和积分。

风雨辰和冰蝶两个人的杀戮交易，互做各自阵营的大反派，将各自阵营中的存在全部斩杀掉。

来到了千蛇城之后，风雨辰停驻了脚步，他的眼前出现了一个白色长发的男子。眼睛有些锐利，如同蛇一般的冰冷目光，如同针刺一般的闪烁着，在其徽县有两个戴着斗篷的玩家。

“和冰蝶说得果然一样，最强之人，自由之翼的会长，风雨辰，同时也是蓝色玩家中no.1的存在，虽然不知道你到这里有什么事情，但是今天你要死在这里了。”白发长发的男子说道，眼睛如同蛇一般的锐利，隐匿中的一丝狠厉透露而出，锋芒毕露，显然拥有着要斩杀风雨辰的想法。

风雨辰脸色平静如同水面一般，没有涤荡起一丝波澜，只是双眼渐渐猩红了起来，写轮眼使用的非常纯熟了，有时候几乎不用消耗身体中的能量就可以激发出来，不过要消耗一些体力而已……

“你便是红色玩家中排名第三的暗杀者白魂么？今天你的命我就收下了，希望你能够让我愉快一些，真是的，好久没有和人战斗，身体真是的腐朽了啊，来吧，杀戮的盛宴开始了……”风雨辰的双眼越发的猩红了起来，自从觉醒了那嗜血的状态之后，对于杀人他已经开始上瘾了，一直做安守本分的蓝色玩家可不是他的意愿，只有杀戮才能兴奋。

“哦……”白魂（白发男子）诧异的看着风雨辰说道，“印象和我想象的不一样啊，没有想象在所有人面前温柔和善的风会长竟然是这般的嗜血啊，哎，这是红色玩家才应该有的气势吧，呵呵，看来我被骗了呢，冰蝶那个家伙竟然让你来对付我啊，不过，我会将你反杀掉的。”

看着风雨辰的姿态，白魂便明白自己被耍了，冰蝶这个家伙的意图是要让风雨辰将自己解决掉，切，她觉察到了什么吗？

红色玩家们已经有意要联手除掉冰蝶这个家伙了，没有想到她早已经想好了对策，驱虎吞狼之计啊，用风雨辰来将他们消灭啊。

其实，冰蝶和风雨辰交易的另一目的也是借风雨辰之手除掉她的隐患，因为她的过分杀戮，不分红色玩家还是蓝色玩家的杀戮，现在红色玩家已经准备要联手除掉她了，她一个自然是解决不掉那么多人也，而且排名在自己身后的两个家伙更是异常的强大，他们联手的话，她不是对手，但是现在有风雨辰这个帮手在，嘿嘿……

“反杀？呵呵？你觉得你有这种资格么？没事的，很快我就会让你明白我们之间的差距到底有多么大，银月之夜下，所笼罩的是漆黑的恐怖，今夜是你的死期，祈祷自己的来生吧……”

一瞬间，风雨辰的身体消失在了原地，身影闪烁在白魂的身后，手中的水银剑如同潋滟之光一般，涤荡出诡异的光芒。

“叮……”

白魂没有任何的惊异，手中的太刀瞬间挡住了风雨辰的攻击！

第一百五十五章 八卦二掌

【今天第二更送上，求订阅啊】

风雨辰收起了剑，摆出了八卦掌的姿式，刹那间，他便感觉到整个天地仿佛在他的掌握之中，而他面前的白魂也是他的猎物，感觉掀动根本脱离不了他的掌控。

“收起了剑么？虽然不知道你要做什么，但是没有武器的你就相当于失去獠牙的野兽，只是有其形而失其色，现在我就让自大的你死在我的手中……”

白魂冷笑着，虽然看不到，但是他感知得到少了一种冰冷的感觉，风雨辰收起了手中的水银剑，这种状态，白魂唯一的想法就是风雨辰太过于自大和目中无人了，没有剑，能够打败他么？

对于白魂的轻视，风雨辰只是微笑着，说道：“不用剑我也是可以打败你的，我会让你明白你和我之间巨大的差距，我会让你臣服于我的，我要做你的主人！”

“嚣张，真得是嚣张啊，那么，我就送你上路吧，蓝色玩家只有一条性命的，我会杀掉你，然后再将冰蝶那个贱人找出来的，嘿嘿，你们都得死！”

白魂身体颤抖了起来，不是害怕而产生的颤抖，像是毒蛇在进攻前发出的嘶嘶声一般，在蓄势攻击着，一瞬间，白魂的身体动了，比之之前更加快速的样子，而且左手出现了一把短剑，两把剑同时对着风雨辰刺击过去，一寸长一寸强，一寸短一寸险，长短双子剑仿佛如同两只毒牙一般对着风雨辰冲击过去。

“虽然这种攻击确实比刚才更加强大了，但是在我的眼睛看来，你的身上是充满了破绽的，哼，现在我便让你明白我们之间的差距吧……”

一瞬间，风雨辰的身体也动了，面对着白魂的冲击，只是将右手打了出去。一股子的能量冲击从他的拳心散发了出来，柔拳的点穴之术……

“呯……呯……呯……”

在一刹那间，风雨辰一共打出了三掌，三次的柔拳点穴术。这是lv1等级白眼目前的极限了。

“轰……”

风雨辰的点穴术可不仅仅如此了，除了掌心的能量冲击以外，他的力量也是非常强大的，单手的力量已经达到了一千斤之力，碎碑裂石不在话下的！

顿时白魂的身体如同一颗炮弹一般撞击在墙壁之上，手中的剑顿时从手中脱落，眼睛中遍布着惊惧，他引以为傲的攻击，风雨辰紧紧用徒手的攻击就挡了下来，而且刚刚风雨辰的动作他根本没有看到。同时体内的内脏传来一股股撕心裂肺的疼痛感……

一时间，白魂没有了动静，身体的疼痛让他无法站起来了……

风雨辰淡漠的笑着，来到了白魂的面前，伸出脚一踢。将白魂从地面上抽飞起来……

“轰……”

白魂的身体如同炮弹一般再次打击在墙壁之上，像一条死狗一般的软倒在地面上。

与其说白魂是个人，不如说他是一只野兽，对付野兽的办法就是将其征服，让其恐怖，带给其无上的恐怖，用强大的力量征服他。在野兽的世界里，强者为尊，弱者受到强者的支配。

“怎么样，不要承受一次痛苦么？站起来，你只有这种程度么？你不是要诅咒这个世界么，你的力量呢。没有力量你就是个废物，站起来，再来攻击我！”风雨辰伸手将掀动抓起来，按到墙壁上说道……

可是，一瞬间。风雨辰蛋疼了，这个家伙的胸口怎么软绵绵的啊，你妹的，不会是女人吧？我嘞个去的，好不容易想收服一个手下，居然是个女人，妹的……

开始风雨辰就觉得不对劲，这个家伙说话娘娘腔的，他还以为是伪娘呢，没有想到竟然是个真娘们，无语中……

不过很快，风雨辰就平息下了心神，不能用看待女人的方法对付白魂，不然这个家伙绝对不会投靠风雨辰的，狠毒的女人最是讨厌自己女人的身份了，而也最讨厌他人用看待女性的目光来看待她们。

so，风雨辰只能选择继续蹂躏下去了，而且风雨辰内心隐隐的有一种爽感，这尼玛的难道是抖s属性？

“我不信，再来一次，我要杀了你，杀了你！！”

白魂咬牙恨恨的说道，她不能接受现在的结果，她要杀掉风雨辰，来平息他带给自己的耻辱。

“好，我就是欣赏你这种无畏的信念，来吧，再来展示你的器量给我看，但是，不要期望我会留手！”风雨辰抓起白魂将其重重的甩在了地面上。

“……”

白魂努力从地面上爬起来，双眼血红了起来，双手捡起了地面上的长短剑，这一回，她发动了自己创造的剑技，身体以调整的旋转状态快速的旋转起来，一肌暗紫色的光芒从她的身上闪烁起来，接着身体如同一只毒蛇一般噬咬向风雨辰。

好快的速度啊，风雨辰知道自己必须拿出一点更加的实力了，这一时间，风雨辰的右眼变成了写轮眼，二勾玉的状态，而左眼仍然是白眼的状态，竟然是两大瞳术一起施展。

之所以使用了写轮眼是将自己的时间放慢，毕竟现在的写轮眼是二阶段，白眼只是刚刚掌握，如果有写轮眼的配合的话，白魂的一举一动完全在他的掌握之中……

八卦掌起手式……

“八卦二掌！~！”

风雨辰一瞬间打出了八卦掌最基本的招式，一瞬间手掌重重拍击在了白魂的胸膛上面，再次将其击飞出去，不过白魂胸口传来的柔软之感让风雨辰的内心荡漾了一下，妹的，为什么是女人啊，这个设定不合理啊……

“轰……”

这一次白魂没有那么好运了，身体瞬间化成多角的晶体碎片消失掉了，死亡了……

光芒闪烁中，白魂的身体再次出现在空间之中，红色玩家的三条命，第一条命结束，这是第二条……

“啊，去死！！”

出现的白魂再次对着风雨辰攻击了过去，她没有停止自己攻击的节奏，她只要风雨辰死！

“哼，破绽太多了，和刚刚差远了……”

风雨辰一脚将鲁莽冲击过来的白魂踢倒在地……

第一百五十八章 失效的传送水晶

【感谢凡夫俗子01 童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅啊】

卡姆迪特，第七十四层世界。

不知不觉，风雨辰他们已经到了第七十四层的世界了。

第七十四层世界是个很不错的世界，穿越林列着错综复杂古树的森林之后，便会有一个长满许多浅蓝色花朵的草原，在这里吹拂着微风，然后徜徉在花海中是一种非常美的享受啊。

顺着道路贯穿整个草原往西延伸，在底端便可以看到第七十四层的迷宫区。耸立在草原另一端的巨塔，是由红褐色砂岩所构成的圆形建筑物。

按照刀剑的记忆，风雨辰知道这个楼层后就无法使用传送水晶了，无法使用传送水晶也就意味着无法逃避boss的攻击，这将是boss攻略的陷阱开始，之后的楼层boss房间都不能够使用传送水晶了。

到达了七十四层的世界之后，风雨辰他们并没有立即开始与boss的决战，而是准备捕捉s级的食材杂烩兔，可是，很快他们的这个计划便陷入了中止之中。

“听说了么？军队的一批玩家全部折扣在了boss房间里面了啊，那么多人全部都死掉了啊。”

“是啊，真是太惨烈了啊，而且死了好多精英玩家呢……”

“听说好象是无法使用传送水晶了，所以才会全军覆没的……”

“不是吧，不能使用传送水晶的话，岂不是？”

“唉，怪军队的那些家伙太过自大了，以为自己是sao第一公会就认为一定能够成功？说白了也仅仅只是人数上占优势而已，真正的还是要靠血盟骑士团和自由之翼啊……”

“可不是么！听说好像军队的人认为他们也能够像血盟骑士团和自由之翼一样呢，结果呢，呵呵……”

“……”

很快，整个城镇的街道上便充斥了各种声音。有同情的有可怜的有失望的自然也有讽刺的，想必整个七十四层的玩家都知道了这件事情，军队的攻略队伍覆灭的信息已经传遍了整个七十四层世界。

“怎么办？”亚丝娜看着风雨辰说道，本来他们两个人是准备去捕捉杂烩兔的。可是现在的这种情况。

风雨辰抚着下巴说道：“以我们目前的实力来说，就算是boss比之七十三层的世界要强大很多，也无法对我们构成威胁的，只是难度大了一点而已，可以的话，我单刷boss也是可能的。”

“那我们现在要打通这一层么？”毒岛冴子问道。

“……”楪祈也是看着风雨辰，虽然攻略重要，但是她更想吃那传说的s级食材啊。

“肉……”凉宫春奈双手握在一起，祈祷似的看着风雨辰。

“看看情况，顺便解决掉boss然后我们再捉兔子。晚上之前肯定能够吃上顶级的s级料理的。”风雨辰说道。

“嗯，如果我们攻略了这一层的话，大概能够减少一些玩家的退缩心理，毕竟他们一直期望着我们能够更加快的打通这个世界的，我们是他们的希望啊。”亚丝娜握紧了腰间的细剑。虽然现在她对于加紧冲破sao的世界没有那么强烈的感觉了，但是也要积极一下的啊。

“那ok，现在出发，我们自由之翼来将这个楼层单刷了吧……”风雨辰说道。

“哦……”

……

风雨辰他们渐渐来到了迷宫区，他们发现这个楼层中的怪物强度明显增加了。

小怪是一种叫做恶魔雇工的存在，武器是长剑和圆盾。骸骨剑士般的怪物。在超过2米长的身体上闪着蓝色的磷光，具有强大的肌肉力量指数。

而且遭遇到了一种会进化ai（智商）的领主级发物。蜥蜴人领主，武器是弯刀和圆盾。像蜥蜴一样两只足步行的怪物。能使用弯刀的上位剑技，因此是个非常难对付的对手。

“刚刚的那个小领主很是厉害啊，居然会使用【弦月斩】这种上乘剑技，能够在0.4秒之内突破四公尺突进攻击的优秀剑技啊，不是一般的玩家能够对付。就算是精英玩家如果不小心的话，恐怕就会……”桐人不由得惊讶的说道。

“而且会有情绪波动，在被攻击一次之后，第二次相同的攻击的话，就会学会躲避并且进行反击。如果所有的怪物都是这样的话，那么真得是难以对付了啊，当然，这仅仅是对普通玩家而说的，对于我们自由之翼的这些变态们是不能够构成影响的。”风雨辰同样点头说道。

“你这个家伙，哪里有自己说自己是变态的，真是的……”亚丝娜顿时白了风雨辰一眼，不过这个自由之翼里面确实是厉害的人好多，桐人的速度与双刀流、风雨辰的连贯剑技与瞬步、毒岛冴子的拔刀斩、白魂的毒蛇之舞与温度感应，这几个人都非常厉害的，当然亚丝娜认为自己也不弱的，闪光剑术。

“啊，哈哈，还真是的啊，我竟然在说自己是变态啊，不过貌似他们（其它玩家）都是这么称呼的，不要计较了，这些无所谓了，好了，进行boss的房间里面吧，开始战斗了，一分钟内解决战斗，谁先来？”风雨辰挠着头笑着说道。

一听要战斗，其它人都后退了一步，将风雨辰让了出来，显然，会长当然要做第一击了……

“你们……”

风雨辰看着身后的亚丝娜他们，顿时无奈的点头，好吧，会长就是悲摧啊，要第一个上啊。

“不是我不和一起，我跟不上你的节奏……”亚丝娜对风雨辰说道，风雨辰的节奏太过诡异，时快时慢的，让人很难捉摸的，除非风雨辰房间的配合着亚丝娜，不过亚丝娜希望风雨辰能够更加自由的战斗着。

“吱……”

风雨辰点点头，推开了boss房间的大门，走了进去，接着房间两旁一团团幽蓝的火焰点燃……

“吼……”

伴随着吼声，一只躯体庞大，全身由像粗绳般隆起的肌肉包裹着的恶魔怪物出现在众人的面前。武器是一把大型剑，皮肤是深蓝色，有着山羊般的头部。弯曲的粗大羊角由头部两侧往后方高高立起，眼睛如同燃着蓝白色火焰般散发出光芒，下半身长满了深蓝色长毛。

巨大恶魔头上闪烁着一个名称——闪耀魔眼，七十四层boss闪耀魔眼！

第一百六十一章 寻找兔子

【今天第二更送上，求订阅啊】

解决掉了第七十四层boss闪耀魔眼之后，风雨辰他们便成功通关了，随即自由之翼通关七十四层的信息也被所有人所知晓了。

军队队伍突然覆灭的消失让玩家们失落了下来，但是自由之翼的通关让所有人的信心再次回升起来，没有关系的， 只要有自由之翼在，一切都会没有问题的。

而血盟骑士团的团长希兹克利夫和自由之翼的团长风雨辰两个人的较量一直是众玩家们所期待的一件事情，风雨辰的连贯剑技与希兹克利夫的绝对防御哪个更加厉害一点呢？

这场最强之战一直没有开始，不是风雨辰不想战斗，而是希兹克利夫没有决斗的意思，因为风雨辰的剑技很多都超出了这个世界的界限，因为希兹克利夫没有信心能够保持不败，而且一旦血量减少到一定程度后就会暴露出来他游戏gm的属性，不死的属性，那样的话这个游戏就没有办法进行下去了，这样的话，游戏gm出现了，那么打倒游戏gm就行了。

关键是希兹克利夫不想让所有人知道自己的身份，看着这些玩家在与boss对决的过程中的各种表情，悲伤、惊愕、恐惧、欢喜、高兴……等等，欣赏着这些表情对于他来说是非常享受的一件事情。

创造的这个sao世界如果能够让所有人感觉到各种心情的话，说明了这个世界的完美与真实，欢喜忧愁，人间百态展现在这个sao的世界，让茅场晶彦对于自己创造的这个完美世界更加兴奋，而作为一名玩家，陪同着风雨辰他们一起闯关前进也是他的一种享受啊。

不想早早的断绝这种享受，所以希兹克利夫不能和风雨辰进行决斗，因为他明白的。风雨辰那捕捉不定的剑技一定能够给他带来伤害的，血量下降的话，他的gm属性会暴露出来的，那么就没有办法正常的进行下去了。

而风雨辰的积分也已经积攒到了10万的程度。可以使用必杀技杀掉希兹克利夫这个家伙了，但是他并没有立即开始攻击，而是选择了继续沉默下去，因为他可是要获得那个【boss毁灭之王】的称号的，这个称号他是要定了。

……

返回到了第七十层世界之后，风雨辰他们开始了抓兔子的行业。

杂烩兔，兔型的怪物，因为身上的肉非常美味而被认定为s级的食材。逃跑速度以被认为是sao最高层程度的敏捷而著称。

因此要抓住这种兔子，必须是速度快的人，而擅长速度的。在光明之翼中也是风雨辰、桐人还有白魂这个家伙了，白魂的话，风雨辰还没有心态去让她抓什么兔子，大概对于这种工作她是不太喜欢的吧，不过以毒蛇的属性来说。捕捉兔子这种猎物的话，白魂应该是非常擅长的，可是她对这个有兴趣么？

那么接下来就看风雨辰和桐人两个人。

“桐人，走吧，抓兔子，看看谁的速度更加快好了……”风雨辰拉上桐人说道。

“我，我。我……人家也要抓小兔子……”凉宫春奈很有兴趣的举起了自己的小手。

“我……”楪祈显然也对可爱的兔子有些好奇，小手也举了起来，

“我也来，捕捉食材的话，我也要尝试一下的……”亚丝娜同样的举手。

“好吧，那么五个人。五个方向，目标，杂烩兔！”

风雨辰顿时下发了战斗的指令。

在sao的世界里，有一类怪物是以掉落各种食材为主的存在，一般的怪物都是掉落金币和武器装备的。但是这些会动的食材不一样，他们掉落的物品是食材，而有些高级食材是能够贩卖出很高的价格的，毕竟，时间长了，饮食文化也成为了sao玩家们的一种文化方式。

开始寻找杂烩兔的旅程之后，风雨辰五个人分兵五路，穿过草原，进入了林列着错综复杂古树的森林，此时正是接近黄昏的时刻。

之所以选择进入森林中，是因为兔子这种东西一般都喜欢在灌木丛中游荡的，尤其是接近黄昏的这个绿林中。

杂烩兔是超级稀有的怪物，等级并不是很高，也不是很厉害，经验也不是很多，但是却出产着一种sao最高级的料理食材——【杂烩兔肉块】。

这种食材道具的售卖价格在10万珂尔左右，还是有价无市的，这个价格，足以打造一把自己乘手的武器了，而且还是绰绰有余。

这个sao的世界，一般商店里面售卖的食物都是一些西式的面包和汤之类的，很是乏味的，这种食物的味道吃多绝对会很难受的，因为大家为了品尝不一样的味道而选择了副职料理师，一些专门由副职玩家开设的料理会也是非常受欢迎的，而风雨辰他们一直是吃自己制作的料理的，要比一般的食物好吃多了。

品尝不一样特色的料理成为了sao玩家们的一种享受方式。

进入了丛林中之后，风雨辰突然发现亚丝娜竟然和她走到了一起，他们五个人应该是分开进行搜索的啊，没有想到亚丝娜竟然心有灵犀的和他走在一起。

“你也有这里啊……”

风雨辰和亚丝娜异口同声的说道，说完两个不约而同的笑了起来。

“那就一起寻找吧……”风雨辰拉起了亚丝娜的小手。

“嗯……”亚丝娜点点头，脸么微红了一下。

“吱……吱……”

正在这里，前方突然传来了细微的野兽叫唤的声音，是种尖锐又清澈，类似草笛的短暂声响。

“嘘……”

风雨辰示意亚丝娜放低声音，然后找出【索敌】技能，索敌技能能够搜索附近的怪物和玩家，可以有效的防止偷袭，同时，随着技能熟练度上升，就可以识破在隐蔽状态下的怪物或玩家。

因为经常和亚丝娜外出探索食材的原因，风雨辰已经将索敌技能练习到了很高的地步，毕竟在采集食材的时候要小心玩家和怪物的偷袭，确保安全之后，再进行食材的采集，这是野外生存的常识。

第一百六十二章 要结婚了

【今天第三更送上，求订阅啊】

风雨辰使用索敌技能之后，顿时发现了一个灰绿色毛皮，以及比身体还长的耳朵怪物出现在眼前，当风雨辰的视线集中的时候，顿时看清晰了它的名字——杂烩兔。

要找的就是它了，风雨辰冷静的保持着一动不动的姿态，那只杂烩兔就在他面前十多几米的一颗大树的后面，如果用速度来对其进行追击的话，很难跟得上这只兔子的速度，虽然是普通的怪物，但是其速度可是是sao之最的，除非风雨辰使用剃来进行追赶。

同一时间亚丝娜孔发现了杂烩兔，顿时双眼注视到了它的身上，将它判定为了攻击对象，然后缓缓拿出了细剑，对准了杂烩兔，准备施展单手投掷技能对其进行攻击……

“簌……”

那一瞬间亚丝娜投掷出了手中的细剑，一股绿色的光芒闪现，细箭顿时在空中划出了一道美丽的弧线……

“吱……”

可能发觉了危险的到来，杂烩兔顿时从地面上跳跃起来，但是紧随着亚丝娜的细剑也攻击了过来，顿时穿透了杂烩兔的身体……

一声尖锐的哀号传了出来，接着杂烩兔头上的血槽的hp条往后移动变成零，顿时化成了一片片不规则的多角晶片消失掉……

“耶……”

亚丝娜顿时兴奋的握着小拳头跳了起来，然后连忙打开道具列表，果然在其中发现了【杂烩兔肉块】的食材道具，真得是太棒了……

“恭喜你了，这下子有了食材了，好啦，回去啦……”风雨辰顿时笑着说道。

“嗯，第一次入手s级食材，要好好做啊。不然其美味就流失了啊……”亚丝娜认真的说道。

风雨辰点点头，说道：“没事的，在我们俩个宗师料理达人面前，肯定让这个料理食材的所有美味保留下来。并且变得更加美味……”

“嗯，回家做饭……”亚丝娜满足的说道，第一次入手s级料理食材的兴奋度是难以言语的。

接着风雨辰向凉宫春奈、楪祈、桐人发了信件，要他们回来，已经找到了食材了，可是很快风雨辰就无语了起来，凉宫春奈的回信是——迷路了……

“额，你先回去吧，我去将春奈这个家伙找回来，这丫的迷路了……”风雨辰无奈的说道。

亚丝娜点点头。说道:“好的，我知道了，不过你早知道她会迷路就应该劝止的，那个家伙是路痴这种事情大家都知道的，这样你还让她跟着一直找杂烩兔。不是胡闹么？”

汗……

“亚丝娜突然有了点管家的妻子模样啦……”风雨辰顿时笑着说道。

“哼，什么管家，人家只不过是提醒你而已，以后注意一下就是啦……”亚丝娜顿时绯红着小脸，跺着小脚，背对着风雨辰离开了。

傲娇了……

风雨辰不禁撇嘴，然后打开好友菜单。找到了凉宫春奈的名字，使用了【追迹】的能力，和【索敌】技能有着相同效用的一个技能是【追迹】技能，不过追迹只是针对好友使用的一个技能。

环视了一下周围的场景，整个世界变成了暗绿色的样子，风雨辰的眼睛闪烁起一丝淡绿色的光芒。接着便发现了一个个绿色的脚印，风雨辰顿时跟着这个脚印找了过去。

结果……

当风雨辰找到凉宫春奈的时候，这个家伙竟然趴在树上睡着了，一只黑色的小猫趴在她的身体上蜷缩着也睡了起来，这只黑色的小猫是凉宫春奈的使魔了。疾影猫，速度很快，春奈大概是想用它来追兔子吧？

不过让风雨辰无语的是凉宫春奈这个家伙的天然呆真是到家了，居然在野外就睡觉了起来，这要是被什么野兽抓住了可就麻烦了。

“起来，春奈……”

风雨辰顿时拍拍凉宫春奈的肩膀说道。

“呜呜，人家还要睡嘛……”凉宫春奈的身体转个方向继续睡了起来……

“##……”

风雨辰的脑袋上顿时冒出‘#’字，这个家伙真是的，没有办法，看来需要使用‘终极手段’了啊……

“饭好了，谁要吃肉……”

随着风雨辰的话音一落，凉宫春奈的小耳朵顿时动也一下，身体如同弹簧一般，瞬间弹了起来，高举着小手说道：“人家要吃肉！”

果然……

风雨辰站起来，说道：“好了，回家，找到了食材，回家吃杂烩兔肉块料理，再不回去，就要被小祈和西莉卡两个人吃完了哦……”

“哦，那现在我们回去吧……”凉宫春奈顿时开始催促着风雨辰回去，一定不能让小祈姐和西莉卡吃完肉啊……

心灵单纯的家伙……

风雨辰顿时点点头，开始带着凉宫春奈向回返。

……

“好好吃……”

“哇，好饱啊……”

“太好吃了啊，还想吃啊……”

“嗯，太美味了……”

“……”

酒足饭饱之后，顿时所有人躺在沙发上面舒服的摸着自己的肚子，杂烩兔肉块，不愧是s级的料理食材，很好吃啊，鲜美多汁的肉块填饱了风雨辰他们的肚子，这是他们吃到的最好的肉了。

“啪啪……”

这个时候风雨辰拍手站起来，说道：“大家，现在我要宣布一件事情，在这个世界里，我要和亚丝娜结婚了，时间就是下个星期啦，而且在二十二层的【高拉尔】世界，美丽的湖泊世界，在这个世界的南端的针叶森林中订了一套情侣小屋，大家为我们送上祝福吧……”

“！！！”

亚丝娜顿时绯红了小脸，前些日子，风雨辰就和她说结婚的事情，一直拖到了现在，度蜜月的地点也已经选好了呢，此时的亚丝娜终于爱情溢满了心灵，决定和风雨辰结婚了……”

“哇，真得嘛，那是不是要生小宝宝啊？”凉宫春奈顿时兴奋的说道。

“……”

众人顿时冷汗连连……

“不会的，这是虚拟世界，虽然很真实，但是还是不会的……”紫月凌顿时对凉宫春奈这个无知的家伙教育起来，这个世界要是能够生小宝宝的话，那么真得是神迹了……

第一百六十三章 我们结婚吧

【今天第一更送上，求订阅啊】

风雨辰和亚丝娜的结婚提议，顿时让所有人惊讶了起来，而楪祈和毒岛冴子两个人早就知道了，风雨辰自然要和他们沟通好了之后再做决定的，毕竟她们俩个人也是风雨辰的女人，结婚的话，她们也想，但是这是刀剑的主世界，她们将机会让给亚丝娜了。

“祝福你们，要一起走下去……”楪祈将风雨辰和亚丝娜的手放在一起说道，现在她应该给他们送上祝福的，在的世界，楪祈也和风雨辰结婚过了，这个的世界轮到了亚丝娜了，她希望她们能够和风雨辰一直走下去，努力让这个家庭更加温暖起来。

“好好对待亚丝娜，不然我和小祈可会生气的哦，既然亚丝娜加入了我们的家庭里面了，你就要百分百的对人家好，人家可是个优秀的女孩，你要是不好好对待人家的话我们三个就一起将你揍成猪头。”毒岛冴子，将风雨辰、亚丝娜、楪祈三个人拥抱在一起说道。

“嗯，当然了，我会好好对待亚丝娜的，我们四个要一起走下去，一起面对每天的朝阳，一起在夕阳下散步，一起在夜晚看星星，一起互相慰藉着前进。”风雨辰顿时点头说道，有她们在身边真得很好呢，他要带给她们幸福啊。

“恭喜啦，终于突破门槛了……”紫月凌也送上了自己的祝福。

“你这个家伙真得幸福啊，有三个女朋友，不过，还是祝福你们……”萧函月同样送上了祝福。

“风哥哥，要好好对待亚丝娜嫂子哦……”西莉卡微笑着说道，嫂子都叫上了，不过内心确微微波澜着，有些羡慕的看着亚丝娜。

桐人有些呆滞的看着风雨辰，嘞个去的。风雨辰不会是脚踏三只船吧，而且还成功了？他简直给跪了，这样都成，好强大啊……

“那么接下来就是婚礼的仪式了。我觉得真是有必要举行一个盛大的婚礼好，邀请那些有名的公会和玩家一起参加，地点我想好了，第四十七层世界——芙洛莉雅，有着花之庭园之称的美丽世界。”风雨辰微笑着说道。

“那么我去制作邀请函和婚礼仪式好了……”紫月凌说道，她在现世就是做公关的，对于这些事务还了解一些。

“我去联络各大料理店，选购食材吧……”毒岛冴子说道。

“那我来去让人给你们制作婚礼的服装好了，一定会非常好看的……”萧函月说道。

“那我等着吃肉好了……”凉宫春奈顿时说道。

“哈哈……”

所有人不由得微笑了起来。

……

五天后，整个刀剑世界的玩家都汇聚到了第四十七的世界芙洛莉雅。因为这一天有一件重大的事件发生了，自由之翼公会的会长，要和游戏中排名前五的美女玩家，拥有着‘闪光’之称的美丽兼具实力美女玩家——亚丝娜，两个人要结为夫妻。当然是游戏里面的。

作为艾恩葛朗特世界超级有名气的人物，风雨辰和亚丝娜两个郎才女貌的人要缔结婚姻自然是受到了所有人的注目，众人除了羡慕还是羡慕。

在花卉盛开的季节，风雨辰和亚丝娜牵上手走在铺满花瓣的街道上面，接受所有人的注目，渐渐的前进，风雨辰和亚丝娜两个脸上充满了幸福的感觉。不时向围观的人招手，感觉这个世界只有他们俩个人最是瞩目的存在。

相伴着来到了舞台上面，风雨辰拉着亚丝娜的小手，向所有人鞠躬，然后微笑着说道：“欢迎大家前来参加参加我们的婚礼仪式，经过一年多的接触。我和亚丝娜小姐终于确定了恋爱关系，从此永结同心，相互依偎，相互守护着走下去，不离不弃的走下去。

刚刚进入游戏时。看到亚丝娜的那一刻，我便心动了，想着接近她，然后亚丝娜成为了自由之翼的成员，当然，她加入自由之翼完全是靠着自己的实力的，没有我个人的观点，毕竟那时候，我们才刚刚认识。

可是在接下来的日子里面，我便不止的心动起来，每天想着和她一起战斗，一起欢笑，一起制作料理，一起的享受这个世界的生活……

现在我终于将亚丝娜拥抱在怀里了，此刻我真得感觉自己是世界上最幸福的男人，我在些宣誓，我风雨辰会用一生一世爱护她，关心她，照顾她，尊重她，守护她，永远对她忠贞不渝，无论时光飞逝，无论海枯石烂，无论天荒地老，无论一切，即使是世界的尽头，我也永远的爱她一生一世，希望大家能够为我做证婚人。”

“哦……”

“啪啪……”

顿时所有玩家欢呼起来，大胆的告白哦，向着所有的刀剑玩家告白呢，真得是好浪漫呢。

不过有无数的女孩心碎了，风雨辰可是有大量的女性粉丝呢，其中不乏美女玩家，这一刻很多女孩都伤心起来。

亚丝娜顿时感觉很幸福，在几千人面前，风雨辰对她告白宣誓他们的爱情，真是很幸福着，小手紧紧的抓着风雨辰的大手，感觉整个世界仿佛都停滞了起来，现在她真得是很幸福很幸福。

“亲一个……”

“对，亲一个……”

“……”

当有一个人起哄后，其它所有人跟着起哄了起来。

风雨辰和亚丝娜对视一眼，顿时脸红起来，但是还是……

风雨辰轻轻说道：“准备好了么？”

“嗯……”亚丝娜眼睛迷离着说道。

一时间，时间定格，风雨辰对着亚丝娜的绯红的小嘴吻了上去，双臂将她的身体拥抱在了怀里，这 一刻他明白，亚丝娜属于自己了……

“嘤……”

亚丝娜心跳加速，小手也拥抱上了风雨辰的身体，渐渐的回应起他的吻，整个身体仿佛融化了一般，从此，她就要和这个男人走一生了，他便是自己一生要爱的人了……

“哦……”

顿时所有人欢呼起来。

毒岛冴子和楪祈两个人双手握在一起，为风雨辰和亚丝娜两个人祝福着……

第一百六十六章 温馨的一家

【感谢傻b不傻童鞋的月票，感谢心雨心累童鞋的评价票，今天第一更送上，求订阅啊】

或许是感受到了结衣的孤独无助，或许是联想到了自身的情况，亚丝娜顿时接纳了结衣这个孩子。

“结衣，这就是妈妈了，你和妈妈玩，爸爸去做饭……”风雨辰微笑着看着拥抱在一起的亚丝娜和结衣，顿时一种家的感觉油然而生，这便真得像一个幸福美满的家庭了吧？

“……”

来到了厨房之后，风雨辰首先做了一份水果沙拉，结衣的话，肯定会喜欢的吧？

做好了水果沙拉之后，风雨辰端着水果沙拉来到了房间里面，结衣这时候正趴在亚丝娜的怀里睡了起来，大概是累了吧，而亚丝娜则温柔的拍着结衣的后背，安抚着她睡觉。

“嘘……睡着了……”

亚丝娜对风雨辰轻轻说道，示意他安静下来。

风雨辰点点头，将水果沙拉放到了桌子上面，接着向厨房走去。

安抚了结衣入睡之后，亚丝娜顿时跟着风雨辰来到了厨房，说道：“你准备怎么办啊？”

“还能怎么办？只有找找看了，说不定她的父母就在起始之镇中呢，我刚刚已经发信息，让人帮忙收集信息了，可惜，我们两个人的蜜月计划被打乱了呢……”风雨辰将亚丝娜抱在了自己的怀里，手指缓缓的在她的身躯上面抚慰着。

“手别乱动啦，可是在厨房里面哩…”亚丝娜顿时绯红了下小脸，但是并没有推开风雨辰，反而是趴在了他的怀里，说道，“这倒是没有关系，三个人的话，也不错啊，不过她好像什么都不记得了呢。唉，这个游戏怎么会有七八岁的小孩呢？看着真让人心疼啊……”

风雨辰点头，说道：“是啊，不过要找一找的。这会说不定她的父母在满世界的找她的吧？”

现在风雨辰自然不能够说结衣就是系统的导航精灵了，虽然说他告诉了亚丝娜无限世界的事情，但是现在总不能够将一切都告诉她吧，提前知道一些事情反而就没有趣了，未知才是真正的有乐趣啊。

“嗯，吃完饭帮忙找找看吧，希望可以找到她的父母的……”亚丝娜点头说道，不过如果真得在起始之镇找到了结衣的父母之后，也就意味着她和风雨辰继续两个人的世界，但是莫名的有种痛楚的感觉。其实她觉得三个人的话也非常不错上，虽然无法度过两个人的世界，但是结衣的话，她并不觉得讨厌呢。

“好了，来帮忙一起做吧……”风雨辰对亚丝娜说道。开始了做饭。

“嗯……”亚丝娜点点头。

……

中午，风雨辰将饭菜全部端到了桌子上面，亚丝娜则走进了屋子里面将结衣叫了起来。

“吃饭啦，结衣，会吃鱼肉么？ 将刺一点点吐出来的哦……”风雨辰将盛好的米饭放到了结衣的面前。

“鱼？不会呢……爸爸……”结衣迷糊的说道，刚刚睡醒还有些困倦的样子啊。

“哦，那让妈妈教你怎么吃吧……”风雨辰将这个任务交给了亚丝娜。显然他不会教小孩怎么吃鱼的，毕竟是要吐鱼刺的……

“妈妈……”结衣顿时将目光放到了亚丝娜的身上，然后果断的再次看向风雨辰，说道，“要爸爸教我……”

亚丝娜顿时被气了一下，合着更喜欢爸爸么？

“还是让妈妈教你吧。妈妈很温柔的……”风雨辰看出了亚丝娜的幽怨，果断放弃了喂孩子这个义务了……

“哦，既然爸爸这么说，结衣就让妈妈教了……”结衣顿时来到了亚丝娜的身边。

“嗯，妈妈教你哦。吃鱼要细嚼慢咽的呢，因为鱼肉中有着小鱼刺呢，要小心的吃哦……”亚丝娜顿时开始细心的教导起来结衣。

很快亚丝娜就发现，结衣仿佛什么都不会都不懂得一般，这真得是很难啊，她细心的教导着结衣吃鱼肉，心里也在疑惑，到底是什么样的打击让这个孩子忘记了所有的事情呢？

结衣学得很快，渐渐地，已经能够自己吃鱼了……

一家人乐融融的吃完了午餐。

“来，结衣，水果沙拉哦，午饭之后的甜点呢，爸爸亲手为结衣做的呢……”风雨辰将水果沙拉端到了结衣面前。

结衣顿时用小勺子舀起了一点水果沙拉放进了嘴里，然后发出了一声‘啊呜~’的声音后，露出了幸福的样子，眨巴着眼睛说道：“真好吃，爸爸做的真好……”

“嗯，好吃就好……”风雨辰微笑着点点头。

“呐，爸爸也吃……”结衣顿时乖巧的舀起一勺水果沙拉放到了风雨辰的嘴边。

“嗯，结衣真乖，还有妈妈呢……”风雨辰张嘴吃下了水果沙拉。

“嗯，妈妈也有……”结衣顿时舀起一勺水果沙拉放到了亚丝娜的嘴边。

亚丝娜也高兴兼欣喜的吃下了水果沙拉，然后伸手温柔的抚摸着结衣的小脑袋说道：“结衣真是个好孩子……”

一时间，一家乐融融的样子，这样的状态，亚丝娜更不想要结衣离开他们了，如果这样一直下去多好啊，如果找不到她的父母的话，他们就收留她吧，这样也不错啊？

……

经过了两天的寻找，风雨辰和亚丝娜找遍了整个刀剑神域的楼层，最后两个人发现结衣在这个世界好像是凭空出现一般，没有任何的记载，同时，在起始之镇黑铁宫的【生命之碑】上也没有结衣的名字，生命之碑是记录了游戏中所有玩家名字的巨大石碑，死去的玩家会被画上横线，同时注明死亡的日期时间还有死亡的方式，记录着所有玩家的信息。

同时结衣的系统菜单也和正常玩家的系统菜单窗口差太多了，结衣的窗口最上方只显示着‘yui-mhcp001’这奇怪的名字，不论是hp条或exp条，甚至连等级都不存在。虽然有装备人偶，但指令按钮却比一般少很多，仅有‘道具’跟‘设定’存在……

这个时候亚丝娜已经开始在猜想着一种让她震惊的事情了，也许结衣是……

第一百七十一章 最后约定

“最强剑技？”

茅场晶彦顿时有些惊讶，桐人居然说风雨辰将要施展最强剑技，难道桐人的双刀流不是最强剑技么？还有比双刀流更加强大剑技么？

虚空漫步，风雨辰如同一个信仰一切的帝国一般，缓缓攀登着天之梯，看不到的天之梯。

所有人呆滞的看着那不断向上悬浮着着的风雨辰，简直是如同天使一般的存在，这是普通的玩家能够做到的事情么？如果希兹克利夫不说自己是茅场晶彦的话，玩家们还以为风雨辰就是那个传说中的gm呢，毕竟虚空漫步这种事情对于他们来说简直是无法触及的存在。

即使是茅场晶彦也无法忽视风雨辰的这种强大的能力，顿时用系统将风雨辰的这项能力存档，然后留待着以后分析，这种虚空漫步的能力虽然他能够做到，但是那是通过系统能力做到的，而不是通过超脱物理现象的方法，虚空漫步，第一次见到的东西，但是这就是风雨辰的最强剑技么？应该是准备阶段吧？

当风雨辰的身体漫步到了宫殿的巨蛋顶部之后，身体顿时做了一个一百八十度的旋转，顿时头朝下，接着双脚在巨蛋的房顶上一瞬间快速的踏动了几十次，强大的反冲力产生，风雨辰的身体一瞬间消失在了上空，再次闪现时，已经是离地面，一米的方位了，强大的冲击力与坠击力让风雨辰的速度快到了一个极限……

【螺旋剑斩】！！！

刹那间，风雨辰的身体以顺时针的方向快速的旋转了起来，一股股湛蓝的气流将他包裹在其中，渐渐得，风雨辰的身体化成了一个龙卷风，强烈的向着茅场晶彦的身体穿刺过去……

“咔……嗞……”

即使是茅场晶彦也无法在一瞬间做了邮反应了，不过幸好他有着不死的属性防御着，可是这个属性并没有帮他多大的忙，不死的属性并没有将风雨辰弹飞出去。大概这种力量已经超出了极限般的力量了……

一声声刺耳的声音响动着，众人不禁唔上了自己的耳朵……

“轰……咔……”

很快，风雨辰的强大风暴冲击顿时将茅场晶彦的身体带着冲进了宫殿的墙壁之中，茅场晶彦的身体深深的陷了进去！

“嗞……嗞……”

“咔……嘭……”

而此时的风雨辰的身体仍然在高速的旋转着。可是紧接着一声轻脆的响声，风雨辰调整旋转的身体顿时停了下来，而他手中的水银剑碎裂成了两断，竟然断裂了……

“咔……”

接着水银之剑顿时化成多角的晶莹碎片消失掉了，耐久到了极限崩溃了啊。

要知道水银之剑可是魔剑啊，没有想到竟然在这里损坏了啊，看来需要再打一把魔剑了啊。

“啪……啪……啪啪……”

陷入宫殿墙壁中的茅场晶彦顿时拍起了手掌，赞叹似的说道：“你真是个天才啊，最强剑技啊，这才是真正的最强剑技啊。根本不是普通人可以做出的剑技啊，你的剑技就好比这个sao的世界，sao是凌驾于所有游戏之上的游戏虚拟世界，而你的剑技是凌驾于所有剑技之上的存在，爆发力、攻击力、速度、防御等等都达到了完美的地图。攻防一体，而且不失威力，一瞬间仿佛有着将近百次的斩击啊！！

我看到了你伸展了出来的美丽翅膀了，今天真得是太满意了啊，很高兴你的剑技表演，我已经记录下这个剑技了，也就是说你再次使用的话。可能会对我没有用的，那么像你所说的，努力超越现在的自己吧，让那美丽的翅膀变成真正的天使之翼！！

自由之翼，这个公会的名字果然是有着寓意的啊，你的美丽翅膀我已经看到了。继续绽放下去吧，那么，我们100层的世界见吧，真是相当的期待和你再次比较啊，不过我需要花费时间来破解你的最强剑技。想说我卑鄙的话，我也认了，因为我想看到更加美丽的天使之翼啊！！”

风雨辰淡漠的摇摇头，说道：“什么卑鄙不卑鄙的，只是恶趣味而已罢了，拭目以待吧，我会超越现在的自己的，最后一层的世界在那里等着我，记得你说过的话，到时候别再用不死的这种手段了，还有，你答应的，世界的种子……”

“嗯，没有问题，我还是有着些信用的，不过如果看不到更加美丽的天使之翼，那么可怪我狠心了，我可以放过所有人，但是唯独你要死在这个世界！”茅场晶彦微笑着说道，身体渐渐从宫殿中消失了……

“……”

玩家们看着茅场晶彦从这个空间消失后，顿时如释重负，仿佛什么重大的威胁消失了一样，众人除了愤怒茅场晶彦对他们的欺骗之外，还有着一丝害怕，万一他将他们从这里全灭的话怎么办？

“大家都向七十六层的世界走吧，收拾好心情，我们还必须要战斗下去的，想要从这个世界出去必须战斗，懦弱的人就继续在这里呆着吧，我们自由之翼来完成所有楼层的攻略好了，而且你们也不用担心出不去，到了最后一层，无论我是生是死，茅场晶彦都会将你们放出这个世界的，好了，你们可以选择安逸的可一段时间，如果有决心拼死战斗的跟我一起向上走！”

风雨辰淡漠的看着所有人，然后一甩披风，走了出去，桐人、亚丝娜、毒岛冴子、楪祈、紫月凌、萧函月、白魂几个人跟着走了上去。

“都到这里了，还做什么缩头乌龟，我是要战斗的，虽然最后一层帮不了自由之翼，但是这之前就拼了这条命了……”克莱茵说道，带领着自己身边的三个风林火山的兄弟跟上了风雨辰他们。

“我也要走下去，嘿嘿，都到这里了，还怕什么，四分之三的路都过去了，还怕什么……”艾基尔也是如是的说道，扛着自己的巨大斧子走了出去。

剩下的玩家你看我我看你，都沉默了起来，刚刚的战斗让他们明白接下来的战斗已经不是说着玩的了，很有可能会失去生命的，那么……

第一百七十二章 锻造魔剑

【感谢冰影仙踪童鞋的月票】

一连十多天的时间，风雨辰他们不停的攻略，一直打到了81层的世界，打到了这里后，风雨辰他们终于累到了极点，于是开始休息起来，两天的休息时间。

同时风雨辰也在完善一项比【螺旋剑斩】更加强大的风暴剑技，可以说，【螺旋剑斩】并不是风雨辰预想中的风暴剑技的极点，应该有比【螺旋剑斩】更加强大的风暴剑技，但是要使用出这种剑技的话，武器成了一个制约的条件。

魔剑水银剑破碎之后，风雨辰又再次获得了一个魔剑，刚刚攻略了八十层boss罪恶之镰后获得的一抟魔剑——罪恶之斩，还算不错，不过只有一把魔剑的话，风雨辰觉得还不够。

这一次，新的风暴剑技，风雨辰想要超越【二刀流】与【螺旋剑斩】两种剑技，将这两种剑技融合在一起，创造顶级的暴风剑技，他已经有也一些想法了，剩下的就是需要十二把魔剑了。

十二把魔剑，风雨辰准备用十二把魔剑来形成更加强大的风暴剑技。

但是魔剑都是非常稀有的存在，以风雨辰现在的威望也仅仅只收购到了三把加上他手上的罪恶之斩，才四把，还缺少着八把呢。

而且魔剑的话，一般很少有机率掉落的，必须是精英boss以上的存在才可以掉落的，那么剩下的就是找锻造师帮忙了，sao的一些锻造师也是可以打造出魔剑等级的装备的，不过需要的锻造术必须是顶级的，而顶级的锻造师的话……

“如果要打造魔剑的话，我有个锻造师的朋友，锻造术升到了顶级，在锻造师玩家中也是排名前几的存在，雨辰，要不你去她那里看看？”亚丝娜端着一杯清茶放到了风雨辰的面前。说道。

“嗯，艾基尔也拜托他的锻造师朋友了，希望能够打造出魔剑吧，为了打败那个家伙。必须要创造更加强大的风暴剑技才行！”风雨辰点头，然后打趣着亚丝娜说道，“没有想到亚丝娜也有着锻造师的朋友啊，我怎么不知道呢？”

“人家又不是天天绑在你身上啊，真是的，你的占有欲不要太强好不好，人家也是有自己的时间的，人家只不过是修理武器装备防具装备的时候，觉得去艾基尔那里不合适，找了个女性的锻造师嘛。而且艾基尔那个家伙很黑的，要钱好多啊……”亚丝娜顿时撇嘴说道。

“嗯，然后呢……”风雨辰喝着清茶点头说道。

“还什么然后，明天人家带你去见她，她一定会打造出魔剑的。相信我，不过你这个家伙不能对人家有什么想法哦，她可是人家的朋友，虽然也很可爱的，不过你有我、小祈、冴子姐三个人了，还要再找女人，人家就和你没完！最少这个世界不可以！”亚丝娜顿时紧紧的盯着风雨辰认真的说道。不知道将莉兹介绍给这个家伙算不是引狼入室呢？

“额……”

风雨辰顿时无奈的点头，说道：“好吧，随便你了，不过这里有比我们亚丝娜还要可爱的女孩么，我只喜欢你的哦……”

“爸爸，人家不可爱么？”结衣顿时跑过来。扑进了风雨辰的怀里，眨巴着眼睛说道。

“嗯，结衣自然也是很可爱的哦……”风雨辰顿时捏着结衣的小鼻子说道。

“那我和妈妈，谁更加可爱？爸爸更加喜欢谁？”结衣顿时向下问道，打破沙锅问到底啊。

“~~~~~”

风雨辰只得将结衣和亚丝娜都抱到了自己的怀里。然后在两个人的脸蛋上面各亲了一下，说道：“你们两个都是我的最爱啦，都是我的宝贝……”

亚丝娜顿时脸红的发烫，连忙挣脱了风雨辰的怀抱，说道：“说什么呢你，好羞人的知道不？”

“那我们呢？”毒岛冴子微笑着将楪祈推到了风雨辰的面前……

风雨辰顿时给跪了，一个个跑过来问他这种问题……

“还有我们呢，我和西莉卡可是哥哥最爱的妹妹……”凉宫春奈拉着西莉卡说道。

“请忽视我们吧……”紫月凌、萧函月、桐人、白魂四个人果然的选择了离开……

……

四十八层世界，琳达司。

主街区看起来不怎么优美，纵横交错的水路和到处都装设着水车的构造，白天时街道上到处都能听见的锻造屋的槌声，这里是锻造师们汇聚的地方。

“就在前面了，那个叫做【利兹贝特武器店】的就是了……”亚丝娜拉着风雨辰的手指着前面说道，一间附有巨大水车的武器店，虽然并不怎么大，但是可是三百万珂尔才能够拿到的房子，而现在这里的房价还在不断的上涨着，虽然没有花之庭圆的美丽，但是这里对锻造师来说却是一个天堂。

“那个是妈妈的朋友么？”结衣好奇的问道。

“是的哦，一会结衣要叫……”亚丝娜说着停顿了一下，结衣要叫利兹什么好呢，阿姨的话太大了吧，利兹也才十六岁呢，而如果叫姐姐的话可能会有些那啥吧，结衣叫自己妈妈，然后叫利兹姐姐，额……

“叫姐姐吧，在家里，结衣也是这么叫小祈她们的，没有关系啦，不要想得太多，情况特殊啊……”风雨辰微笑着说道。

“嗯，就叫姐姐，听爸爸的话……”结衣拉着风雨辰的手微笑着说道。

为什么喜欢的是爸爸？

亚丝娜顿时幽怨的看着风雨辰，结衣最缠的就是风雨辰了，她则总是位于风雨辰之后，结衣一般会说，最后的是爸爸，然后才会说，还有妈妈，这让亚丝娜很幽怨啊。

风雨辰看着亚丝娜幽怨的样子，顿时附在她耳边小声着说道：“想要一个喜欢你胜过我的女人，那就生一个吧……”

“啐……”

亚丝娜顿时推开了风雨辰，脸红得苹果一般，生一个，她才多大啊，至少要成年了再说吧，真是的，什么话也说啊……

“好了，开玩笑的，我们进去吧，已经到了呢……”风雨辰顿时微笑着拉着亚丝娜和结衣走进了【利兹贝特武器店】。

第一百七十四章 白龙之战

“呜呜……好冷……”

莉兹贝特感受着迎面吹来的风雪不禁颤抖了下身体。

“你不知道这里是雪山么？真是的，难道不知道这里的气候么？”风雨辰不禁将自己的披风脱下来扔给了莉兹贝特。

“谢谢……”

莉兹贝特没有任何拘束的接受了，反正和亚丝娜是朋友，她的男朋友照顾自己也是应该的，而且就算不是，身为一个男生总不能让女生受冻而他在一边看着吧？

“不用谢，你那个‘精神抖擞’的样子，我不借你都不好意思，你那种状态简直是在说‘快给我吧，冻死我了’，是这样么，莉兹酱？”风雨辰微微侧过脑袋，打了个响指说道。

“你这个家伙！！！”

仿佛是被猜中心事了一般，羞愤的莉兹贝特顿时抬脚向风雨辰踹去。

“喂，你这样可不好了哦，我可是善意的好人，给了你衣服，你还恩将仇报啊。”风雨辰连忙躲开了莉兹贝特的攻击。

莉兹贝特顿时白了风雨辰一眼，说道：“我说，你怎么和我想像中的最强玩家有点不一样啊，而且自由公会的几次公开露面我也见过，你也不是这样的，那个时候你看起来温柔、明朗、浩然正气……的样子，感觉是传说中的人一样，现在怎么这个样子啊？”

“哈哈……难道你喜欢上我了？”风雨辰微笑着说道。

“谁……谁喜欢你这个家伙，别说让人误会的话，亚丝娜听到的肯定会揍你的……”莉兹贝特无奈的说道，这个家伙真实的性格是这样的么？

风雨辰撩了下眼前的发丝，说道：“这是我和朋友相处时的性格，而我在战斗时，有些不一样的，在战斗的时候，我不会允许所以人违背我的意志的。而在公众场合时的我又像一个温文尔雅的绅士，这些都是我啊，人呢，在这个社会上生存是需要扮演不同性格的自己的。而只要不迷失本质的自己，那么便永远是个‘人’，而不是行尸走肉。”

好吧，突然深奥起来了，这个家伙……

莉兹贝特真得有些看不懂这个家伙了，不过如果真正的长期在一起的话，或许喜欢刚刚他的那种性格吧，一个邻家男孩的样子，虽然‘王’让人臣服，绅士让人追求。但是这些仿佛都离她太远，隔着一层透明的玻璃，。怎么都 打不破的玻璃。

“我不觉得呢，和朋友相处的话，还是纯真的自己的好。不留任何隐瞒的自己，这样才是做朋友呢，如果我是高高在上的会长大人，恐怕现在我和利兹都说不了一句话吧……”风雨辰微笑着说道，然后向山顶走去，已经看到了一个个巨大的冰柱了，看到了白龙的巢穴了啊。

莉兹贝特叹了口气。忽然觉得看不懂这个家伙了，不过他说得事情自己确实无法反驳，和朋友相处就是应该露出自己最本质的东西啊，真实的东西。

“唳……吼……”

就在这时，一股更大的风暴吹袭过来，整个山顶发生了震动。仿佛山体在摇晃一般，渐渐得，一个鳞片如冰块般闪耀的白龙出现在风雨辰他们的面前，白龙缓缓拍动着巨大的翅膀悬停在空中，红色如同晶玉一般的眼睛紧紧的盯着风雨辰这个入侵者。

非常美丽的一只生物。也是非常的高贵，给人的感觉就是华美的存在一般，风雨辰感觉如果自己有个这么帅气的座骑，那么多好啊，可惜这个世界显然是不可能，而且即使是最高等的驯兽师面对如此庞大的生物也只能怀有畏惧之心。

“快躲起来，莉兹，不然会吸引它的仇恨的，你根本不是它的对手，躲在冰晶柱后面，不要出来，拜托了……”

风雨辰扬手对莉兹说了一句，然后开始和白龙对峙起来。

“吼……”

白龙发出一声怒吼，顿时在空中拍打着翅膀，嘴里一瞬间吐露出大量的冰霜之息向着风雨辰攻击过去。

小意思……

面对白龙的冰霜叶片，风雨辰丝毫没有在意身体在空中接连闪烁，手中的罪恶之斩，一瞬间斩击出去……

一击命中之后，风雨辰身体再次闪烁到了白龙身体另一个地方，再次发动斩击，接着身体瞬闪，斩击，瞬闪，斩击……

刹那之间，风雨辰的身体一边闪烁了二十多下，白龙根本没有捕捉到风雨辰的身体……

偷看中的莉兹贝特顿时惊呆了，这便是sao最强的男人么，好帅气啊，那华丽的剑技简直是神一般的存在，潇洒自然，风流倜傥，绰影绚丽，战斗时那双如同王般的锐丽双眼，君临天下的姿态，飘逸的身法，无法想象的完美！

“咔……”

一瞬间白龙的身体变成了无数的多角晶体消失在空间之中，一击便被风雨辰粉碎掉了！

“好厉害……”莉兹贝特顿时双手握在一起，做着少女祈祷的样子说道，风雨辰的强大无疑征服了她啊。

风雨辰查看了下道具栏，只是掉落了可怜的金币，并没有什么特殊金属存在，果然还是……

接着风雨辰将目光放到了山顶的一处巨大的洞穴处，深有十多米，这大概是白龙的巢穴吧，没有在身上，那么就在巢穴里面了……

“在上面等着……”风雨辰对莉兹贝特说了一句之后，身体腾跃起来，然后向着洞穴中跳了下去……

“哎，等等我啊……”

莉兹贝特看着风雨辰消失，脑袋没有作任何想象，顿时跟着风雨辰跳了进去……

“嘭……”

“啊咧……啊……”

风雨辰刚刚稳稳落在洞穴底部的空间，便感觉头顶上一暗，伴随着一声清脆的女声……

“轰……”

顿时，风雨辰头疼了起来，如果他躲开了，莉兹贝特无疑会很惨，不能躲开么？

“嘭……”

一瞬间，莉兹贝特像一颗炮弹重重的砸到了风雨辰的身上，那刹那间，风雨辰感觉脑袋眩晕的样子，不过等级高的缘故，并没有造成多少伤害，但是……

但是风雨辰感觉有些不妙，他眼睛发觉周围好暗，而且闻到一股香味，这……他的脑袋不是在莉兹贝特的裙子里面吧？？！！！

第一百七十七章 万剑归宗（上）

“一定要胜利啊……”

“我们相信你……”

“你会成功的……”

“……”

玩家们一个个握紧了双手，期待着风雨辰的成功，相信他一定可以打败茅场晶彦这个最终boss的。

“嗯，大家随我进入大殿吧，我会让你们见证真正的最强剑技，然后用其打败茅场晶彦，拯救这个被囚禁的世界……”风雨辰点点头，然后准备推开宫殿的大门。

“等等……”

这个时间，亚丝娜顿时扑进风雨辰怀里，吻上了他的嘴唇……

“胜利女神的吻，一定要赢而且活着，如果你成功了，我就嫁给你，在现实世界！”亚丝娜红润着小脸说道，虽然有些大胆了，但是她真得爱风雨辰，不想他死掉，告白，给予他一点动力和祝福，她是认真的。

“啪啪……”

顿时毒岛冴子和楪祈鼓掌起来，接着其它所有人也纷纷鼓掌起来，祝福着风雨辰和亚丝娜。

“还有……还有人家，结衣也要给爸爸胜利女神的吻……”结衣顿时将风雨辰拉下来，在他的脸上吻了一下。

“嗯，真是爸爸的乖女儿……”风雨辰伸手抚摸着结衣的小脑袋说道。

接着，风雨辰推开了大门，然后走了进去，红色的地毯，然后整个布置和血盟骑士团的大厅布局一样，茅场晶彦的恶趣味啊，此时的茅场晶彦也是一身血盟骑士团团长的衣服，可是说他是想以血盟骑士团团长的身份在和风雨辰决斗。

“啪啪……”

茅场晶彦鼓着掌声从团长的坐位上走了下来，然后看着风雨辰微笑着说道：“欢迎来到最后一层的世界，自由之翼的会长大人。我期待着接下来的对决呢……”

“嗯，我也期待着，不过你这个房间的布置是想用游戏玩家的身体和我对决么？真得是恶趣味呢，我是叫你最终boss还是血盟骑士团团长好呢？”风雨辰不禁撇嘴说道。

“叫我血盟骑士团团长吧，希兹克利夫。其实我更加喜欢这个身份，这一关既是决定之战，也是最强玩家之战，我真得很期待这一战呢，想必你也准备了更加强大的剑技吧？那么让我们开始吧，我已经解除了身上的不死特性。是可以杀死的存在，不过我对自己属性进行了一些强化，比之之前预定好的设定还要强大，如果你真得能够打败我，那么我真得佩服你。”希兹克利夫微笑着说道。

“废话不用说了，决斗吧。让我来告诉你，属性强大不代表着实力的强大，这个世界是有奇迹，之前没有奇迹发生，那是因为没有创造奇迹的人出现，而现在有了，那个人必定是我！”

风雨辰拨出了罪恶之斩。右脚在地面上一蹬，身体瞬间消失在原地，罪恶之斩用力斩向希兹克利夫……

“哼……”

希兹克利夫顿时将盾牌横放在了面前，封死了风雨辰的斩击……

但是……

风雨辰的身体一瞬间消失在希兹克利夫的面前，然后闪烁在他的身后，罪恶之斩斩击之势不停，用力的斩击了下去……

可是……

希兹克利夫的身体做出了超常识的反应，借助了系统的矫正之力，盾牌瞬间移动与风雨辰的罪恶之斩撞击在一起！

“砰……”

巨大的撞击声响起，希兹克利夫完美的防御住了。风雨辰的斩击，不，或者说是用系统辅助，强制遮挡住了风雨辰的斩击。

“卑鄙，他根本没有移动身体。怎么突然改变了盾牌的方向？”

“就是，太卑鄙了，这样还怎么打？”

“太不公平了……”

“……”

观战的玩家顿时愤怒了起来，希兹克利夫分明不是风雨辰的对手，但是却利用系统的矫正，强制改变了自己的方向，挡住了风雨辰的攻击，显然正常的话，他跟不上风雨辰的速度……

“他一开始就这么办……”桐人顿时说道，希兹克利夫就是要风雨辰创造奇迹之剑技，他创造不出奇迹，希兹克利夫（茅场晶彦）就不会让风雨辰通关的。

风雨辰一瞬间再次提升了自己的速度，身份连续的闪动着，几乎看不到身影了，但是希兹克利夫却释放出了一个强大防御技能，从血色十字盾牌蔓延出一个金色的光球将他彻底的包裹起来，三百六十度防御，几近无敌的状态！！

“这种技能不是无敌了么？这还怎么打？”

所有玩家顿时愤怒说道，可以说风雨辰的表现已经非常好了，看不到的身影和斩击，速度快到了极限，这样却被希兹克利夫的完全防御遮挡住了，这叫什么？希兹克利夫在明目张胆的作弊啊！

“怎么了，没有更强的么，刚刚的速度虽然快了很多，但是还不能够打败我的哦……奇迹，拿出你的奇迹剑技吧！”希兹克利夫微笑着说道，他等待着风雨辰创造奇迹。

“好，那么就让你见证一下吧！”

风雨辰一手将罪恶之斩扔了出去，然后双脚快速在地面上踏动，身体以高速的状态升空，再次绽放虚空漫步，一步步登天。

“又是螺旋剑斩么？可惜没有用的，我已经有了破解方法了……”希兹克利夫顿时全力摆出防御状态，盾牌闪烁金色的光芒，紧接着，一连三层虚幻的金色盾牌出现在血色十字盾牌前面……

“不一样呢……”

风雨辰嘴角冷笑，接着手中出现两把升龙剑（莉兹贝特为风雨辰打造的水晶剑名字）……

“双刀流？”希兹克利夫猜测道……

不是……

风雨辰用力一扔，两把剑顿时重重的插在希兹克利夫身体周围……

接着……

风雨辰再次拿出两把升龙剑，用力一扔，升龙剑重重的插在地面……

接着……

风雨辰再次两把升龙剑扔出插在地面上……

紧接着……

又是两把剑出现在风雨辰的手中，不过不是插在地面上，而且悬浮在空中，不，并非是悬浮在空中，而是顶在两把插在地面上的升龙剑的剑柄之上，接着最后四把升龙剑也依次顶在地面上的升龙剑剑柄上……

十二把升龙剑上下各六把，围成了一个圆……

“哦，有点期待呢？”

希兹克利夫顿时惊讶的看着十二把剑，他不觉得风雨辰是在随便摆剑，而是有着其目的的，难道他要挥动十二把剑么？可能么？如果真得能够挥动十二把剑，好真得是厉害啊，有点期待呢……

第一百七十八章 万剑归宗（下）

【感谢风蝶花泣冥童鞋的打赏，恭贺风蝶花泣冥童鞋成为本书第一位舵主，感谢艾丿华童鞋的评价票】

十二把升龙剑整齐的排列开来，接着风雨辰的身体在空中伸展双臂，高速的旋转了起来，当速度达到了一定的极限之后，风雨辰所化成的暴风龙卷顿时对站希兹克利夫冲击了下来。

“哦，还是这样么？”

希兹克利夫有些疑惑的看着风雨辰的攻击，明显那十二把剑是有着一定作用的，但是风雨辰现在的攻击完全和这十二所剑没有关系啊，他到底要搞什么名堂呢？

“簌……砰……簌……砰……”

强烈的风暴带起一丝丝空间暴烈的声音，飞速着向希兹克利夫冲击着……

“没有用的，我专门为抵挡你的【螺旋剑斩】做的防御技能！”希兹克利夫轻笑着说道，但是……

很快，所有人便惊讶了，风雨辰所化成的风暴并没有直击希兹克利夫，而是直击在了地面上，这个地点是六把升龙剑的中心圆点……

“轰……铮……铿锵……”

强大的冲击力，重重的打在了地面之上，随着地面的反震之力，顿时十二把升龙剑被震荡了起来，同时升上了空中，这一时间，十二把升龙剑在一时间停滞在了虚空之中！！

风雨辰的真正目的是让这十二把升龙剑悬浮起来。

“八卦之势！！”

接着风雨辰的身体冲离地面作出了八卦掌的起势，瞬间仿佛整个世界对风雨辰来说已经是静止的状态了，左眼白眼，右眼写轮眼，白眼支撑着八卦掌的起势。而写轮眼在快速的转动，将风雨辰的时间进行拉长减慢……

很快风雨辰便有了动作，身体瞬间消失来到了一把悬浮的长剑面前，抓起这把升龙剑便向着希兹克利夫斩击过去……

“嘭……”

希兹克利夫挡住了这一击……

但是风雨辰的攻击没有中断，将这升龙剑扔上了高空。然后身体出现另一把升龙剑的面前，瞬移斩击，将升龙剑扔上了高空，紧接着第三把升龙剑，瞬移，斩击。扔飞上高空，第四把……第五把……第六把……第七把……第八把……第九把……第十把……第十一把……第十二把……

风雨辰的速度是越来越快，众人根本看不到风雨辰的身影，整个场景看起来就象是悬浮的十二把升龙剑在快速的自动攻击着希兹克利夫，整个过程不到一秒的时间！！！！

“好厉害，这是什么啊？”

“太快了。只能看到银光闪烁……”

“变态……”

“……”

玩家们看着风雨辰的表演，简直是在看神话一般，这是人么？悬浮的十二剑，光速的银光闪刃……

希兹克利夫此时的最强防御已经被风雨辰打得龟裂，血色十字架盾牌都出现了密密麻麻的裂痕，而希兹克利夫头上的血条下降到了50%！！！！

“神圣治愈！！”

可是此时的希兹克利夫嘴角顿时冷笑起来，身体涌现出一股白色的光芒。顿时头上的血条回复到了满血的状态……

“无耻啊，这还怎么打？”

“就是，太黑了吧，这样还能够打么？”

“完全就是无敌啊！！”

“sao有这种变态回复技能么？”

“……”

所有玩家看着希兹克利夫的举动无语了，有的直接骂娘起来了，混蛋啊，这还怎么打啊，这不是究极小强模式么？

“哈哈，随便你们怎么说好了，这是我的设定技能。不过只能够运用一次！”

希兹克利夫大笑着说道，不过双眼却看向了天空中的风雨辰，他现在的攻击并没有停止，很有可能在酝酿最强的一击，而他之所以现在立即回血是避免自己被风雨辰一击打死。如果血条100%的话，他不可能一击将自己的血量清零吧？

“风暴剑技究极式——万剑归宗！！！！”

就在这个时候，风雨辰的声音缓缓飘逸了出来，如同神一般的威严怒吼，仿佛天神的咆哮一般。

被扔飞到高空中的十二把升龙剑并不是风雨辰随便扔的，而是按照一定的规律的，十二把升龙剑剑尖对准了希兹克利夫，围成了一个圆锥的样子，而风雨辰就在这个圆锥的正上方……

接着风雨辰的身体高速旋转了起来，随着他的高速旋转一股强烈的暴风凝聚出来，而处于暴风周围的十二把升龙剑被强大的气流引导，跟着暴风高速旋转了起来，渐渐地，一缕缕银光闪烁着，升龙剑的身影已经看不清晰了，所能够看到的只是一把巨大的银光风暴……

“簌……铿锵……”

接着，银光风暴以极快的方式向着希兹克利夫冲击过去……

“轰……咔……”

希兹克利夫一时间惊呆了，这是真正的十二刀流，风雨辰真正的挥动了十二把剑，如果一把剑所构成的螺旋剑斩是百连击的话，那么十二把剑所构成的螺旋剑斩就是一千二百多次连击了！！！！

而且这一千二连击还是一瞬间的事情，如果风雨辰不停的攻击，上万的连击也是有可能的！！

万剑归宗，剑技如其名啊，上万的连击，那就是神也要摧毁的存在，风暴剑技究极式么？终于见证到了啊，风雨辰再次突破了自我！！

一瞬间，希兹克利夫的血色十字盾牌便粉碎了，而紧着他的身体与银光风暴撞击在一起，在接触的一瞬间，希兹克利夫的生命便清零了，瞬间化成多角晶片破碎了起来……

可是风雨辰的攻击仍然没有停止的迹象，银色风暴继续侵袭着整个100层的空间，瞬间渐渐得整个100层boss房间开始崩溃了起来，所有人发现脚下的地面崩溃，接着他们纷纷向下坠落下去，竟然到了boss房间下的迷宫塔……

而此时的银色风暴仍然没有停止，整个20层的迷宫塔被相继摧毁着……

可以说，100层的迷宫区被摧残破碎了！！！

“这是何等的力量啊，突然连世界的构造都开始破坏了，这是人么？”

“神灵的一击啊……”

“给跪了，果然是最强的男人，竟然摧毁了迷宫区，这特喵的攻击要达到了何种地步啊……”

“可以肯定的是现在系统无法计算这个剑技的伤害了……”

“系统肯定运转不动了，计算不过来了……”

“超越sao系统的剑技，肯定是了啊，希兹克利夫就算是不死属性也够戗，连建筑都摧毁了，可想其威力了……”

玩家顿时顿时一个个惊讶的语无伦次了……

第一百八十章 登出游戏

回到现实世界之后，风雨辰做的第一件事情是给白魂打电话，用5，玩家之间是可以互相联系的，风雨辰给白魂的命令是杀掉须乡伸之这个家伙，在这个家伙囚禁亚丝娜前将他斩杀。

“哇，这个地方真得不错啊，不过这身衣服真得是……”毒岛冴子看着自己身上的女仆装，顿时感觉有点那啥……

“我觉得好看……”楪祈倒是觉得女仆装也挺好看的啊。

“叮……”

就在这个时候，门外走进来了两排侍女，同样的女仆装，然后有一个高大身材的管家从外面走了进来，看到风雨辰清醒了过来之后，顿时欣喜的将右手放到胸口，鞠躬说道：“恭喜少爷登出sao世界，您可是让我担心死了啊，您要是……那风神集团就没有继承人了啊……”

“好了，夏洛克，不要多礼了，准备点餐点吧，我有些饿了……”风雨辰摆手说道，显然已经承认自己风神集团继承人的身份了，哎，享受两天奢华生活再回去吧，这个身份真得是不错啊。

“是，风少爷……”夏洛克点点头，对着旁边的一个侍女悄悄的说了两句话后，那个侍女便恭敬的走了出去，准备餐点去了。

“那么，夏洛克，你回公司吧，我的状态很好，你不用担心了，公司的事情重要，真是不好意思，父亲去世之后，风神集团全部累在你一个人身上了……”风雨辰不知道和夏洛克说什么好，所以果断的打发他回公司去吧，系统说这夏洛克是个忠仆，那应该就是了。

“少爷言重了，老爷对我恩的，我做的都是应该做的，既然少爷吩咐了，那么我就回公司了。有什么事情您随时呼我，随叫随到。”夏洛克顿时点点头，听到sao结束的那一瞬间，他立马就赶了回去。自从风雨辰沉睡之后，整个风神集团的股东就小动作不断，现在好了，少爷清醒了，那么一切都会稳定下来的。

注视着夏洛克离开之后，风雨辰轻轻的舒了口气，系统给他安排的这个身份，估计是随机创造出来的吧，而风神集团估计也是创造出来的，福利好大啊。

走出房间之后。风雨辰发现他所在的这个别墅真得超级大，简直就是一个宫殿一般，而到处站着侍女，一个个恭敬的向他低头，这丫的冲击感真得好大啊。

“叫自由之翼的其它人一起来吧。光咱们三个人没有意思啊，这里也太大了啊……”毒岛冴子不禁惊讶的看着这个别墅的布置，和英皇室有得一拼了，真得是好厉害啊。

“嗯，我给他们打电话……”

风雨辰首先和凉宫春奈、紫月凌、萧函月三个人联系，然后给桐人、克莱茵、艾基尔、西莉卡、莉兹贝特他们打电话……

“春奈，是我。对，你在哪里，医院里面，好，你等着，我一会让人接你……”

“紫月。我的地址是……”

“函月，我的地址是……”

“桐人，清醒了吧，那么来这个地址，带上你妹妹一起哦……”

“西莉卡酱。哥哥我在……”

“莉兹，我在……真想看看你现实的样子……”

“克莱茵，在吃饭么？别吃了，来我家，我请你……”

“艾基尔大叔，过来聚会……”

“……”

联系完了所有人后，风雨辰打了亚丝娜家里的电话……

“喂，你好，结城家，请问你是？”接电话的是一个声音浑厚的男人，语气有些和善。

“哦，您好，我是……亚丝娜，不，是明日奈sao的朋友，她现在清醒了么？可以让她方便接个电话么？”风雨辰期待的说道，亚丝娜醒了没有，还是仍然困在游戏的世界呢？

“哦……这样啊，明日奈还没有恢复意识，不清楚是怎么回事，她现在在琦玉县所泽市的综合医院中，接受着观察治疗，连同明日奈在内的300名玩家都尚未恢复意识，所以……抱歉了，不过你是她游戏中的朋友吧，她既然告诉你这个电话，想必是信任你了，可以的话……你可以到医院里看她……”男人有些沉痛的说道，显然在担心着亚丝娜。

“嗯，好吧，那我一会儿，叫上游戏里面的朋友们一起去看吧，希望她早点清醒，伯父您也不用太过沉痛，明日奈一定会好起来的，我相信……”风雨辰顿时有些失落，果然，亚丝娜还囚禁在游戏中啊，白魂，拜托了……

“嗯，谢谢你的安慰了，嗯，我还有事情，就不再和你聊了……”

“好了……”

“……”

挂掉了电话之后，风雨辰无奈的向毒岛冴子和楪祈撇嘴，果然，亚丝娜还是没有出来啊。

“不用担心的啦，有白魂出手，应该会很快结束的，白魂在动手之前，应该会逼须乡伸之说出解放亚丝娜的办法的……”毒岛冴子安慰着风雨辰说道。

楪祈也握紧了风雨辰的手，向他摇摇头，示意他不用担心的，一切会好起来的。

“嗯，我没事，白魂还是信任的，她的话，会完美完成任务的。”风雨辰点点头说道。

接着风雨辰叫过了一个侍女，吩咐她让人到凉宫春奈所在的医院里面接她过来，毕竟那个家伙完全是个路痴级别的存在。

一个小时之后，风雨辰的别墅就迎来了第一个人，西莉卡……

西莉卡站在超级豪华的别墅面前，有些不确定的看着手中的地址条，就是这里，没有错啊，真得是这里么？

“您好，您是少爷在sao中的朋友么？”一位侍女从别墅中走了出来，微笑着看着西莉卡说道，“您在sao的名字是？”

“哦，我，我是西莉卡……”西莉卡顿时有些语无伦次，毕竟这里给她的感觉太豪华奢侈了，两旁还有那么多的黑衣人保镖守卫着别墅，气派好大啊。

“嗯，是西莉卡小姐啊，那么请您跟我来，少爷已经在等候您了……”侍女顿时恭敬的说道，为西莉卡引路。

“哦，啊，好的……”西莉卡迷糊的点头，感觉有些眩晕，少爷，风哥哥是这个超级别墅的主人么？真得是好惊讶啊，在游戏里面是最强玩家，现实身份也是贵族啊？

第一百八十四章 带亚丝娜回家

【感谢凋零的秋风童鞋的月票，还差8张月票加更，大家努力，第四更送上】

“叮，世界剩余积分242545，转化元宝币2425。”

“叮，击杀世界最终boss希兹克利夫，增加特殊奖励，完成终极称号【boss毁灭之王】，特殊奖励增加，最终特殊奖励为——刀剑指环（可随意进出刀剑世界，每一星期可进出一次，一次停留时间不得超过一天）。”

“叮，创造最强剑技‘风暴剑技究极式——万剑归宗’，奖励唯一隐藏技能【剑术精通】（潜力）。

剑术精通lv1（熟练度0/500）：被动技能，无能量消耗，使用刀剑系武器，伤害加成10%，随技能等级增加，伤害加成增加。”

“……”

光芒闪烁间，一股眩晕感传来，风雨辰有些不稳的站在地面上，出现在团队的小别墅基地中，亚丝娜此时也出现在风雨辰的身边，随之出现的还有毒岛冴子和楪祈两个人，三个世界，三个带出的女主角。

紧接着凉宫春奈、紫月凌、萧函月三个人也纷纷出现在别墅里面。

“果然，这次带出的是亚丝娜啊……”紫月凌不禁看了风雨辰身边的亚丝娜一眼说道。

“哇，亚丝娜……”凉宫春奈顿时和亚丝娜抱在了一起，之所以这么高兴，是因为她的饭票又多了一个，风雨辰和亚丝娜两个人的厨艺都不错，她有得吃了。

“好了，我要回家了，我老爸和老妈还在家里等着呢……”风雨辰看着时间，进入，这个原世界的时间没有一点变化，而且在刀剑神域中呆了两年。他的年龄也没有增长，无限世界的力量真得是强大啊。

“我能和你一起么？我的发色瞳色与你的这个世界没有出入吧？应该可以的吧？冴子的紫发和小祈的粉发都有些出离这个世界的常识啊……”亚丝娜顿时双手握在一起，央求般的看着风雨辰。

“见父母啊？好吧，你的发色和瞳色确实是没有问题。棕色的头发这个世界正常的发色， 不过你长得太可爱太漂亮了，我怕被围观啊。”风雨辰不禁有些头疼的说道，带着亚丝娜走在大街上，回头率绝对是100%啊。

亚丝娜嘟起小嘴说道：“怎么？人家长得好看还是罪过啊？好啦，咱们回家吧，人家想见见叔叔阿姨的……”

“人家也要……”楪祈顿时有些羡慕。

“我呢，亚丝娜，你好狡猾啊……”毒岛冴子顿时无奈的说道，完全仗着自己的身体条件啊。她和小祈的发色是个问题，不过说成染发不可能么？

“额……”

风雨辰顿时无奈了起来，这怎么办啊，真是的，小祈和冴子也是他的女朋友啊。只带亚丝娜回家的话，她们两个人不就是……可怜啦……

“我答应见了父母之后，晚上睡觉的时间我就不占用他了，让他陪你们睡吧。”亚丝娜对楪祈和毒岛冴子说道。

“额，我看你是在躲避吧，亚丝娜，你怕他吃你？别拿我们当挡箭牌。你们已经正式的结婚了，要行夫妻之礼哦……”毒岛冴子顿时猜出了亚丝娜的想法。

“就是，亚丝娜好狡猾……”楪祈确定的点头。

亚丝娜吐了下舌头，还真得是哩，那件事情她推脱了风雨辰好久了，说返回现实世界给他的。这回真得是躲避不掉了啊。

“好了，我先带亚丝娜回家吧，不过明天让她一个人在房间里面玩，我陪小祈和冴子你们俩个玩游戏怎么样，这样公平了吧？”风雨辰无奈的说道。

“人家也要玩。‘鲨鱼~~”，人家是小鱼……”凉宫春奈举手说道。

“lol么？我也要……”萧函月十分有兴趣的说，不过她知道自己是个坑货，希望风雨辰他们能够带她涨些技术。

“什么游戏，我只看不玩可以了吧……”亚丝娜顿时说道，不能玩还不能看么？自己一个人在房间好没有意思的哦。

“不可以……”毒岛冴子和楪祈异口同声的说道，这是惩罚，竟然脱离姐妹战线，见风雨辰的父母，真得是背叛他们的家伙啊。

“好吧……”亚丝娜只能无奈的战斗，不过她心里偷笑，到时候可以悄悄的走出嘛，切，她可是很聪明的……

“好了，快走吧，要回家了……”风雨辰拉着亚丝娜就向门外边走去，再不回去就真得被骂了，带亚丝娜回家不知道老爸老妈会怎么想。

出了小别墅，风雨辰带着亚丝娜走在大街上，果然受到了很多人的围观，不过还好是晚上的时候，天色微暗，还不足以引起轰动的，不过有些小议论。

“哇，外国的女孩这么东方的脸，不会是混血美女吧，而且太美丽了吧，女神啊……”

“不会是外国的哪个明星吧？好有气场啊……”

“我去，眼花了？二次元美女穿越到地球了？怎么感觉有些眼熟呢？”

“不会是cosplay的亚丝娜酱吧？不过这个化妆的真得好像啊……”

“原来是cosplay啊，我还以为是真得呢……”

“真人版亚丝娜，你特喵的想多了，不过不是漫展居然能够看到亚丝娜的cosplay真得是惊喜啊……”

“……”

风雨辰头上冒着冷汗，拉着亚丝娜的小手飞奔了起来，妹的，特喵的再呆一会就真得被围观了，到时候潜水也跑不掉，而且亚丝娜的样子真得是很好认的，毕竟21世纪什么没有，有的最多的就是宅男了。

“雨辰，跑慢点啦，怕什么了，他们又不会真得围观上来……”亚丝娜有些气喘吁吁的说道。

“拜托，我的公主殿下，你以为‘亚丝娜’的名号只是个摆设么，特喵的，要知道你是真人，那些家伙绝对会疯狂起来的，拜托你不要太轰动了，上次小祈没有化妆出门，结果被粉丝追了几十公里，坐车也不管用，宅男对于二次元的妄想症可是非常特喵的疯狂的，我现在最害怕的就是带你们出门了……”风雨辰无奈的说道。

第一百九十章 为了甜牛奶而奋斗吧！

【感谢┈━═☆流星、小白起飞童鞋的打赏，感谢随便混日子的童鞋的月票，第二更送上，求下月票，30票加一更】

传送完毕后，风雨辰发现了一个很重大的问题，那就是……

“辰哥哥，有点高……”袴田日向发现她和风雨辰出现在天空之中，而地面则距离他们有三米多远……

“啊……”

风雨辰也反应过来，但是太突然了，于是摔了下来，但是尖叫声不是他也不是袴田日向发出的，而是……

“去死……”

天童木更正在欣喜着呢，今天可是天童民间警备公司成立300天的纪念日，而且莲太郎也找到了合适的‘起始者’，已经可以挣钱了……

可是‘祸从天降’，刚刚没有走两步，她就被突然出现的两个家伙重重的砸在地面上，而且那个男生还骑在她的身上，是可孰不可忍，对此，只有用天童拔刀术（改）来斩杀他们了，让他们明白花儿为什么特喵的这么红！！

一瞬间天童木更就将风雨辰踹了出来……

“哦~飞了……”小日向兴奋的说道，她在风雨辰的身上，天童木更踹的是风雨辰，而她现在在享受‘风雨辰版’过山车！

“喂……喂……喂……”

风雨辰顿时无语了，前面可是有一个探出来的铁制路标啊，撞上去绝对会死啦死啦嘀啊，为特喵的小日向一点也不害怕啊，元气的萝莉果然都好特别……

不过这对风雨辰来说，一切还是小意思的，这种突发事件他还是可以搞定的，身体一个一百八十度的旋转，然后双脚用力在路标上面踏动着，瞬间达成了几十步的踏动，身体一瞬间消失在了原地……

“天童拔刀术一型一号。斩！！”

天童木更一个瞬间便使用了强大的刀术，一道呼啸而至的强大气流波动顿时向风雨辰斩击而去，可是这对他来说so-easy！！

一瞬间，风雨辰便来到了天童木更的身后伸手捏住了她粉嫩的颈部。说道：“美女不要太暴力哦，暴力女可不讨人喜欢的哦……”

“你……”

天童木更顿时冷哼一声，高抬起右脚对着风雨辰踹了过去……

“啪……”

风雨辰一掌打出去，将天童木更的小脚抓在手心里面，微笑着说道：“高抬脚可是容易走光的哦，要慎重啊……”

“木更……”

“隐禅*黑天风！！”

这个时候，一个穿着高中生校服的男子以迅捷的身法向风雨辰攻击过来，节奏之快，令人咋舌。

“莲太郎……等等人家……”

一个穿着米黄色外套，用黑色发夹束起的双马尾少女快速的奔跑着。跟了过来，不过她注意到了趴在风雨辰总的背后的那个粉色披肩长发，她感觉她和她是一样的人。

小日向也注意到了双马尾少女，顿时微笑着摆摆，眨巴了下眼睛……

而风雨辰可没有注意到两个萝莉之间的对视。高中生已经攻击了过来，不过速度对他来说太慢了……

“嘭……”

风雨辰右脚一个侧踢，事先将攻击过来的高中生踢飞了出去……

“呜呜……莲太郎……”双马尾少女顿时跑到废墟堆里面找起高中生来……

“你是？民警？哪个公司的？”天童木更终于反应了过来，肯定是促进者了，他还带着一个起始者，不过这个家伙自己怎么没有见过的呢？实力好强，感觉他现在仍然没有出全力。ip排名至少是四位数以内的……

“哦，是同行么？那还是算了吧……”

风雨辰顿时将天童木更推了开来，刚刚便感觉她有些熟悉，听到双马尾的那句‘莲太郎’之后，他顿时明白了，这三个是天童民间警备公司的社长天童木更和社员‘促进者’里见莲太郎、‘起始者’蓝原延珠。没有想到碰到了主角啊，他感觉系统这是不是有有意安排的呢？真是的，这个破系统。

“咳……好强……”里见莲太郎的嘴角顿时流出了一丝鲜血，风雨辰的脚力简直像一个奔驰的重型卡车一般，太强大了。还是第一次遇到这么强大的促进者，估计没有起始者的配合，他也能够随意的斩杀原肠动物吧，排名不知道是多少呢？

“莲太郎，真是的，每次都这么冲动，要人家说你几次才好呢？对方明显没有敌意的，要是真动手的话，木更小姐早就变成尸体了。”蓝原延珠顿时有些责备的看着里见莲太郎，不过紧接着却掐着小腰看着风雨辰说道，“汝竟然敢对人家的搭档起始者动手，真是的，一定要教训你一下才可以……”

“sorry，我从来不对萝莉出手的，如果非要比的话，那么和我的起始者打吧，小日向，拜托了……”风雨辰顿时拍拍趴在自己身后的袴田日向说道。

“咕……”

“不要，小日向肚肚好饿的，人家要吃甜牛奶……”小日向果然的抗议了，小肚子已经在想了……

“！！！”

顿时所有人呆滞了，本来冷战的场面，顿时有些好笑了……

“好吧，先吃饭……”风雨辰顿时准备带着小日向找她喜欢的甜牛奶，可是刚走没有两步，他顿时停下了脚步……原是，他木有钱啊！

“辰哥哥，要甜牛奶……”小日向再次举起小手说道。

好吧，只有如此了……

风雨辰顿时厚着脸跑到了天童木更的面前。

“干嘛？”天童木更感觉风雨辰有些不怀好意的样子。

“那个啥，借点钱，我……我身上没有钱啊，我一定会还上的……”风雨辰厚着脸说道，为了小日向，咱只能这样子了。

“我也没有钱……最近莲太郎好笨的，公司资金周转短缺啊，没有办法帮助你了……”天童木更很直白的说道，确实是没有钱，虽然莲太郎和蓝原延珠已经开始挣钱了，可是搞砸很多次了，收入微薄啊……

“辰哥哥，甜牛奶，小日向饿了……”小日向继续举着自己的小手，甜牛奶，甜牛奶……

听着小日向软软的声音，风雨辰顿时心软的不行，如果不能给小日向买甜牛奶的话，他一定会诅咒自己的，饿死自己没有关系，不能饿死萝莉啊，所以脸皮再厚一点吧……

第一百九十五章 天诛少女打小怪兽

【感谢尼玛，为毛登不上、┈═☆流星、小白起飞童鞋的打赏】

小日向的第一次射击，让风雨辰感觉到了不可思议的力量，子弹竟然能够不停的加速，速度超出了人类的固定思维，估计就算是里见莲太郎的义眼也计算不出小日向子弹速度吧，预测到轨迹，但是计算不出速度与到达的时间还是无用功。

同时小日向的子弹竟然拥有着自己修正轨迹的能力，也就是说不受风力以及空气阻力之类的干扰，这简直就算是一个活着的鸟雀一般，在天空中自由的翱翔着，虽然几经转折，但是最后的目标不会发生变化，没有什么能够阻止它们飞向目标。

“小日向真厉害，再来射击几次让哥哥看看……”风雨辰连忙对着小日向说道，想确定这是小日向的偶然激发的能力还是可以持续使用的能力。

“哦~”

小日向受到夸奖，高兴的点点头，然后再次认真的开始了射击……

“砰……砰……砰……”

一颗颗子弹从枪膛了打击了出来，和第一次一样，这些子弹的攻击都是充满了诡异莫测。

为了继续考验小日向的能力，风雨辰做了另一个大胆的尝试，继续小日向的子弹能够自动修正射击轨迹的话，那么也就是说无论有什么遮挡着，子弹都可以改变方向然后射击向目标了。

风雨辰站到了小日向和那棵大树的中间，然后说道：“小日向，用子弹射击后面的大概，让子弹从哥哥的身上绕过去，成功了。回去之后，哥哥就带小日向到水族馆看海豚宝宝好不好？”

“海豚宝宝？嗯，嗯，交给小日向吧！”

小日向顿时欣喜的点头，然后开始了射击。小脑袋里面想象着，她要射击是大树伯伯，不是辰哥哥……

“砰……”

小日向没有犹豫的按下了扳机，子弹飞射了出去……

而风雨辰的心也提到了嗓子眼，虽然这个尝试很大胆，但是最多人承受一枪罢了。现在他的身体足够的强壮，一颗子弹对他来说只是小意思，而且还有治愈药剂呢……

如果是其它的小萝莉可是第一时间的反应是害怕，害怕伤害到风雨辰，但是小日向这样的小萝莉不一样，她的心灵纯净。不去思考一些头疼的事情，天真烂漫的她，有些元气呆的她会毫不犹豫的按动扳机，而且她觉得按风雨辰的说法做就好，子弹从辰哥哥的身边绕过去就行了嘛……

可是这哪里是绕过去这么简单的事情，子弹又没有智慧，怎么会懂得绕路呢？这简直是异想天开的事情啊……

但是……

就在子弹既然击中风雨辰的时候。这个时候子弹突然扭头，从风雨辰的身边绕了过去，而且速度没有任何减弱的绕道而行，最终打在了大树上的圆心上！！！！

“太棒了！！”

风雨辰顿时兴奋的将小日向抱了起来，带着她旋转了起来，真得太厉害了啊！！

“哦~！飞喽……”

小日向也很开心的样子。

风雨辰此时内心的激动是难以言语的，小日向的这种能力简直逆天了，能够改变子弹的轨迹打向目标，这简直是拥有生命的子弹啊，而且改变轨迹的同时速度仍然没有减弱啊。真得是厉害。

也就是说，如果小日向要击杀一个目标的话，即使这个目标躲在建筑物或者其它东西的后面也没有用的，逃不掉的。

“好啦，现在可以开始任务了。作战开始。”风雨辰顿时微笑着说道。

“作战开始，哦~”小日向也是高兴的说道，虽然她连什么作战都不清楚。

“给，这是錵子弹，专门对付原肠动物的子弹，然后这一把是【ithacam-37防暴霰弹枪】，专门用来对付更加强大的原肠动物的，如果手枪击杀不了的原肠动物，就用这个大口径的霰弹枪好了，这里是四发錵散弹子弹，交给你了……”风雨辰将錵子弹和散弹枪交给了小日向，虽然霰弹枪的长度几乎有和小日向的身高持平了，而且2.3kg的重量也不是一般的小萝莉能够拿起的，但是被原肠因子改造过的身体，小日向应该很轻易的拿住这支长枪的。

“哦~交给我吧……是用这些枪打那些小怪兽么？”小日向接过了散弹枪还有子弹。

小怪兽？难道小日向昨天在看奥特曼打小怪兽？

“对，就是用枪打小怪兽，这样小日向就是美丽的天诛少女了！”风雨辰按照小日向能够理解思路说下去，和她讲什么原肠动物她肯定不会懂的。

“哦！天诛少女打小怪兽，出发吧，辰哥哥，打小怪兽，一起成为天诛少女吧……”小日向兴奋的说道，现学现卖了，跟蓝原延珠看了天诛少女之后，决心要打小怪兽了……

“好吧，对小怪兽们天诛吧，出发，go……go……go……”风雨辰只能配合的喊起了口号，没有办法，这是和萝莉交流的唯一‘正常’的方法，是的，‘正常’的方法。

“天诛！哦~”

小日向很兴奋的上路了。

“别跑……等等我……”风雨辰顿时追了上去，很快他就发现了一个让人惊讶的事情，小日向的速度竟然超级快，他全力奔跑才会追得上的，而且几乎小日向很少用小脚点地，仿佛背后长着翅膀一般，这算不算又是一项能力呢？

本来以为萝莉很弱小，其实萝莉很强大，风雨辰感觉小日向不能小看啊，虽然她自己都没有发现自己的异常能力，但是确实是存在的，天然呆的少女都不怎么在意为什么之类的，她们根本不会追究自己为什么有这种力量的，或许这只是小日向的想法吧？

“嘻嘻，玩躲猫猫哦，辰哥哥来追人家啊，咯咯……”

小日向欢快的奔跑着，留下一声声轻灵悦耳的声音，仿佛如同鸟儿轻呜一般。

“哎，等等我，真是的，看来我也要认真一点了，被抛下可就不好了呢……”风雨辰顿时无奈的伸手，只能加快脚上的速度，向小日向追去……（未完待续。。。）

第二百零三章 延珠酱，放过我们吧

【感谢困不=_=、灬醉？弑神灬、gs大湿、银鬃马童鞋的打赏】

“这下你满意了吧？风雨辰君？”

天童木更冷着脸，从风雨辰的身上爬了起来，语气有点不善的样子。

风雨辰无奈的摆摆手，说道：“我可是为了救你，才冲出来的啊，你不要恩将仇报啊，难道你和莲太郎之间是那种关系？那我真得要道歉了……”

“谁和他是那种关系？”天童木更直接否定了，不肯承认着某些事情。

“这不就得了，我们刚刚只是意外啊，卡车就在你身后，我能够不救你么？最后碰巧吻在了一起了，只能说是意外啊，而且比起这个，查看现场更加重要吧？”

风雨辰站起来说道，刚刚有些头晕，所以和天童木更吻在一起的感觉，他根本没有觉察到什么滋味，只是觉得一股幽香的样子而已……

“没有想到晚上竟然有原肠动物出来袭击人，要是我们没有发现的话，可能很多人遇到了啊……”天童木更顿时将注意力放在了现在，那辆卡车撞到一个围墙上面，停止了下来，不过围墙却是被撞塌陷了，而那只死掉的原肠生物还在原地上。

风雨辰拍拍身上的尘土，说道：“给警察们打电话，让他们来处理吧，这个也算是任务了吧，一定要问他们要钱哦，而且今天是我加入的第一钱，就挣到了钱，社长。我的能力是不是很大呢？”

“哼。今天晚上不计算你的奖金里面。算是刚刚的赔偿了，你赔偿我的初吻！”天童木更板着脸说道，还想要钱，门都没有！

风雨辰一副霜打了茄子的模样，叹了口气，说道：“好吧，木更小姐，你的初吻可真得值钱。不过那也是我的初吻（漆黑世界的初吻）啊，我的初吻难道不值钱么？”

“别贫了，回去吧，明天开始，我会给你安排‘大量’的任务的！”天童木更给警察们打了电话之后，然后收起手机，向自己家的方向走去，酬金明天到警察局领取就好了。

“哦……”

风雨辰点点头，只是他不知道的是，天童木更已经准备给他安排‘大量’的任务。她要让风雨辰明白，大小姐的初吻不是随随便便就可以夺走的。累死他丫的，当牲口使唤吧！

……

一周之后，风雨辰终于感觉什么叫做世界的崩溃了……

第一天到公司上班，天童木更就给风雨辰安排了20多件任务，几乎做完了一个任务之后，又要跑到下一人任务地点，斩杀原肠动物倒是不累，可是蹬着那个破自行车蹬的很累啊，没办法啊，没有钱，只能够买自行车这种最低等的交通工具了……

一周下来，基本上整个东京区的民警一片怨声载道，天童民间警备公司出名了，是抢任务出名了，天童木更威胁风雨辰，丢掉一件任务就扣除1%的奖金，所以风雨辰拼命的抢工作，为了钱他放弃节操了……

不过，很快，风雨辰陷入了新的麻烦之中……这一次这个麻烦的源头是蓝原延珠！！

“辰哥哥，人家要和延珠出去玩……”小日向拉着风雨辰的袖口请求道。

“去吧……”风雨辰点头，说道，“照顾好自己，有什么事情，记得给哥哥打电话……”

“嗯，可是……”小日向仍然没有动身的迹象，仿佛是有什么难言之隐……

风雨辰顿时疑惑的看着小日向，说道：“怎么了？小日向？”

“辰哥哥，人家想要天诛少女的挂件，还有最新版的碟子，还有cosplay服装，还有……”小日向伸出自己的小手指一个一个数着要买的东西……

风雨辰自然是答应了，想也没有想的说道：“哦，多少钱，我给你……”

小日向瓣起手指开始数了起来：“天诛少女的挂件需要二千四百日元，新版的碟子需要八百日元，cosplay服装需要八千五百日元……最后一共是五万日元，这样人家就是正义的伙伴了，延珠还说这些东西超级便宜的……”

“轰隆……当……”

风雨辰一听最后的价格，顿时一头栽倒在地面上，超级便宜，超级便宜你妹啊延珠，混蛋啊，居然把俺的小日向带成爱花钱的孩子了，蓝原延珠，我要……我要……我要去打你的灰太郎（指莲太郎），让他管教不严！~！

“对的，超级便宜，今天可是刚刚到货，再不买就断货了哦……”蓝原延珠信誓旦旦的说道！

“辰哥哥，人家想要……”

小日向顿时一副可怜的模样，蓝原延珠告诉她，做出这样的表情，风雨辰一定会答应的……

（蓝原延珠：咕嘿嘿，让你看看妾身的威力，认输吧你，你个妹控狂~~~~）

看着小日向那种我见犹怜的模样，风雨辰顿时二话没有说，将兜里的钱全部翻了出来，数出五万日元‘大气’（其实心里在滴血）的挥手，说道：“给，辰哥哥给你了，不就是五万日元么？小意思……”

（蓝原延珠：打肿脸充胖子吧，你，莲太郎作死的表情妾身已经见过很多次了~！~~~）

“呜啵……”

小日向顿时欣喜的在风雨辰脸上亲了一口，然后拿着五万日元和蓝原延珠欢快的跑了出去。

可是……

当蓝原延珠和小日向离开之后，风雨辰才一副要死的模样，望着兜里的一千二百三十日元，他顿时脸黑了起来，这一回又要跟天童木更借高利贷了，坑爹的蓝原延珠，还俺一个纯洁的小日向，呜呜，那个不爱花钱而且乖巧无比的小日向童鞋不见了，蓝原延珠，这一次我一定要打爆你的灰太郎（莲太郎）！！！

“轰……”

带着绝世空前的怒气，风雨辰轰开了灰太郎（莲太郎）家的房门，怒吼着说道：“灰太郎（莲太郎），出来，我要和你决斗……”

可是……

“杀了我吧……”里见莲太郎一副要死的模样，请求风雨辰动手杀掉他。

“你怎么了？”风雨辰疑惑的看着里见莲太郎，他怎么了？

里见莲太郎有气无力的说道：“延珠學你跟木更借了五万的高利贷，而且是记在我头上，她这个月的零花钱花完了，但是说什么天诛少女万岁，于是打起高利贷的主意，刚刚木更已经嚣张的告诉我，延珠从她那里拿了五万的高利贷，还说是我让她去借的……”

好吧……

“灰太郎（莲太郎）童鞋，我们是难兄难弟啊……”风雨辰顿时开始同情起里见莲太郎了……(未完待续。。)

第二百零五章 三十九区

【感谢困不=_=童鞋的打赏】

“我是风雨辰，这位是天童木更，我们没有恶意，今天来给这些外围区的孩子们送点吃的东西，还有棉衣，不是快冬季了么？所以我们置办了些衣服，当然都是免费的……”

风雨辰看着眼前这个眼镜男子说道，一副很有教养的样子，看样子以前也教过书之类的吧，现在是他在照顾这些被诅咒的孩子们啊。

松崎看着眼前的一对男女，没有看出任何危险的样子，他们的眼睛不会说话的，他看得出来，他们是真诚的想要帮助这些孩子的啊。

“嗯，那真得太好了，我就相信一定会有认可她们的人出现的，你们稍等一下，我将他们叫过来好了……”松崎怀着感激的表情说道，然后向诅咒的孩子们走去，宣布好消息。

天童木更看着眼睛男子，顿时有些惊讶的说道：“真没有想到竟然有人亲自在这里照顾这些孩子们啊，我还以为她们没有人管呢。”

“怎么会？”

风雨辰敬佩的看着眼镜男子，说道：“不管是什么事情都有着好人与坏人，正是因为有他这样的人存在，被诅咒的孩子们才能够在这个世界生存下去呢。”

“唉，我以前竟然从来不注意这里，刚刚看着那些孤零零的孩子们，感觉好纠心啊。”天童木更突然有些理解风雨辰为什么要来照顾这些孩子了，如果没有人照顾她们，她们的命运会是什么呢？

“以后我们定期的来这里照看她们吧，只需要一点点时间就好，不会耽误工作的。至少这样的话，我们的内心能够安心一点。”风雨辰不禁伸手抱住了天童木更的肩膀，他发誓，他绝对不是主动的，而是不由自主。

“嗯……”

天童木更也没有想太多。将身体靠在了风雨辰的怀里，小手紧紧的抓住了他的衣服。

“长老，他们是什么人啊？”

“不是坏蛋警察吧？”

“会不抓我们啊……”

“……”

这个时候，松崎带领着被诅咒的孩子们走到了风雨辰和天童木更的面前，不过孩子一个个畏惧的看着风雨辰和天童木更，她们仿佛回忆起了不好的事情……

“这位大哥哥还有大姐姐不是坏人哦。他们和我一样，想要照顾大家哦，而且还送来了很多好吃的，还有好看的衣服……”松崎顿时和谒的说道。

“既然长老说了，那就没有事情了……”

“嗯，长老不会骗大家的……”

“是啊。我们相信长老……”

“……”

小萝莉们一个个充满了纯真的语气说道。

风雨辰和天童木更相视一眼，顿时开始将带来的衣服和水果分发给小萝莉们。

“来，大家都有的呢，衣服要收好哦，然后洗澡之后换上衣服就是漂亮的小美女了呢……”

“来，一个一个苹果，吃完了还有呢。慢点吃，不要噎着了……”

“……”

风雨辰和天童木更开始了行动，他们努力让自己变得更加温柔，每一个小萝莉他们都亲切的对待着，让风雨辰比较幸福的是，小萝莉们和风雨辰接触之后，渐渐了和他的关系要好了起来，有几个大胆的小萝莉还直接吻了他的脸庞，惹来天童木更几个白眼和鄙视，不过大家很欢乐的样子。

松崎看着孩子们和风雨辰还有天童木更相处融洽的样子。不住的点头，他不问也清楚风雨辰和天童木更是什么人，最近风雨辰在东京区很是‘出名’，一个人就消灭了大量的原肠生物，松崎也是有幸见过一次风雨辰斩杀原肠动物的场景。很强大，难得他有这样的好心肠啊，那个女孩是他的女朋友吧，也不错啊，两个人都挺好啊。

“对了，长老，你们这里有做饭用的东西么？我想做一顿饭给这些孩子们吃，今天买了很多蔬菜呢……”风雨辰牵着两个萝莉的小手来到了松崎的面前。

松崎点头说道：“有，凑合着还能够使用，不过一般很少使用，因为……唉，不说了，玛利亚，你带风先生到地下去吧……”

松崎和这些小萝莉们居住的地方在下水道，东西应该都放在那里的……

“哦，好的，大哥哥，跟我来吧……”叫做玛利亚的小萝莉顿时拉着风雨辰追进了一个下水道里面，虽然有些怪味，但是还是有些温暖的，三十九区有电力发电厂，发电所排出来的水大多是热水，这些热水流进了下水道之中，让这里变得暖和起来，即使是冬天也可以度过的，能避雨也能取暖，这个下水道也不错了，虽然有些不卫生，但是诅咒的孩子们的体质非常好，完全不会生病的。

“大哥哥，这里就是做饭的地方了，长老有时候会做饭给大家吃的……”玛利亚顿时带着风雨辰来到了所谓的厨房。

基本上这里干净得很，没有一根菜叶子什么的，干干净净的。

“嗯，好了，玛利亚你出去和大家玩吧，大哥哥给你们做饭，很好吃的哦……”风雨辰将在河边清洗好的蔬菜拿出来准备做饭，哎，这些孩子平常吃的肯定不是什么好东西吧，很有可能是一些酒店的剩菜剩饭之类的，松崎没有什么工作，他的积蓄估计早就为照顾这些孩子花光了……

“不，我要看着大哥哥做饭……”玛利亚顿时不肯离开。

“为什么啊？”风雨辰不禁看着坚定的小萝莉问题，玛利亚有七八岁的样子，一个很可爱的小女孩。

玛利亚红着小脸说道：“因为可以偷吃一点……”

风雨辰顿时愣了一下，然后伸手抚摸了下玛利亚的小脑袋，说道：“有很多菜的，一定会让你们吃饭的，你以前也经常这么做的吧？”

“嗯……”玛利亚顿时害羞的点点关，一双小手努力的抓着自己的衣服。

“喜欢就在这里吧……”风雨辰没有再拒绝，吃饱有时候对于她们是一个很遥远的词汇呢，不过风雨辰现在的目标就是让这些小萝莉吃饱，虽然很让人发笑的一个目标，但是却很实在，因为这就是她们的期望之一啊。

第二百零七章 不要节-操了

浴池中的风雨辰越来越是觉得不对劲了，小萝莉们嬉戏的声音越来越向他的位置逼近。

嘞个去的，小萝莉们不懂男女有别，天童木更小妞难道也不清楚么？接下来可真得会出人命的啊，节-操还要不要了啊？

“吱……嘭……”

随着温泉的门扉被推开，风雨辰彻底无语起来，怎么办？

刚好，风雨辰看到了温泉中有一块突起的假山，他顿时抱着手中的木盆游动了过去，藏在了假山后面，这时风雨辰才缓缓的松了一口气，可是这并没有真正的让他轻松下来，一只只可爱的小萝莉已经下水了，貌似还有天童木更这货在呢！

“哇，好舒服啊……”

“就是，就是，第一次泡温泉呢，真得好舒服啊……”

“温泉好温暖啊，好喜欢哦……”

“……”

顿时小萝莉们欢快的嬉戏着，一个个追逐着对方，在温泉里面玩起水战。

可是有几个小萝莉却是窃窃私语起来。

“辰哥哥呢，怎么没有在呢？”

“不会吧，我刚刚可是亲眼看到他进入这里的呢……”

“是不是躲起来了呢？”

“嗯，肯定是……”

“那么便找出来他吧……”

“好……”

“捉迷藏大战开始，目标：辰哥哥……”

“哦~”

“……”

天童木更疑惑的看着窃窃私语中的小萝莉们，不过也没有在乎多少。反正也是玩的，随便她们吧。自己就闭上眼睛享受这温泉的舒适吧，真是的，好长时间没有这么轻松了，唉，莲太郎那个家伙让自己当了半年多苦哈哈的大小姐，幸亏风雨辰这个‘苦力’出现在了她面前啊，从干活的能力方面风雨辰还是值得称赞的嘛~~

小萝莉顿时一个个开始在温泉里面激动了起来，开始了寻找风雨辰的旅程。

而这个时候的风雨辰正想着从温泉中游出去呢。身体贴着温泉的底慢慢的向着游动着，还好身体素质升级了，憋气的时间长了一些，不然绝对受不了，可是他能够成功么？

“他在那，我看见了，大家快追哦~~~”

玛利亚顿时警觉的看着温泉的一处。水面有些不平静，是游动的痕迹，一定是了……

“哦~~~~~~~~~~”

小萝莉们顿时应了一声，开始纷纷向着风雨辰的地方汇聚了起来。

天童木更也没有在意太多，以为小萝莉们是在‘正常’（正常你妹）的嬉戏……

尼玛，要死了……

风雨辰苦涩着脸。就差一步可以上案了，可是……千万不能惊动天童木更啊，不然那货绝对会杀人，坑爹的，谁他喵在陷害偶啊……

为了躲避小萝莉们的追逐。风雨辰不得不在温泉里面使用了剃，加快了游动的速度。还好温泉够大，不然就麻烦了，躲都没有地方躲……

于是，一个奇葩的情景产生了，一群小萝莉在温泉里快速的游动着……一会向左一会向右……

很快……

“我不行了，累死了，我投降……”

“追不上……”

“呜呜，我把力量爆发出来了也没有追上……”

“我也是，使用身体中的原肠因子力量也追不上……”

“要是有鱼类的因子就好了……”

“认输了……”

“不干了……”

“……”

小萝莉们虽然是具有原肠因子的超级萝莉，但是也累得半死，风雨辰滑溜溜的根本抓不到。

而此时的风雨辰终于能够松一口气了，抬起头想要探出水面呼吸一下，可是……

一瞬间，抬出水面的风雨辰，发现他现在的位置很不正确，对，很不正确，他的脑袋离天童木更只有一米不到，而且让人蛋疼的是天童木更此时刚好睁开眼睛，两人一瞬间四目相对……

那一瞬间，天童木更和风雨辰两个人都呆滞了起来……

“完蛋了，要死了……”——这是风雨辰此时的内心写照。

“色狂，杀掉他！！”——这是天童木更此时的内心写照。

“嘻嘻，上当了，辰哥哥上当了……”

“就是，我们可是有目的的追逐的，终于将他逼到了木更姐姐的面前……”

“嘻嘻，不用我们追逐了，木更姐姐要加油哦……”

“对，一定要抓住辰哥哥哦……”

“……”

小萝莉们顿时一个个坏笑了起来，她们有预谋的将风雨辰逼到了天童木更的身边，咕嘿嘿，天童木更要发火喽……

坑啊……

风雨辰顿时翻了下白眼，小萝莉们也太特喵的聪明了，自己会不会被天童木更杀掉呢？很有可能吧？

不过，先跑路吧……

风雨辰顿时以疾速的方式向着浴室门口逃去……

“站住，不想要工资的话你可以随便……”

天童木更阴沉的声音传荡了出来。

“额……”

又是这种威胁，风雨辰只能僵硬的站在原地，拿着木盆扣着自己的要害部位……

“去死吧……”

天童木更顿时身体像鱼儿一般，跃出水面，手掌握成拳头重重的向着风雨辰的脸打去。

风雨辰自然要躲开了，身体向后面一退，可是地面太滑，一下子身体重重向后面倒去……

而失去了攻击目标，天童木更身体也支撑不住，脚掌在地面上一滑，重重在向地面栽去，不过还好，她的身体下面有风雨辰这货，至少不会摔的太惨……

“吧唧……”

一声轻脆的声音，两具白花花的肉体顿时撞击了一起……

风雨辰和天童木更两个人仿佛是拥有默契一般，嘴唇顿时吻在了一起，这一瞬间，感受着天童木更身体传来切实的柔软和弹性，风雨辰不禁伸手捏了下天童木更胸口的柔软，嗯，手感非常好啊，不错……

“嘤……”

天童木更顿时被风雨辰的抚摸弄得身体发软起来，仿佛没有力气反抗了……

这个时候，小萝莉看不下去了，一个个向风雨辰他们扑来……

“不能让木更姐姐一个人享受辰哥哥……”

“对辰哥哥是大家的，我们也要亲亲……”

“是的，不能让木更姐姐独享了……”

“嗯，这可是我们设计好的啊，不能只便宜木更姐姐……”

“我们也要亲亲……”

“辰哥哥，我来了……”

“……”

第二百零八章 男友合同书【传说级】

【感谢gs大湿童鞋的打赏，感谢星夜傲风童鞋的月票】

天童民间警备公司。

天童木更手里拿着传说名伟大的神器之一——杀威棒，简称是警棍，别名‘萝卜’大棒。

风雨辰像个劳改犯一般蹲立在小墙角，双手抱着头，坦白从宽，牢底坐穿，抗拒从严，回家过年，风雨辰坚决不承认自己的猥琐行为，他表明他是‘正义的使者’！！

天童木更坐在转椅上，向风雨辰问道：“你还有什么话好说？是承认你的无耻行径还是拒绝回答问题？”

风雨辰内牛满面的说道：“社长大大，你看我像是一副外人的模样么？我特喵的闲着没事干，找贱么？我进去的时候确实是男浴室来着的，而且你也问了旅店的老板了吧？这件事情绝对是那群小萝莉们在搞鬼啊，你可要相信我的清白啊，社长，我自从加入了咱们公司以后，一直是兢兢业业，一直以为了让社长过上大小姐的日子而努力的干活……”

坚决不能承认，打死也不行，特喵的，天童木更绝对是在找借口不给自己结算工资，这货想什么，他都知道。

“你是想挨揍还是继续狡辩，我告诉你，今天你必须给我承认的你的猥琐行径，然后明天当着大家的面宣读你的检讨书，必须给我写够一万字的检讨书，而且不能灌水，将你的恶劣行径，全部都给我抖出来……”天童木更气势汹汹的说道。

“……”

欺人太甚！！

风雨辰顿时站起来，硬气的说道：“特喵的。少爷我不干了……”

“好啊。我正想着呢。不用结账了，你走吧……”天童木更随意的摆手说道。

“额……”

风雨辰顿时转身，一股正气的说道：“唉，我是个男人，我走了，社长你怎么办，你一个人撑着这个公司太辛苦了，我不忍心啊。我决定了，继续呆下去了，我要做一个三好男人！”

“……”

脸皮太厚了……

天童木更不禁觉得风雨辰这个家伙简直是炮弹都打不透的厚脸皮，还一副英勇就义的样子，脸皮不值钱啊……

一个腹黑一个脸厚，人至黑则无敌，人至贱也无敌，腹黑女遇上厚脸男，他们是双‘剑’合璧，天下无敌。

（杨过/小龙女：不要将我们和这俩货相提并论）

龙腾虎跃中国人。欢天喜地剑南（贱男）春！剑南（贱男）春酒，你值得拥有。

（羔羊：请无视这句广告词）

为了钱。风雨辰真得是脸厚了，毕竟家里有一个小萝莉要养活啊，为了小日向，他要争取让自己更加强大起来，生命诚可贵，脸皮价更高，若为萝莉故，两者皆可抛！！

天童木更一时间拿风雨辰没辙了，毕竟这真得是小萝莉们恶作剧，她也没有办法啊，不过自己被风雨辰看光了是真正的事情，而且他还抚慰自己的娇躯，小萝莉在上面压着，她和风雨辰两个人一直这么亲密接触着，可以说，双方都没有什么值得保密的事情了，看也看了，摸也摸了，亲也亲了，就差最后一步了，她感觉有种被风雨辰吃定的样子。

自从风雨辰来到了这里后，天童木更的生活没有一天的平静，要么感动，要么羞愤，要么温柔，要么气愤，要么幸福，要么作死，一下天堂一下地狱，她感觉自己的生活节奏完全乱了，有时候脑袋里面隐隐的浮现风雨辰的样子，浮现出他那时常温柔时常贱男的表情……

本来天童木更以为自己心里的人是里见莲太郎的，可是有时候真得不由自己的想法决定，风雨辰像一个突然袭击过来的鱼雷一般，命中了她的心脏，和他在一起的时候，有时候非常开心非常温暖非常快乐，可是有时候又时常羞愤时常顽时常无语，她就算再笨，也知道这是什么了……

风雨辰看着天童木更怔怔的样子，顿时伸手在她的眼前伸了下手掌，关心的说道：“木更，你没有事吧，难道又要做血液透析了？今天好像没有到时间啊……”

血液透析，嗯，最近一直是风雨辰陪着天童木更一起到医院做血液透析的。

“哎……”

天童木更顿时叹了口气，向风雨辰问道：“你都看了吧？我的身体？”

风雨辰伸手挠了下脑袋，这件事情他还是要承认的，不能自欺欺人啊，不由得点头，说道：“嗯，抱歉，你别生气，该看的都看了，不……不该看的……也看了……”

天童木更再次问道：“好看么？”

“好看……”风雨辰不由自主的说了出来，有些忐忑的看着天童木更的表情。

“你觉得我这个人怎么样？”天童木更再次问道。

风雨辰想也没有想的说道：“虽然有些吝啬了，不会真正的事情对钱不含乎，对三十九的那些孩子们非常温柔，而且也不计较花钱，虽然不会做饭，但是有爱心就好……”

天童木更不禁白了风雨辰一眼，他根本不懂自己在说什么，不过这个回答也差不多了。

接着天意木更将一张白纸拿了出来，快速的上面写了些东西，然后脸红的扔给风雨辰，说道：“签上你的大名，以……以后，我……我们就是……男……男女……朋友了……”

风雨辰接过了纸张，看了起来：

男友合同书：

甲方：（空白）

乙方：天童木更

合同条例：

一、甲乙双方缔结契约，成为相亲相爱的男女朋友，并视情况考虑结婚；

二、一旦签名，契约生效，乙方可随时提出分手，甲方没有权利提出分手；

三、未经乙方同意，甲方不得随意对乙方做出亲吻等举动，如甲方违反约定，乙方可视情况严重性进行体罚；

四、缔结契约之后，除必要花费之外，所有流动资产由乙方掌管，并有权决定是否分配甲方必须花费，乙方可随意进行流动资金的转移消费，甲方不得有任何怨言；

五、缔结契约之后，乙方居住在甲方房间，但是乙方睡上铺，甲方睡地板；

六、缔结契约之后，所有一切家务由甲方承担，乙方概不负责。

七、缔结契约之后，甲方不得与乙方以外的其它女性发生任何亲密关系，如甲方违反约定，乙方可视情况严重性进行体罚；

……

十、以上所有合同条例，乙方可随意进行添加/删除/修改等操作，所有最终解释权归乙方所有，甲方不得有任何怨言。(未完待续。。)

第二百一十一章 漆黑大作战

同-居本来是一件幸福的事情，可是这对于风雨辰来说没那么简单。

天童木更和小日向的‘风雨辰争夺战’每天都在上演，虽然左拥右抱，但是并不快乐，风雨辰的左右手臂每天都跟脱臼了一般，小日向是原肠因子拥有者，虽然是萝莉，但是很厉害，天童木更不用说了，刀术达人，力量也不弱的，两个人是南征北战，风雨辰是欲哭无泪。

如果再不来点什么意外，风雨辰真得感觉自己成为了家庭煮男了，每天做饭洗衣服，是的，现在天童木更衣服都不自己洗了，和小日向一样扔给自然就不管了，唉，虽然香艳，可是时间长了，真无语，看着衣服最多幻想一下，还是真人比较刺激啊。

终于，三个星期之后，首次的漆黑大作战开始了。

风雨辰终于提起了兴趣，终于可以将最近的不满和郁闷发泄到那些玩家身上了，他发誓，他一定要狠狠的虐待那群玩家！！

“叮，漆黑大作战开始，编号007获得随机天赋技能：传送（传送至友军小兵或防御塔前，需要4秒吟唱时间，冷却时间 180 秒）。”

“叮，编号007身上力量属性降低到10，速度/能量属性保留，段位阶段特性能力保留，所有技能保留，开始传送……”

随着系统的两个提示之后，风雨辰瞬间来到了一个召唤祭坛之中，祭坛前面有一个巨大的水晶，在水晶前面有两座箭塔，再往前，是一个巨大的城墙，在城墙的上中下三个地方有着三道缺口，并没有大门，只有着箭塔，然后以三个缺口为路线延伸到远方……

尼玛。不是吧？英雄联盟的地图？风雨辰顿时感叹系统的恶趣味，这个世界和英雄联盟的经典地图——【召唤师峡谷】有些类似，只是防御塔变成了箭塔，而且没有系统商店。也没有装备栏，看来这是一个拆塔的游戏啊，漆黑大作战，漆黑你妹！

“叮，战斗在10分钟后开始，所以玩家做好准备……”

“叮，胜利条件：击毁敌方水晶基地……”

“叮，所有玩家统一配备武器——【漆黑的太刀】，除此之外不得使用任何其它武器，每斩杀一个敌人。【漆黑的太刀】成长一次，每次成长，【漆黑的太刀】力量/速度属性+10，最高限制成长度20，每次死亡【漆黑的太刀】成长度减半……”

“叮。所有玩家拥有性命：5，阵亡五次后，无法再次进行作战，只能等待漆黑大作战结束……”

“叮，漆黑的太刀成长度达到第五阶段后可以召唤契约的起始者辅助战斗，起始者只有一次性命可以使用……”

“叮，在战场的某处拥有着一只第五阶段的原肠动物。斩杀此原肠动物后，所属阵营所有玩家【漆黑的太刀】成长+5……”

“同一阵营无法造成任何伤害，故意送死玩家可以进行举报，系统核实后当场抹杀，返送现实世界，一年后意外事故死亡……”

“叮。所有玩家配备战场小地图，右手轻点虚空，便会弹出战场小地图，战场小地图可查看整个战场的战斗进行情况，但是无法看清未探索区域……”

“……”

听完了系统的介绍之后。风雨辰顿时感觉鸭梨那个山大啊，他的力量属性被降低到了10，估计所有人都一样，这样他的力量优势就不在了，不过力量以外的其它属性和技能都保持着，这还算差不多，这一点，他拥有着很多优势啊。

在这个战场中唯一的成长方式就是杀人，让漆黑的太刀进化，杀人越多，力量越强速度越快啊，也就是说，只要操作得好，风雨辰真是有可能被反杀的。

每个人五次生命啊，五次全死了，想必就没有办法再战斗了啊。

“你这家伙！！”

就在这个时候，风雨辰听到了一声熟悉的娇喝声传来……

“咦，你是……冰蝶？”风雨辰一扭头，顿时怔了一下，冰蝶这个家伙就在自己的身后，而且这个家伙头顶上闪烁着一个巨大的‘002’红色数字，他看了下自己的头顶上，有一个巨大的‘007’红色数字，这就代表了玩家们的编号了么？

“没有想到在这里碰见了你啊，哼哼，在刀剑中耍了我一把，你等着，这一个世界我一定会还回来的！！”冰蝶顿时气得红了脸庞，要不是因为同阵营无法伤害的原因，她早就和风雨辰打起来了，毕竟风雨辰的力量属性也被削弱了啊，她又不是打不过。

风雨辰微微一笑，强硬的伸手将冰蝶抱在怀里，在她的小嘴上面吻了一下，然后说道：“哈哈，还是这个味道呢，小妮子，你就从了官人我吧，再闹别扭，现在我就吃掉你，嘿嘿……”

“你！！”冰蝶一把推开风雨辰，连忙退开他好远的距离，生气的望着他，一时间脸红的说不出来话了。

“我说，二位，现在可不是你们打情骂俏的时候，还有8分钟就要开始战斗了，大家商量下怎么战斗吧……”

这个时候，一个编号003的眼镜男说道，看年龄大概在二十多岁左右，说话的时候不停的用手机摧着眼镜的框子，一副思虑的样子。

除了这个编号003之外，还有一个编号093的其貌不扬的中学生，和一个编号011的萝莉，大概是初中生吧，而且有点中二的程度。

风雨辰和冰蝶停止了吵闹，看向了眼镜男，听听他接下来怎么说。中学生和萝莉也向看了眼镜男，这里眼镜男的年龄最大了。

看着所有的目光投递过来之后，眼镜男平静的分析道：“来到这里都是拥有机缘的人，不用我说，大家都已经明白我们身处一个神奇的世界了，无限动漫的世界吧，这是最近新出的动漫世界。

好了常识不说了，现在我们来说这个漆黑大作战，作为21世纪的坑爹游戏之一lol，大家都玩过吧，既然玩过就好说了，当然玩过‘300英雄’这款宅性仿lol游戏也行，很显然，这是一个攻塔的游戏。”

第二百三十三章 抢大龙！抢你妹

风雨辰从剧毒沙虫的头顶上跃了起来，这个家伙摇晃的太过剧烈，简直是摇滚机，他的脑袋都晃晕了。

可是当风雨辰从剧毒沙虫的头顶上跃起后，惊讶的发现它的脑袋上的伤口快速的痊愈着，一丝丝肉芽快速的生长，简直达到让人匪夷所思的地步，五阶的原肠动物果然和普通的原肠动物不一样啊。

不过，风雨辰的身体中散发出冰霜之力，用冰霜的能量来限制他的治愈吧。

月步！！

风雨辰的身体在空中几个连闪，上升到了一定的高度之后，顿时，身体在空间之中一个一百八十度的转向，像一支利箭向下俯冲下去，同时身体快速的旋转了起来，随着冰霜之力的散溢，风雨辰的身体像一个冰雪风暴一般冲击而下，瞬间降临在了剧毒沙虫的头顶上面。

“滋……噗……噗……”

冰霜龙卷迅速的冲击了下去，在剧毒沙虫的头顶上面调整的钻动着，一滩绿色的液体溅了起来，伴随着大量的碎肉，剧毒沙虫破开的伤口在一瞬间冰冻了下来，停止了肉牙的生长，冰霜之力果然有着限制再生的能力啊……

随着风雨辰的高速旋转，一瞬间将剧毒沙虫的头顶洞开了一只大洞，脑袋被洞穿了……

“吼……昂……”

可是这样对于剧毒沙虫来说，根本没有任何的影响，它怒吼着向风雨辰喷出一道墨绿色的液体柱……

风雨辰在自己的身上覆盖上冰霜，然后在沼泽上面一个借力，跃到了平地上面。

可是……

“咔……咔……咔……”

这个时候，剧毒沙虫被洞穿的肉躯肉部开始了剧烈的活动，风雨辰覆盖伤口上面的冰霜瞬间被粉碎了，肉芽再次再生了起来。

“！！！！”

风雨辰顿时头疼了，这个家伙的再生力量真得是太厉害了，冰霜之力虽然能够阻止其肉壁的再生，但是只能够支撑五秒的时间。五秒时间它就能够恢复过来了，而且这个脑袋几乎可以说是没有弱点的，攻击它的脑袋是没有用的，只有用更加强大的力量将其整个身躯粉碎掉。不然的话是不会有结果的啊。

看来只能够使用万剑归宗了啊，风雨辰深思着看着剧毒沙虫，真得是一个让人头疼的怪物啊。

“哟，逗比王者，恭喜你帮忙找到了五阶的原肠动物了，想独吞么？这可不行哦，一万的元宝币呢，你的攻击伤害不了它吧？呵呵，要我帮忙么？”

白发少年此时拿着漆黑的太刀来到了风雨辰的身边。

“你想抢？”风雨辰皱眉看着白发少年说道。

“自然了，呵呵。你的攻击没有用，那么让少爷我来吧，看你也只是一个被夸大的家伙罢了，什么王者，五阶原肠动物都消灭不了。真得是个逗比啊，逗比，你好，逗比，让我来吧！”

白发少年讥讽着说道，连五阶的原肠动物都对付不了，还算得上什么王者？

妹的。就是泥人也会有三分火！

风雨辰实在受不了这个家伙了，真是的，不想搭理他，特喵的，他还‘卖萌’起来，真是婶婶能忍。叔叔忍不了啊，抢大龙，抢你妹……

看来不爆发一下，准定被这个家伙当成逗比了，被人说了这么多句逗比。风雨辰也受不了了，他要赶快解决战斗，然后出去好好修理下这个二逼，让他知道谁才是逗比。

风雨辰一瞬间所有的力量爆发出来，周围的世界瞬间化成了一片冰霜之色，十二把冰霜之剑在风雨辰的身体周围凝结了出来……

双手一抓，十二把冰霜之剑出现在了风雨辰的手中，双眼的黑色勾玉疾速的转动之间，风雨辰感觉到了自己的时间在渐渐放慢。

强大的冰霜力量喷发，白发少年发现自己的双脚瞬间被冻结在地面上，用力的挣扎却无法挣脱了出来。

“轰……”

白发少年的右脚瞬间喷发了出一股强大的力量，震碎了周围的冰霜，然后他快速的后退，风雨辰的周围根本无法靠近了，冰霜之力太强大了。

剧毒沙虫所在的整个沼泽已经变成了一片冰原，这带给剧毒沙虫非常不舒服的感觉。

“簌簌簌……簌簌簌……簌簌簌……”

风雨辰将手中的冰霜之剑纷纷投掷了出去，十二把冰剑插在了剧毒沙虫的周围，六把在下，六把在上，构成了一个等边六边形，接着风雨辰的身体瞬间从高空中俯冲而下，重重的踏击在剧毒沙虫的头顶上，一通巨大的力量由剧毒沙虫的身体传递到了冰原之上，十二把冰剑顿时被震击了起来，悬浮在空中……

【风暴剑技究极式——万剑归宗】！！

万剑归宗启动，风雨辰的身体在整个空间闪烁起来，根本看不到他的身影，所能够看到的只是一道道银色的弧光，剧毒沙虫的身体被斩击出了一个个长长的冰霜伤口。

最后所有的冰剑被抛上了高空，风雨辰的身体也到了高空之中，紧接着风雨辰的身体快速的旋转了起来，带着十二把冰剑快速的旋转了起来，比之前更加强大的一个巨大冰雪龙卷风瞬间成型，呼啸着对着剧毒沙虫攻击过去，剧毒沙虫的身体瞬间被冰雪风暴从上至下粉碎了起来，巨大的身体一点点的崩溃了起来……

一瞬间，整个剧毒沙虫巨大的身躯瞬间被粉碎成了一块块冻结的肉块，散落到周围的地面上，整个沼泽区域已经变成了冰雪的荒原了……

“叮，编号007消灭五阶原肠动物，奖励10000元宝币，请再接再厉，作为首次击杀五阶原肠动物的玩家，系统特别奖励特殊技能卡一张，请注意查收……”

随着系统提示的响起，五阶原肠动物瞬间被风雨辰斩获，可是此刻的风雨辰，力量还没有耗尽，他带着冰雪风暴瞬间向着白发少年冲击过来，虽然没有办法伤害队友，但是能够带给白发少年一些心理压力……

“你要干嘛，攻击我没有用的！”

白发少年顿时惊恐的看着冲击过来的冰雪风暴……

第二百四十一章 第一次电影回忆

风雨辰无奈的看着手中的电影票，柔情之夜，柔情你妹，原来是限制级影片啊。

“木更，我真得不知道这是那种影片的电影票啊，那个老板向我推荐的，说是最适合情侣观看的电影了，我也没有想多啊，要不咱们换个地方？”风雨辰顿时无辜的看着天童木更。

“算了吧，附近的影院估计也是这样的影片，就在这里看吧，毕竟是第一次看电影，下次注意点好了。”天童木更无奈的说道。

“真得没有问题么？这种电影？”风雨辰关心的握着天童木更的小手，说道，“不行，咱们回家吧，坐在一起看电视吧。”

“还是算了吧，电视早被延珠和小日向霸占了，延珠不能在家里看电视，就跑咱们家里了，肯定是抢不到电视的。”天童木更摆摆手说道。

“哦，好吧，别太勉强了，我也是第一次看这种影片。”风雨辰心里有点那啥，带木更看限制级的影片，是不是有些太过了？话说这日本竟然公众放映限制级影片，尼玛，真‘高尚’啊？

渐渐的影院的灯光开始黯淡了下来，整个影院交谈的人也淡淡静下声，电影银幕开始渐渐释放出光亮来，第一个画面就有些让人羞涩不已。

在一段日语的介绍下，一对男女情侣在昏暗的酒吧里面相拥而吻，仅仅从开场的画面中就能够知道接下来的影片会发生什么。

电影银幕闪现出第二个画面，上面写了一些注意事情，其中有一条就是禁止十八岁以下的未成熟少年儿童观看，不过这只是形式上的一种东西，影院中大多是那些十五六岁的少年少女们，这是普通两性教育的‘重要场所’啊。

上一次蓝原延珠是怎么进来的？这个影院也太没有节操了，10岁的萝莉酱也可以进来观看的么？

“哦，优纪，好久不见……”

“星野君。好久不见……”

“要来一杯么？”

“嗯……”

“……”

电影开始播放，是一个酒店的包间之中，一个英俊的男子和一个美丽的少女的故事，风开始的对话还正常一点。可是渐渐的，风雨辰和天童木更脸红，电影屏幕中的那一对男女已经互相爱抚了，衣服也渐渐的开始脱掉了。

与此同时，影院的一对对男女情侣也开始了激情的热吻，同时学着电影里面男女的方式用手指互相的在对方的身体上爱抚了起来。

天童木更一瞬间羞怯的装上眼睛，什么啊，简直是太伤风败俗了，这种影片也能放么？

“舒服的话，我们回去吧？”风雨辰轻轻在天童木更的耳边说道。将她的身躯抱在了怀里。

“算了吧，影院的大门好像已经关上了。”天童木更无奈的说道，早点走就好了，没有想到这影片上来就是低谷的剧情，真是讨厌。

“那打开就好了。我怕你呆不下去。”风雨辰看了下周围，有些开放的已经开始‘战斗’了，喘息声都传荡了起来，这么下去，他也受不了的。

“好吧，快点带我听，不想在这个地方呆着了。”天意木更红着小脸说道。

风雨辰点点头。将天童木更抱在怀里，带着她向外面走去，可是，当走到门口的时候，两个穿着黑色西服的男子冲风雨辰和天意木更走了过来。

“哟，是个极品啊。还害羞呢，你看？”

“嗯，估计今天晚上可以爽一爽了，嘿嘿，送上门的肉。自然要好好的品尝呢……”

“小子，滚一边去，将你怀里的小妞留下，你可以滚了……”

两个西装男子顿时露出猥琐的笑容向风雨辰和天童木更靠近。

“哼……”

风雨辰一声冷哼，身体瞬间消失在了原地，打开门，向着影院外面走去。

而那两个西服男子在风雨辰他们走后没有多久，便倒在了地面上，双眼露出了惊恐的神色，他们两个人的心脏处有一丝鲜血，而两个人的手中都捧着一颗跳动的心脏！

一瞬间，风雨辰用暗杀术将两个西服男子的心脏取了出来。根本不到一眨眼的时间。

而影院的其它人都没有注意到这边已经有两个死人了，就算有惨叫也不会有人注意，毕竟影院中的男男女女此时除了身边的人，谁也不会关注了。

……

“那两个家伙死掉了吧？”

从影院中走出后，天童木更向风雨辰问道。

“你看清了？”风雨辰反问。

“差不多啦，不过出手的速度真快，专门为暗杀而修成的能力吧？”天童木更说道。

风雨辰点点头，说道：“差不多，那两个家伙找死，竟然敢动我的宝贝，活该啦。”

天童木更不可置不否的点头，说道：“嗯，杀掉也好，社会败类，肯定有过不少女孩受过他们的毒手，没有想到影院里面还有这种人，而且放的影片也超级低俗，以后不能看这种电影了，还有那些男女，真是没羞没躁的，公共场所那样做真得好么？”

风雨辰咧嘴，很正常，就算不是那种影片，情侣们在影院里面也会搞些小动作的，不过这个影院太过了，直接开始脱衣服律动了，真得是太快了。

“到游乐园坐一会儿吧，人家还是喜欢安静些的环境，两个人说些悄悄话之类的，电影院那样的我还真做不来的。”天童木更抱着风雨辰的手臂说道，“人家的身体只能给你看，其它人都不行的。”

“嗯，要做回家做，那个地方太不检点了，如果只是接吻拥抱的话，还能接受点，可是公然开始那种事情，太让人受不了了，以后看点正常的电影吧。”风雨辰也是有些无奈，第一次和女朋友看电影啊，就特喵的这么刺激，受不了。

“都怪你啦，好好的约会看你搞的，也不仔细看看什么电影，那些打着‘柔情之夜’之类的电影都是限制级的影片……”天童木更想起电影的银幕画面就脸红无比，真得是太让人羞涩了。

“ok，ok，下回我注意，要吃可丽饼么？这附近有一家挺好吃的，小日向很喜欢吃呢。”风雨辰指着街道一旁的店铺说道。

“嗯……”

第二百四十三章 七星的遗产（上）

【感谢偷偷呵呵童鞋的打赏，感谢mai仔童鞋的月票，还差两张月票加更，大家努力哦 】

时间渐渐流逝，一晃几个月的时间过去了，而从漆黑大作战中历练出来的人多达十几个，黄金阶段的有四五个，其它的都是白银阶段的玩家。

数得上名号的玩家一共有将近二十位，其中令所有玩家恐惧的自然是风雨辰了，不过黄金阶段的两三个玩家并不惧怕风雨辰，他们已经成长起来了。

“叮，黄金阶段玩家数量达到五位，漆黑大作战正式结束……”

“叮，通过漆黑大作战升上黄金和白银段位玩家须在一个月内击杀同阶段玩家，方可永久保留黄金、白银段位，《漆黑的子弹》世界完毕后，开启白银/黄金幸运商城……”

“叮，《漆黑的子弹》世界基本任务开启，击杀一名无限玩家可返还原世界……”

“叮，玩家pk限制解除，可随时进行杀戮并且战斗，胜利玩家获得失败玩家所有元宝币……”

“……”

听着系统的提示，斩杀完原肠生物的风雨辰甩了甩手中的漆黑之剑。

漆黑大作战停止了，产生了五位黄金玩家，风雨辰是本来就拥有黄金段位的，不过现在他是黄金上品，之前只是黄金下品，也就是说，他想要保留黄金上品的能力必须要击杀一名黄金玩家才可以啊，不然世界结束后，他就会降回黄金下品的段位。

目前晋阶到黄金阶段的五个了，除了风雨辰和白魂之外，还有三个人，编号分别是037、001、088，编号088，风雨辰与之有过交手，在第二场漆黑大作战的时候击杀过他。后来和他做了一次队友，编号001和037风雨辰也有过接触，这两个人相当的自傲，与风雨辰有着间隙存在。而且两个人身边了聚集了不少的能手。

如今整个漆黑世界差不多是三足鼎力的局面，最强的风雨辰和掀动两个黄金阶段玩家结成的团队，接着是编号.037和编号001两个人结成的团队，最后是以编号088为中心组成的中立团队。

风雨辰的目的是击杀编号001和编号088两个人，这样他和白魂就能够保住段位了，编号088如果可以拉拢过来便拉拢，拉拢不过来就击杀掉，王只需要一个！

……

这一天，风雨辰和里见莲太郎还有结城太郎被叫到了天童木更的办公室里面。

“今天下午有一个会议，整个东京区有名气的民警都会参加的。大概事项应该是和原肠动物盗走的东西有关，那个原肠动物还是莲太郎同学弄丢的，因此这个猎物必须由我们来完成。”天童木更将文件递了过来说道。

果然剧情要开始了么？

风雨辰和结城太郎对视了一眼，顿时明白了，漆黑的剧情开始了。那个原肠动物所盗走的正是七星的遗产，能够召唤五阶的原肠动物，到时候无疑会发生恐怖的事情。

“我的错，我来弥补吧，社长？”里见莲太郎说道。

“你？好吧，不过如果不行的话，我会随时让雨辰协助你的。”天童木更点头说道。

里见莲太郎点点头。

“好了。中午一起吃饭吧，然后，我们去参加会议……”天童木更说道。

“好（是）……”

风雨辰、里见莲太郎、结城太郎三个人纷纷点头，一边的三个小萝莉们已经开始吃了起来。

“雪乃，你的起始者是我辰哥哥的手下，所以你也是我的手下。因此，好吃让我先吃，懂不？”小日向掐着小腰，对结城雪乃教育着说道，伸手将她手里的水果沙拉夺了下来。

“嗯。小日向，我是大姐头，所以应该是我先吃的……”蓝原延珠不客气的从小日向手里夺过了水果沙拉……

“不行，人家个子最小了，要长身体，人家要先吃！”小日向在其它事情上面向蓝原延珠妥协，但是在吃的上面绝对不会妥协的。

“你们一边争去吧，我要吃别的……”结城雪乃无奈的伸手去抓寿司鱼片。

“不行！”

小日向和蓝原延珠异口同声的说道，她们还没有吃呢，所以结城雪乃也不能吃。

“你们欺负人！！！”结城雪乃顿时委屈的喊道。

“我辰哥哥是老大，你要听我的话！”小日向不为所动。

“我是咱们三个的老大，你也要听我的话！”蓝原延珠说道。

“……”

结城太郎看着结城雪乃受委屈的样子，顿时向天童木更求助道：“社长，你要好好管管啊，俺妹妹可是天天被欺负啊，呜呜……”

“小孩子的事情，大人不要掺合了，随便她们吧……”天童木更摆摆手说道。

结城太郎幽怨的看着风雨辰和里见莲太郎，这两个家伙，怎么教育自己的小萝莉的，居然欺负人，这特喵的不是好习惯啊。

不过结城雪乃也有对策嘀……

结城雪乃眼泪汪汪的扑进了风雨辰的怀里，呜咽着说道：“雨辰哥哥，人家也要吃嘛……”

额……

风雨辰虽然不待见结城太郎，但是萝莉无罪啊，雪乃酱也是很卡哇咿的呢，白色的头发软软的，呜呜，好可爱……

“嗯，好吧，你们三个不会平分么？来，一个人一个小碗，不要抢，都给我乖乖的，听见没有……”

风雨辰顿时从蓝原延珠手里夺下水果沙拉，然后平分放进了三个小碗里面。

“啊……啊……啊……妾身的份量怎么看的那么少了！！”蓝原延珠不依的说道。

“那你和雪乃换换吧……”风雨辰说道。

“不要，我要和小日向换，你偏心，小日向的最多了……”蓝原延珠作势要抢的样子。

小日向高兴的眨巴着可爱的大眼睛说道：“辰哥哥最喜欢人家嘛，嘻嘻，有本事你让你们家的莲太郎做，他不会吧，水果沙拉只有辰哥哥的最好吃了哦~~~~”

“有就不错了，延珠，你要不愿意，给我吧……”结城雪乃的嘴里已经填满了水果沙拉，含乎的说道。

“谁说我不吃的，不吃白不吃，决定了，今天晚上到小日向家里，不吃饱我就住在她家！让木更大奶牛和辰大坏蛋没法做坏事！”蓝原延珠顿时威胁着说道。

额……

风雨辰和天童木更两个人顿时冷汗连连，延珠酱，节操何物否？

第二百四十四章 七星的遗产（中）

中午，吃完饭后，风雨辰他们开始出发，到达了目的地，在一座大楼前停了下来，会议的地方并非是圣天子所在的圣居，而是眼前的这幢大楼。

接待的办公楼冷冷清清，只有着一个负责接待的女前台。

风雨辰、莲太郎、结城太郎、天童木更四个人在入口报上姓名之后，就被一名侍者带到办公楼里面，坐上洁净的升降机快速上升。

在写有第一会议室的房间前，带路的侍者作了一揖就离去了，没有多说道任何的话语。

打开房门后，风雨辰发现眼前的房间非常的宽广，房间中央放置着细长的椭圆形桌子，内部的墙面上镶嵌着一台巨大的el显示面板，大概是用来播放影像用的。

而此时，里面已经汇聚了很多民警同行了，各大民警公司的负责人也在。

所有民警看到风雨辰进来之后，仿佛是在躲避瘟疫一般的连连后退着。

穿着做工精良的西服各大民警公司的社长的已经在制定的位置就坐了，他们身后跟着一个个民警，这些民警的手中都拿着绽放出黑色金属光泽的錵合金制作的武器，而且每个人身边都站着一个10岁左右的小萝莉。

从这些民警之中，风雨辰发现有很多玩家在，包括冰蝶也在其中，编号088的黄金高手也在，编号001和037的黄金高手不在。

注定到风雨辰的到来之后，冰蝶顿时凶狠的看了风雨辰一眼，最后一场关键的漆黑大作战中，她不幸的成为了风雨辰的对手，很显然她晋阶黄金失败，差一点，就差那么一点点啊！如今她只是白银上品的段位啊，差一点就是黄金了！！可恶啊！！！

风雨辰没有任何表情，那最后一场他赢不赢无所谓。段位早已经是黄金上品了，可是他就是要挫挫冰蝶的锐气，告诉她女人太强势的可不行，服从他。他才会允许她前进，否则！

由于近期天童民间警备公司的强势，天童木更的位置坐在二席上，首席是给雇佣的人座的。

待所有人坐定之后。

一个身穿制服的秃顶的人走进房间。

包括木更在内的社长等级的人一同起立，秃顶男人则是挥了挥手让他们就座。

风雨辰看清晰了这个秃顶男人的阶级章，是幕僚等级的自卫官啊。

“今天让大家过来不为别的，正是有事委托诸位民警。诸位可以认为这是来自政府的委托。”秃顶男人说道，然后停顿了一下，打量着四周……

“嗯，有一个缺席。”

在圆桌的中间位置。放置着一个标有“大濑”三角牌子的位置空了出来。

“可能是胆怯了吧，我们开始正题吧，既然将这么多人叫过来，肯定有什么重大的事情吧？”这个时候，一个三十来岁一副精英模样的男人站了起来。身上穿一套克里斯汀*迪奥设计的西服，长着一张知性的脸。

风雨辰知道他，是“三岛royal-girder代表董事三岛影似”，掌管着一个超级庞大的民警公司，拥有大量的民警啊。

秃顶男人听到三岛影似的话后，点点头，说道：“好吧。开始正题吧，在说明本次的委托内容之前，我先告诉大家，要辞退的人请立即退席。听完了委托，就不能拒绝。”

结果，没有任何人退出。既然来了，就没有退出的意思了，谁都明白，这不是一个简单的任务的，但是再危险又如何。民警们就是专门干危险的活计的。

看没有人退出后，秃顶男子顿时点头说道：“很好，这也就是说没有人要辞退吗？那么……下面就由这位大人给大家进行说明。”

接着秃顶男人背后的特大的显示面板突然显示出一个少女的特写，身上穿着一层像雪一样纯白的服装和银发，这位少女不是别人，正是圣天子。

看到这里，顿时所有民警公司的社长站立了起来。

圣天子泰然地坐在一个精工细琢的椅子上，可以看见她的身后是价格高昂的绘画以及带有天盖的床，那是她位于圣居之内的私人房间，风雨辰‘经常’进入那里面，自然是知道的，不过他可以保证绝对没有龌龊的事情发生过的。

在圣天子旁边站立了天童菊之丞，看到天童菊之丞的一瞬间，天童木更立即眼神尖锐了起来，父母之仇，不共戴天！

圣天子看着拘束的众人说道：“大家请不要拘谨，由我来进行说明……委托本身十分简单，要委托各位民警的，是将昨日进入东京区域，造成一个感染者的感染源gastrea排除掉。另一个就是请大家将被认为是收入到这个gastrea体内的箱子毫发无伤地回收……”

el显示面板上出现了另一个窗口。里面突然显示出铅银色的旅行箱，接着完成任务的报酬显示了出来，一亿日元！！！

“哒哒哒……哒哒哒……”

就在所有人震惊的时候，会议室外面响起了一声声子弹出膛的声音，接着子弹的声音结束了，一个戴着面具的高大男人和一个全身包裹在黑色斗篷，只露出眼睛的男子走了进来，他们两个人身后跟着两个小萝莉。

蛭子影胤和玩家编号001的黄金强者。

“哟，很抱歉，打扰了你们的会议，首先我介绍一下我自己吧，我叫蛭子，蛭子影胤，初次见面，无能的国家元首殿下，直截了当地说，我是你们的敌人不过呢！”蛭子影胤打量着电子板上的圣天子冷笑着说道。

“我的代号是血夜，送你们进黄泉路的引路人……”编号001的黄金强者说道。

蛭子影胤……血夜……

风雨辰看着这两个人，联手了么？切，他可不会害怕的呢，以为晋升到了黄金段位就可以自傲了么？呵呵，催化剂的后果都是拔苗助长，只有一时的崛起，这一瞬间之后，便会变成普通人的……

“你这个家伙！！”里见莲太郎顿时拨出了xd手枪，双手紧握着，对准了蛭子影胤，显然之前和他有过过节的啊……

第二百四十五章 七星的遗产（下）

【感谢恢の呔‖誏童鞋月票，三十张月票已够，明天加更，四更哦】

“哟，我的新朋友，里见同学，我们又见面了，我说过的吧，我们肯定会再次相遇的，嘛，嘛，不要用那么凶狠的目光看着我，仿佛我是个十恶不赦的人一般呢……”

蛭子影胤，的身体瞬间出现在里见莲太郎的身边，将他举起手枪的手臂按了下去。水印广告测试 水印广告测试

“混蛋！”

里见莲太郎顿时惊讶了一下，将手中的枪再次抬起对准了蛭子影胤。

可是下一刻，蛭子影胤消失在了里见莲太郎的面前。

而此刻，风雨辰和血夜对上了，这个新晋升上来的黄金段位高手。

“你便是那个自称王的人么？”血夜看着风雨辰，平静的问道，不过精神却紧绷了起来，风雨辰给他的气息非常的危险之极，仿佛一条巨大的猛虎站在他面前，虎口即将对自己咬合下去……

风雨辰点点头，说道：“嗯，姑且是吧，你有意见么？想要取代我么？可以，这个世界就是一个强者为尊，优胜劣汰的世界呢，你不杀我，我也会杀你的呢。”

“没有意见，完全没有，虽然之前我有些自信，但是真正的面对你，还是有些畏惧呢，你是我见过气息最恐怖的一个人了，说实话，我没有百分百的底气能够打败你，不过我是暗杀出身，你要小心了……”血夜的眼睛露出了一股杀意。

暗杀术？

风雨辰轻哼，他也不是不会的，他可是学会了《全职猎人》中揍敌客家族的暗杀术呢，那些暗杀术要比血夜的暗杀术厉害很多了。

“好了，各位不要激动，你们难道不奇怪为什么一个箱子价值一亿日元么？”

这个时候。蛭子影胤，站在桌子上面向所有人问道，成功的吸引了众人的眼光。

奇怪，自然是奇怪了。一亿日元。是个小数目么？而且这里聚齐了整个东京区的高手呢，这么大动干戈。那个箱子一定是个奇怪的东西吧？

“箱子里面可是装着‘七星的遗产’呢，区域外的七星村战争后留下的物品，据说能够能召唤出阶段五的原肠动物。一旦为邪恶之人所恶用，将会破坏巨石碑的结界。在东京区域引起‘大灭绝’的封印指定物，巨石碑这种东西，虽然能够能够挡住大量的原肠动物，但是却没有办法挡住五阶的原肠动物呢……

嘿嘿，那么这个邪恶之人是谁呢？是我哦！

那么现在我也加入你们的游戏之中吧，那么各位，首先我们来确认一下游戏规则吧！

我们和你们。比赛哪方先找到感染源原肠动物并且得到七星的遗产吧。七星的遗产也许已经被卷入原肠动物的体内了，所以想要得到它的话只要把感染源原肠动物杀死就可以了。

而如果你们成功了，东京就会陷入和平中，而如果你们失败。你们会集体覆灭！！”

蛭子影胤尖锐的笑着说道，伸展着双臂，仿佛在宣告世界，恐惧即将降临一般。

“是这样么？圣天子？”

这个时候，所有人扑向了电子屏幕中的圣天子。

“不错，和他说得一样，因此，为了整个东京区的和平，我请求大家，一定要找到‘七星的遗产’，保护我们的家园！拜托了，大家！”圣天子顿时做出了一个让所有人惊讶的动作，她向所有人鞠躬了，身为一上国家元首，竟然做到了这种地步，可以说她是真得在为这个国家着想啊。

“无能的国家元首啊，接受恐惧吧！桀桀，很快，你统治的地区就会变成一片废墟的！”蛭子影胤冷笑着说道。

“叽叽歪歪，在这里消灭你，一切不就结束了！”

这时，一个口戴面罩的黄色碎发大汉冲了出来，挥舞着手中巨大的大剑，带着一声声尖锐破风之音，以雷霆之势顿时斩击向蛭子影胤，出手的速度、角度、力度等等都达到了极佳的水平，这种攻击普通人根本在没有反应过来之时便已经毁灭了……

“轰！”

大汉手中的大剑一瞬间将整个会议桌破坏成两半，大量的木屑飞舞满天，可是蛭子影胤本人已经不在桌子上面了。

“影胤，别玩了，要行动了！”血夜冷哼一声，然后转身，向着门外缓缓走去。

“呀呀，要走啦，那么游戏开始了，开始死亡的竞逐赛吧，各位！！”蛭子影胤跟着血夜缓缓向外面走去。

“别跑，有本事和本大爷战斗一场！”面罩男子欲追上去……

“嘭！！”

风雨辰身体瞬间消失在原地，然后一拳将面罩男子打进了墙壁之中。

“你不是对手，出去绝对是送死，你叫伊熊将监吧？看清楚敌人的实力再出手吧。”风雨辰不屑的说道。

“不要对我的促进者出手，不然……”

这个时候一个浅金色头发的小萝莉挡在了伊熊将监的面前，对风雨辰说道。

风雨辰摇摇头，退了开来，然后说道：“好了，各位准备吧，木更，帮忙查下那只原肠动物的踪迹，要开始捕猎了。”

“嗯。”天童木更点点头，跟着风雨辰向会议室外走了出去，结成太郎和里见莲太郎也跟着走了出去。

电子屏中的圣天子看着风雨辰，心里知道，他会帮自己的，因为刚刚他对自己说‘没关系’，虽然没有出声，但是唇形就是这三个字，这样她就放心了，相信他，一定可以帮到自己的。

……

“就是这里了，虽然不知道它跑到三十二区这么偏远的地方干嘛，但是目击者的发现，就是在这人漆黑的森林了，你们小心一些了……而且目击者声称，这只原肠动物好像拥有飞行的能力，有可能是进阶的原肠动物，很有可能是二阶的，不过这对你们来说都是小意思吧？”天童木更拿笔记本说道。

“嗯，交给我们吧，没有问题的，很快就可以解决，关键是之后的战斗，莲太郎，你和结城一起对付那个面具男蛭子影胤，然后那个血夜交给我来对付。”风雨辰看着飞机外的黑暗森林说道。

第二百四十九章 火影三身术

【第四更送上，今天加更完毕】

血夜用死亡一次的代价将风雨辰引到了陷阱区域，可以算得上高超的谋略了，将自己也算计在其中，这需要的不仅仅是一种勇气……

那么血夜的算计是否能够成功呢？

刹那之间，血夜和何风以及希雨脚下的地面顿时变得空荡了起来，三个人瞬间隐入了其中，消失在了地面之上。

风雨辰立即用白眼看向了地下的位置，只见地下有几个机械的构造和几具地下密室，看来他们是早就在设计这个陷阱了，打造这些地下的建筑恐怕需要不少的资金吧？这一切完全是为了杀死风雨辰而建设的。

让风雨辰震惊的是，他的周围拥有几个可以升降的炮台，这种东西都建造出来了啊，而且他脚下的地下空间有着一排排的机关枪！！

在风雨辰看清晰的刹那间，陷阱攻击顿时发动了起来首先是风雨辰脚下的地面变得虚空，黑乎乎枪膛口，一排排的挺立，顿时对风雨辰开始了射击……

这个时候风雨辰的隐匿还没有冷却过来，因此他是暂时无法躲避的，而他所拥有的能力之中，也没有躲避的办法，不过子弹的攻击虽然快，但是又不是没有办法躲过。

写轮眼！

风雨辰的右眼变成了写轮眼的样子，左眼依然是白眼，在写轮眼的作用之下风雨辰，闪避了子弹的攻击，双脚在虚空中用力猛踏……

月步……

但是此时四周升起了几个巨大的炮台对着风雨辰发动了攻击。

风雨辰使用月步升上了天空，在一棵的树冠上停留了下来。

这时，几架直升机从天空中飞过。想要将风雨辰进行捕获呢。

但是……

替身术。

风雨辰双手快速的结印，身体瞬间变成只是捕捉到了一块木桩而已，而此刻的风雨辰则在一棵大概的树梢中躲避了起来。真得是丧心病狂啊，竟然动用了直升机，哼，他们哪里来的直升机呢？难道是天童菊之丞提供给他们的，看来天童菊之丞也是想要消灭自己这个潜在的威胁啊。

计划的真得是太好了啊。

可是直升机没有用，血夜他们在利用幸运商城的时候。风雨辰又不是没有使用，而且他用的可是黄金商城，比血夜他们的要高级很多了，血夜他们虽然晋升到了黄金段位，但是毕竟不是像风雨辰这样通过真正的历练升上来的，所以无法瞬间掌握黄金幸运商城。只有杀掉一个同阶的对手，回到原世界后才算是真正的获得了黄金段位的所有福利。

火影的三身术是风雨辰學到的又一项系统技能，替身术、分身术、变身术，三个世界最基础的忍术。

火影的三身术可是都超级有用的，如果掌握好了这三身术，绝对会非常有利的。

这是风雨辰在进行这个找箱子任务时學习的能力，他知道血夜他们肯定会有什么招式对付他的。虽然风雨辰对自己的能力自信，但是难防血夜他们不择手段啊，于是风雨辰便挑选了火影中的基础忍术，三身术，风雨辰并没有去尝试那些强大的能力，因为那些强力技能装逼可以，却无法真正的让自己强大。

像什么s级忍术的，没有毛用，至少现在肯定是没有用的，越是强大的技能。需要的能量越多，s级忍术可能300能量都不够用，而且就算够用，能量消耗完了却无法保证对手全灭，而没有能量的话。可以说写轮眼白眼的什么都用不了的。

所以现在需要的不是那种通天技能，而是那种消耗能量不大，却又简单实用的能力，比如三身术，就是一个典范，消耗的能量非常少，但是却又十分有用。

风雨辰在翻黄金卡片的时候，指定的技能方向是——火影中基础忍术。

结果就翻到了三身术的卡牌，掌握了三身术的使用方法。

三身术：固态技能，中最基础忍术。

变身术：基本忍术之一，消耗能量1，可以变化为其它东西，最常见是变为其它人。

分身术：基本忍术之一，消耗能量1，以查克拉制造【残影】，所以并不是实体，用于扰乱敌人的视线。

替身术：基本忍术之一，消耗能量1，瞬间以动/植物或者其它物体与自己的身份对换，用以逃避攻击。

三身术消耗的能量很少，也非常实用，是个不错的能力啊。

就在这个时候，几发子弹纷纷向着风雨辰这里打击了过来。

风雨辰瞬间躲避掉了，如果是热成像仪器的话，是能够观察到他的身体所在的。

风雨辰再次使用替身术躲避了开来。

就在他躲避的瞬间，射击而来一颗子弹中有一颗子弹暴发出了一束细小的雷电，将他刚刚所在的树木打穿了一个大洞。

雷属性的子弹，难道是那个何风的能力，白银阶段的玩家，都能够觉醒一项属性之力，火焰/冰霜/风/土/雷/黑暗/光明/水等属性中的一项属性会成为玩家的属性能力。

雷属性的能力啊，真得是不不错的能力呢。

“簌……簌……簌……”

接着又是几个子弹打击了过来，其中也混合着雷属性的子弹。

风雨辰瞬间躲避在一棵树后，分出了一个分身，向一个方向快速的逃去……

因为分身中具有能量，所以用热成像仪器检测的话，也应该会有反应的，风雨辰感觉接下来的攻击可能会不一般了，要进入重点了，他看了下隐匿的能力，还差十几秒就恢复了，到时候就进入无敌状态了。

……

潜伏攻击中的何风，从兜里掏出一颗子弹，一丝雷电能量注入子弹之中，然后上膛，描准……

旁边的血夜看着身边的热扫瞄仪器，说道：“两个热点，看来有一个是假的，从刚刚的情况看，那个家伙已经掌握了三身术啊，哎，毕竟是三个世界历练过来的，而且比我们晋升黄金阶段好久了，掌握了比我们更加多的能力啊，不好对付啊……”

“嘻嘻，人家可不这么认为呢，很快，他就会化成灰烬的哦……有再多的分身也没有用，一起消灭就ok了……”何风身边的白发小萝莉微笑着说道……

“嗯，我拭目以待……”血夜微笑着说道，很快，很快，只要‘那个东西’到了，一切就结束了

第二百五十章 瓦斯炸弹

【感谢gs大湿、凡夫俗子01童鞋的打赏，感谢凡夫俗子01童鞋的月票，恭贺凡夫俗子01童鞋成为本书舵主，特此加更，今天是四更哦，第一更送上】

【加更条件：30张月票加一更，打赏10000起点币加一更，一周推荐票满1000加一更】

躲避着雷属性子弹的风雨辰突然听到了一声声轰鸣的声音，由远及近，一股不祥的预感在他的脑海中渐渐产生。

“嗡……嗡……”

感动架直升机来到了风雨辰所在的的地面上空，经过风雨辰所在位置后，这些直升机抛下了一个个带着刺鼻烟雾的烟雾弹，这是瓦斯？

不好！！！

风雨辰连忙启动冷却好的隐匿技能，就在他启动技能的那一刻一颗雷属性子弹飞射了过来，紧接着一声震裂天地的轰鸣声响彻了起来……

“轰……轰……轰……”

瓦斯爆炸，居然是借用的瓦斯爆炸来消灭风雨辰，当真是好算计啊，看来之前的那些陷阱并非是真正的陷阱，只是用来迷惑风雨辰的，他们知道那些普通的陷阱肯定是没有用的，于是……

于是用陷阱来迷惑风雨辰的视线，然后召唤直升机抛下一个个瓦斯烟雾弹，瓦斯遇明火的话会发生爆炸，而且这些直升机抛下的瓦斯炸弹多达几十个，真得是丧心病狂啊，这样的爆炸，别说一个风雨辰了，一百个风雨辰也要死翘翘啊。

好算计，只是可惜……

可惜风雨辰的隐匿技能是无敌的，身体是彻底的隐身，没有任何东西能够捕捉到他，这个技能可以让风雨辰躲避一切攻击，而且具有穿越墙壁等等能力，很强大的一个技能。这是系统夺取他所有虚空能力后对他的一种补偿。

接着风雨辰准备开始杀戮了，妹的，被追着打了这么狼狈，不好好回报他们的‘好意’怎么可以呢？嘿嘿。或许他们现在以为自己已经死掉了吧？

当然，在杀戮之前，先迷惑一下他们吧，顿时风雨辰分出了一个分身，然后让这个分身再进行变身，顿时，一个缺失一条胳膊，身体血肉模糊的风雨辰出现了，因为风雨辰本体是隐匿状态，所以热扫瞄仪只能扫瞄到分身。

重伤的风雨辰分身做好之后。风雨辰便向着何风和血夜所在的地方奔驰而去。

……

听着外面的那剧烈的爆炸声，血夜和何风露出了得逞的笑容。

“死了，这个家伙彻底死掉了呢，哈哈……”何风顿时露出了一抹灿烂的微笑，确实是灿烂的微笑。

“只是为什么没有系统提示呢？”血夜不禁疑惑了起来。打开了5手机，发现上面没有编号007的阵亡消息啊，这是？

“估计他用什么能力挡住了吧，不过那么巨大的爆炸，现在肯定是已经重伤了，我们只要到地面上割下他的头颅就好了，除非他有复活卡。不过不过可能的，瓦斯爆炸持续了很长时间，为了慎重，我让直升机进行了来回三次的瓦斯投掷，有复活卡也够戗。”何风阴笑着说道，已经开始想象着自己成为王者时的姿态了。

血夜也是放下了心。说道：“嗯，那么上去收了他的命吧，用防御的技能抵挡伤害恐怕需要很多能量吧，所以现在他肯定是能量大量消耗又重伤的情况，很容易解决了。”

希雨小萝莉在热扫瞄仪上查看了一下。说道：“他不动了，大概是受伤了，我这里还有卫星图……嗯，是重伤的样子了，缺了一条胳膊……”

“那么便可以行动了……”何风说道，不过却紧握住了手中的狙击枪，只有一个猎物可不好分配啊，他们是两个人呢。

血夜看着何风谨慎的样子，顿时摆手说道：“这次的猎物算你的，下次交给我怎么样？反正这次的所有计划是你的起始者策划的，你们出力最多，归你们所有了。”

“好，多谢了，希雨，你看着他，我去……”

何风还是不放心血夜，让自己的起始者希雨看住他。

希雨点点头。

接着何风渐渐向着风雨辰所在的地点走去。

这时……

一簌寒光起。

血夜张开嘴，一根带着火焰的银针飞射了出来，瞬间钉进了希雨的额头之中！

“哥哥……”

希雨张了下嘴巴，感觉全身无力，渐渐倒了下去，不过她的右手却是按动了一个身上的按扭！

“轰！！！”

一声爆炸从希雨的身上传荡了出来，希雨将自己死亡的情况也算计在内了，到时候她牺牲自己让血夜重伤的话，哥哥便能够取得一切战果了，一切为了何风哥哥！

“希雨！！！”

何风一瞬间疯狂了起来，顿时向着爆炸的方向跑了过去，虽然说他只拿希雨这个小萝莉当作一个道具来使用，但是那是最初的想法啊，渐渐地相处之中，他已经将她当作了自己的亲妹妹看待了，是他的至亲之人，而现在……

血夜也没有想到希雨这个小萝莉这么疯狂，竟然引爆了自己，她可能早就在自己的身上安上了炸弹吧，这个小萝莉虽然实力不强，但是计谋百多，何风是靠着她的计谋一步步走上黄金段位的……

爆炸的瞬间，血夜被炸伤了，一口鲜血从嘴里吐了出来，不过他强忍着伤势，在手中凝现出了一把巨大的火焰唐刀，然后准备对何风发动攻击，只要撑下去，杀掉何风，然后再杀掉风雨辰，这个世界他便是王者了！

狗咬狗满嘴毛啊。

本来准备杀掉何风和血夜的风雨辰，顿时放弃了现在就杀掉他们的想法，而是躲在一颗木树下看这场窝里斗的好戏，人为财死鸟为食亡，不外乎如此啊，真得是有意思啊，

“为什么，为什么要对希雨出手！她……还只是个孩子啊！”何风咬着牙齿，凶狠的盯着血夜。

血夜冷笑：“为什么？很简单，别以为我不知道你的想法，杀掉了编号007后，你就准备对我下手吧？哼，在我的眼里，你的起始者比你要危险多了，所以我先解决她了，只是没有想到最后还被她算计了一把啊……”

第二百五十一章 反杀与扭曲的真相

【感谢hwn000童鞋的评价票，第二更送上】

血夜将希雨杀掉了，但是他也身负重伤了，希雨这个萝莉早就想好了牺牲自己成全何风。

“希雨……希雨……”

何风跪在地面上，双手颤抖似的将希雨的头颅抱在了怀里，她的嘴角还带着微笑，仿佛在说‘哥哥，我帮助你了吧’，一直以来，希雨为了何风杀掉了无数的对手，有起始者也有促进者，更有普通人，她为了何风走向了地狱深渊，而她死亡前的微笑恐怕也是一种解脱的微笑吧，不用再杀人了……

“啊……我好恨自己啊，竟然让一个孩子为我抛弃了一切，我是个杂种！！！不过没有事的，希雨，我来帮你报仇，没有事情的，我来帮助你报仇，然后杀掉所有人，排名第一，应该可以带走一个人的，我带走你的话，系统会复活你的，一定会的！”

何风猩红着双眼从地面上站了起来，然后后退几步，拿起狙击枪对血夜进行射击，血夜如今肯定是重伤无法动弹了，刚刚的爆炸，血夜能够活着已经是奇迹了，所以他只是一只待宰的羔羊！

“咳……咳……”

果然，血衣手中的火焰唐刀消弱了下去，口中喷出了几口鲜血，刚刚希雨的自爆他是差点死亡啊，幸亏是久经锻炼的身体强壮了些，可是这也让他身负重伤，而且意识渐渐模糊了起来，真得是失败呢，最后竟然让一只小萝莉算计到了啊。

“不要杀我哥哥！！！！”

就在此刻，暗夜，血夜的起始者小萝莉起来了，瓦斯爆炸后，又发生了爆炸，她就感觉不对劲了，她的耳朵非常灵敏。听到第二声爆炸她就撇下正战斗中的小日向向着这里赶来了。

结果……

“暗夜，救……救……我……”血夜仿佛看到了一丝希望，顿时伸手向暗夜招起了手。

“去死吧！！”

“不要！！”

在何风的狞笑和暗夜的惊呼中，一颗带着雷电的子弹射击了出来……

“簌……”

此刻。风雨辰在暗地中抢先一步，凝聚出一根冰霜之针刺进了血夜的后脑，优先杀掉了他，但是在暗夜眼中，杀死血夜的是开枪的何风，嘿嘿……

“噗……”

“嘭……”

一丝血花贱起，血夜重重的倒在了地面上，双眼露出了惊恐的表情，本来他还是有能力躲开何风的射击的，只是那一刻。一个尖锐的东西刺进了他的后脑中，让他瞬间失去了所有的力量。

很显然风雨辰的目的达到了，如果让血夜存活下来杀掉何风之后，暗夜小萝莉会带着他逃离的，到时候就难办了。虽然他也能够处理掉一切，但是对付暗夜小萝莉太麻烦，不如让她以为是何风杀掉自己哥哥的呢，嫁祸给何风，这样真好。

“啊，我要杀掉你！！！”

暗夜一瞬间双眼猩红猩红的，力量爆发到了极点。小手的手指指甲变长了，而且闪烁着阴冷的光泽，她是猫型原肠动物因子，头上的小猫耳就是证明了。

这个时候，风雨辰走了出来，不过他用变身术装饰了一下自己。身上出现了斑斑血迹，气息变得急促了一下。

一瞬间，风雨辰的手中出现了一把冰霜之剑，投掷进了何风的心脏中，先暗夜一步击杀掉了他。这样他就拿到了双杀，何风、血夜两个人对风雨辰进行围杀，最后却被反杀掉了，不得不说是个让人目瞪口呆的事情，而一切的原因在于何风和血夜互相不信任，窝里斗，两虎相争是两败俱伤啊，最后他不费吹灰之力拿下了双杀，而且暗夜小萝莉还会感激他，毕竟他杀掉了何风，替她‘报仇’了，实际上呢，杀掉血夜的其实是风雨辰啊。

这一瞬间，风雨辰感觉是不是有些像鲁鲁修了呢，唉，魔王进行曲啊。

“啊……”

虽然何风死掉了，但是暗夜仍然没有解恨，锋利的手指不停的攻击着已经死掉的何风，鲜血飞溅，但是暗夜仍然没有停止攻击，因为她最最最喜欢的哥哥死了，是何风杀掉了，是他杀掉了自己的哥哥……

风雨辰任由暗夜发泄着，过了好一会儿之后，风雨辰顿时按住了暗夜的肩膀，然后将她抱在怀里，说道：“想哭就大声哭出来吧，这样会好受一些的。”

暗夜感觉到风雨辰胸膛的温暖，想起以前哥哥也是这样安慰自己的，顿时放声大哭了起来，泪水像雨一样不停的滴洒着。

风雨辰组织了下语言，说道：“其实我和你哥哥早就认识了，在我和你哥哥战斗的过程中，何风瞬间冲了出来，将我们打成了重伤，中途我昏迷过去了，你哥哥拼命杀掉了何风的起始者，结果最后不敌……

不过，你哥哥最后的遗言是让我照顾你，他最后的请求了，所以我只能答应了下来，以后我来照顾你吧，你是叫做暗夜吧，以后我来照顾你好了……”

风雨辰丝毫没有觉得说谎话会脸红，事情是他才是一切的根源，何风和血夜两个人都死了，其中的过程风雨辰想怎么说就怎么说，毕竟暗夜看到的事实就是何风杀掉了血夜啊，虽然说眼睛看到并非真相的本质，但是暗夜小萝莉又不是柯南附身，根本发现不了事情的真相的，何况现在悲伤中的她早已失去了判断力。

“你不恨我们么？是我们要杀掉你的啊……”暗夜不由得疑惑的看着风雨辰，难道他是个大好人？

风雨辰一脸正色的说道：“人之将死，其言也善，鸟之将亡，其鸣也哀，虽然我恨你们，但是你哥哥最后的遗言，我看在和他之前有过交情的份上，也就答应了，毕竟你如果没有人照顾的话，他就是死也不会瞑目啊。

一切都是何风的计谋，让你哥哥和他联手杀掉我，其实是何风想将我们两个人都杀掉，唉，可惜……算了，接下来，你就和我一起生活吧，然后我们为了这个世界的未来而战，将所有的原肠动物驱逐！”

第二百五十七章 萝莉的日记

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏和月票，恭贺有菜萝卜童鞋成为本书的舵主，特此加更，今天四更喵喵，还差21张月票加更，大家努力哦，第一更送上】

风雨辰和里见莲太郎获得战功本来是一件好事的，但是，但是……

但是小日向和蓝原延珠却是被当作怪物从学校里面赶了出来，圣天子的册封让所有东京区的人都知道了风雨辰和里见莲太郎两个英雄，但是也知道了他们的起始是小日向和蓝原延珠，风雨辰他们四个人的样貌已经深入人心！

于是……

蛭子影胤没有干扰到小日向和蓝原延珠的学校正常生活，可是授功仪式却成为了小日向和蓝原延珠告别学校的起始。

“辰哥哥，人家不想上学了，呜呜……”小日向乳燕投林一般的扑进了风雨辰的怀里眼泪像雨打一般流淌着，这是风雨辰第一次看到小日向这么伤心，他可是保证过让小日向永远开心快乐的啊，混蛋！

一群腐朽的愚民！

风雨辰在自己的脑海中下了定义，本来他还准备着将巨石碑即将倒塌、毕宿五入侵的事情告诉圣天子，以做应对的，但是现在他不会了，让原肠动物侵袭这个区域吧，让那些愚民们知道什么是恐怖，谁在保护他们？

小日向还好些，有一点呆，没有想太多，可是蓝原延珠却不一般了，因为她最好的朋友背叛了她，她在学院中可是也有着朋友的啊，于是伤心过度之下，跑掉了。

“小日向，你看见延珠了么？知道她去哪里了么？”里见莲太郎向蓝原延珠问道。

“不……知道，延珠她没有说，还说让人家告诉你，要不去试图找到她了。她知道自己回来的。”小日向抽泣了一下说道。

里见莲太郎顿时用力的握着双手，看着勾田小学的教学楼咬咬牙，跑了出去。

“好了，咱们回家吧。咱们不到这里上课了，和玛丽亚（三十九区被诅咒的孩子之一）她们一起吧，哥哥和木更姐姐给你们上课，好吧？”风雨辰抱着小日向向家里走去。

“哦~~好的，果然还是辰哥哥最好了……”小日向很快就高兴了起来，元气呆的少女转型都有点快啊。

“今天辰哥哥给小日向做大餐好了……”风雨辰微笑着说道。

“哦~~吃大餐！”小日向终于露出了微笑。

…………

最后在风雨辰的建议下，里见莲太郎让蓝原延珠一起在三十九区上学，风雨辰临时建立的学校，虽然只有着一个小黑板和几张简易的课桌，但是却充满了欢笑。

因为风雨辰和天童木更的接济。三十九区的孩子们过上还算安稳的生活，而那些流浪在东京区其它角落里面的被诅咒的孩子们也纷纷汇聚到了三十九区这里，因为这里有好吃有好穿的，还会有人给他们讲故事，这里是他们的天堂。

“好了。今天最后的一件任务就是日记……”风雨辰上完课后对所有小萝莉们说道。

“辰哥哥，什么是日记……”

“是啊，辰哥哥，告诉我们吧？”

“……”

有几只小萝莉顿时举起了自己的小手。

“人家知道！”小日向举起小手说道，“是天天记录生活经历的笔记！”

“延珠也知道！”蓝原延珠说道，“每天所遇到的和所做的事情的记录！！”

“啪啪……”

风雨辰拍拍手，微笑着说道：“都说得很对。那么大家就开始写吧，可是是和朋友在一起的回忆，可以是一些感悟，也可以是一些风景记事，都可以哦……”

“……”

小萝莉们点点头开始了写日记，一个个很有兴趣的样子。

风雨辰微笑着点点头。然后对身边的天童木更说道：“我觉得是不是应该给他们找一个更加好的地方，我最近联系了一家废弃的幼儿圆，还不错，有教室还有着几间宽敞的宿舍和活动室，非常不错。你看我们是不是？”

“你觉得我会反对么？赶紧联系人，租下吧，然后集体转移到那里吧，这下水道的生活真得是太让人难受了。”天童木更点头说道。

“嘿嘿……”

风雨辰窃笑一声，将转让合同拿了出来，交给天童木更说道：“五百万日元，我已经付款了，当然钱是找一个朋友借的，要还的，我没有钱，所以要动用你的小金库了。”

“什么？你竟然买了下来！”天童木更不禁拍了下脑袋，又要大出血了，居然不和她商量，这个风雨辰，一定是皮痒了！

“没有关系的，圣天子不是给了你一亿么，这不算什么吧，就这样啦，木更小姐，你放心，我会做你一辈子的摇钱树的，不离不弃！”风雨辰微笑着说道。

“你想跑，你以为我会答应你么？要是敢不娶我，我和你没完！”天童木更脸红着小声说道。

“嗯……嗯……嗯……”

风雨辰连忙点头。

“辰大坏蛋，我写好了，不过不给你看，人家要莲太郎一个人看！”

这时蓝原延珠首先站了起来，将手中的日记交给了里见莲太郎。

“辰哥哥，人家也写好了，小日向只让辰哥哥一个人看！”

小日向也站了起来，小跑到风雨辰面前说道。

里见莲太郎看着手中的日记：

昨天莲太郎给人家做了好吃的豆芽菜，成功的骗到人家的心，然后晚上人家和莲太郎一起相拥而眠……

！！！

接着风雨辰也看起了手中的日记：

昨天辰哥哥给人家做了好吃的草莓圣代，成功俘获了人家的心，然后晚上人家决定脱白白和辰哥哥一起睡……

！！！！

风雨辰和里见莲太郎互相看了看，做出了一个无奈的表情，这种日记确实只能一个人看，其它人看了，肯定会以为他们有着怪癖好的。

接着蓝原延珠和小日向分别有些傲娇的看着里见莲太郎和风雨辰，那个意思是在说夸奖我们吧，看看咱的日记，写得多好，完全是原创的。

“簌……”

只是这个时候，天童木更夺下了风雨辰和里见莲太郎手中的日记，看了起来，看完之后，脸顿时黑了……

第二百八十三章 回归主世界

【第二更送上】

一周之后。

整个东京区天空所弥漫的巨石碑粉尘已经全部消无了，清澈而蔚蓝的天空无限的美好，白云飘飘，景色怡人。

风雨辰倚在圣居的一间月台上看着远处的三十二号巨石碑的地方，一块高达600多米的巨石碑出现在了那里，虽然说巨石碑在加紧的制作，但是最后还是只完成了600多米的样子，剩下的需要慢慢扩建了，但是这样也足以将原肠动物挡在外面了。

圣天子从寝室中走出来，身上空着一件纯白的睡袍，伸出洁白的双臂从风雨辰的背后紧紧的拥抱住了他，迷恋的吮吸着他身上的味道。

“还会回来么？”圣天子微微的说道。

风雨辰转身，然后将圣天子抱在怀里说道：“会的，一定会的，可能的话，一个星期会回来一次吧（经历的无限世界一星期可以返回一次，一次呆的时间不能够超过一天）……”

“那就好，今天要走了是吧？”圣天子呢喃着说道。

“嗯，不要和我一起走么？说真得？”风雨辰抚摸着圣天子的柔软说道。

“不能哦，我走了，这个国家就真得崩溃混乱了，好啦，快走吧，不然你的木更酱会嘟嘴生气呢。”圣天子顿时背过风雨辰说道，走进了自己的房间。

“沙扬娜拉（再见）……”风雨辰轻轻说了一句，然后身体瞬间消失在了月台。

“我爱你……”圣天子紧紧握着自己的双手，然后轻抚着自己的小腹说道，“宝贝，我也爱你哦……”

……

回到了家中，剃泽彰磨和布施翠已经在等待了，小日向和缇娜也背上了一个小双肩背包，天童木更也穿戴整齐，手中拿着她的‘杀人刀*雪影’。

“准备好了么？翠？”风雨辰向布施翠问道。

“嗯。已经准备好了……”布施翠微笑着说道，看来已经解开心结了啊。

“那么不打扰你们了，我要走了，风先生。翠拜托您了！”剃泽彰磨常常的向风雨辰警鞠躬，然后转身离开了房间。

那么接不来……

风雨辰微笑着说道：“接下来我变个魔术，大家会从这个屋子里面消失，然后到一间小别墅里面，而我们会从这个世界旅行到另一个世界，你们可以想象成——2014年代的地球哦！”

“哦，世界旅行，好有趣……”小日向举起小手说道。

“只要有辰哥哥在，都是可以的……”缇娜迷糊的说道，没有睡醒的样子。

“不是在这个世界么？好神奇？”布施翠有些好奇接下来的事情了。

“这个世界已经没有留恋。我是你的……”天童木更向风雨辰点头。

“……”

那么，准备好的大家，可以离开喽。

“叮，确定返回现世界，完成世界基本任务。暗金考验奖励人物袴田日向，击杀天蝎座、毕宿五、昴宿三个世界重要类型原肠动物，带出人物名额奖励三个，请选择带出世界人物……”

“天童木更、缇娜*斯普朗特、布施翠……”

“确定带出世界人物袴田日向、天童木更、缇娜*斯普朗特、布施翠，开始返回现实世界，一、二、三……”

“叮，击杀世界boss天蝎座、毕宿五。特殊奖励增加，最终特殊奖励为——漆黑指环（可随意进出漆黑世界，每一星期可进出一次，一次停留时间不得超过一天）。”

“……”

光芒闪烁间，一股眩晕感传来，风雨辰有些不稳的站在地面上。出现在团队的小别墅基地中，同时出现的有天童木更、缇娜、小日向、布施翠，接着还有白魂、紫月凌、凉宫春奈、萧函月四个人。

“哇，真得超厉害啊，是新的地方哎……”小日向顿时兴奋的握着一双小手说道。

“就是哩。好厉害啊，果然辰哥哥最棒了……”缇娜也是激动的打量着周围的一切，真得是变了样子呢。

“这就是另一个世界么？”布施翠好奇的打量着周围的场景，确实是另一个世界呢。

天童木更倒是既来之则安之的样子坐在沙发上面，喝起了泡好的茶水。

“啊啊，雨辰哥，你又带来了伙伴了么？”凉宫春奈看着布施翠的小猫耳，顿时上前想要抚摸一下看看。

“你……住手，翠酱有些怕生的……”风雨辰一下子拉住了凉宫春奈的衣服说道，“你们怎么没有在东京区啊，我找了好多次，都没有发现你们哎？”

“呜呜，人家在仙台区，没有在东京区……”凉宫春奈顿时摸着自己的小肚肚说道，“呜呜，好想吃雨辰哥做的便当啊……”

“我们也是在仙台区……”萧函月和紫月凌两个人异口同声的说道。

“啊咧，夫君，家里怎么多了这么多人啊……”亚丝娜穿着睡衣从房间里面走出来说道，手里拿着一杯温热的咖啡。

“啊……呜……今天好吵啊……”毒岛冴子也是穿着睡衣走了出来。

楪祈已经穿戴好衣服了，不过却来到天童木更面前，指着她手里的茶杯，说道：“我泡的……”

额，这下人员算是整齐了。

“啪啪……”

风雨辰拍拍手，说道：“好了，大家，现在我来说明一下，刚刚我去了漆黑子弹的世界，虽然只是一瞬间，但是我在漆黑的子弹世界却度过了大半年，然后现在我们新加入的成员是天童木更、袴田日向、缇娜*斯普朗特、布施翠……

木更、小日向、缇娜、翠，这些是楪祈、毒岛冴子、亚丝娜，然后是紫月凌、凉宫春奈、萧函月、白魂，现在我给你们大概说一下，你们所在的世界是次元世界，而我们所在的这个世界是主世界，每隔一个星期，主世界的100个玩家，包括我、白魂、函月、紫月四个人，都要经历一次次元世界的冒险旅程。

然后在次元世界中做得最好最优秀的王者能够带走自己喜欢的次元世界人物，大概就是这么一回事，好了，大家吸收一下吧……”

第二百八十四章 cosplay不要太特喵的逼真行不行？

【感谢八云夜羽、凋零的秋风童鞋的月票，第三更送上】

天童木更接受了风雨辰的现状，毒岛冴子、楪祈、亚丝娜三个女孩也都是风雨辰的女朋友，果然她的预感很准确，不过除了司马未织零容忍之外，她还是可以接受其它人的，要是风雨辰带上司马未织的话，她绝对不干！

不过虽然如此，但是风雨辰发现特喵的，他的工作增加了，想想也是，一下子多了四张嘴，他做饭的量又要增加了，甚至他在想象着是不是要做农村的那种传统大锅饭呢？

而且自从亚丝娜她们知道风雨辰给天童木更洗衣服之前，亚丝娜、楪祈果断的自己也不洗自己的衣服了，都扔给了风雨辰，冴子酱还好点，帮一下风雨辰，不过……

同为拔刀术的修炼者，毒岛冴子和天童木更两个人简直是势同水火，互相看不对眼啊！

而且让风雨辰头疼的是毒岛冴子和天童木更两个人都有着黑化的潜质，这两货要是对上了，肯定会瞬间将他的小别墅给拆卸的啊。

亚丝娜则是萌上小日向、缇娜、翠，唉，在刀剑世界养育结衣时形成的母性光辉啊。

晚上，洗碗涮锅加洗衣服拖地板等杂务做好之后，风雨辰准备回家跟老妈报道去，晚上他是必须回家睡觉的，而且白天不要上学，放学后还要回小别墅洗衣服做饭，特喵的，好累啊，呜呜，看看要找个会干杂务的妹子了啊，不然的话他绝对会成为家庭煮男的。

“回家么，今天人家陪你一起回去……”亚丝娜穿戴整洁，准备去见伯母伯父。

“这回还是你从英国回来的理由么？”风雨辰擦了把汗问道，亚丝娜到家里太频繁的话会让老爸老妈起疑心的。

亚丝娜得意的笑着。拿出一张学生证，说道：“人家转学了喵，拜托紫月小姐搞的身份证和一切证件，现在人家是转学到这里的英国美少女喽。嘻嘻，酷吧？以后一起上学吧？”

“当……”

风雨辰一瞬间没有注意栽倒在地面上，然后顿时大声的说道：“你绝对在玩我的！”

“嘻嘻，没有哦，人家可是按照你说的积极融入这个世界喵，而且小祈也不比人家差哩，最近你没有看报道么？一个迅速窜红的美少女网络歌手唉，小祈已经准备要发售专辑唱片了……”亚丝娜掩嘴偷笑着说道。

呱……呱……呱……

几只乌鸦从风雨辰的头顶上飞过，他感觉一阵头大，发售专辑。妹的，一个比一个牛气啊，小祈，你喵的也不乖乖啦。

“雨辰，人家也要和你回家。人家的发色和瞳色是黑色的，完全可以的……”天童木更一把挤开亚丝娜说道。

“喂，是我先预订的！”亚丝娜顿时反对的说道。

“人家是新来的，要有优惠政策！”天童木更指着自己的胸口说道。

“你都不是处了，还什么新来的……”亚丝娜顿时信誓旦旦的说道。

“人家处给雨辰了，你还没有吧，切。肯定是那方面无能吧……”天童木更自豪的说道。

“你才是无能，木更大乳牛……”亚丝娜顿时有些气急败坏的学起了小日向。

“随便，这是你的嫉妒，雨辰就喜欢大的，怎么嘀，你满足不了他……”天童木更挺着自己高耸的柔软说道。

“他也喜欢小的。你要尊敬前辈，知道不？今天我先，明天让给你……”亚丝娜也自信的挺着自己的小胸脯。

“新来的要有优惠，人家先才是，明天换你……”天童木更说道。

“……”

接近半个小时的争吵。天童木更和亚丝娜两个人都不像累的样子，风雨辰受不了了，顿时说道：“一起回家吧，妹的，豁出去的……”

“好！”天童木更和亚丝娜确定的说道。

于是乎……

风雨辰带着亚丝娜和天童木更两个人回家了，可是今天晚上的hd市喷泉广场之上正在进行cosplay漫展活动，而风雨辰回家正好路过这里的。

于是乎戏剧性的一幕出现了……

“哇，你们看，那是中的亚丝娜酱的cosplay，那女孩简直太神的，化妆的太逼真了，今天参展的几个女孩都没有她的cosplay逼真啊，超级靓啊……”

“咦，那不是最近很火的萝莉动漫中的黑长直公主天童木更酱么？酷毙了，真得太像了啊，呜呜，赶紧拍照啊……”

“什么cosplay，你不看人家那两个人是正常的化妆么，衣服也是正常的衣服啊……”

“我晕了，你揍我一下，我是不是迷糊了，真得是真人啊，不是cosplay啊……”

“揍你妹，快追，人家三个人正在等出租车呢，再不上去就晚了……”

“我c，等等我啊，要是能够和女神握手就好了……”

“……”

随着第一个人发现了风雨辰他们，紧接着整个广场的动漫迷纷纷窜动了起来，所有动漫迷们抛下cosplay漫展的主办方，将风雨辰他们三个人围了起来。

“！！！”

很快，风雨辰呆滞了起来，特喵的，他怎么忘记了今天是漫展会啊，早知道绕道而行了，失算啊，看着周围的人群，风雨辰悲摧的发现，他们根本走不掉了。

“……”

整个大街都被堵塞住了，鸣笛声不断，但是越来越多的动漫迷汇聚在了一起。

大量的少男少女围住了风雨辰、亚丝娜、天童木更三个人后顿时大肆拍照起来，一个个激动得像得了病似的。

“喂！别拍，你们这是侵犯肖像权啊，都让开，我们要走了……”风雨辰连忙挡在了亚丝娜和天童木更的面前。

“你们不是来参加漫展的么？凭什么不让拍啊……”

“就是啊，好洋容易看见女神，怎么能够放过呢？”

“哥们，你这么说不对了吧？我们可是在为你们做宣传啊，这事要是传到网络上，你们绝对会红啊……”

“两位女神，请问你们没有化过妆么？”

“化个屁妆，这么近的距离，你丫的还看不出来，没有化妆，是真人，我嘞个去的，太像了，神啊，二次元美女穿越到地球了……”

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第二百八十四章 cosplay不要太特喵的逼真行不行？地址为

第二百八十七章 亚丝娜上學记（下）

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏和月票，还差11张月票加更，大家努力】

【恭贺有菜萝卜童鞋成为本书的掌门，明天五更送上】

【好吧，其实九月份羔羊决定天天五更送上的，不算加更，不过萝卜酱预订的肯定会写的，大概是第八个世界吧，喵】

【大家记得投推荐票、月票还有正版订阅，你们支持不够，羔羊随时准备回到三更状态喵（卖萌）】

校长室办了下手续之后，风雨辰和亚丝娜来到了高三年级138班的教室。

进入教室之后，风雨辰首先回到了他的座位上面，今天的第一节课貌似是英文吧？

班主任首先将亚丝娜介绍给了全班所有人：“这位是来自英国的亚丝娜*贝亚娜同學，暂时定居在国内，然后从今以后就是大家的同學了，请大家好好对待来自英国的朋友，大概就是这样，然后亚丝娜你的位置是……”

“老师，我坐雨辰旁边吧，可以么？在国内我只认识他一个朋友，如果和他一起的话，或许我能够尽快的适应中国的學习和生活呢……”亚丝娜指着风雨辰旁边的位置说道。

班主任惊讶的看着亚丝娜，中文说得好流利啊。

“哦，是这样啊，那么亚丝娜你就坐在风雨辰同學的旁边吧，苗依依同學你坐后面的空位吧……”

和风雨辰坐一桌的是一个有些娇弱的眼睛女生，叫做苗依依。138班的學习委员，很有人气。而且风雨辰是班里的体育委员，力气大运动素质高当上了体育委员。

苗依依和风雨辰基本上很少说话，没有办法，人家是尖子生，是班里成绩最好的女生了，而风雨辰属于那种半瓶子晃荡的中等生，没有什么共同语言啊。

不过这一次，风雨辰有了共同语言的对象了。亚丝娜是他的菜啊。

“抱歉了，真得是麻烦你了，不好意思……”亚丝娜对苗依依歉意的说道，毕竟让人家换位置真得是很失礼的。

“没……没关系……”苗依依连忙摇摇头，她和外国女孩是第一次接触，所以有点拘谨。

这样亚丝娜坐在了风雨辰的旁边，两个人是同桌了。而全班同學的眼睛直直的盯在了亚丝娜的身上，并不是因为她是英国人，而是她是中的女主角啊，二次元妹子从动漫世界走出来了？而且名字真得巧合的一样啊。

不过碍于班主任在，所有人都没有敢有小动作的，只能等下课了。

“……”

第一节课完毕了之后。当英语老师走出教室门的一瞬间，顿时所有138的學生们都议论了起来，虽然由于害羞之类的各种原因，没有人上前去打扰亚丝娜，不过大家却都议论了起来。

“哎。你听说了么，昨天的漫展好像就有一个超级像亚丝娜的人在啊……”

“当然知道了。早上的都炸锅了，你看这还有图片……”

“我看看，哟，真得是啊，我去，雨辰这货怎么勾搭上了两美女啊？没天理啊……”

“切，你那叫嫉妒，人家凭啥不能有美女朋友了，我估计这亚丝娜和雨辰有一腿呢……”

“呜呜，羡慕妒嫉恨啊，为什么不是我啊？”

“命啊，不过雨辰之前的暗恋不是133班的秦海璐么？”

“哦，知道，听说英语很好呢，拿过全校第一的，高一没有分班的时候他们是同桌吧？不过有了更好的谁会记得那些过去的呢……”

“也是，嘿嘿，那会雨辰告白秦海璐的时候，我可在场呢，听说秦海璐的男神是中的日向宁次，结果……噗，雨辰说他要做她的日向宁次，结果被人家华丽丽的鄙视了……哈哈……”

“是么，哈哈，真逗，我怎么不知道啊？”

“……”

风雨辰越听越是火大，一拍桌子，大声的说道：“都别揭兄弟我的短了好不？特喵的，有点素质，素质懂不懂？”

“不说也行，那给我们说说亚丝娜同學的事情啊，和你有什么……嗯，关系？”

“对啊，雨辰，你这货平时看得闷如老牛一般，这一次给咱们兄弟来了这么一出，嘿嘿……”

“就是嘛，说说吧……”

“……”顿时班里的男生开始起哄了起来。

汗……

果然，麻烦啊……

风雨辰无奈的点点头，说道：“好吧，亚丝娜是我在一个站上认识的，来自英国，然后认识了，我教她中文，她教我英语，要不然你们以为我最近的英语怎么越来越好了，全靠她了……

现在亚丝娜因为父母工作的原因，暂时在中国居住，然后我这个她唯一的中国朋友就负责照顾她了，ok了吧？言尽于此，再多了我就不说了……”

“我你都能把到萌妹子啊，你是走了何等的狗屎运啊……”

“绝对的羡慕嫉妒恨，鄙视你这个家伙，怪不得最近闷骚了，原来有了女朋友啊……”

“ffff团何在，上火刑架！！！”

“……”

汗……

还fff团，f你妹的……

风雨辰感觉他的主世界安静日常生活变得‘精彩’起来啦，这要闹哪样啊，真是的，他就知道结果会是这这样的。

而亚丝娜则安安静静的样子，在温习功课啊，毕竟好多东西和在日本學习的不一样啊，中国的好多课程都需要了解啊，亚丝娜可是很有上进心的，在刀剑世界的时候就是个凡事都做得很好的样子，一直和哥哥在比，无论是學习什么的，她都争取做到最好的程度。

因此，亚丝娜在很认真的學习着，两耳不闻窗外事啊。

亚丝娜的父亲是大型电子用品制造商“rect”的ceo，母亲是某大學中的教授。因家庭因素，从小就接受精英式的培育，不论是自己还是兄长都被家人期望着将来有所成就，不断地作为亲戚间互相竞争与比较的对象，这个习惯养成了亚丝娜的天性，无论什么都要做到最好。

看着亚丝娜在认真的學习，风雨辰也没有打扰她，自己也开始了认真的學习了，两个人都好好學习了其它，对于班级上大家的议论都当成了耳旁风。

而亚丝娜和风雨辰的这个举动也让班里的人不好意思去阻止他们學习，但是此时一＂bo　bo＂校园大军从外面汇聚了过来，亚丝娜来了，那简直是非同小可的事情，刀剑神域谁不知道啊，亚丝娜人气很高的好不，于是打听到消息的人都汇到了138班的窗户外面了……

第二百八十九章 暗杀训练

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，感谢青龙苍穹、飘絮落叶、狂怒魔神、我是超童鞋的月票，五更萝莉第一天，第一更送上，求推荐票、订阅、月票，虽然喵喵的是五更，但是30张月票加一更仍然存在，投票吧，为加更而战】

楪祈的歌曲专辑销售异常的火爆，一天下来便已经拿下了国内的一白金销量，五万张歌曲专辑全部销售一空，而这种销售趋势还在呈上升的趋势。

唯一让风雨辰比较放心的是，小祈是在家自己制作专辑唱片，然后转由紫月凌进行刻录专辑，从来不进行露面，歌迷们只能购买到专辑却看不到小祈的人，不过这对那些歌迷们也已经足够了，小祈那天籁般的声音和治愈人心灵的歌声，让所有听到歌曲的人仿佛得到了救赎一般。

上到社会高层，下到学生，都在听楪祈的歌曲。

不过在听过了美妙的歌曲之后，大家自然是想看到演唱者本人的样子了，拥有那么完美的声音，那么本人也一定是一个很漂亮的人吧？

为些，全国的楪祈歌曲举行一些小游行之类的想呼吁楪祈走出来。

不但如同，同时各大音乐颁奖典礼也纷纷在邀请楪祈的出席。

而通过紫月凌的动作，楪祈的歌曲先后在香港、台湾、新加坡、日本、韩国等地进行传播，刚经传唱，便引起了轰动的效应，尤其是楪祈翻版的日文版唱片更是在日本纵横一时，整个亚洲的盛大音乐典礼亚洲mtv都在邀请着楪祈参加……

可以说，楪祈已经算得是一名歌手了，但是一直不肯露面，这也让广大歌迷无可奈何，但是楪祈越是不露面，歌迷们的注意力越被牵引，越想看到楪祈的样貌……

不过。风雨辰已经给楪祈说过了，坚决不能出去， 网上露面也不行，这丫的要是出去。先不说歌迷们能不能够认出楪祈就是《罪恶王冠》的楪祈，光是其可爱迷人的人样子就让所有人不能自制了，这个萌妹子绝对不能再出来了，不然风雨辰绝对会崩溃的。

胆颤心惊的度过了还算平静的一个星期之后，风雨辰又迎来了进入新的无限世界这一天。

毒岛冴子和天童木更两个人已经准备好了太刀，一个拿着村雨，一个拿着杀人刀*雪影，两个人随时准备跟随风雨辰进入次元世界。

小日向、缇娜、翠三个小萝莉已经背上可爱的小兔兔背包，里面肯定是装满了糖果的。

亚丝娜和楪祈也做好了准备。

“先说好，有可能会出来限制人员的情况。我会根据什么类型的世界来选择人员进入，也有可能像漆黑一样，不能够出现任何携带人员，大家要明白，无论是什么结果。都不要闹，听见没有？”风雨辰对所有人说道。

大家点点头，虽然平时为了好玩任性一下，不过关键时候她们还是很懂事的，毕竟无论怎么说，风雨辰也是她们喜欢的人，不想给风雨辰添麻烦啊。

渐渐的。时间到了晚上七点整的时刻。

“叮，即将进入《斩！赤红之瞳》场景中，首先进行‘暗杀者训练’。

暗杀者训练：这是一个杀手的世界，想要在其中存活必须学会杀手的基本常识，在这里，你将与系统安排的九名无限玩家一起进行杀手的训练。并且成功将身边的所有无限玩家斩杀之后，方可存活，同时杀手训练完成，理论训练完毕，诞生十名最强杀手。系统给予成功者予以无限技能奖励，奖励随机获取。

注意事项：

【1】、在暗杀者训练开始的阶段，所有人的实力会回到最本质的阶段，也就是说你无法使用任何无限能力，同时段位属性将被剥夺；

【2】、已经晋升黄金段位的无限玩家，系统允许保留一种无限技能；

【3】、你们所生存的环境中会出现各种危险种，但是不会出现超级危险种，小心被危险种杀死哦；

【4】完成暗杀者训练后，奖励玩家力量+30，体力+30，速度+10。

【5】不允许带契约者共同战斗；

【6】暗杀者训练持续一个月，一个月未有胜出玩家全员抹杀！

【8】斩杀普通级危险种奖励元宝币1；斩杀特级危险种奖励元宝币100；斩杀超级危险种奖励元宝币1000，斩杀传说级危险种奖励元宝币10000；

暗杀者训练开启倒计时60秒，59秒……58秒……”

“叮，编号007段位达到黄金阶位，请选择保留无限技能……”

竟然是新番动漫《斩！赤红之瞳》啊，风雨辰不禁玩味的笑了下，这里可是有一个抖s女王的存在啊，貌似叫艾斯德斯是吧？还有两个大胃王赤瞳和黑瞳，也是玩太刀的妹子啊，还有其它好多的妹子啊，这个世界也不错嘛。

不过暗杀者训练让风雨辰有些头疼了，果然，系统恶作剧是大大的啊，搞杀手训练啊，嘛，这也是正常的事情，毕竟这就是一个杀手的世界啊，不具备一些杀手的素质的话，进入到这个世界之后，如果加入那些杀手势力的话，可是会遭受到怀疑的啊，杀手的训练呢。

既然是杀手的训练，那么便保留——揍敌客暗杀术吧，毕竟这也可是暗杀者的技能啊，而且这个术也是相当的强大的，正好在这里进行一番训练。

“叮，编号007选择保留无限技能——暗杀术。”

“……”

一股光芒闪烁而过，风雨辰来到了一个幽暗的山谷中，身后是一片茂密的丛林，而身前是一个巨大的无法通过的悬崖，而脚下所的站立的这片空地只有一百平米。

同时出现在风雨辰身边的还有九名无限玩家，幸好没有紫月凌、萧函月、白魂、凉宫春奈她们，不然的话，风雨辰不知道怎么下手好呢。

而除了带有编号的无限玩家之外，在风雨辰他们的面前还有着一个拿着太刀的女人，身材非常好，着装是一身紧身衣，不过左眼处却有着一道巨大的伤疤，本来精致漂亮的脸蛋却拥有了一道抹不去的缺憾。

第二百九十章 教官是抖s女王

【第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

进入了《斩！赤红之瞳》的世界之后，风雨辰首先要面对的是对于暗杀者素质的培养，在这里，普通的无限玩家会完成一个杀手的蜕变。

残酷的是，100个无限玩家被分成了十个小队，而这十个小队中每一个小队只能够有一个人存活，也就是说——

身边的都是必要斩杀的敌人！

风雨辰打量着周围的几个游戏玩家的样子，有几个熟悉的人呢，编号003是在漆黑大作战中遇到的眼镜男；编号017的西装男子，也就是风雨辰在主世界曾经一起练武的那个便宜师兄；编号019，披风男子，曾经被风雨辰在第二场漆黑大作战中发现的隐藏虚假玩家；编号011，第二场漆黑大作战遇到的萝莉玩家；编号040的金发少女和编号044的高挑美女也是在漆黑大作战中遇到的。

除了这三个认识的之外，还有编号001的一名中学女生，戴着一副眼睛，相貌还算清秀；

编号078，黑色长发的男子，一副拽拽的样子；

编号010，一个穿着野战军装的高大男子，气息内敛，应该是来自军队的，没有想到，军队的人也有；

算上风雨辰自己，一共是十个人了。

风雨辰在打量其它人的时候，其它玩家也在互相打量着，就在这时，站在风雨辰他们前面的独眼美女教官发话了。

“现在由我来对你们进行暗杀训练，在这段时间里面，你们最好将自己当成渣滓一般的存在，你们是连畜生都不如的渣滓。嘿嘿，要是完不成我的考验的话，你们到时候会明白这个世界到底有多么的残酷！！

好了，现在的第一个任务是——所有人。脱光衣服！！！！”

脱衣服？不会你妹的这么没有节操吧？

包括风雨辰在内的所有玩家一震冷汗。在场的有男有女，有小萝莉也有御姐。

风雨辰已经在臆想眼前的这个教官是不是有什么特殊的癖好了。貌似《斩！赤红之瞳》里面的抖s女王也是喜欢让她的囚犯们脱光后，然后进行各种形式的刑罚的啊，干了，这个世界绝对特喵的不正常！！

“我说过的。你们现在是连猪狗都不如的渣滓，所以不配穿衣服，而且这也是暗杀的训练之一，忘记尔等那种可悲的自尊心吧，杀手是无论在任何情况之下能够适应的存在，无论是什么样的羞辱都能够保持冷静的面对，你们离合格还差得远呢！！！！

三秒的考虑时间。在10秒之内脱光身上的所有衣服，共计是十三秒，这已经是我给你们很仁慈的时间差了！要知道在执行任务的时候，零点一秒的时间都足以让你们丧命的！十三秒内。还没有完成任务的我会用手中的太刀将尔等斩杀！！”

独眼美女教官用着异常冰冷的声音说道，整个人散发出一股逼人的杀气！她是在说真话！

第一个开始脱衣服的是编号010的野战军装男人，双手麻利的脱掉了衣服，大概他之前受过此类的训练，应该是从特种兵部队中走出来的家伙吧？

接着第二个脱衣服的是编号044的高挑美女，灰色的眼睛大概能够看出她是俄罗斯混血儿，那美妙的白皙的身躯出现的一瞬间，让所有在场的男性神迷驰往，这个山谷虽然幽暗，但是看得出来是白天，大白天在陌生人面前脱光衣服，这个举动真得是……

第三个是编号040的金发少女，那娇小可爱的肌肤让所有男性有引起热血沸腾的样子。

风雨辰瞬间明白了，这是真正的暗杀考验，忘掉所谓的人类的羞耻心，所谓的杀手就是在执行任务的时候，抛弃一切而行动的非人生物，脱离常识的存在，明白了这一点之后，风雨辰也麻利的将自己的衣服脱掉了……

之后其它人也纷纷脱掉了衣服，但是……

独眼美女教官，冷笑着来到了最后一个脱光衣服的玩家面前，编号001的眼镜女中学生。

“在最后的一刻幻想下自己死亡的情景吧，你……该死！！”

铿……

一声轻脆的声音，一抹惊鸿绽现，眼镜女中学生的头颅和自己的身体分离了，温热的血液喷溅了出来，告诉所有人这是一个无间地狱！！

“即使在十三秒完成了任务，作为最后一个吊车尾，活下来的可能性也微乎其微，与其死在战场之上，不如，由吾来制裁你的无能吧！！！！”

独眼美女教官冰冷的声音，丝毫显露不出感情波动，仿佛如同机器的声音一般。

“你这个家伙！！！”

顿时编号078的男子咬牙低吼着，无能的人就要被斩杀么？

“噗……”

“啊……”

美女教官冷眼相看，瞬间出手，刀法快得肉眼难以直视，在一瞬间编号078的耳朵被削掉了一只！！

风雨辰默不作声，系统安排的这个美女教官实力很强，他的暗杀术不一定对付得了，他感觉得出来，面对独眼美女教官仿佛如同面对一个凶残的野兽一般，他的实力被全部封印，还不够解决她的程度啊。

“……”

接着美女教官，将眼镜女中学的鲜血洒到了风雨辰他们的身上，血腥味在风雨辰他们的身上弥漫着，编号011的萝莉少女甚至尖叫了起来，不过直视美女教官那凶恶的眼睛之后，顿时咬住嘴唇制止了自己的声音……

风雨辰仿佛预料到要有什么不好的事情发生一般，可能他们即将面临更加恐怖的事情了吧？

“消除气味是暗杀者必须具备的能力之一，在第一时间消除自己身上的气味，才能够够好的去完成任务或者躲避追杀……那么接下来的考验是——

清除你们身上的血迹，离此地大约500米的正南方有一个小溪，你们要在那里完成对身上血迹的清洗，三个小时的时间，过去清洗身体然后返回，完不成任务的抹杀，不，或许不用我动手了，因此大量的低级危险种可是栖息的森林的外围哦，嘻嘻，好啦，洗白白大作战开始！！”

美女教官冷笑着说道……

第二百九十三章 阿露蒂娜

【感谢我欲醉生梦死童鞋的月票，第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

好强的脚力，好快的速度！

风雨辰的重重在地面飞滚了十多米之后才堪堪停了下来，不过他没有什么不服，确实，一个小时来回1000米的路程，当蜗牛爬呢？

要是执行任务的话，这点障碍都克服不了，那么还做什么杀手？

虽然风雨辰是黄金段位的存在，但是真正遇到这个世界的杀手时，面对敌人的各种技巧还有强大的帝具，他能否活着还是一件事情呢。

没有绝对的力量，只有绝对的技巧！

独眼美女教官看着没有任何激烈反应的风雨辰说道：“嗯，还不错，真正清楚zi的失误所在了么？那就是你的成长了，这是一个训练营，你只是一个菜鸟而已，想要在杀手的世界活下去，必须学会杀手的法则，只有你去尝试着shi ying环境，没有环境shi ying你一说，明白吧？”

“是，教官！”风雨辰从地面上爬起来说道。

“嗯……”

独眼美女教官点点头，然后对风雨辰说道：“我是比较欣赏你的，你的那种暗杀术还不错，不过需要多多磨练……哎，说实话，我不知道zi的任何ji，只明白要训练你们，可能完成任务的我会死亡吧？呵呵……

所以啊，你们是比我xing yun的人，你们拥有着活下去的希望，而我没有，完成暗杀者训练任务。然后消失。哎……”

“额……”

风雨辰看着眼前的这个抖s美女教官。虽然说是系统创建的人物，但是却充满了人的感情，哎，这个时候风雨辰不禁有些同情这个女人了，她的任务使命就是培养一名you xiu的暗杀者，然后她便会消化，彻底的消失，她没有向风雨辰他们奢求任何的回报。完全是无私的对他们进行训练啊。

“好了，也许最后存活的是你，我da gai能够猜测得出来，如果你最后脱颖而出了，能够满足我一个愿望么？”独眼美女教官轻抚着zi的雪银长发说道。

风雨辰愣愣的看着独眼美女教官，此时的她突然有了一丝温柔，配上那天空中的血色之月，简直是一股绝色之姿啊。

“嗯，好吧，你说吧。只要我能够做到，毕竟接下来要你训练我的杀手技巧啊。”风雨辰点头说道。

“嗯。那么，约定好了，出去之后，帮我树个墓碑中，名字是——唉，我好像没有名字呢？”独眼美女教官说道，皱眉起来，伸手捏着zi的下巴，在思考zi的名字。

“阿露蒂娜，这个名字怎么样？”风雨辰突然说道。

“阿露蒂娜……阿露蒂娜……很好听的名字啊，不错哦，你怎么想到的，007？”独眼美女教官顿时露出了一抹微笑，这是她第一次露出微笑的样子。

看着女教官开心的样子，风雨辰不禁想起了的结衣酱，也是被系统束缚着呢，无法进行正常的世界生活，只能够按照系统的命令完成zi的任务，某种意义上，眼前的美女教官同样是结衣式的可悲存在啊。

“阿露蒂娜是我在现世时玩的一个游戏中的背景人物，中森之王国风蒂娜的公主，守护精灵族圣地银之森的精灵使，她和你一样，同样的雪银色头发，同样的像大海一般闪烁的水蓝色眼睛，同样的被精灵族的成规所束缚，只能够成为精灵族典范的耿直公主……”

“真得么？”美女教官顿时激动的抓住了风雨辰的双肩，将他按在了地面上，说道，“她后来呢，后来怎么样了呢？”

“额……”

风雨辰看着眼前美女教官的这个姿式，误会好大好，看着这个样子，就像是美女教官将风雨辰强推了一般，风雨辰没有穿衣服躺在地面上，而美女教官跨坐在风雨辰的身上，神情有些激动的看着他……

这一幕，顿时让风雨辰的脸庞红了起来，不要搞得这么**好不？

“你到是快说啊，她最后怎么样了？”美女教官问道。

“最后……最后……我只知道她和一个叫雷兹的少年相遇，然后生活确实是发生了改变，之后没有玩下去，结果我不清楚……汗……不好意思，你能我的身上起来么？”风雨辰脸红的说道，美女教官柔软的小美臀一直在摩擦着他的下面，真得受不了了啊……妹的……

“哦，原来是这样啊，那么，作为奖励，我允许你以后叫我阿露蒂娜，那么你的名字呢，007……”美女教官好像误会了什么，并没有从风雨辰的身上爬起来，而是继续刚刚的话题。

“这个，这个，我叫……风雨辰，阿露蒂娜教官……”

风雨辰脸红极了，无奈啊，他的那个硬了，居然硬了，教官啊，你不要玩得太过头啊，特喵的，咱可是热血青年啊！

“嗯，真得个不太有亮点的名字啊……”阿露蒂娜诚实的说道，不应该说是吐槽吧？

“额，这名字，我又不是zi要取的，是我那个老爸给我起的名字，不是我恶俗好不？谁知道我老爸看了个什么电视剧某某雨辰的，然后我就叫风雨辰了，吐槽免了吧，你认识我这个人就行了……”风雨辰无奈的说道。

“嗯，那我就叫了辰了，辰即龙，希望你是一条潜渊之龙，一飞冲天……”阿露蒂娜从风雨辰的身上爬起来说道，“接下来开始下一件暗杀训练，是到chi fan的时候，你去抓捕一吨的食物过来！”

一吨的食物？

风雨辰顿时呆滞了下来，一吨的食物，额，你特喵的是赤瞳那种大胃王么？

里面的赤瞳貌似就是一个大胃王啊，超喜欢吃肉，有一个无论怎么暴食都不会发胖的神奇肚子……

“好吧，一吨就一吨吧，我这就去，教官……”风雨辰无奈的点点头说道。

阿露蒂娜顿时瞬间拔出太刀放在风雨辰的脖子上面，说道：“叫我阿露蒂娜！”

“是的，阿露蒂娜……”风雨辰顿时吓了一跳，合着这个教官是个阴晴不定的人物啊……(未完待续……)

第二百九十四章 猎杀危险种

【感谢我欲醉生梦死、有菜萝卜童鞋的打赏，感谢我欲醉生梦死、无情じ☆ve殇童鞋的月票，五更萝莉第二天，第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

【月票只有当月投有效，所以上个月的月票不计入这个月，因此这个月的月票从0开始计算，目前差26张月票加更】

【恭贺我欲醉生梦死童鞋成为本书的舵主，本来准备五更来个两三天就好了，可是有打赏的羔羊有动力喵，我尽力五更一个月，昨天五更喵得累趴下了，结果看到有人打赏有动力了，我尽量做一个月的五更萝莉，多多支持下吧】

一吨的食物啊~~~

风雨辰揉着zi的nao dai ，特喵的，这真得是杀手训练么？

好吧，抖s的阿露蒂娜教官的命令咱还是要听的，风雨辰这么嘀上路了，为了方便，风雨辰准备猎取身体巨大的危险种。

但是身体成吨的危险种，打出的伤害也是成吨的啊！

不过任务肯定是要完成的。

这一次，风雨辰准备深入森林之中，去找寻那些强大的危险种，在外围的都是一些身体娇小的危险种，一吨的食物的话，想必要杀个十多只吧？太麻烦了。

为了简单有效，所以风雨辰决定找大个，和浅水鳄那样的巨大的危险种就差不多了。

渐渐地前行，很快一只巨大的危险种，便chu xian在风雨辰的眼前了，这是一只身高有三米多的巨大白狼。额头上有着一只眼睛。三眼狼？

怎么办？怎么猎杀好呢。手里没有武器，只有锋利的爪子啊，揍敌客的手可以变成锋利的利爪。

风雨辰一瞬间窜了出去，但是三眼狼仿佛准备好了似的，巨大的獠牙显露了出来，瞬间向着风雨辰咬噬过来，怎么可能？

风雨辰顿时有些惊愕了，他刚刚可是隐蔽得很好啊。难道是……

这个世界的危险种，可以当作是魔兽的一种存在了，拥有各种各样的能力，像三眼狼这种危险种，肯定是拥有着特殊的能力的，它的第三只眼难道就是用来侦锁危险的么？

虽然被三眼狼攻击，但是风雨辰并没有任何的惊惧之色，刚刚在森林中已经体验过各种危险了，身体的敏捷度可是提高了很多。

刹那间，风雨辰上身在空中后仰。来了一个后空翻，轻灵的落在地面上之后……

暗杀术——肢曲！！

风雨辰的身体一瞬间在地面上chu xian了大量的残影。分不清晰哪一个是真正的，揍敌客暗杀技的专属暗杀技能之一，利用脚步的缓急造成残像以迷惑敌人的移动技巧，一般的人都不能够发现真身所在。

接着风雨辰为了更加大的迷惑三眼狼，开始围绕着它的身体缓慢的走动了起来……

此刻在三眼狼的眼里，风雨辰的身体变成了很多个，它的身体周围都有着风雨辰，哪一个才是真得呢？

“吼……”

感觉到危险降临的三眼狼顿时身体低伏，低吼了起来，力量凝聚，随时准备着爆发。

使用肢曲，但是三眼狼没有发现，风雨辰猜测它的第三只眼可能不是透视之类的能力，那么刚刚感觉到风雨辰的攻击再进行反击，应该——

虽然有些迁强，但是风雨辰猜测三眼狼的第三只眼应该是预测下一步攻击的能力，预知未来即将到来的危险。

那么是不是真正的，就需要来检验一下了啊，风雨辰在一刹那之间发动了攻击，身体顿时向前突进，对着三眼狼的心脏掏去……

“吼……”

不出风雨辰所料，三眼狼的身体顿时作出了反应，然后利爪一瞬间向风雨辰拍击下去，这一下拍实了的话，那么绝对是送命的……

好在，风雨辰这次攻击并非是真正的攻击！

暗杀术——肢曲！！

千斤坠，低伏身体后的风雨辰躲过了三眼狼的攻击，接着他再次使用了肢曲能力，不过这一次是围绕着三眼狼的左脚开始走动了起来，即使它能够预知危险，但是大脑传递给身体的命令是需要0.02秒左右的时间的，那一瞬间风雨辰只要用暗步来完成刺杀就好。

同时风雨辰还有着一个算计，那就是他在三眼狼的左脚转悠，三眼狼要是攻击的话，一定是用右脚了，这样的话，只要风雨辰的攻击路径与三眼狼的左腿、右脚连成一线，那么完全可以让三眼狼zi打到zi，在它失去平衡的一瞬间再发动最终的攻击，那么……

攻击再次发动，风雨辰跳跃了起来向着三眼狼的心脏攻击过去……

三眼狼抬起了右爪对着风雨辰拍击过去，力量很是大……

风雨辰露出一抹不经意的微笑，使用千斤坠再次落在了地面上……

“咔……”

一声轻脆的响声，三眼狼将zi的左脚打折了……

好机会……

暗杀术——暗步！

一瞬间风雨辰的身影消失在原地，右手一瞬间变得狰狞而锋利，刺进了三眼狼的左胸，将一个人nao dai 般大小的鲜血物体抓了出来！

接着风雨辰的身体瞬间退开。

“嗷呜……”

三眼狼发出了一声悲鸣，顿时眼睛灰暗了起来，栽倒在了地面之上……

击杀成功！

风雨辰首先将三眼狼的第三只眼挖了出来，拿出来之后，并非像一只眼球，而一个绯红色的水晶一般，看起来很漂亮的样子。

接着就是运三眼狼的尸体了。

一吨多重的它，对于风雨辰来说真得是一个巨大的考验啊，特喵的，这个猎物太大了啊，怎么弄回去呢？

一时间风雨辰头疼了起来，慢慢拖回去？阿露蒂娜要是等急了会不会ko他？说不定呢，抖s女王很危险啊。

风雨辰只有慢慢的拽着三眼狼的尾巴向回走了，好在这是一段下坡路，容易拉得动，要是特喵的上坡路，那绝对是不行的，不过即使是这样，走过了这段下坡路后，之后的路怎么走呢？

风雨辰一瞬间觉得zi笨了，费那么长时间运一吨的食物，还不如去慢慢猎杀小型的危险种呢，聪明反被聪明误么？难道是因为刚刚被抖s女王勾起了火，导致思维chu xian不可预料的扭曲么？

算了，慢慢的往回拉吧，特喵的，认命了……(未完待续……)

第二百九十五章 抖s女王的‘优待’

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

就在风雨辰头疼‘运粮’的时候，一只一米多高的野牛chu xian在了风雨辰的视野里面。

一时间风雨辰nao dai 是灵光一闪，有了‘运粮’的工具了啊。

于是风雨辰找到了一条长而粗的绿藤子，一头绑住了三眼狼的尸体，一头绑在了野牛的脖子上面，然后驾着野牛向森林外飞奔出去……

不到十多分钟的时间，野牛拉着风雨辰和三眼狼的尸体来到了营地。

“簌！！”

可是就在风雨辰兴奋的一瞬间，阿露蒂娜手中的太刀瞬间将野牛的头颅斩击掉了……

感知到危险的一瞬间，风雨辰瞬间从野牛的身上跳了起来，再看那头野牛，身体被分尸成了十多块。

好危险！

“阿露蒂娜，我带回来了一吨的食物，你看……”

风雨辰顿时指着地面上的巨大狼尸说道。

“嗯，还算不错，生火做饭……”阿露蒂娜瞄了一眼三眼狼的尸体，顿时点头说道。

好吧，开始做饭。

但是，风雨辰觉得有点不对劲，其它人喵？

也都去抓食物了么？

好吧，算问了吧，安心的生火做饭吧。

风雨辰找了些干柴，然后生起了烈火，用锋利的爪子将三眼狼的身体切割了开来，然后用木棍穿起了一块巨大的肉开始烤了起来。

渐渐得，一丝肉香味飘荡了起来，肥美的鲜肉上面充满了诱人的金黄之色。风雨辰饿了一天。此时是食欲大增啊。正准备伸手拿烤肉时，烤肉瞬间消失不见了……

特喵的，谁抢俺的肉！

“嗯，还算不错，继续烤……”阿露蒂娜双手捧着烤肉，大口大口的吃了起来，很快吃完了？！！

风雨辰kan kan阿露蒂娜仍然平平的胆子，干。你丫的是赤瞳么？几十斤的肉居然撑不死你？

额，算了吧，这本来就是一个神奇的世界……

风雨辰已经在幻想，如果将赤瞳带回去的话，她会不会一天吃一只猪呢？有可能！！！！

于是风雨辰继续开始烤肉，可是烤一点阿露蒂娜吃一点，最后风雨辰发现肉没有了，这需要什么肚量啊！~！！

一吨的食物啊，风雨辰已经不想吐槽了，他从阿露蒂娜吃几十斤肉的时候就开始不断吐槽了。现在他已经没有吐槽的心情了。

“咕噜……”

摸摸zi的肚子，风雨辰感觉欲哭无泪啊。一吨的食物他还以为zi能够吃个饱饭呢，没有想到……

zi再打猎吧……

风雨辰认命的跑到森林里面抓了一只野狼，然后烤熟后，吃了起来。

吃了饭，风雨辰开始打量着那些返回来的玩家，还剩下了三个人，编号010的野战军人，身上多了很多伤口，不过好似都被他用药草敷上了；编号017，风雨辰的便宜师兄，会点武术，没有死，也正常，不过瞎了一只眼睛；编号044的俄罗斯混血美女，身上居然没有任何伤痕，手里拿着一只怪物的犬牙，用树枝和青藤做成了一个简易的矛，身上的气息也发生了变化，有些彪悍起来了，头发扎成了一个长马尾，da gai是为了方便行动吧。

至于剩下的人，da gai都已经死掉了吧，被森林中的危险种吃掉了吧？

阿露蒂娜此时站了起来，看着风雨辰他们四个人，说道：“接下来的训练是俯卧撑1000次，在日出前完成！！”

什么？！

不让休息啊？现在离日出还有da gai四五个小时的时间，1000个俯卧撑！！这种事情！

但是风雨辰他们没有任何的质疑，纷纷开始了行动。

时间紧迫，如果不完成任务的话，那么只有死，他们没有任何质疑阿露蒂娜的权力，只有着执行任务的权力，完不成任务，肯定要面对阿露蒂娜的制裁——死！

风雨辰觉得1000个俯卧撑还算可以，能够撑下去，但是就在他认为轻松的时候……

阿露蒂娜来到了风雨辰的身边盘坐在了风雨辰的背后，冷淡的说道：“保持身体的平衡，如果让我从你身上掉下去的话，我会割掉你身下的那坨肉！”

额，特喵的坑爹是不？

四个人中只有风雨辰受到了‘特殊待遇’，但是这可不是优待啊！

身上多了一个百来斤重的美女教官，做俯卧撑时是更加的难了，风雨辰不确定他能够完成一千个俯卧撑的训练啊，太坑了，阿露蒂娜，咱好歹给你取了名字，你特喵的不照顾咱居然还虐待，有没有人性啊。

不过风雨辰心里其实明白，阿露蒂娜是想给他更多的压力，让他成长起来，她看重zi，所以期望zi能够比其它人更强吧，给zi更多的考验啊。

虽然如此，但是风雨辰并不会感动的，毕竟被这么虐待了，他感动不出来啊。

一下……两下……三下……四下……

……

在朝阳升起的那一刻，风雨辰终于完成了一千个俯卧撑，但是已经累得不行了，瞬间趴在了地面之上，重重的喘息了起来。

阿露蒂娜从风雨辰的身上下来，走到了地面上，说道：“所有人开始捕猎，辰，你继续抓一吨的怪物过来，其它人200斤……”

又是‘特殊待遇’啊……

风雨辰像个死猪一般的从地面上爬了起来，然后向着森林中走去，shui jue看来只是奢望了啊。

……

早饭，风雨辰发现zi居然吃了十多斤的烤肉量，居然能够吃这么多，他还是非常的惊讶的，看来是消耗了大量体力的他需要食物的补充啊。

“现在开始进行吃毒草，看见我手中的这个蘑菇了么？每个人去森林中找一斤出来，然后吃下去，在森林中有一种药草能够治愈这种毒，找到它，然后zi解毒，十个小时没有解毒的话，你们会死！~！！”阿露蒂娜顿时宣布了下一个更加残酷的任务！！！

风雨辰和其它玩家对视了几眼，纷纷从他们的眼中看出了恐惧，他zi也是异常的恐惧，居然吃毒草，然后找药草解毒！这种事情，这种事情简直太难了！！生命与时间的赛跑！(未完待续……)

第二百九十七章 女王的杀戮规则

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

毒草任务最后活下来的玩家剩下了三个，风雨辰、野战军人、混血美女。

之后，在三天的时间里面，风雨辰他们又吃掉了多达四十多种毒草，有微弱毒性的，有强烈毒性的，但是都成功解毒了，在这之后，风雨辰他们发现他们的身体对于毒草之类的已经拥有着相当的抗性，一般的毒草已经对他们不起作用了。

“接下来的任务是情报侦察，在一天的时间里面，将整个森林的地形图画出来，然后记载100种危险种的外形、能力、习性，24小时之内完成，这是绘画地形图的道具和说明书……”

接着阿露蒂娜将标尺、圆规、铅笔、橡皮、宣纸之类的画图工具交给了风雨辰他们，人手一份，同时还有一个绘画地图的基本手册。

晕了，风雨辰顿时觉得，这杀手真得是什么都要学啊，要学习绘制地图啊，这个森林有多大呢，风雨辰真得是搞不明白，要在24小时之内，连学习绘图到绘制成功全部完成，真得不是一件简单的任务啊。

至于危险种的绘画，风雨辰已经掌握得差不多了，目前他清楚知晓的危险种da gai有六十多种了，剩下的在绘制地图的时候仔细观察就是了。

正所谓兵马未动，粮草先行，风雨辰仔细的看起了绘制地图的基本手册，一个小时将基本绘制方法掌握，也许是因为之前使用写轮眼和白眼的关系吧。风雨辰的眼力很强。ji的速度也很快。无限能力在潜移默化的改变着他。

野战军人好像之前学过类似的能力一般，立即开始对地形的侦测和绘画，手指拿着铅笔在宣纸上面进行着一次次的比划。

……

一个小时之后，风雨辰抱着绘图工具出发了，找一颗最高的树木开始绘画吧，从高处俯视整个森林的地形的话，应该能够将da gai的轮廓画出来，然后对于森林中的河流、空地、山脉等等进行各种标注……

来到了最高的大树上之后。风雨辰开始了绘制，开始的几张图都毁掉了，但是渐渐地，他找到了绘制的感觉，一点点的比划绘制着……

……

完成了地图的绘制之后，风雨辰他们又进行了各种能力的训练，杀手的真正的训练在此时才刚刚开始，他们才算是刚刚入门的阶段。

今天，是暗杀训练开始后的第十六天，半个月过去了。那么，玩家之间的杀戮要开始了。不过这个杀戮的开局不是由风雨辰他们来打开的，而是由阿露蒂娜来开启的。

“半个月，你们都具备了一般杀手应该具有的能力了，那么现在作为一个真正杀手的第一课，就是——杀人，而我们这里没有多余的人存在了，你们三个之外就是我了，所以我现在宣布，杀人训练开始，规则是：

【1】拿到一个人头的人取得胜利资格；

【2】在24之内，就算拿到了人头也不算成功，必须安全的度过24小时；

【3】可以从对手中抢夺人头；

【4】可以击杀教官，也就是我；

【5】1个小时之内，如果没有人死亡，我会选择动手，杀掉你们中一个人，12个小时之内如果仍然没有人取得胜利资格，我会全部杀掉你们！！

【6】活动场地以我自身为圆心直径1000米，超过范围，我会将犯规的人击杀！”

阿露蒂娜冷笑着说道。

听完规则之后，风雨辰在心里一笑，果然是女王风范，阿露蒂娜依然是如此的霸道随性啊，这场战斗只能由一个玩家活着啊，明显是这样的。

一时间，野战军人和混血美女两个人纷纷后退，潜入了森林之中，躲避了起来，从阿露蒂娜到森林边缘是700米左右的范围，也就是说，森林中可活动的范围是300米，不能够距离阿露蒂娜起来1000米，否则的话，她便会进行击杀。

300米的范围也不算小了，不过好在不是整个森林，至少是方便行动的啊。

那么战斗开始了。

风雨辰追向了野战军人，因为混血美女仿佛掌握了一种怪异的能力，能够突然消失不见，所以相比来说，对野战军人优先下手为好。

受过杀手的训练之后，风雨辰开始在森林中查找他的行动轨迹，从地面上的踩踏程度能够知晓对方的移动方向，气味也是辨别的一种，人的体液挥发在空间中的气味也是一种查找的方式……

渐渐地，风雨辰沿着野战军人奔跑的轨迹找到了他，不过，风雨辰没有任何的行动，他明白，da gai为了对付他，野战军人做了不少的准备工作吧，明显的得可以发现他的周围有着各种陷阱的存在，看来将他引到这里的原因，野战军人想依靠熟悉的地形对风雨辰进行击杀啊，但是……

这对于风雨辰来说没有用！

暗杀术——肢曲！！

风雨辰缓缓的迈动双脚，身体瞬间向着两边分出了一个个残像！！！

“什么能力？”

野战军人顿时震惊了起来，风雨辰所使用的能力太过让他惊讶了，难道是黄金段位保留的无限能力吧？

那么这样的话，他准备的陷阱可能微乎其微了，敌人的这些残象中，他分辨不出来真与伪，有可能风雨辰从任一一个残象中冲了出来。

心跳声抖然的加快齤，野战军人努力的让zi的思维冷静下来，保持平常心，保持平常心，没有关系的，周围全部是他的陷阱，只要风雨辰踩上了一个陷阱之后，他便可以立即发出致命般的连续打击，冷静，zi可是野战士兵啊……

“哒……”

一声轻脆的响声，一排削尖的木排顿时从天向降……

动了么？野战军人没有多想，身体瞬间冲了出去，风雨辰一定是踩中他的陷阱了！

可是奔跑中的野战军人顿时停下了脚步，他发现zi的左胸口仿佛少了什么东西一般……

“你在找这个么？”

风雨辰的身体chu xian在野战军人的身后，拍了拍他的肩膀说道，而他的手中拿着的是……(未完待续……)

第二百九十八章 女王的贴身指导

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

野战军人惊惧的扭头，看见了一个正在缓缓跳动的心脏，那是zi的么？

“我们的实力有着天壤之般的差距呢，你在布置陷阱的时候，我可是在不停的训练zi的暗杀术呢，抱歉了，拜拜……”

风雨辰冷笑着将心脏交给了野战军人，然后手指一瞬间将他的头颅割了下来……

人头拿到了。

就在这里，一束骨矛飞速的穿行过来，骨矛上闪烁着一抹紫色的光芒，涂着剧毒呢！

隐藏中的混血美女发动了攻击，螳螂捕蝉，黄雀在后的道理她还是明白的，有着隐身水晶球的能力，她可以做最后的黄雀！

虽然风雨辰他们对毒都具有了抗性，但是身体麻痹感还是存在！

十多天的训练，混血美女的投掷术已经非常强大和zhun que 了。

但是……

“终于露出了獠牙么？”

风雨辰将野战军人的尸体横在向前，抵挡了骨矛的攻击……

“簌簌……簌簌簌……”

紧接着混血美女又是几发骨矛，同时一张由青藤编织成的绿色网从天而降！！！

呵呵……

风雨辰露出了一抹冷笑，多处的攻击啊，但是啊……

风雨辰的身体消失在原地，快速的前冲，消失在了原地上，离开了青藤网的笼罩范围，但是他的肩膀上面也插上了一只骨矛，不过这种疼痛对他来说没有用。剧毒也起不了多少作用。他已经发现了目标所在……

隐身的能力啊。但是他之前可是也拥有着隐身的技能啊，也经常隐身作战，所以他明白隐身的心理波动，只要抓住这一点，那么……

发出攻击的一瞬间，混血美女顿时让zi处在了隐身的状态之中，直觉告诉她必须这么做，只要隐身了他就发现不了zi吧？

“嘭！！”

风雨辰伸出脚一瞬间踢向了一处空间。顿时一股轻微的波动在空间中涤荡着，混血美女的身影显现了出来。

“怎么可能？”混血美女顿时露出了一抹震惊的神色，他怎么发现zi的？

“在疑惑么？”

风雨辰将混血美女踩在地面上，不屑的说道：“隐身的话，我可比你熟练多了，知道么，隐身能力只有对那些和你水平差不多的人，才会起作用的，而我比你强大很多，你选择错了捕捉的对象。

然后呢。你的隐身术好象不完美呢，身上有股花香味呢。你是个有洁癖的人吧，虽然我们没有衣服穿，但是你每天都在洗澡啊，呵呵，而且身上一直有种特殊的花香味，真是的，杀手的规则你忘记了么？要执行任务的时候要进行完美的伪装，彻底改变zi的yi qie ！

而且你的呼吸是不是太激烈了呢？隐身的时候不喘气的话都是最好的！

最后你犯下的最重要的错误，你完全可以击杀掉那个编号010，然后隐身24小时，之后你就胜利了，为什么不选择更加直接的方法呢？呵呵，你将头颅藏起来，然后zi隐身，我无论如何发现不了吧？”

混血美女听着风雨辰的话顿时脸色惨白了起来，他说得都没有错啊，确实是选择错了对象呢，一开始她便选择错了目标，击杀野战军人躲避出来才是真正的获胜方式啊。

“动手吧，失败了就yi qie 结束了！”混血美女顿时闭上了眼睛。

风雨辰没有任何怜悯的将手指插进了混血美女的胸膛，一丝血迹蔓延了出来，一颗蓝色的水晶球从她的手里滑落了出来。

这便是那个隐身的道具吧？不错呢。

风雨辰收起蓝色的水晶珠，向森林外走去，接下来的真正暗杀训练开启了。

……

“解决掉了么？那么我们开始下一步的训练吧。”阿露蒂娜开始脱掉zi身上的衣服，露出了她完美的肌体，黄金比例的完美身材顿时显露了出来。

“这是要干嘛啊？阿露蒂娜？”风雨辰顿时脸红了，难道杀手训练还要进行更加香艳的事情么？

“别多想，我可没有让你上我，只是对你进行人体的一些常识指导，人的身体要害处你要全部掌握，击杀的时候对准敌人的要害处，还有几个位置是能够让人失去行动能力，但是不会致死，有些部位疼痛感非常强烈，可以用以逼供……”阿露蒂娜认真的解释着说道。

“哦，我明白了。”风雨辰顿时点点头，果然，暗杀训练上升到了更加细节的地步啊，对于人的身体研究，要害、非要害、轻微要害等等各种位置的掌握。

阿露蒂娜是用实践的方式让风雨辰更加清楚的掌握着人体的一些要点。

“首先是人头部的要害，人的头部可以说是一个相当敏感的区域，是身体中神经末梢最为复杂的部位了，这里的学问很多，我只说一遍，你要全部记住，首先头部的器官有眼、鼻、耳、口，这四个部分是基础的部分，这四个部位都是不致命的，但是能够增加人的恐惧，人对于越靠近大脑部位的受伤越是恐惧……”阿露蒂娜对风雨辰进行了详细的讲解，然后让他触摸zi的脸庞来感觉各种触觉，同时让风雨辰将将穴道位置分别ji下来……

风雨辰学习得很认真，只是阿露蒂娜手把手的贴身教导让她和风雨辰两个人之间的位置变得无比的亲密起来，两个人的肌肤时不时的碰撞在一起，相互摩擦着对方的肌肤，只是投入中的两个人并没有发现这股微妙的感觉。

随着对人体的学习，风雨辰的眼前打开了一道更加广阔的大门，杀手的世界在缓缓向他打开着，怪得有些医生也能够成为杀手，原来了解了人体的各种细节，击杀起来会非常容易，一枚细小的针便能够让人丧命！

这就好像医师同时也毒师，懂得用药的医生知道救人，也能够用药毒死人。

人体中也有一些能够激发潜能的位置，掌握好这些话，能够在极度危险的qing kuang下，采取一些手段让zi暂时脱离危险，这可是非常宝贵的知识啊。(未完待续……)

第二百九十九章 推倒抖s女王？

【感谢sacredknight童鞋的评价票，感谢万众之神、开膛手杰克281、菲奥.k.萨特尔童鞋的月票，差22张月票加更，大家努力喵，五更萝莉第三天，今天第一更送上，求推荐票订阅、月票】

阿露蒂娜的贴身教导让风雨辰学习得非常快，很快就掌握了人体的各个位置的要害之类的，通过学习，他渐渐认知到zi某些地方的缺陷所在了，如何能够更加快的杀人，如何能够让敌人瞬间失去反抗力量，并且没有涉及他们的生命危险等等。

“当成功的诱骗敌人之后，一般的人，在后颈动脉的部位比较薄弱，对这人部位进行重击，不但会达到了预期的效果，同时还不会损伤敌人的大脑ji，这个部位的分辨方法是在——头部供血的有两根椎基动脉，从头外部看，da gai就在后脖子的位置，击中这个部分之后，敌人会chu xian发射性的引起心跳减慢、血管舒张、血压降低，轻者头晕无力，重者能致休克。

来，抱着我的身体，然后伸手去触摸我的后劲动脉，记住手指一定要触摸zhun que ，同时脸部不能有任何局部的紧张表情……”阿露蒂娜的指导更加亲密了，居然让风雨辰拥抱着她的身体，现在两个人可是完全没有穿衣服啊。

“咕……”

风雨辰咽了下口水，然后伸出手指触摸在了那个地方，能够清楚的感知到血液的搏动。

“不行，你的脸红什么。正常一些。当你和女性拥抱的时候应该是什么表情？还有动作过去僵硬了。你应该对我的身体缓缓的爱抚，然后不经意的触摸那个地方……”阿露蒂娜皱眉说道。

“哦……哦……”风雨辰仓促的点头，然后就想象和zi女人在一起的时候，手指在阿露蒂娜的后背上轻轻的的抚动着，然后不经意的去点解她的后劲动脉。

“不行！”

阿露蒂娜顿时皱眉说道：“一是你的心跳频率不正常，里面冷静，里面躁动，虽然和女性在一起接触的时候会非常的激动。但蛤我至少保持一个频率吧？二是你的脸部表情太可疑，你能够再认真一点么？”

认真么，好吧……

风雨辰顿时将阿露蒂娜抱在怀里，然后吻上了她绯红的嘴唇，接着在这一瞬间，手指瞬间触摸到了她的后劲动脉……

“唔……”

阿露蒂娜顿时睁大了下眼睛，发现身体的表现有些怪异，是的，她的心跳居然加快了，而且感觉身体有些要软化的样子。这……

“……”

风雨辰见阿露蒂娜没有反对，将她按在了地面之上。双手抱着她的nao dai ，深深的吻了起来，妹的，诱惑了咱这么长时间，还没有什么反应，真得是无能之男人了。

不过风雨辰也不敢太过，毕竟眼前的这个美女教官可不是什么好相与的存在，抖s女王的惩罚他还得不想去面对啊。

接着阿露蒂娜将风雨辰推开了，说道：“不要再继续了，虽然不讨厌你，但是你给我适可而止吧！！！”

风雨辰点点头，羞赧的说道：“抱歉，情不自禁，怎么说……怎么说教官你也是个美女啊……”

“哼，不要进行多余的事情，辰，我们的关系还没有好到那种地步，我们继续进行训练，你给我保持些理智，如果学习的让我不满意，我今天就煮了你当下酒菜！！”阿露蒂娜一拳将风雨辰打飞了出去。

“噗……”

结果，风雨辰大吐了一口，鲜血，妹的，差点忘记这个女王教官有点阴晴不定啊，干，zinao dai 秀逗了，居然去强吻她……

“起来，继续训练，今天必须完成所有要害部位的掌握，然后开始实战……”阿露蒂娜冰冷着小脸对风雨辰说道。

“实战？”风雨辰皱眉说道。

“对的……”

阿露蒂娜点点头，伸手拔出手中的太刀，来到了一棵大树的前面，双脚错开，屏息凝视，瞬间斩了出去，一时间刀光掠影，不到一秒的时间，阿露蒂娜将她身前的大树砍成了一个人体的样子，一个木人瞬间成形！！

好强！！

风雨辰看的是眼花缭乱，根本看不清阿露蒂娜的出刀速度，她的刀比他见过任何一个人的刀速都要快！

而且更加让人震惊的是，被切出的木人，表面光滑如镜，没有任何错乱的痕迹，这种刀术简直匪夷所思！！！

“看好了吧，首先是死人的实战，在完成了指导之后，你开始训练，在我喊出要害部位的一瞬间，你要用石头击中要害，出手到完成的时间最好给我保持在0.2秒以内，如果打错了要害部位，我会打你一拳，攻击时间超过了一秒，我仍然会打你一拳，虽然我不会用上全力，但是挨够了我10拳之后你会死去，这不是让你来享受的！！！”

阿露蒂娜冰冷无比的说道。

一时间风雨辰瞬间清醒了起来，这是杀手训练，可不是他享受美女的时间，他要在这里学会杀手的各种规则，成为一名顶尖的杀手，而不是和美女教官打情骂俏，更何况，打情骂俏根本是不可能的，毕竟阿露蒂娜可是抖s女王啊，根本不是他用一般的形式可以掌握的存在啊。

“我明白了，阿露蒂娜！”风雨辰认真的说道，摇摇头，真是的，他竟然被zi的欲-望迷失了，呵呵，现在是阿露蒂娜，有点交情，不会杀掉zi的，但是如果是其它人的话，那么，呵呵，他即将面对的恐怕是死亡吧？美女杀手可是非常多的，迷失在其中，真得会死！

“明白了，就继续训练，想要我的身体，那么就最起码让我认可你的实力，我的身体随时等着你来占有，但是你若没有让我认可的实力，我劝你还是不要做愚蠢的事情了！”阿露蒂娜指着zi对风雨辰说道。

风雨辰点点头，来到了阿露蒂娜的身边继续学习起了人体的要塞，这一次他没有了邪念，一板一眼的开始了学习与练习掌握，不过，他心里有那么一个想法，一定要推倒这丫的！(未完待续……)

第三百章 要害击杀训练

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，今天第二更送上，求推荐票订阅、月票】

“现在开始实战训练，准备好了么？”

阿露蒂娜穿上zi的衣服对风雨辰说道。

“嗯，准备好了。”风雨辰也穿上了衣服，现在被阿露蒂娜允许穿衣服了，或许她也觉得两个人一直‘坦诚相见’的话有些过于**了吧？

“十次的失误机会，第一天攻击范围为十米之外，攻击失误或者计时超过一秒，我都会打你一拳！”阿露蒂娜重申了一下规则。

风雨辰将一个个石子握在了手中，要用石子打中要害啊！

“第一个位置：眼睛！”

“簌！！”

“咚！”

随着阿露蒂娜的一声令下，风雨辰瞬间作出反应，手中的石子瞬间飞出，打击在了距离他身体十米位置的木人眼睛之上。

“击中眼球边缘，距离眼球中心0.5mm，用时0.8秒，勉强及格，下一个位置：左太阳穴！”

“……”

“下一个位置：后颈动脉！！”

听到这个命令提示之后，风雨辰顿时惊讶了一把，他是站在木人的前面，要跑到它的后面或者侧面对能够攻击的……

也就是风雨辰的这一愣，阿露蒂娜的女王之拳瞬间冲击了过来！！

“噗……”

“啊！”

风雨辰的身体顿时被打飞了出去，重重的撞在了一棵树上，一大口鲜血吐了出来。整个胸腹的所有器官仿佛是绞在了一起一般。

然而……

“下一个位置：左腋下穴！！”

阿露蒂娜没有给风雨辰任何恢复伤势的时间。立即开始了命令的发布。

风雨辰咬着嘴唇站起来。瞬间发动了攻击，他没有任何思考和犹豫的时间，时间就是生命！

“击中位置偏移左腋下1cm，攻击失误！！”

阿露蒂娜的身体瞬间消失在原地，右手对着风雨辰的身体继续打击了下去！

“啊……”

风雨辰抱着胸口跪在地面上，重重的吐出了一口鲜血，但是他没有给zi缓冲疼痛的时间，瞬间站了起来。准备听从阿露蒂娜的命令进行攻击！

“下一个位置：咽喉正中！”

“……”

渐渐地，风雨辰如同一个机器一般的攻击，又有两次失误，被阿露蒂娜打中后，他顽强的站起来发动攻击，之前学到的课程中，阿露蒂娜已经说得非常明白了，战斗不会给杀手任何的反应和休息时间，受伤不是理由，就算是濒临死亡也要对敌人发出致命的一击！！！

杀手。什么是杀手？

现在风雨辰da gai领悟了一点，杀手是比任何人都明白生命意义所在的存在。杀手比任何人都更加重视生命，与时间争分夺秒，在生与死的边缘线上面徘徊着，杀手才是真正领悟死亡和生命意义的存在。

在阿露蒂娜死亡的逼迫之下，风雨辰的要害攻击越发的熟练了起来！

……

第二天，风雨辰站在三十米外攻击木人的要害……挨了阿露蒂娜五拳伤害……

第三天，风雨辰站在五十米外攻击木人的要害……挨了阿露蒂娜三拳伤害……

距离增加，风雨辰被挨打的次数反而减少了，这是因为他的要害攻击熟练度已经达到了一个极限强大的地方。

第四天。

“今天不用增加距离了，一百米已经超出了杀手zhun que 掌握的范围了，接下来木人的数量增加到一个，你站在五十米多之外，我会指定你攻击某一个木人，第二天是五个木人，第三天是十个，做好准备！”

阿露蒂娜再制作出了两个木人，每个木人之间距离十多米，同时它们之间有着一两三棵大树，这便又增加了难度，三个木人，做到要害zhun que 攻击，而且还是五十米外，对于普通人来说简直是异想天开，但是这对杀手的训练，是必须的！

……

又是三天过去，风雨辰的气息已经达到了一种极限内敛的状态，虽然他现在不具有无限技能，但是他感觉现在不定比之前的zi弱，虽然力量上有大量的差距，但是杀人术他可以觉得淋漓尽致啊。

目前杀手训练21天，距离一个月剩余9天的时间。

“之前是木人的训练，现在正式开始活目标的训练，拿去……”阿露蒂娜手中chu xian了十个危险种画像，扔给了风雨辰。

风雨辰接过手中的画像，抬头疑惑的看着阿露蒂娜，森林中的危险种种类和数量都是非常多的，难道要将一个种类的危险种全部击杀掉么？

“和人一样， 有着不同的面孔，危险种也是一样，同样的一种危险种，拥有着各种不同的姿态，从毛色、身体轮廓、眼睛、习性等等各种方面都能够区分出它们的不同的，这十个危险种，我注明了它们的身体特征，而且标注了如何击杀，你开始击杀吧，规则是：

【1】时间限制在一天内完成，否则我会杀掉你；

【2】不能对其它的非目标存在出手，出手错误一次，我会记上一分，累计三分后，要你的性命；

【3】击杀的目标，只能按照预定好的攻击位置进行击杀，击杀目标，却没有按照要求击杀目标要害的话，累计三次，要你的性命；

明白的话，就开始击杀目标吧。”

阿露蒂娜解释着说道。

风雨辰点点头，又是女王规则么？阿露蒂娜总是喜欢给出规则限制，这几乎已经成为她的习惯了，而且这些规则对于风雨辰来说，没有一个是有利的规则，全部都是限制性的规则。

嘛，算了，他已经习惯了啊。

风雨辰摇摇头，开始走进了森林，现在的他，已经成长很多了，击杀活物么？这和杀手的工作差不多了啊找寻目标，然后用特定的方法完成击杀，这样的话，才算是完成了任务啊，杀手任务是不需要任何意外存在的啊。

阿露蒂娜看着风雨辰的渐渐的走进森林，嘴角露出了一丝微笑，辰这个家伙潜力还不错的，这些天她对于他的要求可是非常的苛刻的，已经超出了系统预定的训练方式了，是她强行提高训练难度的，但是他能够承受下来，着实不简单啊。(未完待续……)

第三百零二章 冰之灭恶魔法

【今天第四更送上，求推荐票订阅、月票】

暗杀训练日no.30天，天边的夕阳开始缓缓落下，da gai象征着暗杀训练的落幕吧。

“呐，辰，你会记得我么？”阿露蒂娜望着天边的夕阳，脸上印上了一丝红晕，沐浴在绯红之下的她宛如一个朝圣的圣女。

“会的，自然会的，肯定会的！”风雨辰咬牙说道，虽然是阿露蒂娜的最后一刻，不想留给她一些悲伤，但是他无论如何抑制不了zi的感情啊！

抖s女王又怎么样？阿露蒂娜仍然是一个美丽的女人，仍然拥有着纯洁的心扉，仍然值得被人所爱！

“或许我错了吧，本来冷酷一些的话，你的内心肯定不会那么难受了吧，可是我偏偏依赖上了你啊，我的错……”阿露蒂娜看着渐渐落下的夕阳，她知道她的时间不多了啊，是的吧？

“你没有错的，我心甘情愿的为你而难受，阿露蒂娜，系统没有更多的选择了么，我不要什么无限能力，我只要你活着，不行么？”风雨辰紧紧的抱着阿露蒂娜说道。

阿露蒂娜站起起来，说道：“不行哦，不过，辰，最后一刻，我能不能求你一件事情呢？”

“什么事情？”风雨辰问道。

“杀掉我，与其死在系统的命令中，我理想死在你的手中，这是最后一项暗杀训练，有时候不得不面对这样的qing kuang，必须对你身边的人出手，与其留给敌人。不如zi杀掉。一可以保留信息情报。二……死在同伴手中其实是一种幸福！”阿露蒂娜微笑着说道，将手中的太刀交付给了风雨辰。

“不！唯有这一次我要违抗你了，阿露蒂娜，我是为了什么而成长的？就是为了，不让身边有着悲剧的存在，而且最后……我想……”

风雨辰将阿露蒂娜抱在怀里，吮吸起她绯红的唇，最后来这样的方式送别吧。

“唔……”

阿露蒂娜顿时闭上了眼睛。抱着风雨辰的身体，轻轻的吻了起来，她也猜测得出来，他会这么做的……

山崖之上，一对男女互相拥吻在一起，夕阳的光线将他们沐浴在其中，时间在此刻定格……

渐渐地，夜幕降临了。

风雨辰仍然呆滞的站在原地，双手成环抱状，仿佛在抱着什么似的。他怀里的阿露蒂娜已经消失了……

“啊啊啊啊！！！”

风雨辰顿时大吼了起来，声音传荡久久不息。悲伤的情绪啊。

不过，一丝闪烁的光芒让风雨辰知觉了，在他的脚下有着一滴晶莹的泪水化成的结晶，上面有着阿露蒂娜的气息，这是她所有意愿凝结出的最后水晶，遗留给风雨辰的唯一礼物。

风雨辰将水晶倒在手中，紧紧的握着，喉咙一片涌动，虽然阿露蒂娜是系统创造出来的人偶，但是风雨辰不认为她是人偶，因为她是一个真正的人，他会永远ji住她的，永远！！！

“叮，编号007完成‘暗杀者训练’，所有无限属性还原，奖励编号007力量+30，体力+30，速度+10。”

“完成最强杀手考验，奖励无限能力，能力筛选中——”

“叮，获得无限能力——之【冰之灭恶魔法】，潜力技能。

冰之灭恶魔法【潜力】lv1（熟练度0/500）：

用来迎击恶魔的巨大魔法，和灭龙、灭神魔法一样，能吃下和自身同属性的东西来增强魔力，且只要是和自身同属性的魔法攻击到zi就无效。

冰之造型lv1：用冰霜能量给予形状的魔法，能够展现出术者个性的魔法，修习者要在修行中找出zi的“型”，.冰的造型是没有限定的，是一种完全凭靠修炼者本人能力的自由的魔法

冰魔的激昂lv1：从口中吐出大范围的冰霜对攻击范围内所有目标造成严重的冻伤与冲击。”

冰之灭恶魔法，额，没有想到是这个无限能力，风雨辰呆滞了一下，这等于是强化他zi的冰属性力量啊，不过仅仅是lv1阶段的话，想必是没有多大威力的吧，da gai和写轮眼白眼一样，需要慢慢升级开发更强的能力啊。

不过唯一的好消息就是，同属性的冰魔法对风雨辰攻击无效，也就是说抖s女王艾斯德之斯的冰霜攻击对他是没有效果的啊，他还可以吃掉艾斯德斯的冰块来增加zi的力量，真得是个好用的技能啊。

冰之灭恶魔法简直是艾斯德斯的克星啊，风雨辰记得艾斯德斯的帝具是【魔神显现（恶魔之粹）】吧，呵呵，灭恶魔法，专灭艾斯德斯的【恶魔之粹】，到时候和艾斯德斯对上的话，想必会非常有趣的啊。

抖s女王么？经过了阿露蒂娜的事情，风雨辰仿佛对于抖s女王有了些兴趣了，哎，一定要和艾斯德斯交下手才好呢。

“叮，暗杀训练完成，正式进入世界，请选择场景势力：

【1】帝国暗杀部队：为了维持帝国的统治而由帝国情报机关成立的专门部队。

【2】night-raid(夜袭)：名震帝都的杀手集团，其正体是革命军为推翻帝都统治而建立的秘密部队。总部位于距帝都以北十公里的山中，平时以接受帝都居民委托清除**官僚、恶棍为主要工作，最终目的为暗杀帝国的**根源——大臣。”

在风雨辰沉湎于冰之灭恶魔法时，系统的提示响起了，终于要来了么？呵呵，是帝国还是夜袭呢？

风雨辰不太喜欢被帝国束缚啊，那么就加入夜袭？

加入夜袭的话可能没有办法和艾斯德斯一起战斗了，遇见这个抖s女王da gai需要一段时间了，不过夜袭里面有赤瞳酱啊，帝国暗杀部队也不错，有黑瞳酱啊。

难道没有第三方的势力么？

算了，还是加入夜袭吧，暗杀部队听说有药剂控制催发能力的，还是算了吧，被改造就不好了。

“叮，编号007选择加入势力night-raid(夜袭)，确定选择，无法更改，身份登记中……”(未完待续……)

第三百零三章 加入夜袭暗杀部队

【感谢lghj童鞋的打赏，感谢万众之神、水晶坠童鞋的评价票，感谢纵火燎原童鞋的月票，还差20张月票加更，大家努力喵，今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰选择了夜袭势力，革命军的部队。

“叮，编号007，身份登记造册成功，革命军夜袭暗杀部队成员，名称：辰，年龄：18，性别：男，帝具：未知，实力：未知。

身份详解：边境奥兹玛小村庄一名普通少年，因为帝国地方贪官污吏的血腥盘剥，引起村民反抗，全村275人被杀，只余下辰一人，后被革命军收留，曾解决掉大量帝国暗杀部队精英成员，帝具未知，可使用冰霜力量。

情报生成，登记在册。”

“叮，所有幸存无限玩家登记在册成功：

帝国暗杀部队，编号：002，代号：蝶，编号004，代号：魂；编号020，代号：璃；编号033，代号：风；编号080，代号：恶；

night-raid(夜袭)，编号005，代号：紫；编号007，代号：辰；编号012，代号：春；编号055，代号：月；编号097，代号：寅。”

“叮，暗杀之始，无限动漫任务开启：

基本任务（完成基本任务可回到现实世界）：杀掉敌对编号玩家1名或者击杀一名night -raid(夜袭)/jaegers(狩人)/wild-hunt(狂野猎犬)成员。

任务时限：一年，未完成任务玩家抹杀！”

终于到了真正开始的时候么？

十个编号玩家中风雨辰认识五个人，冰蝶、白魂、紫月凌、凉宫春奈、萧函月。冰蝶和白魂也就算了。没有想到春奈他们也纷纷通过了暗杀训练。可以说都是相当厉害了啊，而且完成暗杀训练的风雨辰知道，在暗杀训练前后，实力完全会发生重大的改变的，也就是说现在他们几个人的实力已经非同小可了，剩下的四个人可能就是新人了啊，或者是从漆黑中戚下来的玩家。

在漆黑世界，风雨辰并没有斩杀掉多少玩家。因为玩家们大多都不在一个区域，不过巧合的是黄金阶段的人都在一个阶段啊，不过，也有可能那些黄金阶段的玩家都是从其它地区坐飞机过来的，为的目的da gai就是斩杀风雨辰吧？

无论怎么样，漆黑世界保留的无限玩家很多，应该有五十多位于，不过这个的世界比较残忍一些，暗杀训练场就死掉了九成的无限玩家啊，真得是一个相当‘壮观’的数字啊！！！

“叮。检测编号007拥有契约者，允许携带契约者一名。随机选择中……”

“叮，编号007携带契约者为——天童木更，赋予编号001，身份登记造册成功，革命军夜袭暗杀部队成员，代号：天童，年龄：16，性别：女，帝具：无，兵器：杀人刀*雪影，实力：未知。

身份详解：流浪孤儿，被帝国掳掠为杀手训练部队成员，侥幸脱离帝国统治，一心复仇。

情报生成，登记在册。”

额……

风雨辰一愣，居然能够携带契约者，而且是木更酱，好吧，天童木更和赤瞳放在一起还真得有点相似啊，而且有天童木更在，他不好对赤瞳下手啊，不，怎么能够说下手这么不纯洁的词汇，应该是没有办法和赤瞳好好相处啊。

不过，天童木更也是刀术达人吧，和毒岛冴子相处不怎么样，和赤瞳估计也够戗啊。

要是小日向、缇娜或者翠就好了。

（某只羊：去死吧，萝莉控！！orz~~~）

“剧情开始，传送方位，夜袭驻地十里外。”

随着一股眩晕传来，风雨辰chu xian在了一片森林之中，身边是拿着‘杀人刀*雪影’的天童木更，然后还有紫月凌、萧函月、凉宫春奈，还有一个脸上画着两颗虎牙的军人。

又是野战军么？看来系统不但从杀手组织挑选人，还从军队中挑选人了啊，这个编号097的军人给风雨辰一股子的彪悍之气，看来像是从特种部队中出来的，气息平缓内敛，眼神锐利如同鹰隼一般，很是一个强大的家伙啊。

“哟，都存活下来了啊，真得是让人痛不欲生的一个月啊，累死了，不过实力确实提升好多了。”萧函月伸展了一下美妙的腰肢，看着身边的风雨辰他们顿时露出了一抹微笑。

“嗯，不错，这样我们的人就占了六个了，白魂应该也在吧？呵呵，看来四个世界的积累效果大体上已经出来了啊。”紫月凌的身上也是拥有着一股干练之气，看来成长不少啊。

“人家 也成功了呢，不过那个女教官好讨厌啊，最后突然打人家的屁屁，说是什么留念啊。”凉宫春奈顿时嘟起小嘴说道，这人呆萌的妹子居然也能够活下来，真得是不简单啊。

编号097的军人看着风雨辰他们顿时惊讶的说道：“看来你们认识啊，呵呵，我是国家特种部队的一员，至于是哪一个特种部队就不告诉你们了，在抓捕一伙毒贩的时候收缴了一人苹果5手机，然后就来到这里了，希望大家好好相处吧……目前我们算是一个部队的啦。”

紫月凌轻哼一声，说道：“特种部队的身份，我劝你还是不要在这里显摆了，这个世界可不会讲你的身份，你的身份对于我们来说，呵呵……小心点，我们的首领可不是管你是什么人……”

“首领么？看来已经形成一个团队了啊，不过嘛，我不招惹你们就是了。”野战军人看着风雨辰说道，直觉告诉他，风雨辰的危险是所有人中最大的。

“嗯……”

风雨辰淡淡的点头，说道：“既然是国家军人，我尊重你一些，不过这不保证我心情不 好的时候对你出手。”

额……

野战军人点点头，看来真得不是一般的狠角色啊，他已经闻到一股血腥之气迎面扑来，这个少年已经经历过了不少战斗吧，而且杀人估计也杀得不了啊，呵呵，无限世界啊，一个传奇的世界，现实的身份在这里确实没有用，不过他可想活下去，毕竟有了无限的能力提升，他努力一番，说不定能够当上师长之类的，这也不是不可能的事情啊，无限世界，拥有无限可能的世界！(未完待续。如果您喜欢这部作品，欢迎您来起点投推荐票、月票，您的支持，就是我最大的动力。)(未完待续……)

第三百零四章 与赤瞳酱的第一次（上）

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，五更萝莉第四天，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰他们被传送到夜袭驻地之外，总势一行六人，风雨辰、天童木更、凉宫春奈、紫月凌、萧函月加上老虎（编号097野战军给自己的外号）。

渐渐地，风雨辰他们步入了夜袭的警戒线之中，按照系统的预定，现在应该有人来接应他们的。

就在快要接近驻地之时，一个光着膀子的梳着怪异飞机头的青年出现在了风雨辰他们的面前。

“哟，气质都不错嘛啊，各位，不知道总部到底怎么了，一下子突然派来了这么多的人手啊，哈哈，不过有了这么多的人手行动便更加方便了啊……”布兰德微笑看着眼前的六人，虽然服装有些怪异，嗯，是的，服装是和这个世道格格不入呢，但是每个人的气势都非常的不错啊，没有想到总部居然这么豪气，调来了这么多的人手啊。

这便是传说中的gal大哥布兰德了吧？

“哦，对了，请问这里有没有什么比较安静的地方，不受外界的打扰呢？”风雨辰向布兰德问道。

“这样啊，那么在基地的后山有个差不多的地方，算得上清幽呢。”布兰德看着风雨辰那带着一丝忧伤的眼神大概清楚了什么，他看过好多这样的人了，这种眼神代表着心中所钟爱人的死。

是么？

风雨辰对布兰德点点头，说道：“你们先去吧，我一会就来，首先要完成一个承诺吧，呵呵……”

“既然是承诺，那么就努力的完成去吧！”布兰德眨眼对风雨辰竖起大拇指说道。

额，妹的，不会看上我了吧？

风雨辰作了一个擦汗的动作，点点头。向着后山走去，身体几个瞬间便消失在了原地。

“哦……好快的速度啊！”布兰德彻底惊讶了一番，这根本不是人类能够爆发出来的速度，太快了。每秒有五六十米的速度吧？真得好厉害。

“木更，不去看下你家的男人么？”紫月凌用手肘抵了下天童木更说道。

“不用，现在的他需要安静……”天童木更摇摇头走向了前面。

“嗯，那么大家就跟着我进基地吧，至于那个小哥，一会老大会派人接应的。”布兰德摆出一个自信的pose说道。

……

来到了后山之后，风雨辰找到了一片可以安静仰望星空的空地，然后在岩石上面取下了一块石头，用剑将其削成一个长方形的墓碑，然后插在了地面之上。在上面书刻道——

吾爱阿露蒂娜之墓。

最后刻上了一个辰字。

“阿露蒂娜，说好了，每天晚上我会来陪你一会的，你永远不会在我的心中消逝呢，你在我的心里一直闪闪发光呢。而且，你的泪凝结成的水晶我会一直带在身边的，我们永远在一起的啊……”风雨辰看着墓碑说道，但是双眼却止不住泪水四溢。

“我忘了你啊，看到我这样你一定会冰冷的说‘杀手不需要感情’的吧，但是……但是啊，我无法做那样的存在啊。明明……明明可以对我继续冷淡下去的，你这个家伙……你这个家伙，为什么最后对我露出了那么温柔的一面啊，你个混蛋，想让我一直记着你么？确实……确实是忘不掉你啊啊啊啊！！！！”

风雨辰哽咽了起来，为什么会哭呢。明明只是一个抖s的女王，相处才一个月，为什么呢？

因为我是……人啊！

这样的感情是正常的啊，我就是要哭，我就是为她而悲伤！

——风雨辰双手捏着土地说道。

有些人是想忘记都不会忘记的吧？可能他早就应该哭泣了吧。大概是不想让阿露蒂娜对他失望吧，可是到了现在，他再也无法忍耐了啊，这一切对于阿露蒂娜太不公平了！

“沙……沙……”

脚掌踩着落叶的声音，有人在靠近。

“谁？”

风雨辰顿时皱眉起来，一个穿着黑色超短裙的身材姣好的女孩出现在他的身后，手中拿着一把太刀，黑色的长发随风舞动，脸上一副冷淡的表情，最让人注意的是她那地绯红的水晶瞳，美丽得赤瞳。

“还在继续么？那么我等待一会好了……”赤瞳看着这个流泪的男子，顿时觉得仿佛看到了自己的过去吧，当自己的同伴丧生时，她那种悲泣……

风雨辰拍拍石碑，说道：“阿露蒂娜，好了，我要开始我的生活了，明天见，我会努力成为一个优秀的杀手的。”

接着风雨辰站了起来，对赤瞳说道：“走吧，不好意思，让你们多等了，没有按照规定的时间到达基地，我的错……”

“不用那么较真，boss还是很好相处的，现在也无事，不用太拘谨的，况且，我觉得——你现在的事情更加重要呢，为了重要的人而流泪，我也觉得——非常不错呢！”

赤瞳抿嘴说道，这个人她算是认可了吧，至少他懂得珍惜着自己的同伴吧。

风雨辰怔了一下，没有想到赤瞳酱也有着这么感性的一面啊，呵呵，阿露蒂娜和赤瞳一样是个暴食狂啊。

“嗯，走吧……”

风雨辰点头。

接着赤瞳带着风雨辰来到了基地之中。

“哟，是一个小帅哥啊……”

看到风雨辰进来之后，一个豪放的女声传来，穿着也很豪放啊，一束黑色抹胸，怎么遮都挡不住的丰满，一个宽大的腰带加上黑色的三角裤，配上那豪放不羁的金色头发，真得是——

这是雷欧奈吧。

“嗯，好了，既然是来自总部，这里的人大概你应该都了解的，然后介绍下你自己吧，虽然报告书上面都有，但是我觉得还是你介绍一下更好呢。”这时坐在众人面前的一个白发的独眼，机械右手的女人说道，嘴里叼着一声香烟……

“嗯，那么我介绍下自己吧，风雨辰，在组织中的代号是辰，帝国边境一个被毁灭的小村庄的幸存者，使用的帝具是冰霜属性的，至于具体是什么，恕我不能透露了。”风雨辰介绍了自己。

第三百零七章 夜袭的御用厨师

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰无奈的看着眼镜娘，这个家伙呆萌得太厉害了吧，你玩的是特喵的醉拳么？

摔倒了还能够zhun que zhun que 的打在风雨辰的脸上，眼镜娘的这点‘天赋’还是值得称赞的。

（称赞你妹！）

不过唯一让风雨辰有点欣喜的是，眼镜娘丰腴的双胸紧紧的贴在他的脸上，不错，味道香香，暂时……嗯，原谅眼镜娘的呆萌属性吧。

“好啦，开饭！”娜杰塔不顾摔倒在地面上的风雨辰和希尔（眼镜娘），招呼起大家chi fan。

“我吃好了……唔，新人的手艺真好吃……”赤瞳已经吃完了盘子里面的大餐。

“……”

希尔从地面上爬了起来，发现没有zi的饭了，她的饭扔到风雨辰的脸上了。

风雨辰无奈的将zi的饭递给希尔，说道：“你吃吧，我再去做……”

“要我帮忙么？”

希尔和赤瞳两个人异口同声的说道。

“不需要！！”

风雨辰大声的说道，希尔这个家伙绝对会搞砸yi qie 的，完全能够将厨房变成地狱，而赤瞳这个家伙完全是去偷吃的，绝对不能够再和她们牵扯上了。

“呜，真好吃啊，今天的鱼肉好嫩好滑啊……”玛茵闭着眼睛回味着鱼肉的美味。

“你吃饱了……不能浪费食物，我帮你解决好了……”

赤瞳看着玛茵不动餐了。立即将她剩下的那一半鱼肉抢了过去，两下就塞进了嘴里里面……

“啊……赤瞳，你又抢我的饭。可恶啊！~！我要和你决斗！”玛茵顿时举起了zi的帝具南瓜。

“我才不怕哩……”赤瞳没有任何要动手的意思，因为……=

“你给我安份一点吧……”娜杰塔顿时将玛茵按到了桌子上面。

“呜呜，可是人家第一次吃到这么好吃的鱼肉啊……”玛茵顿时嘟着嘴说道，赤瞳老是抢她的饭。

“那么决定了，辰，以后组织的饭菜你一个人包了吧！”娜杰塔对风雨辰下达了第一个任务指令。

“哦……赞同！！”赤瞳高兴的说道。

“嗯，是个不错的厨师……”

“果然不用再为饭菜发愁了……”

“新人还是有点能力的啊……”

“哟。我看好你啊，努力做饭吧……”

“……”

顿时所有夜袭的成员表示了赞同。

“我的意见呢？”风雨辰一瞬间呆滞了起来。

“你还要什么意见，听我的就是了。好啦，不用感激我啦，厨师这个工作你就放心的接受吧，没有人和你抢的。我保证！”娜杰塔点燃了一根香烟说道。

“我才不会感激呢！来抢更好！”

风雨辰顿时无奈的撇嘴。特喵的，他真得选择对了组织么？

“boss，人家决定了，我和他做搭档！！”赤瞳瞬间眼睛闪烁起星星来，她可以放开肚子吃了……

“好……”娜杰塔点点头说道。

好吧，风雨辰可以肯定，赤瞳找上zi绝对不是为了什么亲近之类的，而是拿他当饭票了。随身携带一个万能的厨师，对于赤瞳来说绝对是最美妙的事情啦。

“不行。雨辰可是我的搭档！！”天童木更顿时拍着桌子站了起来。

“他是我的搭档，我先决定了！”赤瞳不示弱的看着天童木更，好不容找到了一个饭票，绝对不能够让给别人。

“那就用实力来决定吧！！”

天童木更顿时将杀人刀*雪影横在身前，眼睛狠厉的看着赤瞳。

“好啊，正合我意！”

赤瞳也拿出了zi的帝具村雨。

两个黑长直发的太刀萌妹子的较量啊。

“大家休息吧……”娜杰塔完全对于这种事情不在乎，招乎着其它人开始撤退。

天童木更和赤瞳两个人之间顿时波荡起肃杀的气息。

“天童拔刀术——一型一式！！”

天童木更来真得了，一瞬间看不见的剑气顿时向着前方斩击过去，所经过的地面纷纷被切成了两半，空间仿佛chu xian了两个断层一般……

赤瞳的身影瞬间闪烁消失，从天童木更的上空落下，然后对着她斩击过去，不过是连着刀鞘一起斩击的，分寸她还是懂得的，毕竟被村雨这把妖刀斩到的话，就会从伤口染上咒毒并迅速致死，没有解毒方法。

风雨辰担心的看着这两萌妹子，顿时说道：“我谁也不和谁组队了，单独行动吧，所以你们停手吧……”

“不行，你说了不算，听我的就好！”天童木更说道。

“不行，你必须根我组队！”赤瞳说道。

“！！！”

特喵的，咱没有人权了是吧？风雨辰无奈满满，他只想说，这个世界——我累了，真得！！

“哈哈，小哥，咱们喝酒去，让他们俩个人打去吧……”

雷欧奈此时顿时豪放的伸手将风雨辰抱在怀里，拉了出去，柔软的胸部不断挤压着风雨辰的脸蛋……

这……

风雨辰顿时后悔了，他觉得，其实这个世界也不错啊，豪放的巨-乳娘真得是不错啊。

“色狼！！”玛茵看着风雨辰一脸享受的样子顿时鄙视了起来。

“就是！”拉伯克点点头，居然有天童木更妹子喜欢他，特喵的，世界太不公平了啊，为什么他看上的木更酱会是风雨辰的菜呢？

“你也是，别说人家！”

玛茵伸出小脚，踢了拉伯克一下，然后冷哼一声，离开了……

“唉，雷欧奈，回来将辰兄弟借我一会，我要和他探讨下战斗技巧。”布兰德抚动着zi的飞机头说道。

额，这还有一个gal属性的家伙呢！

风雨辰顿时翻了下白眼，绝对不能够和布兰德搞基！他喜欢的是萌萌哒软妹子啊。

“唉，雷欧奈那个家伙又要做那种事情了么？”娜杰塔看着相伴离开的雷欧奈和风雨辰说道。

“肯定的！按照雷欧奈的习惯，辰那种无知的纯洁少年最好骗了，雷欧奈一定是骗他到小镇上一起喝酒吃菜，然后趁他迷糊的时候溜走，付帐事情就交给辰了是吧？”玛茵顿时说道。

“啊……怎么会，雨辰哥身上没有钱啊！”凉宫春奈顿时出声说道。(未完待续……)

第三百零九章 问题少女收容所

【感谢有菜萝卜、困不=_= 童鞋的打赏，感谢拉芙拉？布迪威伊 、xuzih童鞋的月票，还差17张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

带来风雨辰要准备使用隐身术逃走的，但是有人站了出来帮他付了钱，待风雨辰看清楚眼前这个帮忙付钱的人的脸庞时，顿时吓了一跳。

赛琉*尤比基塔斯，这特喵不是在原著里面害死希尔的那个混蛋么，眼镜娘就是被她害死的啊，而且这丫的一直贯彻着扭曲的正义，心理扭曲的一个家伙啊。

本来在看动漫时，这个家伙刚出场时，风雨辰觉得觉得不错，可是很快形象就颠覆了，这要家伙一定要ko她啊，眼镜娘萌萌的，杀掉什么的简直是太没有道德啦。

额……

虽然风雨辰在之前被眼镜娘祸害了一下，但是呆萌无罪啊。

眼镜娘萌萌哒的妹子，都被ko了，风雨辰简直不能忍，赛琉啊，要不要现在解决她？算了，人家好心帮自己付了洒钱了，暂时不杀她了。

而且……而且……

尼玛，这么晕乎乎是为什么喵，肯定是喝酒喝多了，雷欧奈那个豪放奶，不对，是豪放姐，一直在灌风雨辰酒，特喵的，现在是浑身发软啊。

“你没事吧？刚刚来帝都的话小心一些吧，骗子很多的……”赛琉看着眼前的风雨辰说道。

“哦……好……嗝……啊……噗……”

风雨辰肚子里面一阵翻滚，顿时将一团污秽物全部吐在了赛琉的身上！

这……

赛琉的眉头颤微了几下，真是的，帮人还被吐了一身，哎，算了，反正是晚上了，没有人发现，回去洗一下好啦。

“唉。看你这个样子，真是的，我带你回家吧……”

赛琉不禁扶起了风雨辰，可是再发现。这丫的已经开始睡觉了，还睡得挺香的。

……

第二天，风雨辰揉揉脑袋，爬了起来，看了看周围，是一个女孩的房间啊，一只宠物狗趴在他的肚子上面。

“哦，你醒来了啊，那是小比，没有关系的。它不会咬你的……”赛琉端着早餐放在了桌子上面，说道，“帝都最近很乱的，我建议你还是回去吧，这里骗子什么都很多的。而且还有夜袭那个十恶不赦的暗杀组织……”

十恶不赦……

这是风雨辰听到的最特喵搞笑的话了啊，帝国才是真正的十恶不赦吧？

好吧，现在这个家伙的心里就已经扭曲了。

“哦，谢谢你的‘忠告’了， 我马上离开这里，哎，昨天被人将钱都骗走了啊……”风雨辰说道。

“嗯。又是想在帝*队里面混个好地位的乡下人啊，不过现在能力强不一定能够在帝都有作为的，你还是回去吧……”赛琉说道。

……

仓促的吃了下早餐，风雨辰向着基地赶去，雷欧奈，他一定到报仇啊、

可是刚刚回到基地之后。风雨辰便被一个家伙扑倒了……

“肉……肉……肉，我要吃肉……”赤瞳不停的摇晃着风雨辰的身体，她已经习惯了风雨辰料理的口味了，吃其它的都没有胃口了啊。

“从他身上起来，你想死么。赤瞳？”

天童木更拨出杀人刀*雪影说道，风雨辰是她的男人，怎么能够被赤瞳这个家伙推倒呢？

“肉，人家要吃肉……”赤瞳不去理会天童木更，仍然不停的摇晃着风雨辰的身体。

“！！！”、

“你们给我适可而止吧！！！”

风雨辰顿时从地上爬起来，给天童木更和赤瞳一人来了一个爆栗，特喵的，他被雷欧奈坑了一回，回来之后，还要和这两个萌物玩，木有心情啊。

“啪叽……”

就在这个时候风雨辰再次被人推倒。

希尔迷糊的看着眼前，风雨辰呢？刚刚可是还在这里啊。

“我在你下面！！”

风雨辰大吼一声说道，眼镜娘，你到底能够有多呆萌啊。

“啊……咧……对不起，真得太对不起了……”希尔顿时脸红的从风雨辰的身上爬了起来，然后伸手去拉风雨辰。

风雨辰连忙自己直挺挺的站了起来，被希尔拉的话，说不定又会发生什么狗血的事情啦。

“啊……小哥回来了啊，姐姐好想你啊……”

很快，风雨辰的脑袋便陷入了一团柔软之中，雷欧奈这个家伙从风雨辰后面扑了过来，丰腴而弹性满满的胸-部努力的挤压着风雨辰的脑袋。

“雷欧奈！！”风雨辰顿时悲愤的吼了起来。

“啵……”

雷欧奈顿时扭过风雨辰的身体，在他的脸蛋上亲了一下，拍拍他的肩膀说道：“好啦，姐姐也感觉做得不对，所以这是安慰哦，嘻嘻……”

“……”

风雨辰瞬间呆滞了一下，这样……这样的话就放过她吧。

（某只羊：你的意志太特喵的不坚挺了！）

“雷欧奈，你竟然敢，我要杀了你！！”

天童木更的眉头颤抖了一下，居然，居然在她的面前这么诱惑她的男人，不能忍了，先砍了雷欧奈再砍小赤瞳！

“咯咯，大姐我还有事，不陪你们玩喽……”

雷欧奈一看情形不对，顿时跑了出去。

“浑蛋，你给我站住！”天童木更快速的追击了出去。

“哈哈，大姐我的速度可是很快的哦，小木更，来追我啊……”雷欧奈恶作剧的对天童木更吐舌头。

“啊啊啊，我和你没完！”天童木更加速追上了上去。

“肉……啊呜……”

就在这个时候，赤瞳酱在饥饿的状态下顿时抓起风雨辰的手咬了上去，已经到了饥不择食的程度了啊！

“嗷……你特喵的属狗的啊？”

风雨辰顿时赶紧扳开了赤瞳的小嘴，将自己的手抽了出来，这到底是一个什么特喵的暗杀组织啊，简直是问题少女收容所啊！！

“肉……肉……肉……”赤瞳继续摇晃着风雨辰的身体，再不给吃的，她真得要失去理智吃风雨辰的肉了……

“好吧，我明白了，跟我捕食去！”风雨辰无奈的点头，抓着赤瞳的手向外面跑去。

“哇，真得好有激情的少年少女啊！”布兰德走出来看着拉着手奔跑的风雨辰和赤瞳顿时微笑着说道，说完不望捋下自己的飞机头。

第三百一十二章 与赤瞳的第一次任务（下）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

“真是个喜欢自作主张的妹子啊……”

看着赤瞳冲击出去的身影，风雨辰不禁摇摇头，身体隐入了黑暗之中。

“什么人……”

随着赤瞳的身体浮现，守卫的护卫们顿时发现了赤瞳的身影，纷纷汇聚了过来，拨出了手中的刀剑，但是……

一瞬间，一丝血花溅起，赤瞳瞬间从守卫们的身前穿过，而此刻那些正欲攻击的护卫纷纷惊讶的露出了不可思议的眼神，那一瞬间，他们只感觉脖子上面一痛，接着身体瞬间失去了反抗的力量，他们甚至没有看清楚赤瞳动手的动作！

杀人的那一刻，赤瞳没有任何的感情波动，仿佛yi qie 如同风轻云淡一般。

“围住他，不要让她伤害城主大人！”

护卫们一个个汇聚过来，将赤瞳包围了起来，但是……

赤瞳果断的斩击倒了身前的几个侍卫，突进了房间里面，此时一个肥胖的中年男人正在一张豪华的大g上蹂躏着身下的娇小女孩。

“救救我……来人啊……救命……”

“哈哈，声音真好听，再叫两声来，嘿嘿，越叫我越兴奋，好紧啊……太爽了，处女就是x起来带劲啊……”

“……”

靡乱不堪的声音在房间中响彻着。

赤瞳皱眉看着眼前的狼藉之色，顿时瞬间将那个肥胖的中年男人的头颅田斩掉了，在头颅滚动的一瞬间。赤瞳知道这个肥胖的中年男子并不是任务目标。果然和风雨辰猜测的完全一置啊。

“哈哈……里面的贼人。你已经被本城主包围了，哈哈束手就擒吧！！”

这个时候房间外面响起了大量匆促的脚步声，同时还有一个尖锐的笑声，真正的目标来了啊。

赤瞳走出了房间，看着周围围堵起来的数百个护卫，原来还藏有私兵啊，在zi攻击的那一刻，da gai就惊动了这些私兵吧。

“嘿嘿。没有想到还是个可爱的小姐姐啊，扔掉兵器，脱逃衣服，让本大人临幸你一下或许会放过你的，跟着革命军干有什么hao chu ？哼！”一个身体有些肥胖的中年男子走了出来，这个才是真正的暗杀目标。

“噗……”

此刻，一枚不易察觉的冰针从中年肥胖男子的后颈刺了进去，瞬间这个中年男子觉得zi的知觉全部渐渐消失，眼睛开始模糊起来，谁……谁在后面……

“城主……”

“城主大人……”

“不好了。后面有人……”

“……”

看着倒在地面上的肥胖男子，顿时所有护卫惊讶了起来。

“不要慌张。只要抓住这个凶手，大臣或许会原谅我们的过失，抓住她……”

“对，抓住她，不然我们就活不了了……”

“……”

随着一个护卫的叫嚣，其它护卫也纷纷将目光投递到了赤瞳的身上，准备对她进行围捕和击杀。

“哼……”

赤瞳冷哼一声，一时间刀光掠影，靠近她的所有护卫纷纷斩击倒在了地面上，这个时候，风雨辰手中也chu xian了一把冰剑从护卫们身后冲击了过来，在赤瞳行动的那一刻，他已经解决掉了所有埋伏起来的弓箭手，于是，现在只剩下了近战护卫单位。

“走，目标解决完毕，开始遁走，继续战斗的话会引来更多的人，一会儿会有其它的部队来收缴金库，我们吸引注意力，向南前进……”

赤瞳顿时来到了风雨辰的身边说道，仿佛已经做过了好多次这样的事情一般，熟练得很，他们负责击杀和引开大量敌人之后，会有革命军的同伴进入城主府来将所有有价值的东西收缴起来，充用于军资，毕竟革命军也需要金钱的支持啊，而这个城主既然是大臣收拢资金的一个重要人物，那么一定拥有大量的金钱了……

一瞬间明白了yi qie 的风雨辰，顿时点点头，和赤瞳背靠背的离开了城主府，革命军看来将yi qie 都计划好了呢，确实，革命军有了一定的活动基础啦，如果努力的话，覆灭帝国的统治也是非常有可能的啊。

逃出了城主府之后，风雨辰和赤瞳快速的向着南门移动，此时南门已经打开了，一辆马车在那里deng dai 着他们，风雨辰和赤瞳对视一眼，顿时离开了这个地方，第一个目标击杀完毕。

而随着风雨辰对目标的击杀，系统提示相继而来。

“叮，暗杀帝国要员成功，无限排位积分榜开启：

【1】夜袭玩家击杀帝国士兵获得1积分，击杀重要官员获得100积分，击杀狩人/狂野猎犬成员获得1000积分，击杀大臣/艾斯德斯/布德大将军获得10000积分，击杀皇帝获得100000积分；

【2】狩人玩家击杀革命军士兵获得1积分，击杀重要组织成员获得100积分，击杀夜袭成员获得1000积分，击杀娜杰塔等重要首领获得10000积分，击杀革命军首领获得100000积分；

【3】所有玩家击杀普通危险种获得10积分，击杀特级危险各获得1000积分，击杀超级危险种获得10000积分。”

积分任务啊，终于来了啊，这也代表着这个世界真正的走上了正轨了，不，是风雨辰他们的世界旅程进入正轨了啊，接下来将是一段激荡无比的杀手活动啊。

“怎么了？有问题么？”赤瞳看着沉思中的风雨辰说道。

“啊……哦，没有，只是困了一点，抱歉了，让你担心了……”风雨辰连忙从系统的信息中回过了神，挠挠头抱歉的说道。

“嗯，一会还要下车赶路，不能够让其它人知道我们的行迹，马车会和我们分开，向另一个地方赶路，打起精神……”赤瞳说道。

“哦，掩人耳目么？不让敌人知道我们的下一个目标吧，嗯，我明白了……”风雨辰顿时点头。

“好了，下车吧，两们，趁敌人没有赶过来，最多消息能够掩盖两天，所以请在两天内完成第二个目标的击杀，拜托了！”

这个时候驾车的革命军顿时朝后说道。

风雨辰和赤瞳对视一眼，身体跃出了马车，隐入了附近的森林之中。(未完待续……)

第三百一十三章 赤瞳的小白兔

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰和赤瞳隐入了森林中之后，不停的赶路，赤瞳在前，风雨辰则在后面不断消除着他们赶路的痕迹，在杀手的常识训练之中，也有着抹除zi行踪痕迹的一种训练。

在训练的时候，风雨辰可是在阿露蒂娜的鞭子下很快就精通了消除痕迹的手段，没有办法，阿露蒂娜那个家伙完全是不按套路出牌的家伙，如果风雨辰完不成她的训练，嘿嘿，后果，那不是一般的严重。

风雨辰在进行杀手工作的时候，不断的想起阿露蒂娜对他的指导，可以说，在阿露蒂娜的教导下风雨辰完成了一个真正杀手的蜕变啊，这也让阿露蒂娜永远的无法从风雨辰的心中抹去。

只要风雨辰进行杀手的每一项工作时，都会想起阿露蒂娜，她完全活在了风雨辰的心中。

从怀里掏出阿露蒂娜遗留的眼睛凝结的水晶，风雨辰微笑了一下，他感觉，仿佛阿露蒂娜就在他的身边一般，他要带着她的那一份坚强的活下去。

……

渐渐地赶路，在天亮的时候，风雨辰和赤瞳来到了第二个目标所在城池的郊外。

“呜呜，好饿啊，雨辰……”

赤瞳双眼紧紧的盯着风雨辰看，那个意思是——她想吃肉。

“好吧，捕猎吧，我去生火……你不是说这里有好吃的危险种么？”风雨辰点点头，只有在这个时候赤瞳才会变成一个小女儿姿态的样子。

“耶！~！肉，肉。肉！！”

赤瞳呢喃了几声。一溜烟的小跑了出去。这个时候可是她最开心的时候啦。

“……”

风雨辰不禁摇摇头，开始了生火，附近应该有水源的啊，弄点肉汤喝吧，光吃烤肉可不行，顺便找点能够食用的野菜和调味品，一些植物可是天然的调味品，在的世界里。风雨辰经常和亚丝娜一起外出采集食材和调味品啊。

…………

在风雨辰做了野菜汤之后，赤瞳回来的，双手举着两只巨大的野猪走了过来……

“嘭……嘭……”

两声重重的颤抖声，赤瞳将抓捕好的两中只野猪扔在了地面之上，拍拍手，说道：“快点开始做饭啦，人家要饿死啦……”

“好，好，我也快不了多少啊，耐心deng dai 啊……”风雨辰手里凝聚出来一把锋利的冰刀开始切割野猪身上的肉。额，拿冰霜之力来做饭。这真得是‘物尽其用’啊……

随着赤瞳一声声的催促，风雨辰终于完成了他的烤肉环节，将制作好的材料洒在烤肉上面后，赤瞳迫不及待的吃了起来。

但是风雨辰知道此时他不可能zi也开始chi fan，因为赤瞳的食量很大，而且如果风雨辰扭头的话，他就能够看到烤好的巨大肉块，已经被赤瞳吃掉一大半了啊。

于是艰苦的作业来到继续啊……

“快点啦……快点啦……”

“你特喵的吃完了？”

风雨辰看着正在舔着手指的赤瞳顿时无奈了起来，你是吞的还是吃的啊？而且风雨辰发现赤瞳的小肚肚简直是个无底洞，怎么填都不满啊。

“……”

好吧，淡定吧，人生就是这样子哟……

真得要带走赤瞳么？风雨辰已经不禁在踌躇了，家里估计要随时准备一头猪哪吧？这个家伙的食量简直‘骇人听闻’啊。

“……”

经过风雨辰一个小时的努力烧烤，赤瞳酱总算是吃饱了。

“啊呜，真舒服啊……”

风雨辰无奈的zi吃了起来。

……

吃完了饭，风雨辰发现赤瞳酱不见了，难道是吃得太多，散步去了么？

那洗下澡吧，洗澡，风雨辰也是养成了习惯，杀手的课程之中要随时保持zi的清洁，那段时光和阿露蒂娜天天早上一起洗澡真得是件美丽的回忆啊，不过如果洗不干净身体的话，阿露蒂娜会用皮鞭抽他的……

想着美好与痛苦参半的过去，风雨辰来到了附近一个瀑布的山壁上，脱光了衣服之后，顿时一瞬间跃了下去……

而此刻……

赤瞳的小nao dai 从水面钻了出来，看着天空中一道闪过，接着一个家伙将她扑进了水里！

“扑通……”

水花溅起的一瞬间，赤瞳和风雨辰两个人呆滞了起来。

而风雨辰的双手正好抓在了赤瞳那拥有弹性光滑白皙的小白兔上面……

“……”

两人的沉默持续了十多秒之后，终于有了变化……

之所以持续这么久，是因为赤瞳个性有点呆，而且第一次经历这种事情，没有什么特别的处理方法，而风雨辰则是不知道怎么办好……

在赤瞳清醒的一瞬间，小手握成拳头顿时将风雨辰打飞了出去……

“变态……”

“不是这样的，你听我解释啊，赤瞳，我不是故意的啊……”风雨辰顿时想要解释。

可是赤瞳此时已经拿到了她的帝具村雨，平静的说道：“需要我来葬送你么？”

“不要激动啊，我绝对不知道你在这里啊……”

风雨辰一瞬间脸色抽搐了一下，特喵的，虽然他佩服zi的‘桃花运’，但是这特喵的不对时间不对地点啊，赤瞳酱露出来的那份气息，是所谓的杀机么？

“算了，决定了，你以后就是做我的专门料理师吧！”赤瞳收起了剑说道，没有从风雨辰的眼睛波动中看出什么色色的念头，暂时原谅他吧……

“哦啊，你穿衣服，我背过身体啊了……”风雨辰顿时转过了身体，还好，赤瞳酱不是木更酱，对于这种事情也有些愣啊，还好，还好，不过刚刚的触感真得不错啊，赤瞳酱的小白兔好有弹性啊，而且软软的，呜呜，真得是太幸福了啊……

“好了，你洗吧，我去探探附近的情报……”

赤瞳穿戴好zi的衣服，一摆zi柔顺的黑发，脸红的走掉了，那么亲密的一幕，她虽然有点呆，但是也是很羞涩的，算了，如果他还不错的话，就让他做zi的御用料理师，所谓的御用料理师就是给她做一辈子饭，再深层的意思就是——(未完待续……)

第三百一十四章 杀手的职责

【感谢若不相依何必爱恋、碎裂千神、暗翼爵迹童鞋的打赏，感谢157747860、银月魔影、那旋律真美童鞋的月票，还差14张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

【恭贺若不相依何必爱恋童鞋成为本书的堂主，看到今天的打赏我一定会将五更萝莉继续下去的，喵】

【本周推荐票目前431，能够在明天晚上24前达到1000的话就加一更，推荐票每天可以投的】

离开不久之后，赤瞳从外面赶了回来。

“怎么样？”风雨辰将最后一抹痕迹消除后问道。

“嗯……城主府里面好像没有目标在啊，听说目标今天早上到南郊的一个村庄中‘狩猎’去了，已经走了da gai一个时辰了……”赤瞳说道。

风雨辰点点头，思索着说道：“按照情报来看，估计是进行狩猎人去了啊，真是的，至恶的人性啊，我们走吧，解决掉他任务就完成了。”

赤瞳应声，按动了腰间的村雨，暗杀开始。

……

随着风雨辰和赤瞳的不停赶路，渐渐得，他们来到了南郊的那个小村庄外，但是，当他们进入这里时……

“啊……救命啊……”

“不要……我的孩子……”

“快逃……”

“……”

一声声凄厉的尖叫声伴随着滔滔火焰让风雨辰和赤瞳的身体有些发冷，da gai他们已经感觉到了某种事情在发生着。

“真得是个凶残的家伙啊，对zi治下的百姓出手。这种家伙！！”风雨辰紧紧的握着双手。无法忍耐这种情形了。这样的残酷杀戮简直是骇人听闻啊。

“嗯，所以我们存在的原因是——消灭他！”

赤瞳点头，平静的脸蛋下，所隐藏的那一抹猩红的意志从赤色的瞳孔中滑过，她同样无法忍受这种人性被践踏的情景，就是因为太多这样的家伙存在，他们才走上了杀手的道路，杀尽yi qie 罪恶之徒。斩尽yi qie 不平之事。

“让我们给他带来所谓的恐惧吧！”

风雨辰的身体瞬间冲了出去，虽然说杀手应该保持冷静，但是他在杀手之前是人啊，这样的情景如何让他能够忍受呢，阿露蒂娜da gai不会责怪他这样的吧。

“虽然g dong ，但是我不会责怪你的，因为，我与你同在！”

赤瞳拔出了村雨，跟上了风雨辰的脚步。

当风雨辰和赤瞳踏进这个修罗场之时，顿时震惊得梗动喉咙。一个个老人和小孩被残忍的钉在一个个木桩之上，村里的青壮男子全部被分尸剥皮。而那些妙龄女子们全部被蹂躏奸x得眼神空洞无比……

鲜血从村头一直流到了村尾，残肢断臂零乱的摆放在到处！

“嘿嘿，又来了一个小美女啊，这个是极品啊，城主大人，您看，这是个极品货啊……”

“嗯，拿着兵器，我喜欢，更有味啊，你们都别动手，我来擒住她，然后……嘿嘿……”

随着一个帝国士兵的喊叫，所有帝国士兵纷纷扭过了头，同时一个高大魁梧的中年人走了过来，手里拿着的是……一个女孩的头颅！

“要我帮忙么？”风雨辰看着眼前的这个魁梧男子，看来这第二个目标稍稍会些武艺的啊，一股子的彪悍之气从他的身上散发出来，这样的人为恶一方真得是可怕啊！

“不用了，一瞬间解决掉他！”

赤瞳的右脚重重在地面上一点，身体瞬间窜了出去，然后对着魁梧男子无情的斩击了过去！

“嗯……”

魁梧男子愣了一下，深知眼前的这个冲过来的少女不是什么简单的人，难道是来暗杀他的么，那么……

赤瞳的斩击眼看就要来到，魁梧男子顿时伸手抓住身边的一个帝国士兵挡在身前！

“啊！”

赤瞳的村雨一瞬间连续两次的斩击，一次将那名帝国士兵斩击成两半，一次刀刃轻灵的滑过了魁梧男子的喉咙。

“由我来葬送……你们！”

斩击过后的赤瞳冰冷的说道。

“啊……呜……”

魁梧男子惊讶的用手捂着zi的喉咙，一股湿润和温热的感觉，紧接着一股眩晕的感觉传来，这……原来……要死了啊，好快的……剑术……

“啊……城主大人死了……”

“怎么办？”

“和他们拼了，不然我们也活不掉的……”

“……”

一个个帝国士兵举起了刀剑向着风雨辰和赤瞳冲了过来。

“簌……簌……簌……”

一支支冰针从风雨辰的手中飞出，将冲击过来的士兵的心脏刺穿！

赤瞳那冰冷的刀锋也从一个个帝国士兵的身体滑过……

一面倒的战斗，风雨辰和赤瞳在进行着杀戮，埋葬罪恶的杀戮。

很快，所有的敌人便被风雨辰他们处理完毕，而此刻的风雨辰和赤瞳身上却没有沾染到任何的血迹！

“走吧，会有革命军来接手的，现场交给他们处理吧，我们的任务完成了……”赤瞳对风雨辰说道。

“嗯，唉，这种时光何时能够有终结的一日呢？”

风雨辰不禁甩甩头，血腥的地狱，这种情形在帝国各地da gai是随处可见吧，所以他们才要推翻整个帝国的统治啊。

风雨辰不禁想起古代时的秦国，二世而亡啊，横征暴敛，激起民愤啊。

巧合的是的世界帝国初代皇帝也叫始皇帝，如果看整个帝国的地图的话，和古代的中国在些相似，而且有些地名也是相似的，比如陇西之类的，同时大臣da gai是依照了赵高的样子塑造的人物吧，而现在的无能皇帝就是胡亥吧？

秦代的始皇帝为了威慑天下打造了十二铜人，现在赤红世界的始皇帝da gai是为了威慑天下打造了四十八件帝具，出奇的有些相似啊。

呵呵，另一个时空的秦帝国么？

不过这个帝国即将毁灭了啊，而风雨辰也要参与到其中，成为其之一员啊，当然是作为杀手，不过在这个世界，杀手也是一个很强大的身份职业啊。

“只要大臣死掉了，这个帝国就可以被推翻了，那个时候就可以完成终结了，好了，走吧……而，这便是我等职业杀手的职责！”

赤瞳合上刀鞘对风雨辰说道。(未完待续……)

第三百一十五章 抓到一只小白兔

【感谢black_wacth 、暗翼爵迹童鞋的打赏，今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

暗杀任务结束，风雨辰和赤瞳开始返程。

在一路上，风雨辰见证一个如何腐朽的帝国，越是靠近帝都，百姓越是充满了麻木的神色，而一些小村庄，已经到了山穷水尽的地步，卖儿卖女也是普通的事情。

“赤瞳你也是被父母卖给了帝国吧？”

风雨辰看着赤瞳那眼睛中所充斥的复杂表情顿时说道，但是刚说出口，他便感觉zi仿佛不该说这些事情，多嘴了啊，这不是更让赤瞳回忆起她的那种悲伤过去么？

“嗯……是吧，不过这也是没有办法的事情，因为……”赤瞳的声音有些断断续续的，da gai不想去回忆吧。

“抱歉了，让你想起了过去……”风雨辰顿时怀着歉意的口气说道。

“嗯……”

赤瞳摇摇头，说道：“mei shi ，只是啊……我连父母的样子都回忆不起来了，呵呵，或许并没有因为他们将我和黑瞳卖掉而痛恨他们吧……”

看着这个纤瘦的女孩，风雨辰顿时感觉了一阵痛心，顿时抓住赤瞳的双肩，认真的说道：“赤瞳……如果你不介意的话，那么以后我就是你的家人了，我会照顾你的……”

“……”

“！！！”

赤瞳顿时脸红了，这算什么，表白么？

“啊……我的意思是。我和夜袭的大家一样都是你的家人……”

一时g dong 。风雨辰感觉zi又说了什么让赤瞳难堪的话。顿时伸手抓着zi的头发干笑了起来。

“嗯，走吧……要吃午饭了……”

赤瞳即时白了风雨辰一眼，她正在考虑如何回答风雨辰的告白呢，结果是个误会，害她白白心跳加速了一回，不过，这样感觉也挺好啊，毕竟才一两天的相处就告白。赤瞳感觉太不shi zai了。

不过或许是因为风雨辰的那句话，两个一路上充满了莫名的气氛。

中午风雨辰和赤瞳仍然在之前活动的森林中进行了进餐，赤瞳打猎，而风雨辰则去找食材。

和赤瞳分开了之后，风雨辰才算舒了口气，尼玛，差点被当成拉伯克那种色狼了，刚刚两天就告白，逊毙了，幸亏赤瞳酱没有对他产生什么不良印象啊。感情要慢慢培养才是。

就在风雨辰一路幻想赤瞳的可爱样子的时候，一只小白兔跑到了他的脚下。而在前面，一只凶猛的鹰隼则从天上冲了下来。

小白兔的一只后腿好像断了，因此没有办法跑得过鹰隼的，眼看就要死掉了。

“欺负小白兔，岂有此理！”

风雨辰手中凝现出一枚冰针，身穿了鹰隼的nao dai ，然后将地面上的小白兔抱了起来。

右后腿好象是骨折了啊，需要矫正一下啊。

“乖乖的，不要动……”风雨辰拍拍小白兔的nao dai ，然后找到一根圆木，用轩辕剑削成了一个小木板的样子，然后从身上的衣服撕下来一个面条绑在了小白兔的身上，简单的手术完毕了。

小白兔发现风雨辰没有e之后，就安静的躺在他的手掌里面了。

“唉，算了，你这个样子也没有办法独自生活了，我带着你吧，给赤瞳当小宠物也不错啊……”

风雨辰瞬间做了决定，他要养一只小白兔。

抱着小白兔，风雨辰回到了做饭的地方，此时赤瞳已经将两只野猪抓了过来。

“肉……人家要吃肉……快点做饭！”赤瞳催促着说道。

“嗯，知道啦，你来照顾下小白……”

风雨辰将小白兔交到了赤瞳的手中。

“哇，好可爱啊……”

比手掌大的小白兔顿时萌动了赤瞳，那对黑闪闪眼睛顿时让赤瞳想起黑瞳的眼睛（真有你的……）。

“小白也吃肉么？”赤瞳顿时向风雨辰问道。

“吃你妹！它吃的是草！”风雨辰顿时白了赤瞳一眼，你以为都和你一样啊。

“哦，原来是吃草啊，是不是它太笨了，抓不到肉所以不吃呢？”赤瞳仍然抱着疑惑的心态说道。

汗……

“不是这样的，它的天性爱吃草，和牛羊一样，懂了吧？”风雨辰解释道。

“哦，不对啊，有些牛类的危险种都是吃肉的啊……”赤瞳继续抱有不同的意见。

“它不是危险种！”风雨辰说道。

“你怎么知道不是？在这个森林里面没有一点能力能够存活么？我觉得它其实是危险种。”赤瞳顿时判断道。

“额，还真有可能……”

风雨辰无语了，做饭吧，小赤瞳也不是好糊弄的。

“不过也可能不是危险种，毕竟好多野兽都是在森林中生存的，小兔子只要躲避的好就能够避免被捕食了……”赤瞳再次说道。

额……

风雨辰感觉败给赤瞳这货了，你都确定不是危险种了，还和俺争辩什么啊。

不过就在这个时候，小白兔变成了一只白色的小龙？

应该是龙，不是蛇，nao dai 是龙的样子，而且有着龙鳍和龙爪，还有龙尾。

可以变形的小白龙？

“哇，好厉害啊，是传说中的龙啊，而且能够变化身体的龙，超级稀有种，你走了狗屎运了……”赤瞳对风雨辰说道。

狗屎运，汗……

“不是吧，会不会是小白兔zi变化的呢？”风雨辰说道。

“不会，你看，它的右腿受伤了，它肯定是没有力量保持变身的形态所以只能恢复本体的样子了啊。”赤瞳小手指着小白龙的右腿说道，那上面还有风雨辰的包扎。

“哦，那么它为什么不变成其它的东西啊，刚刚我看到它被一只鹰隼在追赶啊。”风雨辰疑惑的问道。

“你笨啊，它现在的力量小，只能够变成和它差不多大小的生物，而如果变成鸟类的话，在天空中肯定不是鹰隼的对手，而如果是变成小兔子之类的，就能够在丛林中躲闪啦，不过可能是奔跑的过程中扭折了小腿吧，虽然变身了，但是它还是会受伤的啊。”赤瞳顿时解释着说道。

“哦，那我还真是走了狗屎运，捡到了一只龙啊……”风雨辰顿时感觉zi的运气是扛扛的啊。(未完待续……)

第三百一十七章 塔兹米的逗比日记

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

在赤瞳即将斩杀掉塔兹米的时候，雷欧奈顿时冲了过来阻止了赤瞳的斩击。

“等一下……”

“雷欧奈，你要做什么？我们可是在执行任务之中，不能够有任何的怜悯之情，何况敌人也不是需要我们怜悯的存在。”赤瞳顿时皱眉说道。

“等一下，给我一点时间，我只是想回报一下这个少年罢了，谁叫他请我chi fan了啊……”雷欧奈摆手说道，然后瞬间暴力般的打破了仓库的大门，将塔兹米推了进去……

“……”

一瞬间，塔兹米顿时惊愕了起来，这……这里……是……

“这便是他们隐藏的真相了，知道么？他们这些帝都的贵族经常诱骗那些来帝国的无知少年少女们，然后在他们不注意的qing kuang下……最后这便是结果了，如果不是我们的插入，你也会是这些尸体中的一员了！”

雷欧奈重重的拍着塔兹米的肩膀说道。

“那……那是沙悠……”

塔兹米看着一个被吊起来的女尸颤抖的说道，她的身体已经被残忍的蹂躏不堪了！

“……”

这时风雨辰拍拍赤瞳的肩膀说道：“好了，任务结束了，交给雷欧奈吧，她会解决的。”

“嗯……”赤瞳点点头，收起了村雨，不再动手了。

………

第二天，塔兹米在娜杰塔等人的说服下，正式加入了夜袭组织。不过作为一个新人。娜杰塔安排风雨辰他们依次对他进行训练。

刚刚从g上爬起来。风雨辰就听见基地外面一震训练的声音，布兰德和塔兹米这两个家伙正在搞基呢。

“哟，关系不错嘛，两位！”风雨辰对布兰德和塔兹米打招呼说道。

“那是当然，塔兹米可是很有天分的，我可是很欣赏他的啊……”布兰德光着膀子将塔兹米抱在怀里亲切的说道。

“哦，我会努力的，大哥……”塔兹米头上冒着冷汗说道。

额……你们还来真得啊。

“啊……呀……快躲开……”

此时。希尔正端着一盆水从风雨辰的旁边经过，奈何希尔莫名其妙的就扑倒了，然后那盆一瞬间砸到了风雨辰的身上……

“……”

风雨辰的嘴角抽搐了下，眼镜娘还真得会挑时间啊，偏偏在这个时候一起出来。

“哟，你们的关系也不错啊……”布兰德对风雨辰和希尔说道。

塔兹米想笑没有笑出来，心里其shi zai幸灾乐祸吧。

好吧……

风雨辰伸手将希尔拉了起来，说道：“小心一点……”

“哦……哦……哦……啊……”

希尔点点头，正欲后退呢，结果脚踩在了地板上的水渍上。结果向后滑倒……

“……”

风雨辰连忙将希尔向怀里拉，可是zi也踩在了水面上。加上希尔的身体一个冲击……

“咚……”

风雨辰顿时摔倒在了地面之睛，这叫什么，无妄之灾啊！

“对不起……对不起……”

希尔连忙抱歉的说道。

“没……没有关系……”

风雨辰努力做出了一个笑脸……

就在这时……小白龙从风雨辰的身上踏了过去，仿佛有什么在追它一般……

“别跑，小白，快点回来……”

“都怪玛茵你啦，吓跑小白了……”

“快点追……”

这个时候，三个家伙顿时从门口跑了出来，而风雨辰所躺的地方正是门口。

赤瞳、凉宫春奈、玛茵三个人纷纷从风雨辰的身上踏了过去！！

“啊啊啊！~！你们都给我适可而止吧！！”

风雨辰顿时fen的站了起来。

“她们已经跑掉了……”希尔好意的对风雨辰提醒道。

“……”

塔兹米看着这一幕，顿时嘴角有些抽搐，这个基地的家伙真得都正常么？

…………

晨练之后，风雨辰扑着塔兹米去抓捕猎物，然后准备早饭。

来到了一个悬崖之后，塔兹米疑惑的看着下面的河流说：“要捉鱼么？”

“对，你给我下去吧吧……”

风雨辰一脚将塔兹米踹了下去。

“啊……唉……我去……”

塔兹米顿时傻眼了，他被风雨辰踹了下去。

就在这时，一条巨大的鱼跳出了水面，嘴上布满了两排锋利的牙齿，就要对塔兹米咬去……

“……”

塔兹米的脸瞬间变得惨白，顿时一蹬大鱼的nao dai ，然后跑了起来。

风雨辰微笑着看着悬崖下的塔兹米，说道：“在极度危险的qing kuang下逃生也是一种训练哦，小心被吃掉哦，还有，一分钟之内如果抓不到二百斤的食物，我可不确定zi会做出什么事情哦……”

“！！！”

塔兹米顿时哀嚎一声，他可以肯定他绝对是来错地方了，又是太刀妹，又是基佬，又是眼镜冒失妹还有……还有现在的这个黑心仔！！

风雨辰坐在悬崖上，看着下面的人鱼大战不断点头，记录下这精彩的一瞬间，哎，终于有可以欺负的人了啊，风雨辰决定以后被希尔她们连累了之后，就找塔兹米发泄下好了啊，清理郁闷的最好方式啊。

而且之前风雨辰被阿露蒂娜可是训练折磨得身心生畏啊，现在可以拿阿露蒂娜的调-教方式在塔兹米身上好好施展一下啊，他会完成娜杰塔老大的命令的，包准一个月将塔兹米训练成you xiu的暗杀者。

一分钟过后……

风雨辰的手中凝结出一个个冰针，顿时朝下面扔了下去，当然肯定不会杀掉塔兹米的……

“噗……”

冰针插进了大鱼的眼睛中，顿时引起大鱼的暴怒，更加凶猛的对着塔兹米追咬起来……

“哟，这一回攻击错对象了啊，下一回我不会出错了啊，塔兹米，你的任务可是还没有完成哦，一分钟已经过来了，所以后果自负吧！！”风雨辰冷笑着说道。

“啥？！~！”

塔兹米看着风雨辰手中尖锐的冰针，一股阴冷的感觉升上了心头，顿时明白风雨辰不是在开玩家啊……

“快点抓鱼，还用我说么？如果五分钟还没有抓到鱼，我就要进行人道毁灭了，然后跟老大说你捕鱼的时候不小心被吃掉了……”风雨辰微笑着说道。(未完待续……)

第三百二十一章 初遇黑瞳（中）

【感谢万众之神、zacx童鞋的打赏，感谢万众之神童鞋的月票，还差11张月票加更，大家努力，今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

赤瞳看着风雨辰那坚定的眼神顿时知道zi是无法说服这个男人的，他说得没有错，在身为杀手之前，他们首先是人啊。

“好了，赤瞳，你有你zi的判断法则，你想杀掉黑瞳然后她便脱离了帝国的统治，那么她便是自由的存在了，但是我也有我的判断法则，我已经不想再看到zi无力的状态了，有罪的不是黑瞳，而是腐朽的帝国啊。

虽然我这样说的话，boss会ko我，但是我还是会按照zi的意愿做的，不要和老大说我下不了手之类的，呵呵，总之，我完成任务就是了，如果能够说服黑瞳的话，就更好了呢……”风雨辰微笑着轻抚着赤瞳的小nao dai 说道。

“嗯，随便你好了，你这个家伙本来就很喜欢自作主张，快走吧，时间到了，不留你了……”赤瞳知道风雨辰其实是想救赎黑瞳的吧，那么无论他抱着什么样的心态，也无所谓了啊，是的，在作为杀手前，首先他们是人，不然的话她也不会摆脱帝国的统治而归属到夜袭基地了。

“沙扬娜拉……”

风雨辰拍拍赤瞳的肩膀，然后向着前方deng dai 着他的革命军前行而去，要乘坐阿尔蒙达到陇西基地。

看着风雨辰的背影，赤瞳踌躇了一下，然后说道：“那个……谢谢……”

“……”

风雨辰没有转身。伸出手在空中摇了摇。那个意思很明了了。不用感谢……

…………

乘坐上艾尔蒙达，赶到陇西边境之后，负责接应的革命军成员将情报递给了风雨辰。

“目前帝国暗杀部队活动的范围是陇西南部的一些城镇中，最近组织的眼线被逼到了这个地方，在今天晚上他们会有一次出去，但是我们报出的消息是假消息，也就是说，他们到了的话。我们没有办法去支援辰先生您了，如果您需要的话，我们会增派一些人手，不过最近人手吃紧，又被消灭了很多，所以……”

“不用增派人手了，我一个人正好解决，对手不是一般人，都是经过特殊训练的人才，你们不一定能够取得结果的。好了，放我到地点。我先查看下周围的地形和分布。”风雨辰说道。

“哦，那好，那三天后，我们在这个地方汇合，如果您没有来的话，我们就认定您失败了……然后我们会从陇西撤离，本来组织已经要放弃这里了，让您来，其实是……”革命军人指着手中的地图说道。

“嗯，死马当活马医是吧？娜杰塔老大真得是看得起我啊……”风雨辰无奈的说道，肯定是赤瞳将zi的实力报告给了娜杰塔，然后娜杰塔判定zi拥有着强大的力量，即使遇到危险也能够存活下来，任务失败也能够逃离现场，所以让zi来吧。

“您也别怪娜杰塔将军，她对于部下还是很关心的，既然让您来，肯定是因为您拥有着足够的实力，正是因为我们相信着娜杰塔将军所信任的您，我们这些秘密活动的人才能够抱着性命在这里继续潜伏下去，说实话，您要是失败，我们可能也……够戗，毕竟最早的撤离时机已经过去了。”革命军人叹口气说道。

风雨辰点点头，本来放弃的这个基地因为zi而保留下来了吧。

“好了，我要开始行动了，你们尽量减少活动，既然你们都将性命交到我的手中了，那么我不会辜负你们的期待的，三日后，等我好消息，相信我吧，赤瞳可是都认可我的实力的，我可是她的搭档哦，没有一丁点的实力，赤瞳可不会和我组队的。”

身体轻灵的落在地面上后，风雨辰的身体瞬间消失在了森林中，所留下的只是一句充满了自信的话。

“……”

看着风雨辰突然消失的身影，革命军暗赞了一声，好厉害，消失得太快了，只凭这一手就足可以看出风雨辰的杀手素质了。

…………

经过了一个下午的地形侦测和情报收集后，风雨辰来到了革命军在南部的分基地中deng dai 着黑瞳他们的到来，此时革命军分部的人都迁徙走了，没有任何人在此地停留了，所以只有风雨辰一个人。

为了迷惑敌人，风雨辰在分基地的外围生了几堆篝火，做出有人在这里chi fan的样子，然后便在基地中等等战斗的降临了。

地形侦测生情报收集都是阿露蒂娜教导风雨辰必须学会和掌握的暗杀技能之一，在面对多个敌人的时候，尤其要掌握周围所有地形的布置，考虑好如何逃跑和在什么场地战斗，有什么地方可以利用等等。

天时地利人和，天时便是时间季节气候之类的，在晚上，是暗杀者最频繁的活动时间，shi ying夜间战斗是暗杀者必须具备的能力之一；地利便是地形情报，掌握所有地形的分布，能够有利的应用地形进行暗杀、逃跑、潜伏等活动；人和，如果有队友在身边时，那么就是配合默契的队友了，如果没有队友在身边的话，那么就是发挥zi所有的力量。

杀手是一门高深的课程，很多人都自称杀手，只会杀人的可不是杀手，能够招来恐惧，主宰生死，谋定时事的才是杀手，而拥有人心的杀手都是才过恐怖的，这是阿露蒂娜的原话，风雨辰的脑海中满满是阿露蒂娜的教导，就好象阿露蒂娜活在他的心里一般。

“簌簌簌……”

就在这时，一声声草木的稀疏声传荡了出来，五个人chu xian在了风雨辰的面前。

眼前的这五个人中，有黑瞳，还有两个是系统情报上面所显示的编号033风和编号080恶，编号033是一个俊美的男子，一个白发在发梢的尾部染上了红色，编号080是一个带着鬼脸面具的男人，接着剩下的是一个棕色短发的女孩，还有一个黑发的男子，不过却是缺了一条手臂。

黑瞳站在其它四个人的前面，da gai是作为小队队长的一种存在吧。(未完待续……)

第三百二十三章 无限之喰种：赫子

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

面对强大的风雨辰，黑瞳一行人不得不全部拿出实力来战斗。

黑瞳深知，眼前的这个情报上称号为辰的夜袭杀手乃是她遇到的最强的人了，没有之一，迄今为止遇到的最危险的存在。

“出手！！”

在黑瞳声音落下一瞬间，所有人纷纷围绕着风雨辰出手了。

率先而来的攻击是……

两条巨大的绯红色触手对着风雨辰伸展了过来！

发动攻击的是脸上戴着鬼面具的男子，换面具上的两个眼睛处狰狞得令人恐怖，不是人类的眼睛，而是……

漆黑灰的眼带中是一个噬血状的瞳孔！！

这……

一瞬间，风雨辰便认出了这种无限能力，是最近的新番动漫中喰种眼睛，而那两根伸展过来的绯红色触手鳞带正是喰种所具有的能力——赫子！！

赫子的能力因喰种的不同而不同，而眼前的这个代号为恶的家伙所拥有的赫子，风雨辰一眼便能够认出，正是中主角金木研所拥有的赫子，继承于神代利世的“鳞赫”，数量为四根，属于力量型赫子，同时这种喰种的能力是身体受伤后恢复相当的快速。

现在能够肯定眼前的这个恶不是简单的存在了，如果是赫子的话，还真得能够和风雨辰的力量对拼呢！毕竟这种‘鳞赫’的力量是非常大的。

不是只有风雨辰一个人走运，其它的玩家也获得了各种各样的能力啊，看来接下来的战斗中。无限者的能力对抗应该会渐渐频繁起来了啊。从系统的意图中da gai能够分析的chu xian。开始训练之类的考验结束奖励的只是属性值，而现在已经是奖励无限能力了啊，想必以后这种奖励会渐渐频繁起来啊。

风雨辰所具有的优势也越来越少，不过，拥有的优势就是you xiu，就像刚刚死掉的编号033，可能他也具有着一种无限能力吧，但是还没有显摆出来。便被风雨辰轰成了渣滓，足可见优势的存在还是会发挥相应的作用的。

在恶使用出鳞赫的一瞬间，黑瞳他们也震惊了起来，这……

这是什么啊？

不过，黑瞳他们有时间惊讶，但是风雨辰地没有，因为恶的鳞赫已经朝他攻击过来了！

风雨辰的身体迅速的后退，然后左手中chu xian了三支冰针，在飞退的一瞬间，风雨辰将冰针发射了出去！

但是恶很聪明。攻击风雨辰的鳞赫只有两个，剩下的两个便是用来防御的。

剩下的两条鳞赫顿时将恶的身体包裹住。冰针打在上面无法瞬间的产生伤害。

“轰隆隆……”

而这个时候，恶发出攻击的那两条鳞赫重重的打击在革命军所筑造的墙壁之上，顿时将整个墙壁轰出了一个巨大的洞口，足可见其强大的力量。

攻击失利后的恶继续操纵着鳞赫对风雨辰进行攻击，同时对黑瞳他们说道：“现在我暂时达到了牵制的状态，你们赶快攻击，这种牵制也是瞬间，敌人的强大，说实话，我真得没有信心能够打败他，到现在他还是一副从容的样子！！”

听了恶的话之后，黑瞳、棕色短发的女孩以及黑发男子纷纷点头，明白必须要全力攻击了，恶可是为他们创造了攻击的机会呢。

可是……

就在这一瞬间，两声轻脆的声音响起，风雨辰的冰针瞬间穿刺了棕色短发女孩和黑发男子的心脏，他主要的攻击目标可不是恶，而是剩下的两个比较弱小的人！

刚刚攻击恶的是左手，而现在攻击的是右手只是他右手放在了身体的侧边，攻击的角度太过刁钻，加上冰针的细小，自然没有人注意到了。

风雨辰明白，拥有鳞赫守护的恶是无法攻击奏效的，因此柿子先捡软的捏啊！

这样最后，风雨辰的对手便剩下了黑瞳和恶两个人了，这两个人都不好对付啊，攻击一个人，另一个人就会有所反击的，而且最严重的是现在风雨辰气息的这个地形狭小，对于拥有鳞赫的恶来说，是最好的攻击空间，对于风雨辰来说，这个空间不方便躲避攻击，因此——

在击杀了两个杂鱼之后，风雨辰做出了最为正确的判断，改变作战地形！

速度全开，风驰电掣！！

风雨辰的身体从黑瞳和恶两个人的身边瞬间闪烁了开来，接着……

大量的冰针在空间中凝现出来，向着黑瞳与恶攻击过来！

黑瞳和恶两个瞬间闪避了开始，接着向风雨辰追击过去。

帝具的[铁则]：由于无论哪件帝具都拥有巨大的威力，绝非人体所能抗衡，所以帝具拥有者之间若心怀杀意进行战斗的话，最终必然会有一方死亡。

帝具的铁则也是无限者中的铁则，恶毫不犹豫的选择与黑瞳一起追击风雨辰，因为如果他们两个人一起与风雨辰战斗的话，或者能够拼上一拼，说不定能够险死还生，但是如果他和黑瞳逃跑的话——

杀手在没有击杀敌人的时候是万万不能够逃跑的，因为逃跑中的人所拥有的防备最是微弱的，难免被风雨辰捕捉猎杀。

因此，这是一场猎杀与反猎杀的战斗。

双方互为狩猎人和猎物，谁能够活下去，谁便是胜利者！

“保持我们之间的距离，方便互相支援，在杀掉他之前绝对 不能够掉以轻心，生死由命，战斗吧！在成为杀手的时候，就要做好必死的觉悟！！”

黑瞳说道。

恶点点头，说道：“我来对他进行牵制，队长你进行八房士兵的召唤，然后寻觅机会对他一击必杀，首先要找到他的弱点，必须是在第一次攻击中成功，第二次攻击对方有了警惕之后，就更加难以对付了，所以我们只有一次出手的机会.”

“我明白，好了，成左右之势包围他，牵引他的视线，对他的行动能力和思维能力进行干扰，这样更加方便行动，动手的时候，一定要拥有至少60%以上的把握！”黑瞳说道。

“是……”(未完待续……)

第三百二十五章 vs黑瞳的战斗（中）

【感谢暗夜霸狼、凡夫俗子01 童鞋的打赏，感谢豆腐本色童鞋的评价票，今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

【恭贺凡夫俗子01 童鞋成为本书的堂主】

【今天是中秋节，羔羊我今天六更送上，给力吧喵，所以大家给送点月饼哦】

暗杀术——肢曲！！

能够通过暗杀脚步的轻急缓重来造成大量的残像，能够敌人敌人产生迷惑之感，无法捕捉使用者的真实身体所在。

风雨辰缓缓的围绕着黑瞳和恶两个人走动，没有立即发动攻击，而是给他们带来巨大的心理压力，在他们心跳紊乱的一瞬间再发动攻击。

恶与黑瞳丙个人的额头上顿时显露出了一丝冷汗，这是什么奇怪的技能啊，居然产生了这么多的残影，足足有着上百个啊，根本分不出来哪一个是真正的风雨辰啊。

黑瞳为了让zi平静下来，从兜里掏出来了一个棒棒糖含在了嘴里，嗯，平静下来了……

（赤瞳：人家吃肉也能够平静下来……）

可是恶这个家伙却难免的惊惧了起来，紧紧的用着鳞赫保护着zi，他可是害怕着被杀掉的，好不容易来到了这个无限世界怎么能够随便的死掉啊，开什么玩笑啊！！

早知道就抛下黑瞳zi一个人走掉了，之前因为相信黑瞳的力量他才留下来的，但是渐渐地，他发现风雨辰这个家伙所掌握并非是一种无限能力。那么肯定是从其它世界历练下来的无限玩家了。和他这个刚刚入场的可是不太一样啊。

熟知动漫的恶。知道风雨辰所使用的能力有：火影忍者世界中的替身术、全职猎人世界中的揍敌客暗杀术，至于冰属性的力量他还没有分辨出来，不过也肯定是非常强大的能力了，那么还有哪些能力呢？”

恶顿时萌生了退意，双脚不禁向后缓慢的退却了出去，mei shi 的，有鳞赫的保护的话，那么只要慢慢的后退。然后就能够逃走了，不能再呆下去了，不然的话肯定会死掉的，而且在黑瞳在这里，风雨辰一定不会轻易的追击的……

虽然抛弃一个女孩来让其为zi断路是一件很无耻的事情，但是性命最重要了，没有了命什么都没有了，跑吧，就算只有一成的逃跑机率也要离开啊，死在这里可是绝对不行的啊！

就在这个时候。风雨辰发出了他的攻击。

土遁——心中斩首之术！！！

一瞬间风雨辰的身体从恶的脚下冲了出来，瞬间将他拉进了地面之中。然后双手抓住他的头颅快速的扭动！

咔嚓……

“叮，编号007击杀编号088，获得回归世界基本权限，获得1000积分，目前编号007积分排行榜no.1.”

风雨辰再度击杀一人！！

对付恶这种防御特别完全的人最好的办法是出其不意的从某个地方发动攻击，而陷入恐慌之中的恶更是给予了风雨辰施术的成功率。

土遁——心中斩首之术，能够将敌人束缚拉进地上，只有头部露出来，是一个捕捉敌人的很好的办法。

风雨辰在使用揍敌客暗杀术的时候可不是简简单单的迈步走动，除了给黑瞳和恶增加心理压力的同时，风雨辰使用了系统的黄金卡牌，对所需能力的要求方向是——能够从地面发动攻击的术，结果出来了，这个火影中的土遁忍术，心中斩首之术。

这种术并不是无法躲过的，如果感觉得到的话，便能够躲过的，但是啊，恶这个家伙的内心颤动不已，自然是失去了观察力，同时也是他太过zi的无限能力了，鳞赫确实是能够将他的身体完全的守护起来，但是真得是完全守护么？

不是的，鳞赫能够保护的范围有一处是没有办法保护的，地面，地面便是鳞赫最大的缺陷。

在掌握一种能力的时候，就要分析出zi这种能力的缺陷，然后再加以使用，这才是真正的聪明人。

像黑瞳，她便非常明白她的能力虽的缺憾，因为召唤的人偶越多，精神力损耗越严重，所以zi的防护力降低，因此她减少了人偶的召唤量，让自身保留足够的活动能力，同时让一个强力的人偶来守卫zi。

暗杀者，在进行刺杀之前，首先要确定zi的退路，未雨绸缪，才是真正的暗杀者。

同时，在作为一个杀手的时候，不要过于暴露zi太多的底牌，留一手便留下一线生机，而且杀生要清楚自身缺陷的qing kuang下进行最为正确的行动，只有保证自身的不死同，才能够更加好的完成任务。

恶在错估zi鳞赫能力和恐惧的怯懦中……终结了zi，葬送他的其实是他zi啊。

“接下来就剩下你了啊，黑瞳……”风雨辰从地面上站了起来，看着前面的黑瞳说道。

黑瞳的额头顿时滑落出一滴滴汗水，风雨辰的动作在她看来没有一丝的凝滞程度，而且没有任何多余的动作，出手也相当的凌厉狠辣，她感觉得出来，风雨辰必定是经过严格的杀手训练中走出的杀手。

风雨辰的训练程度据阿露蒂娜透露，是其它玩家三倍以上的程度，作为抖s女王的阿露蒂娜，将系统规定的训练等级一瞬间提升了好多倍，也就是说风雨辰他们小队所承受的暗杀训练是最高强度的训练，所以才会在一开始的时候便已经死掉了超过小队总数半数的人！

而接下来阿露蒂娜在风雨辰之外的所有人死掉后，又提高了对风雨辰的训练程度，强迫风雨辰接受着各种暗杀训练以及各种知识，本来寻常人要在一两年完成的训练，硬是被阿露蒂娜压缩成了一个月，而风雨辰最过悲惨的日子是五天之内，只睡了一个小时！

当然，风雨辰并没有任何的后悔，他明白的，其实阿露蒂娜是想将yi qie 教授给风雨辰，然后她便不后悔了，因为风雨辰继承了她的全部暗杀系统！这样她便能够永远的活在风雨辰的心中，而确实是如此的，每次风雨辰进行暗杀的时候都会在心中想起阿露蒂娜的各种的教导。

所以啊，风雨辰才称zi是从修罗地狱中走出的人啊，这样的他真得是很强的，人在死亡中徘徊下是潜力发挥最大的时候。

唉，想想那段悲摧的日子，风雨辰都感觉现在还发悚，抖s女王那比十八地狱还猛的训练方式，真得让风雨辰忧伤那是深深的哦……(未完待续……)

第三百二十八章 落水的黑瞳酱

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

“啪呗……”

一声清脆的声音顿时传荡了出来。

风雨辰顿时心里荡了一下，黑瞳妹妹的小屁屁真得好有弹性啊，好软啊，手感真得是太好了啊。

“……”

一瞬间，黑瞳呆滞了一下，她那么纯洁的地方竟然被一个男生拍打，真得是太羞涩了。

紧接着黑瞳酱像个发怒的小狮子一般，胡乱的摇晃起身体来，一边咬着风雨辰的身体，一边大骂着各种词语——

“浑蛋……色狼……猥亵狂……变态……h情犯…………%……”

额……

风雨辰擦了下冷汗，说道：“别乱动，话说，我哪里来得那么些名称啊，只是拍了你的屁股，又没有真正的强x你，有那么反应激烈么，还有，你的手腕需要治疗，我的冰霜冻结的时间长了，你可就是个废人了，我劝你还是安静些，我找个地方给你先治疗下……”

“杀掉我吧，赤瞳怎么会看上你这个家伙，一定是你欺骗赤瞳了，你就是只色狼啊！！！”黑瞳顿时摇晃的更加厉害了。

风雨辰的嘴角顿时抽搐了起来，你妹的（某只羊举手：黑瞳酱已经没有妹了……），看来不调教一番，你是不会服从命令了吧？

fan zheng 也被当色狼了，咱特喵就色下去好了……

风雨辰顿时伸手在黑瞳软软的小屁屁上面继续拍打了起来……

“啪……啪……啪……”

“啊……你这个混蛋……放开我，我要杀掉你啊！！”

黑瞳从来没有像今天这么生气一般，怎么遇到这么一个奇怪的家伙。强大无比。然后强势登场。之后突然冒出一句话，说是她的姐姐，然后现在又打她的屁股，这特喵的世界不正常了，绝对有问题的！

“黑瞳，咱商量一件事情，你安静一点哦，不然……不然下次我就脱掉裤子打了……”风雨辰毫无脸皮的威胁道。小样，姐夫还调-教不了你？

“……”

黑瞳真得满脸黑线，好吧，这个家伙确实是个不按常理出牌的家伙啊，真得是算她倒霉了啊。

见黑瞳安静了下来，风雨辰便开始加速赶路起来。

“……”

走了没有多久，黑瞳看到旁边有条河流，顿时眼睛一亮，看来可以逃走啊。

一时间思量了计策后，黑瞳说道：“那个……我要方便……”

“啥？”风雨辰愣了一下。

“我说我要方便！”黑瞳顿时声音大了一点。

“哦。你是想要逃跑？”风雨辰顿时不信。

“……”

黑瞳顿时呆滞了一下，这个男人不太好骗。不过既然是色狼的话，那么就好对付了。

“姐夫，人家要方便……”黑瞳顿时温声说道。

“哦……”

风雨辰一瞬间觉得整个身体都酥了，但是还是硬气的说道：“你肯定是有什么目的，不然不会叫姐夫的，嗯，肯定有什么诡计，更不能够放过你了。”

“……”

黑瞳顿时无奈，看来是一头聪明的色狼。

“你要不让我zi去方便，我只好方便在你身上了……”黑瞳顿时威胁道。

“随便……”风雨辰无所谓的说道。

“！！！”

“姐夫，你看我现在的双手被你束缚着都要废掉了，再不治疗就是的手残了……”黑瞳只能改由其它的办法了。

风雨辰看着黑瞳已经变得淤青色的手腕，顿时皱眉了起来，确定快要达到极限了，再不治疗的话就真得没有救了。

“好，你不要跑，我帮你治疗……”

风雨辰顿时将黑瞳放了下来，然后从zi的身上撕扯下两个布条将黑瞳的双手双脚全部束缚了起来，然后将她手腕上和小腿上面的冰柱解冻，最后拿出两瓶治愈药剂纷纷倒在伤口上面，顿时血红的伤口开始慢慢回复起来，一丝丝肉芽长了出来。

黑瞳看着这令人震惊的一幕，顿时张大了嘴巴，这是什么药剂？如果能够量产的话，那么应用在战斗中绝对是一件利器啊，瞬间回复伤势，真得好厉害啊，而且最关键的是黑瞳感觉不到一丝的危害，也就是说这种药剂是没有副作用的治疗，好厉害！！

在治疗好的一瞬间，黑瞳顿时挺起身体，双手虽然缚在一起，但是还是能够攻击，一瞬间打击在风雨辰的胸膛之上，之后黑瞳便瞬间向着悬崖滚去，悬崖之下是河流，虽然被束缚着的双手双脚无法在河流里面活动，但是经历过无数生死的黑瞳相信zi一定能够活下去的，进入了河水里面的话，da gai她就能够摆脱风雨辰了吧。

虽然没能带上八房这件帝具，但是能够在这个地方逃离风雨辰的身边才是正经的事情。

“嘶……好痛……”

风雨辰顿时咬了下牙，拿起八房便跳下了悬崖，他可不能够任由黑瞳掉进河里，因为他之前调查地形的时候发现这个河里面可是有一只超级危险种的！！！！！

如果黑瞳死掉了，风雨辰绝对不会原谅zi的，他可是向赤瞳保证过了啊，一定要救赎黑瞳的，身为一个男人，说出的话便要做到啊，虽然在水中与超级危险种战斗是件麻烦的事情，但是为了黑瞳，风雨辰决定拼一下了！！！

黑瞳，你个笨蛋萝莉！等着我啊！！可别被吃掉了！！！

“扑通……扑通……”

前后两声的物体跌落至水中的声音，是黑瞳和风雨辰先后落水的声音，巨大的水花扬起，而同一时间，距离他们数百米的距离，一个巨大的黑影从河水中游动着!!!

进入了河水之中后，风雨辰顿时开启了白眼，搜索着黑瞳所在的区域，一瞬间便发现了下沉中的黑瞳，没有任何的犹豫，风雨辰向下游了过去，渐渐的靠近着黑瞳，而黑瞳此时已经在河床的底面中用一块石头磨着束缚着双手的布条，看来她是有着明确的打算的，在河底中用尖锐的石头来解开束缚zi的布条，然后再游走就好了，她可不是想淹死才跳下来的，而在河水中，风雨辰肯定是难以zhun que 的搜索到她的，这便是一瞬间黑瞳所能够想到的逃脱计划！(未完待续……)

第三百二十九章 拯救黑瞳酱

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票，大家中秋kuai le，喵呜，给赏块月饼吧】

在黑瞳解开布条的一瞬间，风雨辰来到了她的身边，同时一只巨大的黑影在他们的身上闪现了。

“快走！！”

风雨辰二话没说，抱起黑瞳，便向着远处游去……

“你……”

黑瞳顿时脸黑了一下，不放过她了是吧？但是当黑瞳看见了那个巨大的黑影时，再也惊讶的说不话来了。

“吼！！！”

一声巨大的吼声传荡了过来，整个河水被震动的颤抖了起来。

风雨辰和黑瞳两个人的脸顿时变得惨白。

在水下的话，他们绝对不是水中的超级危险种的对手啊。

风雨辰的速度虽然快，但是那是在陆地之上，而在水里速度至少要下降一倍多！

而眼前的这个巨大的水下超级危险种的游动速度可是在每秒将近100多米的程度啊，按照正常的qing kuang下，风雨辰和黑瞳绝对是无法逃走的啊！！！

黑瞳顿时看着风雨辰的脸庞，难道这个家伙知道水下有这个危险种，然后才来救zi的么？

不，不可能的，这个家伙只是想来捕捉zi的，肯定不会那么好意的来救zi的啊，黑瞳摇摇头，不相信风雨辰是抱着救zi的目的来的。

看着眼前的巨大水下危险种，风雨辰知道必须留下一个人阻挡危险种，另一个人才能够逃走的。

那么……

瞬间。风雨辰将黑瞳抱在了怀里。然后吻上了她粉嫩的樱唇。然后将嘴里的空气全部过渡给了她，接着将八房交给了黑瞳，双手抱着她的身体用尽全身的力量将她抛上水面！！

“走，逃，不要管我！！”

风雨辰两手两千公斤的力量一瞬间将黑瞳抛出到了接近河水面的位置，然后他手中凝结出两把冰霜之剑冲向了超级危险种！！

可以说风雨辰将zi置于最最最危险的困境之中，所有氧气给了黑瞳，因为他知道黑瞳已经快要窒息了。毕竟滚下来的时候没有吸入多少空气，然后在水底呆了那么长的时间一定是极限了……

没有氧气而又陷身于和危险种战斗的困境之中，风雨辰所面临的处境可是九生一生！！

黑瞳没有想太多，游上了水面，然后游到了河岸上，剧烈的喘息了起来……

“自作多情的浑蛋，死掉活该，这样任务也算完成了，夜袭暗杀者代号辰阵亡！！”

黑瞳咬着嘴唇说道……

接着她转身向着森林中走去，yi qie 举动充满了无情！！

但是。走了几步之后，黑瞳摸着zi的嘴唇。顿时回忆起风雨辰过渡氧气给zi的一瞬间，她无法不去回忆那一幕，那是zi的初吻——同时……同时也是——

这一生，除了姐姐赤瞳唯一一个奋不顾身拯救她的人！！

虽然充满了黑暗，但是黑瞳是拥有着心的人，她无法真正的做到无情，对于一个为了拯救zi而去牺牲的傻子，她无法不去相信他。

“混蛋，你这个傻瓜，明明我没有那么重要的，明明可以zi活下去的，为什么施舍给我，混蛋，你就去死吧，英雄救美也要挑对人，我不会感激你的……不会的！！”

黑瞳白皙的小手顿时重重的打击在了一棵大树上面，将大树打得簌簌作响，她竟然fen了，平静的娇美冷艳脸蛋竟然改换了表情……

接着一滴名为泪水的东西从她的眼睛中流露出来……

为什么，为什么要救她？

为什么要那么温柔，明明是敌人？

“……”

黑瞳咬着牙，继续向森林中走去，作为帝国暗杀部队中的人，她不能够同情对手！！！

但是……

走了没有十多米，黑瞳顿时拔出了八房太刀，向着河岸跑去！

“不管了，总之，不能够让他死掉，因为他是特殊的，因为他唯一对我温柔的人！！即使死掉了也要将他变成八房，永远跟在我身边，yi qie ……因为——

我喜欢他！！”

黑瞳有史以来第二次感情剧烈的波动，第一次是和姐姐分离的时候，第二次是现在！！

……

风雨辰面对强大的超级危险种，yi qie 行为只是徒劳而已，瞬间他便被巨大的水下超级危险种吞噬了进去……

进入了超级危险种的体内之后，风雨辰没有瞬间死亡，让他死地逢生的是这个超级危险种的体内竟然有空气的存在，看来是两栖类的超级危险种，同时也因为它的身体巨大，能够有足够的活动空间。

没有被憋死看来是最好的qing kuang了啊。

如果在外面，风雨辰对付这个超级危险种可能还有些麻烦，在它的体内便好对付多了，一瞬间，风雨辰用白眼发现了这个超级危险种的心脏看破处，顿时在手中凝聚出了一把巨大的冰之长枪瞬间发射了出去！

冰之造型——骑士长枪！！

噗！！

一瞬间冰之长枪瞬间穿刺了过去，瞬间穿透了超级危险种的心脏，也许在外面，超级危险种的皮肤比较坚硬，但是在这里面，它的肉体可是非常脆弱的，真是的，不要什么东西都吃啊！！

“嗷……呜~！！！！”

水中正在游动的超级危险种顿时悲鸣一声，剧烈的挣扎了起来……

接着巨大超级危险种的身上开了一道裂口，风雨辰从钻了出来！

死地逢生，九死一生，风雨辰真得是度过了一次大劫难啊。

而这个时候，风雨辰发现黑瞳竟然瞬间扑进了他的怀里……

“混蛋，你这个家伙怎么还没有死啊！！去死！去死！！学什么英雄救美，死掉活该了！！”黑瞳顿时举起一双白皙的小手重重的打击在风雨辰的身上……

“：咳……咳……咳……”

风雨辰剧烈的喘息了几下，说道：“额，住手，拜托我的体内气息不畅通着呢，再打就真得要死掉了啊……”

“死了活该，我就打你这个傻瓜，白痴，笨蛋，无可救药的色狼！！”黑瞳显然没有听进去，顿时一拳重似一拳的打击在了风雨辰的身上……(未完待续……)

第三百三十一章 劝说黑瞳（下）

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“……”

为什么吗？黑瞳也说不出来为什么不能够跟着风雨辰回到夜袭中，也许这yi qie 是宿命吧，无法挣扎的命运，yi qie 在一开始便已经注定了。

被帝国洗脑而培养的黑瞳根本分不清楚帝国与革命军是谁对谁错的，平时黑瞳大多数执行的任务都是各种暗杀任务，只要完成任务就好，并没有人来告诉她什么是正义。

一个心灵空白的少女，只懂得机械的执行着帝国的任务。

风雨辰痛心疾首的看着黑瞳，顿时抓住她的双肩说道：“为什么要为帝国卖命？你可以选择自由啊，你不是还有赤瞳这个姐姐们，只要回到了夜袭里面，你就可以永远和赤瞳kuai le的生活在一起。

“我……我不知道！”

黑瞳摇摇头，顿时向着前面走去，她不知道如何回答风雨辰，之前在帝国接受训练的时候，她也尝试也逃跑，可是……可是每次失败，她就要面对‘恐怖’的惩罚，da gai已经不想再逃了吧……

走着路的黑瞳感觉右脚的脚踝越来越痛，刚刚崴了一下，她以为马上就能够好的，没有想到竟然愈来愈严重了，真得是扭伤了，不过她不想再和风雨辰有什么牵扯了，如果再和他呆在一起，她不知道zi会怎么样啊，真是的……

“嘶……”

这时一条巨大的蟒蛇从上盘旋而来，黑瞳顿时拔出八房要去斩击，但是。脚上的痛让她身体颤栗了一下。不过她还是麻利将蛇头斩击了下来。

这个时候风雨辰注意到了黑瞳的不对劲。从刚才开始她的右脚就有点颤抖。

“你的右脚怎么了?”风雨辰顿时关心的问道。

“不需要你来关心！”黑瞳内心告诉zi不要再和这个男子有什么牵扯了，继续下去，她可能真得无法遵从zi的想法了。

“别闹！”

风雨辰顿时来到了黑瞳的面前，按住了她的双肩，然后蹲下身体，卷了她的右腿裤脚后，发现了她的右脚踝已经红肿得不像样子了，顿时皱眉起来。

“真是的。不懂得照顾一下zi的身体么？总是乱来，没有人关心你的时候，你要懂得zi关心zi啊，来，我背上你走吧……”风雨辰顿时蹲在了黑瞳的面前，扭头示意她趴过来。

“不要……”

黑瞳傲娇的扭过nao dai ，决定还是zi走。

“上来，我在这里，怎么能够让你这么痛苦的一个人走？”风雨辰用不容质疑的语气说道。

“……”

黑瞳被风雨辰认真的眼神看得虚心无比，顿时红着小脸。趴到了风雨辰的身上。

“好了，有什么不舒服就告诉我。黑瞳，现在我来守护你！”风雨辰背着黑瞳，向前面缓缓的走去。

“为什么对我这么好……”

黑瞳趴在风雨辰的肩膀上面顿时失神的问道。

“因为不想看着你这么可爱的女孩子一个人孤零零下去了，黑瞳，跟我走吧，如果你shi zai没有办法说服的zi的话，那么就当zi死过一次好了，而我给了你新生，如果你找不到理由的话，那么便为我而活吧，而我也向你发誓，永远守护着你，一定的！”

风雨辰掷地有声的说道，用一般的方法肯定无法让她顺从了，那么就用她能够理解的方式吧。

“……”

感觉风雨辰后背上传来的温暖，黑瞳感觉就像当年姐姐背着zi一样的温暖，那个时候她唯一的温暖便是姐姐，现在换成了风雨辰了，他的后背真得很是温暖啊。

“我救了你，你的命是我的，所以为我而活吧，黑瞳，之前的黑瞳已经死去了，而现在的你是我的人，我用zi的生命拯救了你的生命，所以你是我的生命一部分，我不会让你离开我的，如果……你真得要离开，请杀掉我！！”

风雨辰咬牙说道。

真得是个固执的人啊，黑瞳听着风雨辰一句句坚定的话语，顿时有一种名为感动的情绪，他用zi生命拯救了zi，如果这样想的话，自然确实是被他赐予了新生啊，这样为他活着也是可以的吧？

“你现在可以做决定了，我的后背就暴露在你的面前，如果想要走，那么请刺穿我的后心！如果答应我，那么就用双手紧紧的抱着我，从此，我们不会再分离，我们的生命是一体的！”风雨辰停下脚步说道。

“……”

沉默了片刻之后，黑瞳终于做出了选择，紧紧的用双臂抱住了风雨辰的身躯，然后嘟着小嘴说道：“随便你啦，我以后的都靠你啦，供我吃，供我喝，供我衣食住行，要是让我伤心，我就杀掉你，再将你做成人偶！”

“嗯，我会用心照顾你的，谁让我是你姐夫呢……”风雨辰微笑着点头说道。

“只是姐夫么……”黑瞳小声的说道，有些失望的样子。

“什么？”风雨辰没有听得太清楚。

“你去死！！！去死！~！”

黑瞳顿时翻了下白眼国，小手握成拳头重重的在风雨辰的nao dai 上面敲了起来。

额……

特喵的，女孩都是奇怪的生物。

风雨辰无奈的摇摇头，默默的向前赶路，算了，不和她计较了，说服了黑瞳，总算这一趟没有白白的来啊，回去跟赤瞳邀功去，看到了他说服了黑瞳，赤瞳说不定会来个香吻啊，那样就真得太赞了啊。

而黑瞳则在想象着zi和风雨辰是什么关系？他之前是吻了zi吧，虽然是过渡给她空气，但是也是她的初吻啊，那么可以算是那种关系么？不过这个家伙已经和姐姐私订终生了，她要是插进去的话，不太好吧？

各怀心思的一对男女在森林中缓缓的前行着，关系逐渐微妙的两个人没有发现他们之间越来越默契了起来，风雨辰背着黑瞳行走，而遇到了危险，黑瞳则来斩杀敌人，两个人仿佛如出一体。

而因为说开了的缘故，两个人也说有笑了起来，风雨辰不停的说着一些趣事来逗黑瞳这个妹子笑，多么和谐的一幕啊……(未完待续……)

第三百三十二章 拯救眼镜妹

【感谢喜欢梦儿童鞋的打赏，今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

按照约定的时间，风雨辰带着黑瞳回到了和革命军约定的地方。

“您完成了任务了？真得是太好了啊，这是？”

那天接应风雨辰的革命军人顿时激动的走上前来，他还以为风雨辰会死掉呢，没有想到，竟然真得完成了任务了啊，太厉害了啊，那可是帝国的专业暗杀部队啊，五个人竟然全部落在了风雨辰的手中么？

“哦，这个是我为组织找到的一个成员，艾尔蒙达准备好了么？我们要回去了……”风雨辰指着黑瞳说道。

“嗯，已经准备好了啊，这一回真得是太谢谢您的支援了啊。”革命军顿时指着外面降落下来的艾尔蒙达说道。

“不用谢，我们都是同伴，那么我要回去了，不过最近你们的活动还是暂时取消吧，估计帝国会有调查队来的，等风声过去之后，你们再出来好了。”风雨辰建议着说道。

革命军点点头，说道：“嗯，我们明白，我们就不送您了，祝愿您在帝都的活动也yi qie 顺利。”

“会的……你们也保重……”

风雨辰微笑着点头，然后拉着黑瞳的手跃上了艾尔蒙达的后背，向着帝都赶去。

风雨辰之所以这么着急向帝都赶去的原因还有一个，那就是拯救眼镜妹希尔，可别被那个赛琉杀掉啊，希望能够赶的上！！

…………

回到基地后。风雨辰发现基地中的大家都不在。应该各自都去执行任务了啊。

kan kan天色。已经进入了黄昏，夜袭的各位成员da gai已经开始任务了吧。

“黑瞳，你先在基地，我到帝都内去，有人需要我去拯救！”

风雨辰顿时握紧了双手，无法坐视啊，一定要直得上才行啊，还有时间。夜袭是在深夜执行任务的，那么yi qie 都好说了，一定可以赶上的。

“我要和你一起去！”黑瞳顿时说道。

“不行，你在这里，我一个人行动比较方便，好了，听话，我马上回来。”风雨辰说道。

“那回来了给我买糖，要大量的糖。”

“好的，没有问题。你在我的房间里面呆着，我马上回来……”

风雨辰将黑瞳按到了zi的房间里面。

至于将黑瞳安排在基地里面。风雨辰也有着一种考验的意思，试探黑瞳是否真正的留下，不过他相信黑瞳应该是真正的要留下的，不然她早就可以离开了，在风雨辰shui jue方便之类的时候都可以离开的啊。

同时也不能够将黑瞳的存在暴露出去，da gai现在帝都暗杀部队已经确定了黑瞳阵亡的消息了，也就是说现在黑瞳是不在帝都暗杀部队中编制了，所以黑瞳算是一个底牌了，在关键的时候拿出来这张牌想必会很有用，毕竟黑瞳可是很厉害的呢。

…………

夜晚的帝都灯火通明，仍然是一副壮丽的景色，但是风雨辰却没有任何的心情欣赏这些景色，他用着白眼不停的侦察着yi qie ，从基地走到这里已经差不多是深夜了，所以da gai眼睛妹希尔和玛茵da gai已经与赛琉那个家伙碰上面了吧。

渐渐地，风雨辰不知道走过多少街道后，终于发现了她们，此时赛琉的帝具小比已经狂化了，将玛茵抓在了手中！！而希尔迅速赶到了玛茵面前，将狂化的小比的巨大的手臂斩击掉了，可是这个时候赛琉张开了嘴巴，一只枪管从她的嘴巴里冒了出来，‘呯’的一声，子弹击中了希尔的身体，同时狂化小比已经张开了巨大的嘴巴对希尔咬了过去！！

加速……加速……加速！

风雨辰的身体如同风驰电掣一般瞬间来到了战场之上，瞬间将希尔的身体抱了起来，飞跃到了另一边，而这个时候，他们的身后发生了一声巨响！

“轰！！”

顿时大地被狂化小比咬出了一个巨大的坑浻，如果没有风雨辰拯救希尔的话，可能她……

“什么人？”赛琉顿时愤慨的看着风雨辰，竟然将她的猎物夺了下来，不可饶恕！！！

“还好赶上了啊，差一点……”风雨辰喘着粗气说道，刚刚真得是千钧一发啊，要是再慢一点的话，眼镜妹绝对会很惨的啊！

“你？你不是在陇西么？”倒在地面上的玛茵顿时看着风雨辰说道。

“嗯，不过提前完成了任务，看基地没有人，就来城里面转悠一下，结果听到了战斗声，所以赶了过来，真得是好凶险啊，差一点希尔就没有命了啊……”风雨辰唏嘘不已的说道。

“嗯，多谢你了啊……”希尔顿时感激的看着风雨辰说道。

“你们快点走，我来断后好了，我刚刚过来的时候，看到大量的帝都警备队在向这里赶来，你们速度走，我来抵挡一下，玛茵，带着希尔速度离开……”风雨辰放下希尔，然后走到了玛茵的前面，面对赛琉和狂暴比尔这个巨大的宠物狗。

“你记得跟上……”玛茵看着风雨辰的背影顿时搀扶起希尔一起后退，向着之前约定好的汇合地点聚焦过去。

“嗯……”

风雨辰点点头。

赛琉看着逃跑的希尔和玛茵顿时恨恨的看着风雨辰，他想起这个家伙是谁了，zi还帮了他一把的，而且帝国还贴出了这个家伙的画像啊，风雨辰也是夜袭的人！！

“既然今天遇到了，那么将你击杀好了，我要执行正义！！”赛琉狰狞似的说道，“小比，吃掉他！！”

“吼……嗷……”

小比化成的巨大红色大狗顿时向着风雨辰咬噬而来。

“哼哼，速度太慢了！”

风雨辰站在小比的头顶之上，速度太慢了根本连他的衣角都碰不到啊。

“吼……吼……”

小比顿时fen的用巨大的手臂对着zi的nao dai 拍打过去。

“嘭……”

风雨辰的身体再次闪烁开来，只是小比的巨力将zi的nao dai 拍扁了一些，自作自受啊。

“哈哈，zi打zinao dai 啊，这只宠儿狗真得太逗了啊，呵呵……”风雨辰讥讽般的看着赛琉说道。(未完待续……)

第三百三十三章 赤与黑的重逢

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

赛琉看着眼前的风雨辰，顿时明白，这个人不是zi随随便便就可以对付的啊，速度比小比快很多了，小比再强大，但是打不到这个家伙的身体还是没有用的，而且zi的双臂被那个紫发眼镜的家伙斩击掉了，失去了战斗力，更加不是对手了啊。

“赛琉，发生了什么事情……”

“……”

这个时候，一声声嘈杂错乱的脚步声传荡了过来，一个个帝都警备士兵跑了过来。

“呵呵，沙扬娜拉……”

风雨辰微笑一声，身体消失在空间之中，进入隐匿状态离开了现场，人多了就算了吧，今天也不是出手的好时机，下一次战斗再解决赛琉这个家伙吧。

“！！！”

“消失了？”

“怎么可能？”

“？？”

顿时赛琉和所有的帝都警备士兵们纷纷陷于惊讶之中。

…………

很快风雨辰便追上了希尔玛茵两个人，同他们一起来到了夜袭在帝都城外的汇聚地点。

“雨辰？你怎么？”

“辰？你完成了任务了？怎么回来了？”

“老大，你怎么在帝都啊，不是在陇西么？”

“……”

顿时赤瞳、娜杰塔和塔兹米等人纷纷质问着说道。

“先别说这个了，希尔受伤了，快点回基地吧……”

风雨辰说道。怀里的希尔背后的血液已经溢了半个身体了。

“怎么回事？”娜杰塔顿时皱眉吹了口香烟问道。

“我和希尔在任务完成后。回来的时候受到敌人埋伏偷袭了……”玛茵顿时握着小手愤愤的说道。da gai是因为zi没有派得上用场而自责吧，而要不是风雨辰奇迹般的chu xian，可能希尔就……

“什么人？”娜杰塔顿时皱眉说道，应该没有消息透露出去啊。

“是人使用生物型帝具的使用者，希尔……希尔差点。差点，幸亏他来到了……”玛茵顿时颤抖的握着帝具南瓜说道。

“好了，有什么事情回去再说吧……”风雨辰抱着希尔直接向基地赶去。

“嗯，大家先回去。然后再商议具体的事情吧……”娜杰塔顿时点头说道。

一行人纷纷向基地赶了回去。

……

来到了基地之后，风雨辰顿时开始对希尔做临时的手术。

“塔兹米，去打一盆水来，然后玛茵，帮忙给我拿些干净的绷带来……”

风雨辰用不容质疑的语气说道，然后，将希尔放在了g上，让她的后背朝向zi，手里chu xian了一把锋利的冰刀，瞬间割开了希尔的衣服。露出了她白皙精致的后背，然后手中chu xian了一把冰片手术刀和冰霜手术钳子。开启白眼查找她体内的子弹所在位置。

“……”

塔兹米顿时脸红了一下，将打好的清水放在了风雨辰的身边，玛茵将绷带也准备了出来。

虽然之前没有做过取出子弹的手术，但是有着白眼的辅助，风雨辰相信zi一定可以做到yi qie 的。

白眼一瞬间发现了希尔体内的子弹，还好，没有打中内脏，深度也只有三公分的程度，yi qie 在于可操作的程度下。

此时由于失血的原因，希尔已经短暂性的休克，省了麻痹药了，手术可以开始了。

接着风雨辰用冰霜小刀在希尔细嫩的肌肤上面划开了一个小口，足够钳子伸进去，接着另一只手快速的拿着冰霜钳子伸出了伤口中，将子弹了取出来。

子弹取出了之后，风雨辰拿出治愈药剂滴在上面一点，然后伤口的血液顿时止住了，这个时候，风雨辰才用绷带将伤口包了起来，他没有用更多的治愈药剂，因为这样会让娜杰塔他们发现治愈药剂的秘密，一点止血和加速回复速度的能量就可以了。

做完了这yi qie 之后，风雨辰顿时擦了下额头的汗水，真得好累啊。

“哟，不错啊，不会紧急外伤治疗啊……”布兰德顿时对风雨辰竖起了大拇指说道。

“呵呵，不专业，不过比你们要强一点……”风雨辰笑了笑说道，“好了，伤势处理好了，我们到大厅说吧，同时给大家介绍一个新人……”

“嗯，大家让希尔她休息吧……”娜杰塔点头说道，带着众人来到了夜袭基地的大厅。

而风雨辰则将黑瞳从zi的房间将黑瞳酱带了出来。

“黑瞳，你怎么在这里！！”顿时赤瞳疑惑的看着黑瞳，难道？

“姐姐……”

黑瞳顿时扑进了赤瞳的怀里，紧紧的抱着她的身体不肯枪手，同时说道，“黑瞳好想你啊姐姐……”

姐姐？

塔兹米等人顿时露出了疑惑的表情，这个突然chu xian的可爱女孩居然是赤瞳的妹妹。

风雨辰解释着说道：“这是黑瞳，赤瞳的妹妹，原来是帝国暗杀部队的成员，是我在陇西遇到的，然后劝降她了，现在介绍她加入我们的夜袭组织，黑瞳也是帝具使呢……”

“哦，居然是赤瞳的妹妹啊，呵呵，和赤瞳一样是个美少女啊……”雷欧奈顿时恍然，看着赤瞳和黑瞳两个人的样子，果然是很相似的啊。

“帝具使么？确实是增加了一个助力啊。”娜杰塔点头说道，机械手臂托着下巴，不明白黑瞳是如何想通加入夜袭的，毕竟在帝国暗杀部队被洗脑的人可是都是不好劝降的啊，赤瞳是个例外呢。

“姐姐，你让姐夫来找的么？”黑瞳顿时问出了一句让所有人惊讶的事情。

“姐夫？哈哈，小赤瞳，你都有男人了啊，在哪里啊？”雷欧奈顿时好奇的说道。

“呜呜，又一只天鹅被癞蛤蟆吃掉了……”拉伯克顿时失望的伸手按着zi的nao dai 。

“哟，真得是让人惊讶啊……”玛茵顿时嘟囔起小嘴，好奇的看着赤瞳，这个家伙了也懂得找男人？最多是懂得吃肉吧？

“姐夫？什么姐夫啊，我可没有让人找你的啊黑瞳，不就是我的御用厨师去找你了么？”赤瞳顿时疑惑的说道，她也被搞糊涂了。

一瞬间，风雨辰的脸苦涩了起来，混蛋，穿帮了啊！！！(未完待续……)

第三百三十八章 超s女王之初见（中）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

看着墙上公告上罗列的超s女王择友标准，风雨辰开始核对自己是否具有这些特征。

第一条重视未来，希望成为将军的人，风雨辰应该是重视未来，而且是要成为无限王者的人，这一条算是符合了。

第二条，有胆量，风雨辰很有胆量，空手和艾斯德斯去猎杀危险种也不是什么特别的事情，这一条也没有难度。

第三条，在偏远地区长大，就是在村里面长大的呗，简单说就是非土豪，而是吊丝，这一条，风雨辰觉得自己在主世界确实是吊丝来着，既不是富二代也不是官二代，而且小时候是在农村长大的，这一条也符合了。

第四条，年龄比艾斯德斯小，风雨辰现在是18岁，艾斯德斯应该和雷欧奈差不多，雷欧奈叫风雨辰小哥，应该是他比雷欧奈小吧，这条也算符合了。

最后这一条，拥有纯洁微笑的人，额，这个风雨辰还真不知道自己有没有，如果刚刚开始无限的那会风雨辰还会说自己是拥有的，只是现在，不确定啊。

所谓的纯洁微笑，那是动漫男主角们普遍拥有的特技，塔兹米是一个，的蒙奇*d*路飞是一个，纳兹*多拉格尼尔是一个，的杰*富力士是一个。的奴良陆雄是一个，的五河士道是一个。的上条当麻是一个……

可以说这样的人很多很多，原因很简单，没有纷纯洁的微笑，他们靠什么去领美女们的便当？

那么风雨辰怎么办呢？变成其中的一个角色去‘勾引’超s女王，变成鸣人，算了吧，那是二逼，脑袋有问题的货。路飞，额算了吧，他學不来，纳兹，这个是逗比，桐人，太萌了。小杰，额，年龄太小了，陆雄，人类陆雄还是算了吧，妖怪陆雄根本没有纯洁的微笑。士道，内心闷骚的一个家伙，当麻和士道一样，同样是闷＂sao　huo＂……

算来，风雨辰哪一个都特喵的不满意啊。

好吧选择来选择去。风雨辰实在不知道哪个好了啊，得。还是自己装一下吧，‘纯洁的微笑’咱又不是没有，风雨辰想起自己上中學时那会得到全市的散打冠军时，那里的微笑就是纯洁的微笑啊，就当自己回到中學的时候吧，为了捕获抖s女王，他做了。

那么首先是改变样貌啦，首先他本人的面貌肯定不行了啊，稍微变装一下，就像桐人在第二季的一样，稍微改变一下啊，短黑发变成长黑发，然后脸蛋变得圆润一些，眼睛变成蓝色的好了……

风雨辰在一个卖首饰的地方找到一面镜子看了看自己现在的样子，嗯，还不错，有些差不多了，对着镜子露出上中學时获得市冠军的微笑，嗯，很好，不错。

放下了镜子之后，风雨辰便在大街上面逛了起来，打听到了超s女王在决斗场后，风雨辰便跑了过去，好好表现啊。

进入了决斗场后，风雨辰和会场的主办方签订了下契约，赢了貌似可以拿到赏金的啊，不错呢。

签好了名称之后，风雨辰便慢慢等待着被叫上场。

“编号5279，来自陇西边境纳达克拉镇的少年格雷*佛尔帕斯塔，说明：自小在严酷的环境下锻炼出了不怕寒冰的体质，因为长期与北方危险种战斗，并且饮用过超级危险种的血液拥有着冰霜寒气的力量，哦哦哦~真得是一个具有罕见性的少年了，突然和超级危险种对战过，哈哈，看来会有一场龙争虎斗了……

那么少年的对手是编号2564的亚当*吉古拉斯塔，皇拳寺出身的少年，已经有着皇拳寺认可的六段实力了啊，哈哈，他已经连续打赢了三十场决斗了，哦哦哦~

北方的奇异冰霜少年与众所期待的皇拳寺少年高手的决斗，现在开始，抢注了啊……”

主持人顿时眉飞色舞的宣扬了起来，卖力的演讲顿时调动了所有人的兴致。

此时坐在决斗场贵宾区的一个蓝色头发的女子顿时来了下兴致，修长有致的美腿顿时伸动了一下，想要站起来但是却没有。

这个蓝发女子正是帝国的最年轻而且最强大的将军，战无不胜的超s女王艾斯德斯，在她的身后站着三个亲卫，这三个亲卫是艾斯德斯的直属手下——三兽士。

一个全身黑色着装，白发白胡子的中年人，一身干练的气息，这个人名叫利瓦，曾是布兰德的前上司，智勇双全的原帝国将军，因为不肯行贿而遭到诬陷逮捕，后被艾斯德斯救出，从此效忠于她。

一个金色卷发的少女，当然，一般的人肯定会这么认为，但是三兽士可都是男性！这个人名叫妮乌，娇小的伪娘少年，出生于名门望族，性格冷酷无情，喜欢解剖小动物，有收藏女性人脸的癖好。

一个金色短发的粗旷男人，身上的肌肉很厚实，是个力气大的家伙，这个人名叫达伊达斯，战斗狂人，喜欢与强者战斗来提升自己的经验值，在武者修行旅途中偶遇艾斯德斯，交战后被打败从此对其发誓效忠。

三兽士统一的黑色战斗服，仿佛是为了说明他们身份似的。

“艾斯德斯大人感兴致了么？”利瓦看着渐渐走上场的那名黑发少年，大概是这个人吧。

“一直在艰苦的地方和危险种战斗磨练出来的强大么，稍稍有些兴致了呢，你们先去执行任务吧，我在这里看一会……”艾斯德斯看着场上的风雨辰说道，她从他的身体周围确实是感受到了一股寒冷的冰霜气息呢。

“那么我等告退了……”利瓦三个人单膝下跪，然后走了下去，他们要开始执行任务了，‘嫁祸’夜袭的任务，艾斯德斯大人的计策果然是高深啊。

第三百三十九章 超s女王之初见（下）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰走上决斗场之后，看着眼前的这个和自己差不多大的少年，一个光头，全身的气息内敛，完全不是寻常人拥有的气息啊。

“请多指教！”亚当抱拳说道。

“请多指教！”风雨辰也回一礼。

“决斗开始！！”就在这时裁判宣布了战斗开始。

风雨辰顿时摆好的架式，散打的架式，同时将自己的气息收敛了起来，被阿露蒂娜训练的他可是拥有了很高的战斗敛息水平了。

“簌！！”

在一瞬间，亚当开始攻击，首先是试探性的左右勾拳，速度相当的快……

风雨辰一步步后退着，步步为营，观察着亚当的战斗套路，并没有进行任何的反击，因为亚当此时还没有出真招呢，只是试探性的攻击罢了。

“打……打打……打……”

“打死他……亚当……”

“我可是投了你很多钱的，亚当打死他……”

“……”顿时有观众开始叫好了起来。

但是此时的亚当并没有任何自己要赢的感觉，因为他感觉自己仿佛在打一个木桩一般，也就是说眼前的这个人如同一个没有任何气息波动的木桩一般，这个状态下，他根本发现不了风雨辰的弱点，但是蓄势已好的攻击自然不能够放弃了，于是他开始闪电的出腿进行攻击……

就是现在！

风雨辰捕捉到了亚当的一丝气息波动，然后身体一个倾斜躲过亚当的鞭腿。紧接着双手握拳！直击而出！

如封似闭！

“嘭！！”

一声沉闷的呼声，瞬间。亚当被打飞了出去，重重的落在了地面上，笑话，风雨辰的千斤之力可不是谁都能够承受的啊。

“咳！！”

顿时亚当吐出了一大口鲜血，剧烈的喘息了起来，胸口的肋骨几乎折断了三成，内脏受到了压迫，已经没有办法再战斗了。

这还是风雨辰只用了五分力量的程度！如果风雨辰用全力的话。亚当不死也是半死不活的状态，千斤之力的风雨辰可是一个人形魔兽般的存在。

“我认输！”亚当连忙说了出来，眼前的这个人根本不是一般人能够打败，只要被他打中一下就会失败了。

“哦！！！”

“嘘……”

有人失望有人欢喜，观众席上顿时各种情绪的声音响起。

裁判顿时将风雨辰的手举了起来……

“耶！！”

风雨辰顿时做出胜利的喜悦，将中學时拿到市冠军时的那种喜悦之情表现于脸上了，不过风雨辰怎么感觉自己的这种笑有点逗比的样子呢。不过算了，这也是征服超s女王的一种途径啊……

坐在贵宾席上的艾斯德斯看到决斗场中露出灿烂微笑的少年顿时内心澎湃了一下，就是这个，不掺杂任何东西的微笑，完完全全最本质的微笑，迷人的微笑。那种为胜利而稍稍羞赧腼腆的微笑，纯洁的笑容……

这便是自己要找的人啊，艾斯德斯顿时满意的点头，不过她还想看着风雨辰接下来的战斗，那么再忍耐一会儿吧。

艾斯选项手指轻抚着自己的面颊和脖颈顿时感到了一股实实在在的兴奋啊。她一定要征服这个少年啊。

“哦，真得是给大家一个惊喜啊。获得的竟然是来自北方的奇异少年格雷*佛尔帕斯塔，他击败了连胜三十场出身皇拳寺六段实力的少年亚当*吉古拉斯塔，让我们庆祝这位名叫格雷的北方少年吧，期待他的下一场胜利吧……”

“哦……”

“格雷……格雷……格雷……”

“下一场出场是来自皇拳寺的努尔卡*斑马，八段的实力，难道是为自己的后辈报仇的么，让我们期待他的表现中……”

“……”

“哦，神奇的北方少年格雷*佛尔帕斯塔也一次击败了对手，一击，是一击哦！！”

“格雷……格雷……格雷……”

“……”

“胜利者依然是格雷*佛尔帕斯塔，他又露出他招牌式的微笑，真得个纯洁的少年啊，帝都的热闹让他更加高兴了吧……”

“……”

“现在上场的是一个超级重量级的选手，来自南方的拉隆*福笠，很多人想必已经对他很熟悉了，拥有着六百多斤的庞大身躯，两米多高，天生神力，这一次我们的格雷仍然能够在最后展露他纯洁的微笑么？拭目以待吧！！！！这是今天的最后一场决斗！！”

“哦……哦……哦……”

“格雷……打败那个肉山！！”

“拉隆，让他知道什么是厉害！！”

“……”

“咚……咚……咚……”

紧接着一声声沉闷的呼声，一个巨大的胖子从决斗场的密室中走到了会场之中，那巨大堪比危险种的身躯绝对让人望而生畏，而且其更加强大的是拥有着无比内敛的气息，是个经历了无数次战斗的家伙啊，肯定是一直在与危险种和决斗场上的危险存在战斗了。

虽然拉隆是个胖子，但是其身体的实力可不仅仅只是胖那么简单，他的胖不如说是他的防御武器，肥胖的身躯能够很好的阻挡更加强力的打击，能够承受千斤的冲击而无事，同时他打造了一副包裹全身的铁甲胄，更是防御出众，再加上虽然胖却行动灵敏的身体和高超的厮杀武艺，绝对是强大的存在啊！

贵宾席上的艾斯德斯本来是想到决斗场上将风雨辰抓走的，但是看到拉隆出来后，顿时又坐了下来，她要看看风雨辰如何处理现在的情况，能够让她再度兴奋一下呢！！！

注视着拉隆这个家伙走上场，风雨辰顿时皱眉起来，看来不是一般的强大啊，只是普通的体术已经没有用了，看来要用一些特殊的力量了啊，现在艾斯德斯大概在看吧，那么就用一下冰霜的力量吧，呵呵，这下艾斯德斯恐怕会对他更加感兴趣吧？

拉隆看着身材纤弱的风雨辰，顿时哈哈大笑着说道：“现在认输的话，你还能够活着，不然的话，你很快就会变成一堆肉泥，你这样的家伙拉隆大爷我已经处决不了，哈哈！！！”

“拉隆……拉隆……拉隆……”

场中的所有观众在大喊着，仿佛认为拉隆就是胜利者了。

第三百四十章 艾斯德斯的决定

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，感谢thhrt、末日神王、zxyu、幽暗の悲伤童鞋月票，月票满足加更条件，今天加更，是六更喵！今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

【刚刚看下本周的推荐票是410张，如果在这周日晚上12点前达到1000张时立马加更，周推荐票超过1000张加一更，推荐票每天都可以投的】

身躯巨大的拉隆提着一口斩首大刀来到了风雨辰的面前，那高大的身躯将天空中的太阳都遮挡住了，巨大的阴影投射在风雨辰的身上，仿佛是在威胁着他一般。

“怎么样？少年，想清楚了没有，现在认输的话还是能够活着的，但是要是进行下去你可是会没有命的哦！！”拉隆不屑的看着风雨辰，这么娇小的身躯怎么可能是他的对手呢？

“拉隆……拉隆……拉隆……”

场上的观众再度大叫了起来，仿佛他们已经认定了风雨辰会输一般。

“开始吧！”

风雨辰没有认输，而且直接向裁判点头，他可不会认输的，将拉隆看成一头危险种就好了，呵呵，人形的怪兽而已，他会怕么？

裁判确认双方没有异议之后，扬下手臂大声的说道：“决斗开始！！”

“哦！！！”

整个会场中的所有人纷纷大吼起来，一个个激动的看着会场，仿佛已经预见接下来那充满血腥的壮观景色了！

“哈哈，那就不要怪我了，去死吧你！！”

拉隆哈哈大笑一声，身体做出了灵活的斩击，完全不像是一个巨大的胖子能够做出来的动作。

快……

但是还差得太远！

风雨辰顿时在一瞬间开放了最大的速度，身体一瞬间消失在了拉隆的面前！

咦？

不但拉隆惊讶了起来，就是场上的所有观众也惊讶了起来，哪里去了？

唯一一个看得到风雨辰身影的是坐在贵宾席上面的艾斯德斯。她锐利的眼睛一瞬便发现了风雨辰的身影所在，不过即使是她也露出了一声惊艳之色，这种速度，好快！

不过。更加满意了，艾斯德斯用手指不断的安抚着自己的内心，等一下，等一下，就可以带他回家了，然后好好调-教！！

此时的风雨辰还不知道艾斯德斯已经在yy他了，他的全部注意力放在了战场之上。

在拉隆震惊的同时，风雨辰一瞬间出现在了他的身后，一股巨大的力量灌注右腿，瞬间踏在了拉隆的身上！！

“嘭……”

拉隆的身体受到千斤之力的踢中。顿时向前冲了两步，但是这并没有让他被踢飞去或者趴在地面上，拉隆的防御力还是很强的，而且他那巨大的身躯将风雨辰的所有力量承受了下来……

风雨辰顿时惊讶了一把，他的力量竟然没有起到任何的作用。最多是让拉隆踉跄两步而已，看来需要使用其它的力量了啊。

“哈！！”

正在此时，反应过来的拉隆顿时向着风雨辰斩击了过来……

风雨辰自然不会让拉隆斩到的，身体瞬间后退了出去！

“哈哈，力量与速度都不错，但是对上我算是你最愚蠢的决定了，只要我斩击到你一下。你就会没有命的，哈哈！！”

拉隆大笑着，手中的斩首大刀灵活的向风雨辰斩击过去！

风雨辰顿时连连后退了出去，退开了足足五十米的程度！

“哈哈，跑吧，我看你能够跑到什么时候！”拉隆顿时大笑着向风雨辰追击过去。在击杀猎物之前，不停的让猎物恐惧才是真得战斗享受啊！

“……”

但是，风雨辰可不会逃避了，他是拉开足够的距离来准备一种能力。

一瞬间，风雨辰探出左手。手心朝上伸平，然后右手握成拳头顿时重重的打在了左手手心上面，一股冰霜寒气从他的身上散发了出来。

“哦……哦……哦！北方奇异少年格雷仿佛在做什么招式一般，我已经看到了一股寒气从他的身上涤荡起来了，这便是他据说的冰霜寒气了，喝下超级危险种血液所获得的能力到底是什么呢，让我们拭目以待吧！！”主持人顿时看着风雨辰说道。

“冰之造型——巨大冰锤！！”

顿时大量的冰霜寒气汇聚，一个巨大的冰锤在空间中形成，风雨辰一抓冰锤的锤柄，然后轻灵的跃了起来，接着重重的打击在了拉隆的脑袋之上……

“嘭……”

一声沉闷的响声，拉隆顿时感觉头晕眼花，一瞬间浑身无力，手中的斩首大刀落在了地面上，接着巨大的身躯重重的倒在地面上不动了！！

场中所有人顿时震惊了起来，这是什么力量啊，突然变化出来了一个巨大的冰锤，这……这……

“哦…哦……哦！！！我已经惊讶的不能自己了，这是传奇般的力量啊，喝下危险种后获得的力量便是这种么？真得是太强大了！！那天今天的获胜者是我来来自北方的奇异少年格雷*佛尔帕斯塔！！！！”

“格雷……格雷……格雷！！”

这个时候风雨辰顿时再次露出了畅快了笑容，这一次并非是做作，而是那种被烽万人欢呼恭贺的真正高兴，这个时候风雨辰的笑容真正的自然面充满了魅力。

“不行了……不行了……我要他！！”

艾斯德斯顿时忍耐不下去了，身体瞬间从贵宾席上面跃了下去，几个优雅的翻身，身体轻灵的落在了决斗场上，瞬间来到了正自然微笑中的风雨辰身边，一瞬间将准备好的项圈套在了他的头上，项圈上绑着一条巨大的铁链，而艾斯德斯则拿着铁链的一头……

“啊咧？：？”

风雨辰顿时惊讶了一下，好吧，这尼玛的干嘛啊，皮带项圈、锁链，还真得要玩sm啊？

风雨辰应激性的，将脖子上面的皮带项圈挣脱开来同，然后后退了几步，看着艾斯德斯露出了谨慎的样子。

“不要逃跑哦，决定了，现在你就是我的人了，格雷，跟我回家吧！！”

艾斯德斯瞬间出现在风雨辰的身后，手臂在风雨辰的脖子后面重重一击……

“啊咧……”

风雨辰渐渐感觉意识模糊了起来……

第三百四十二章 夜袭的反击之始

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

艾斯德斯从风雨辰的身上爬起来，眼神里充满了凌厉，居然打扰她的恋爱，呵呵……

“乖乖的呆在这里，你身上的药力还没有消退，要逃的话还是等一下吧，不过我希望你最好不要逃，应该你是逃不掉我的手心，你是我的人！！”

艾斯德斯在风雨辰的脸上轻抚了一下，然后不避讳的将自己身上的浴衣脱掉，露出了她完美的胴体。

风雨辰一时间眼睛看直了，这……这真得是好诱惑啊……

“好看么？只要你不逃走，你可以随便看的……”

艾斯德斯微笑着在风雨辰的面前轻抚着自己的身躯，然后穿上了自己的白色将军制服，向着外面走了出去。

随便看？风雨辰扭捏了一下，太大胆了吧？

算了，还是先吃饭吧，一天没有吃了。

没有拘束的，风雨辰拉着移动餐桌一自己的面前，开始痛快的吃了起来，嗯，宫廷里面的料理还算不错的啊。

“……”

…………

走出房间，好好的关上门之后，艾斯德斯转身充满着狠厉的看着站在她面前的侍卫官，手中凝现出一把巨大的冰刺瞬间穿刺了侍卫官的额头！！

“……”

“哼，便宜你这个家伙了……”艾斯德斯甩甩手，出了下气，然后向着一边走去，大臣正在那里等待着她。

“哟哟，火气真大啊，哈哈……”大臣将一块肥美的肉块放进自己的嘴里，大笑着说道，仿佛并没有因为侍卫官的死而生气。

“下一回，不要在这种时候打扰我，不然……”艾斯德斯不客气的说道。也就是她敢用这种语气对大臣说话吧。、

“啊哈哈……真得生气了么，看来被打扰了那种事情，真得很不爽啊，下次我注意……”大臣笑了一声。然后脸色突然严肃了起来，说道：“你找的那个人没有问题么？”

“什么意思？”艾斯德斯抱着双臂靠在栅栏上面说道。

“听说他能够使用和你一样的冰霜能力，会不会是帝具使？有可能是专门接近你的啊！”大臣眯起眼睛说道。

“不会，我检查过他身上每一个角落了，没有任何帝具的印记，应该是喝下了相同的危险种血液，身体中拥有了特殊的力量吧，也没有任何打扮易容的痕迹，不会有问题的，我还是分得清敌人的。”艾斯德斯摇摇头说道。

“嗯。可能是我的错觉吧，算了，不说这个了，靠你的功劳，最近帝都瞬间安静了下来。我会在皇帝面前为你进言的……”大臣笑着说道。

艾斯德斯点点头说道：“没事了吧，没事的话我要回去了……”

“真得是恋爱中的少女啊，哈哈，不打扰你了，不过恋爱的同时，帝国对夜袭清洗的工作可不要落下了……”大臣笑着慢慢走了出去。

“自然……”

艾斯德斯转身，向着房间走去。此时门口的血迹和尸体已经有人清洗干净了。

…………

夜袭基地、

“什么，他被艾斯抓走了？”天童木更抓着塔兹米的肩膀用力的摇晃了起来。

“救他去！！！”黑瞳顿时咬下一颗糖豆说道。

“我跟你一起！”赤瞳拿起自己的帝具村雨。

“我也去！”天童木更抓起自己的杀人刀*雪影。

“上回他救了我，那么我也要救她！”希尔拿起自己的x之剪。

“嗯，我陪希尔一起去……”玛茵说道。

“都别去！”娜杰塔顿时站起来说道，将手里的公告单递给了所有人说道：“不是他的身份暴露了，是艾斯德斯看上他了。你们看这公告单上的五个条款，是艾斯德斯找男人的要求，估计他符合了，然后……总之，现在他是没有生命危险的。以他的本事应该能够自己逃出去的。

而且正好让他查看下皇宫的布局还有艾斯德斯的性格，总之，他是没有性命危险的，现在我们商谈另一件事情，雷欧奈，将你获得的情报分享给大家……”

雷欧奈点点头，将一堆传单拿了出来扔到地面上，说道：“据我和塔兹米的调查，艾斯德斯命令自己的手下，在帝都杀害一些德高望重的文官，然后将这些传单扔到了地面上……”

“这是……我们组织的标志？”

布兰德拿起一张传单顿时皱眉说道，难道……

“釜底抽薪之计啊，宣扬我们夜袭的残暴不仁，杀掉一些被大臣所讨厌的文官，然后嫁祸于我们夜袭，之后再用‘正义’的名义来剪除我们，真得是个好计策啊，不愧是艾斯德斯啊，居然能够想出这种计策啊，看来她不光仅仅只有着强大的力量而已。”娜杰塔的脑袋斜靠在机械手臂上面说道。

“可恶！！”拉伯克顿时握紧了拳头，想要现在就去制止他们。

“冷静一下，继然他们扮成夜袭的话，那我们就扮成守卫文官的帝都警卫去保护他们，但是尽量不检在城内动手，估计他们也不会在城内动手的，而且不要单独行动，两个人一组，发现目标后，视情况进行战斗或者撤退……”娜杰塔顿时决定道。

“对了，他们好像都是帝具使呢……”雷欧奈说道。

娜杰塔点点头，说道：“嗯，不说我也猜测得出来，所以让大家两个人一起行动，这样安全性大一些，至于艾斯德斯，现在大概在调-教某个人，暂时不会出来的，所以趁这段时间大家要努力，务必要在艾斯德斯注意到我们的行动之前解决掉她的手下。”

“是……”

所有纷纷点头说道。

接着娜杰塔对众人做了一些分组和负责区域的划分，一场战斗即将打响，山雨欲来啊，究竟夜袭的反击会不会有效果呢？

黑瞳和天童木更两个人被留在了基地里面，娜杰塔看着她们，怕她们受不了直接去找风雨辰，那完全是找死啊，皇宫的守卫可是非常严密的，她们去了只会送死，而且如果惊动了艾斯德斯，反而会让她怀疑风雨辰，毕竟现在艾斯德斯还没有识破风雨辰的身份啊。

第三百四十五章 女王的柔弱（上）

【感谢凡夫俗子01童鞋的打赏和月票，还差24张月票加更，大家努力喵，今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

【恭贺凡夫俗子01童鞋成为本书的护法】

穿戴好衣服之后，洗漱完的风雨辰看到了一幕让zi稍稍有些错愕的事情。

艾斯德斯用剪子将g单上的落红剪了下来，这是艾斯德斯由女孩变成女人的证明，接着她将这片g单上的落红布做成了手帕的样子，扔给了风雨辰。

“这是你的荣耀，你拥有了这个世界最强的女人的证明，好好收好，如果哪天我发现你丢掉了它，我会做出什么事情可就不清楚了，不过，我想，那da gai是——真正的地狱吧！”

听着艾斯德斯的话，风雨辰顿时心底冰寒了下，nao dai 像小鸡啄米一般点头，乖乖的将这片梅花落红手帕收到了zi的怀里，而且心里对zi说绝对不能够丢掉，就算是丢掉zi的性命。

“没有想到这么快我便拥有了zi的男人啊……”艾斯德斯突然感性的将风雨辰拥抱在zi的怀里，说道，“我没有后悔，你后悔么？”

“……”

听着超s女王还算正常的发言，风雨辰明白了，就算是再强势的女人，也经历了由女孩到女人的过程之后，都是充满着一股莫名的情绪的，想要zi的男人一直陪着zi，不要离开zi，这种感情。谁都是一样的。艾斯德斯也不例外。谁让她也是女人呢。

回想着昨天晚上，风雨辰虽然觉得有些折腾，但是他还是喜欢的，在女人露出柔弱的一面时，男人总要给予其依托不是么？所以风雨辰的回答是——

“嗯，不后悔！”

可是接下来艾斯德斯的一句话，顿时让风雨辰的好心情全部你妹的烟消云散了~~

“那就好，既然不后悔的话。那么我就可以放心的训练你了！跟我去猎杀超级危险种吧！！”艾斯德斯说着拉着风雨辰的手向外面走去。

啊咧~~你妹的~~~诓咱的纯情啊~~~~

风雨辰顿时翻了下白眼，好嘛，原来不后悔是这个意思啊，这个不后悔，其实是女王地狱训练的开始show啊，艾斯德斯一瞬间又回归女王范了啊……

风雨辰顿时有一种被逗着玩的感觉，果然女王总是能够不断挑战男人的小心肝啊，这小心肝砰砰的慢砰砰的快，有一天心率失常都不是意外！

接着走出了房门后，风雨辰发现艾斯德斯的直属手下三兽士正单膝跪在门口。在deng dai 着艾斯德斯的出来，仿佛已经等很久了。

“干嘛？”艾斯德斯皱眉停了下来。她现在只想陪风雨辰玩心跳，对于其它的事情完全不在意了。

“艾斯德斯大人，那伙杀手团仿佛发现了我们的行踪目的了，最近的目标都不太好下手了啊……”利瓦恭敬的说道。

“哦，是么？这点事情就让你们束手无策了？哼，算了，改变目标，既然他们的目标盯紧了帝都，那么从帝都附近动手吧，最近几个老家伙从帝都外围赶了回来，以他们为目标吧，声东击西还不会么？麻痹他们，然后在他们着急的时候，透露消息出去，将他们引诱过来击杀掉就好了！”艾斯德斯顿时轻哼一声说道。

“艾斯德斯大人果然高计啊，属下等，这便去执行！”利瓦三个人顿时点头说道。

“好了，去吧，没有事情最好不要打扰我，我现在很忙！”艾斯德斯拉着风雨辰顿时向着坐骑的饲养地方走去，那里有她的坐骑——龙！

风雨辰心里顿时感叹，这个超s女王有的可不仅仅只是力量啊，其智力谋略也相当的强大啊，只是听她刚刚的那一番随口说出的话便能够感觉到她的智谋之高了，这个家伙虽然是女人，但是比之很多男人都要厉害强大，无论从本身实力还是智力谋略方面来说，她都是非常强大的啊，绝对不是一般人的拥有的程度啊。

能够拥有这样的女人，da gai对任何一个男人来说都是超有征服感的啊，当然，只要能够承受她的女王范就好，风雨辰现在倒是觉得拥有着女王范的艾斯德斯才是真正的可爱啊，他发现zi突然真正的喜欢上这个女王了，就像吃辣子一般，虽然开口吃的时候很辣，但是却能够让人食欲大增啊，不过艾斯德斯应该是属于超s辣的那种吧？

来到坐骑饲养圈，风雨辰顿时发现了一头巨大的龙兽趴伏在那里，看到艾斯德斯来到之后，顿时嘶鸣一声，兴奋的站了起来，温顺的将巨大的龙头放到了艾斯德斯的面前……

艾斯德斯拍了拍龙头，然后一跃便坐在巨大龙兽身上，同时对风雨辰说道：“上来，路程不太近，我们坐着它去，回来之后还有其它的事情呢……”

“哦……”

风雨辰愣愣的点点头，看着巨大的飞龙兽，惊讶了一下，这还是人看到的第一个飞龙兽呢，这个世界是有龙种的。

“坐我的前面，我喜欢抱着你……”艾斯德斯附加了一句感言。

喜欢抱着你！~~~~

特喵的，你是妹子，还是我是妹子啊？？

风雨辰顿时无奈的点点头，超s女王的性格有些特别，他还是不要计较什么了，他要学会习惯。

顿时，风雨辰跃上了龙兽的身上，坐在了艾斯德斯的怀里，虽然有点那个啥，但是风雨辰也只能够将就一下了。

“嗯，好了，抓紧了，我们要走了！”

艾斯德斯怀抱着风雨辰一甩缰绳，顿时得到起飞信号的飞龙兽嘶鸣一声，震动着巨大的肉翅，强大的浮空力产生，一瞬间飞上了高空之中。

强烈的风流吹袭着风雨辰的脸颊，虽然有些许的刺痛，但是他感觉真得好棒，这种飞驰在天空中的感觉非常棒啊，他要不要也抓一头飞行的超级危险种，貌似飞龙兽坐着比艾尔蒙达霸气多了啊。

艾斯德斯也是充满了yi yang兴奋的情绪，这应该算是她和风雨辰的第一次约会吧，虽然是狩猎约会，但是也非常不错呢，嗅着怀里男人的气息，她方才觉得zi拥有了真正女性一面啊，接下来如果他能够通过zi的狩猎训练，那就更加好了呢……

呆在怀里的风雨辰突然有一种感觉，貌似这个超s女王艾斯德斯是个弟控啊！！！(未完待续……)

第三百四十六章 女王的柔弱（中）

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，刚刚看了下本周推荐票610张，还差390张加更，到周日晚上12点推荐票达到1000张果断加更，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

飞行了一个多小时后，风雨辰和艾斯德斯来到了一片葱郁的森林，森林的直径足足有着几十万米，算是非常之上了，但是这不是重点。

一靠近这里便感觉到一声声地震动骨骼的吼声传来，风雨辰眼睛往森林中看了下，晕，一头头巨大的暴龙从大地上面穿行而过，在追逐着一只‘娇小’的赤龙，这个‘娇小’只是相对于暴龙来说，其实赤龙的身躯足足有着三米多高，五米多长，而暴龙的身躯却是足足十多米高，二十多米长！

除了这暴龙和赤龙之外，森林中还有着大量的恐龙类的危险种，这是龙巢么？

“这里是靠近帝都最危险的超级危险种聚集区域，而且也是超级有名的地行龙聚集区域，一般都没有人敢进入这里的，我是巧合发现这里，作为狩猎的场地算是不错了。”艾斯德斯说道。

“嗯？不会在这个地方吧？”风雨辰的脑门上冷汗连连，特喵的都是超级狂暴的危险种啊，地行龙聚集的区域，听着就尼玛的可怕无比啊，真得没问题？

“嗯，就是这里了，目前我觉得这里还差不多，其实有更好（危险）的地方，但是离这里太远了，所以只是先在这里狩猎了。作为我的男人可不能够怕的哦。”

艾斯德斯捏着风雨辰的脸蛋说道。

“好吧。随你了……”风雨辰不禁翻了下白眼。就当是阿露蒂娜的后续训练了~~

最后艾斯德斯让飞龙兽停留在了一个巨大的瀑布前面，这个地方还算是清幽怡然，自然性保护的比较好，因此作为游玩地的话这晨还算是不错的地方。

“好了，开始狩猎吧，在中午之前，给我抓100只地行龙回来，我会和你一起狩猎的。我的任务量是你的三倍，如果抓不到的话，晚上的时候你就一直在下面吧……”艾斯德斯说道。

“那我要是成功了就可以可以在上面了？”风雨辰顿时激动的说道。

“可以，会给你一些奖励的，不过只有一次，之后还是我在上面，已经很宽容大度了，这是我的极限了，快点狩猎去吧，不要让我失望哦。我会边狩猎边观察你的战斗的，太狼狈的战斗也是不行的哦！”艾斯德斯拉下帽檐说道。脸蛋上面有些绯红，是女王的害羞么？

“嗯，一次也好，我这就去……”

风雨辰点点头，这还不错，艾斯德斯主动在下面的话，呜呜，超级享受啊，为了征服女王，狩猎吧！

可是……

当靠近一只巨大的暴龙兽时，风雨辰才觉得这种狩猎试练太特喵的坑爹了。

“吼！！！”

十多米的巨大暴龙兽站在风雨辰面前，顿时冲着他怒吼了起来，露出了满嘴锋利无比的尖牙，同时一团腥臭的口气呼之欲出。

咕噜~~~~

风雨辰咽了口唾液，切，咱又不是没有遇见过庞然大物，在漆黑的世界里面，咱可是杀掉过大量的原肠动物呢，黄道带的天蝎座也杀过，身体巨大不代表着不能够斩杀啊。

一瞬间风雨辰的手中凝现出了一把三米多长的冰剑。

冰之创造——冰霜大剑。

“吼…………”

感受到了风雨辰的敌意之后，暴龙类危险种顿时喷出了一团火焰！！

嘞个去的，喷火？有没有搞错啊！！！！

风雨辰翻了下白眼，无奈了瞬间连连后退，居然会喷火，这战斗看来没有那么容易啊。

“……”

不过这还难不到风雨辰的，他的身体几个腾跃之间便已经来到了暴龙的身上，手中的冰剑直接向着它的头颅刺击了下去！

“噗……咔……”

起初是一丝鲜血飞溅了出来，但是很快风雨辰但发现zi的冰霜之剑竟然碎裂了，是这个暴龙的血液的力量，强大的热气有如岩浆般高温的血液，一瞬间让冰剑融化了。

暴龙身上的钢肤也非常坚定，不过晋阶青铜后就有的50%破甲属性还是让风雨辰很轻易的穿刺进了暴龙的体内。

就在这里，暴龙兽嘶鸣一声，开始剧烈的挣扎了起来，浑身疯魔一般的摇晃了起来，但是风雨辰并没有任何的惊慌之色，双脚连连在暴龙兽的身上踏动，顿时一股强大的反问力将风雨辰带上了天空，接着风雨辰双脚在空气中连连踏动，仿佛是在攀登楼梯一般……

厉害！！

在远处观望的艾斯德斯顿时惊讶的看着虚空漫步的风雨辰，这种力量可是切切实实的让她惊讶了一把，而且风雨辰的冰霜力量更是让她感觉异常的亲近感，果然，只有他是配得上zi的，这个家伙的潜力是很大的啊。

不过，艾斯德斯也涌现了一股失落，强大的男人不太好掌控啊，哪一天他跑掉了zi岂不是非常的伤心？

只能够好好的看住他了，他是zi的，永远是zi的！！

双手轻抚着zi曼妙的身躯，艾斯德斯的双眼闪现一肌固执的疯狂，强大的占有欲，想要交风雨辰占有的欲-望直升灵魂。

从来没有这样的兴奋了啊，艾斯德斯抱着zi的双肩，身躯有些颤抖，是兴奋的颤抖啊，她简直是越发的喜欢风雨辰了，越发的喜欢这个男人了，他真得是太棒了！

“……”

而此时战斗中的风雨辰还不知道，他被某个女王在狂想yy呢。

为了击败暴龙兽，风雨辰拿出了zi的轩辕剑，在其上包裹上一层层冰霜，然后做成了一巨大的冰枪。

冰之创造——骑士长枪！！

而此时暴龙兽顿时在原地打转，因为看不到风雨辰啊，明明感觉到了危险，但是就是看不到啊，其实它没有注意zi的上空，毕竟它从来没有想象到会有什么东西从上空攻击过来，在它的思维里面风雨辰是可能在上空发动攻击的……

也可能是风雨辰的敛息术强大的原因吧……(未完待续……)

第三百四十七章 女王的柔弱（下）

【感谢godbeas童鞋的打赏和月票，还差23张月票加更，大家努力喵，今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

一个上午的战斗完毕，风雨辰终于弄到了100头超级危险种，而这个时候艾斯德斯也抓到了300多只超级危险种。

“嗯，还不错，不过这些地行龙在超级危险种里面算不上是最强的，只是刚刚够得上超级危险种的线罢了，好了，洗澡，然后回去吧……”

艾斯德斯接着大胆的脱掉了zi的衣服，伸脚进入了瀑布下的水潭中。

风雨辰看着艾斯德斯充满诱惑的娇躯，虽然有力，却是无力啊，虽然他体力旺盛，但是不停的战斗了一个上午也真是够戗的，现在明明累得像死猪一般趴在地上了。

而和风雨辰的疲累不同的是艾斯德斯仿佛没有任何消耗似的样子。

服了，这回风雨辰是真得服了，就算是没有帝具，艾斯德斯这个家伙也是超级厉害的人，而且她是驯服了体内的帝具血液，并不是靠帝国而变得强大啊。

这个超s女王强大的并非只是帝具的力量，而是刀她本身就是强大的存在！！

即使没有帝具，她也是个超级强大的存在，至少风雨辰是这么感觉的。

脱掉衣服，风雨辰也进入水潭里面清洗了起来，战斗了一个上午，身上出了不少的汗水啊。

“你的冰霜力量变强了一些了，只要一直锻炼下去，超越我也不是不可能的。你的身体拥有着无限潜能的存在……”艾斯德斯对风雨辰说道。

风雨辰点点头。一个上午的训练。他的冰之灭恶魔法已经提升到lv2的等级了，而且对于冰霜的力量掌握也更加熟练自如了。

“在凝聚冰霜力量的时候，不要浪费太多的力量了，你和我还差很远，你现在需要做的就是如何用最少的力量来达到最大化的效用，不过除了能量方面你的应用有些欠缺外，在敛息、侦察、速度、出手时机方面你都非常不错，勉强合格了。今天的狩猎我很满意，晚上可以让你在上面，算是奖励了……”艾斯德斯红着脸说道，就算是女王，提起那种事情她也是有些羞涩的。

“嗯，嗯……”

风雨辰连忙点头说道，呜呜，守得云开见月明啊，今天晚上，那个。好期待啊。

就在风雨辰幻想的时候，艾斯德斯突然来到了他的身边将他抱在了怀里。

“不要离开我。永远不要，我是真得喜欢你的，做我一辈子的男人吧，你是我的，只能是我的！”艾斯德斯用着一半强硬一半央求的语气说道，她渐渐的迷上风雨辰了，在品尝到这种恋爱的滋味时，她感觉比之以前的yi qie 都要美好无限呢。

额……

感受着身躯颤抖的艾斯德斯，风雨辰顿时觉得原来她也是有着这种微妙的情绪的啊，现在的她有些不像那个对于yi qie 事情都从容不迫的超s女王了，相反有一些女性的柔弱了。

或许说多了些女人味，艾斯德斯现在的身上多了一些女人味的柔弱。

接着……

艾斯德斯一把将风雨辰按在了水潭的岸边上面，然后小脸绯红的吻上了他的嘴唇……

又是强吻……

好吧，风雨辰已经无奈很多次了，为什么特喵每次都是他被动呢？而主动的都是艾斯德斯这个家伙！

不过，风雨辰并没有多说什么，或许说现在的他根本没有时间想象这些乱七八糟的事情。

他完全沉醉在了艾斯德斯的香吻了，她的小舌头大胆的在风雨辰的嘴里搅动着，一双柔软的小手不停抚摸着他的躯体，让他有如灵魂飞升的感觉。

艾斯德斯更喜欢主动一次，不过最后那一步她却是中止了。

“好了，要回去了，我们找个地方chi fan吧，今天我交给你了，你就带着我做你平时做的事情，我们体验下恋爱的一些其它事情吧，我不太懂得这种事情，只擅长战斗，所以这方面交给你了，如果我满意了，晚上你可以一直在上面的，前提是我必须开心高兴才可以……”艾斯德斯从风雨辰的身上爬了起来，开始穿戴zi的衣服。

额……

风雨辰顿时白了艾斯德斯一眼，他可是有了感觉了，这个家伙竟然在关键的时候停止了……

话说，肚子好饿，一早上没有吃东西了，苦逼的狩猎啊。

无奈的从水潭中爬出来后，风雨辰穿戴好衣服，然后和艾斯德斯一起飞回帝都。

不过回去的时候，艾斯德斯却是让风雨辰坐在后面，她坐在了风雨辰的怀里。

风雨辰不清楚艾斯德斯也搞啥米东东，怎么一会霸道一会柔弱得像小女人了？

过了一会后风雨辰才发觉艾斯德斯是累了，依偎在他的怀里shui jue了，这个时候的她真得像是个普通的女孩一般的样子，原来她也有着这样安静的一面啊。

女王的柔弱一面da gai只会在她认可的男人面前展现吧。

想象着水潭中艾斯德斯的那一句有些央求的话，风雨辰突然感觉她可能是真正的喜欢上zi了，她也是女人啊，之前一直强势是因为她没有喜欢的男人，而现在有了的话，可能会不一般了啊。

轻抚着艾斯德斯冰蓝色的柔顺发丝，风雨辰有了想带她出去的想法，家里面还缺少一个女王啊，其它女王也算是不错的啊，虽然有时候强势得很，但是风雨辰现在并不讨厌，因为之前和阿露蒂娜的时候，他已经习惯了女王式的温柔了。

“我也不后悔呢……”

风雨辰微笑着说道，想起早上艾斯德斯的那句话，风雨辰现在才真正的回答了出来，他也不后悔与艾斯德斯的相遇，虽然一开始确实是被逆推，但是现在他感觉着这个女王也是需要有人陪伴的啊，她一样有着女孩柔弱的一面，至少风雨辰已经看到了。

“为了你这份只为我而展现的柔弱，我这一辈子要定你做我的女人了！”风雨辰再次肯定的说道。

“嗯……”

艾斯德斯点点头，赏了风雨辰一个香吻，说道：“不要忘掉今天的话……”

“额，你醒着哩？”风雨辰顿时抽搐了下嘴巴，合着这个家伙在考验zi呢？(未完待续……)

第三百四十八章 帝都的震动（上）

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

回到了帝都之后，风雨辰带着艾斯德斯来到了大街上面，随便找了一家酒店，叫了两碗

面和几盘菜，然后deng dai 了起来。

不过有些特殊的地方的是，看到艾斯德斯进来之后，所有人顿时纷纷将视线放到了她的身上同时连带着风雨辰也被关注了起来，但当艾斯德斯侧目的时候，所有人连忙低下nao dai ，不去看艾斯德斯所在的地方了。

“啊哈哈……”

风雨辰挠着头对所有人干笑了一声，特喵的，不就是约会么？气氛怎么这么怪异啊？

“您的面还有菜……”

伙计顿时恭敬的将饭菜全部端了上来，但是眼睛很是恭敬的样子。

“多谢……”风雨辰接着了饭菜。

其实艾斯德斯在民间的风评还是不错的，艾斯德斯在对待敌人和犯人时异常的冷酷，但是却在对待部下和一般百姓时是十分宽厚，总是将皇帝赐予的赏金分给部下们并与普通士兵一起chi fan，她所率领的军队士气极为高昂，和大街上的店主们相处融洽，从不接受贿赂，在帝国中有众多粉丝。

艾斯德斯出身于北方边境地区，是专门狩猎危险种的一族巴鲁特斯族族长的女儿，很小的时候就被父亲灌输“强者才能生存”的思想，弱肉强食在心中根深蒂固。经常独自一人捕杀恐怖的危险种，一次狩猎归来后发现全族被入侵的北方异民族所灭，从此更加认定若要生存只有成为强者。

错的不是艾斯德斯。而是她所生存的环境啊。她其实是天娇之女。只不过拥有着‘物竞天择，适者生存’的强者思维罢了。

看到艾斯德斯这么受欢迎的样子，风雨辰觉得她真得不错呢。

“吃辣的么？你？”

风雨辰对艾斯德斯问道。

“嗯，都可以啊……”艾斯德斯其实没有吃过吧……

风雨辰顿时了然，用筷子拨了点辣椒酱到碗里面，然后调了一下，递给了艾斯德斯，说道：“尝尝。虽然入口时很烈，但是很好吃的……”

艾斯德斯点点头，拿起筷子吃了起来，张开小嘴尝了一下，顿时感觉好辣的样子，可是再吃的时候便感觉异常的刺激，胃口大开，没有想到这普通的面条也这么好吃啊。

“来点菜，光吃面可不行……”

风雨辰给艾斯德斯夹了些菜肴，接着zi也吃了起来。他喜欢吃辣面，上中学的时候。中午为了省钱上网吧，所以没有在食堂chi fan，而是在外面的小摊上吃麻辣烫，三元一碗附赠一个馒头，因为便宜才吃这个的，后来吃习惯了，就喜欢上吃辣口味了。

在风雨辰和艾斯德斯两个人chi fan的时候，周围的那些平民可炸开了锅，纷纷议论了起来。

“那个男人是谁啊？居然和艾斯德斯大人在一起？”

“不知道，不过听说艾斯德斯大人在比武大会上看中了一个男孩，来自北方的少年……”

“哦……我想起来了，好像这个比武大会就是为艾斯德斯大人找恋爱对象开设的啊……”

“我知道他，好像叫什么格雷*佛尔帕斯塔，很强的，好像被艾斯德斯大人看中了……”

“不会真得成为艾斯德斯大人的男朋友了吧？”

“也许是呢，真走运啊，我也想和艾斯德斯谈恋爱啊……”

“你？吃屎去吧！艾斯德斯大人也是你配上的？”

“切，幻想下不行啊？”

“……”

风雨辰听着周围人的议论，顿时感觉一阵头疼，特喵的，要是传扬出去了，夜袭的各位知道后，天童木更和小黑瞳会不会忍耐不住过来找zi呢？可是现在根本没有机会逃跑啊，隐匿这种能力他现在还不想暴露出来，所以只能找机会逃掉了。

“再来一碗！”

艾斯德斯仿佛特别有食欲，又叫了一碗。

“好咧，马上来……”

伙计顿时应声说道。

……

吃完了饭，风雨辰带着艾斯德斯来到了小吃店旁边，买了大量的小吃，两个人有说有笑的行走在大街上面，品鉴着帝都的各种生活娱乐，杂技、古玩、手饰等等都一一经过。

“这对玉免怎么卖，老板？”

风雨辰看着一个手饰品小摊上面的一对用冰蓝的水果玉雕刻成的吊坠，顿时喜欢上了。

“哦，这可是西方的异民族某位雕刻家的得意作品啊，是用着这世上罕见的蓝水晶雕刻成的，而且你看这种蓝水晶，几乎没有任何的杂质，晶莹剔透啊，而且泛着一丝清淡奶油的浑浊，纯净的水晶是不可能有的，杂质越少的水晶越值钱，而有些杂质水晶中的杂质不但不影响审美观，还会增添一股完美的糅合感，这 一款水晶制品就是如此……”

店家顿时拿起水晶吊坠滔滔不绝的讲了起来。

“嗯，我要了，多少钱？”风雨辰说道。

“这个数……”老板伸出五个手指。

“五十？”风雨辰说道。

“嗯……”老板摇摇头。

“五百？”

“……”

“是五千！”老板最后说道。

“……”好吧，风雨辰没这么多钱。

“我付钱，回头我让人拿钱给你……”艾斯德斯也很喜欢这对玉兔，正好她和风雨辰一人一个。

“不用，我来……”

风雨辰摇摇头，这可是他准备送给艾斯德斯的，怎么能够让她付钱呢。

接着风雨辰拿出了一颗蓝色的珠子，放在桌子上面说道：“这是一个超级危险种的眼睛，晚上能够释放出光亮，而且具有养神的特性，应该很值钱，你到拍卖会上应该卖到高价的……”

“咦？这……”老板顿时将蓝色的珠子捧在手里，眼睛放出一抹精光，顿时连连点头，说道：“好，成交了……”

“别着急……”风雨辰说道：“这个东西你除去五千后，将剩下的钱分给那些贫民窟的人们，不要玩小手段，艾斯德斯将军可是当见证人呢……”

“额……”

老板一看艾斯德斯，顿时苦了下脸，说道：“好吧，我记得了……”(未完待续……)

第三百五十章 女王行动之序幕

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

“满意了么？”

艾斯德斯看着趴在zi身上喘气的风雨辰说道，因为对于狩猎和约会的满意，艾斯德斯答应风雨辰晚上任他施为，zi在下面，让风雨辰在上面。

虽然这种qing kuang不是艾斯德斯的，风范，但是对于风雨辰，她确实活话说，满意他的yi qie ，认定他是zi男人的艾斯德斯做一个小女人并不是不可能的事情，当然这仅仅限于风雨辰，zi的柔弱只能给他。

“嗯，很满意……”

风雨辰吮吸着艾斯德斯胸口丰腴的大白兔含糊的说道，另一只大白兔也不放过，手指不断的上面揉捏着，征服女王果然是颇具享受的一件事情呢，无论是身体还是心灵上面，都达到了很美妙的状态，堂堂超s女王艾斯德斯竟然在zi的面前成为了小女人，估计说出去没有人会相信吧？

“没有力气了么，我来吧，我可是忍了好久了，被你压在身下真得很不爽呢……”艾斯德斯回归了本性，伤势要将风雨辰压在身体下面，又要来女上位。

“……”

“不爽，你骗鬼呢，刚刚谁一直在喊着‘要’的……”风雨辰强硬的再次将艾斯德斯按在了zi的身体下面，说道，“说好了，今天晚上你要都听我的话……”

艾斯德斯的脸蛋顿时绯红了起来，说道：“那不是正常的反应么，我要是不要就奇怪了。真是的。不要调-戏我。让着你一点，你就放肆起来了，得意忘形了是不是？”

“当然得意忘形了，来，叫一声夫君听听，小可爱……”风雨辰突然大胆的伸手在艾斯德斯的敏感地带抚摸起来……

“嘤……不要乱动啊……”

艾斯德斯虽然意志上不肯屈服，但是她的身体却屈服了下来。

“想要就叫夫君，不然不给你。就一直逗你玩……”风雨辰无赖的说道。

“真是的……咛……我叫就是了……”

艾斯德斯轻轻张开小嘴说道：“夫君……我要……”

“嗯，这还差不多，为夫就给你好了……”

“……”

…………

又是一天清晨，这是风雨辰和艾斯德斯在一起的第五天了，两个人白天就进行各种约会，然后晚上一直缠绵，整个帝都都知道了超s女王艾斯德斯有了男人了，而且两个人还特别甜蜜的整天呆在一起，运气好的话还能够看到两个人当众接吻呢。

总之，整个帝都被风雨辰和艾斯德斯的谈恋爱闹得沸沸扬扬的。大街小巷都在谈论着他们两个人。

不过，今天艾斯德斯没有和风雨辰在一起。她独自走了出来，脸上布满了冰冷之色，美丽的水晶眼睛里面所折射的是一种疯狂！！

沉醉在爱情这个甜蜜果实中的艾斯德斯竟然在今天得知zi的属下三兽士竟然全部阵亡，虽然杀死了一名夜袭的成员，但是却赔上了三个人的性命，而且还丢失了三件帝具。

“看来是我太清闲了啊，娜杰塔还是有几个不错的手下啊，呵呵，很好，看来我也应该正式上场了！！！”

艾斯德斯看着zi三个直属手下的尸首之后，顿时决定了某件事情。

不一会艾斯德斯便来到了大臣所在的一间私人宫殿中。

“哈哈，恭喜，已经消灭了一个贼人了啊，哈哈，看来还是你比较厉害啊，刚刚到达帝都，便已经让那些家伙伙安静了下来，而且已经解决掉一个人了，不错嘛！”大臣笑着说道，并没有受到艾斯德斯那冰寒至极的气息所影响，da gai是身居高位的一种心态吧，或者说是已经预料到了呢。

“娜杰塔也是不错的，看来我是应该出场了，这一回虽然牺牲了三个不错的手下，但是也知晓了对手的da gai实力，对方是拥有着多个帝具使的团队啊，这几天约会的时候，我就已经发现他们了，没有想到让他们先一步行动了啊，是我失误了……”艾斯德斯坐在大臣的对面平静的说道。

“嘛，不用自责，不就是三个手下嘛，你要多少我都给你召集过来，需要多少精兵？五千精兵可以么？”大臣对于艾斯德斯的能力还是非常赞赏的，最近的帝都平静了很多，全靠艾斯德斯的镇压啊。

“不需要普通的士兵，对付帝具使需要同样的帝具使，我需要帝具使来做我的副手。”艾斯德斯冷哼着说道。

“要几个人……”

“六个人！！”

“好，我马上给你召集过来……”

“嗯，我回去了……”

谈妥之后，艾斯德斯准备离开。

“还有一件事……”

大臣咬下一块肉，说道：“虽然我不想干涉你的恋爱，但是房-事还是不要做太多了，女人啊，万一怀孕了，可就……”

“这个就不用你来多管了！”

艾斯德斯冷哼一声，迈步走了出去。

看着艾斯德斯起后，大臣顿时摇摇头，说道：“哎，艾斯德斯的话是不会犯这种错误的，我是不是不该多问啊，引起她的反感了，以后就不好利用她了啊，有她在zi能够省事很多啊，下次注意下好了，要不送她点金钱吧……

她的男人也是个神秘的人啊，调查了好多情报都没有发现这个人的信息，仿佛凭空chu xian的，会不会有什么目的呢，也有可能是夜袭用来牵制艾斯德斯的牌啊，不过艾斯德斯可不会因为一个男人而改变zi‘弱肉强食’的信仰的，呵呵，这个女人不会有人能够改变她的……”

大臣在nao dai 思量着一件件事情，他可不是凭借着无能坐上这个位置的，智谋可是非常出众的呢。

……

而此时醒来的风雨辰发现zi四肢被死死的锁在了g上，身上仿佛被注射了大量的麻醉药，全身无力发软，艾斯德斯不在他的身边，仿佛是出去了，害怕zi逃跑所以做了些准备么？

只是这种准备真得是……

风雨辰不禁苦笑了一下，都怪zi太没有防备了啊，不过既然艾斯德斯开始行动了，那便说明三兽士死掉了，他不能够继续呆在这里了……(未完待续……)

第三百五十一章 你是我的！

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，感谢157747860、风琴殇、徐长明银、我是超梦、雪域栖凤、超级匡正童鞋的月票，还差14张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

【推荐票目前770张，明天晚上12点达到1000张果然加更，大家努力喵】

“哒……哒……哒……”

一声声清脆的脚步声传来，风雨辰顿时警觉了一下，心知是艾斯德斯回来了，她的声音他还是感知得出来的。

虽然这将近一个星期的日子过得确实不错，但是夜袭里面还有小黑瞳呢，小赤瞳的攻略计划也正待进行。

而且他现在不适合担在这里了，接下来艾斯德斯将会组建专门的特殊警察部队——狩人，而且夜袭无疑会和艾斯德斯对战上的。

风雨辰是个男人，他拥有着自己的目标和信仰，他不会屈从艾斯德斯的意志，他要用自己的方法打败艾斯德斯，打败帝国，艾斯德斯不是崇尚强者为尊么，那么就用强大的力量让她屈服，乖乖坐他的女人！

女王虽然难以征服，但是征服女王之后的快感那是没得说的，风雨辰决定要征服艾斯德斯了，在别人面前她是女王，在自己面前她只是小女人。

下次见面时就挑明关系吧！

接着风雨辰使用了隐匿，身体从空间中消失掉，进入了隐身的状态，是完全隐身。

“吱……”

这个时候，艾斯德斯正好从门外走了进来，因为担心风雨辰离开，所以用最快的速度赶了回来，可是……

“还是离开了么？嘛，虽然早知道了会有今天的，但是真得是会思念你的啊！”艾斯德斯压了下帽檐。趴在了g上，想＂yun　xi＂风雨辰的气味，一双白皙的小手紧紧的抓着g单，那是深深的不舍。

艾斯德斯现在所表现出的柔弱让隐身中的风雨辰顿时有些心痛，他也不想离开，但是他不是笼中鸟，他是一个王。他不会被整天困在一个女人的手中，他要用自己的方法来征服艾斯德斯，然后自己来掌控她，而不是她掌控自己啊。

“约定了，你永远是我的女人！！！”

留下一句话，风雨辰瞬间冲出了房间。加速离开了此地，虽然身上有着麻药，但是他的身体已经渐渐产生抗性了，只要不是激烈的战斗，还是没有问题的。

“你……”

听到声音，艾斯德斯顿时站了起来，但是却没有任何风雨辰的身影。难道是自己的错觉？

“约定了，你永远是我的男人！！就算是天涯海角我也要追你回来，你是我的！！”艾斯德斯顿时咬着银牙说道，她的脸上泛出了一股红晕，没有关系，越是傲娇的男人她征服起来越有快感，他逃走几次，她就抓几次。这一世，他别想离开自己！！

两个固执的人纷纷想要征服对方，谁会成功呢，是无限王者还是超s女王？让我们拭目以待！

…………

离开了皇宫之后，风雨辰的隐匿术也到达了极限，现身之后，他变成了鲁鲁修*兰佩露基的样子。匆匆的向着基地赶去，将近一个星期没有回去，基地发生什么事情都是无法预知的，基佬男死了么？

渐渐的赶路。风雨辰很快便到达了夜袭基地中，但是一股沉闷的气闷笼罩在了整个基地之中。

风雨辰没有看到布兰德的身影，也没有娜杰塔的身影……

“嘭……”

正在风雨辰思索的时候，一个娇小的身影扑进了他的怀里。

这个身影是小黑瞳啊。

“乖，这不是回来了么？”风雨辰抚摸着黑瞳的小脑袋说道。

“还知道回来啊你？这几天你爽快了吧？超s女王好吃么？”天童木更眯着眼睛说道，仿佛已经预知到风雨辰和艾斯德斯偷吃了‘禁-果’。

额……

风雨辰嘴巴僵滞了一下，说道：“我好不容易逃出来了好吧，今天早上艾斯德斯出门，趁这个时间我逃了回来，现在身上还有着大量的麻药呢……”|

“哼……”天童木更撇过头，轻哼了一声。

“……”

“布兰德呢？那个家伙怎么不在，还有boss呢？”风雨辰问道。

“布兰德阵亡了，boss将回收的三件帝具带回总部，同时商量下一步作战。”赤瞳说道。

“我说你们这样下去可不行啊，一个个死气沉沉的样子，要做什么？”风雨辰顿时皱眉说道，“在我们加入这个团队的时候应该已经明白了某些事情发生的几率，既然布兰德死了，那么我们便继承他的遗志好了，用我们的力量来拯救这个国家，拯救这个时代，让这个腐朽的国度最终走向毁灭！！”

“说得是，不能这样下去了，老大，你训练我吧，下一次，我一定要出力！不能够给大哥丢脸了，他的遗志由我来继承好了！”塔兹米顿时站起来说道，紧紧的握着双手，咬牙说道。

“嗯，这才对嘛，在boss离开的这段时间里面，大家拼命的训练让自己成长，然后重拳出击，打败敌人！！”风雨辰拍拍塔兹米的肩膀说道。

“我要吃肉，吃饱了才能够好好的训练……”赤瞳举手提议说道。

“……”

额，好好的气氛被破坏掉了。

“好吧，吃早饭，然后开始训练……”

风雨辰点点头，他也没有吃早饭啊。

…………

帝国暗杀基地。

“冰蝶、白魂，你们两个人跟我来……”暗杀训练基地的长官对着一间训练室说道。

这个时候训练室中的两个人停止了战斗。

“你杀掉了萧函月？”白魂皱眉说道。

“哼，不巧遇上了那个女人杀掉了她，嘻嘻，不过另一个却没有杀掉啊，你不用生气的，你的主人仿佛对萧函月没有意思的，我只是完成了基本任务而已，杀掉夜袭的一个成员，你不暗杀掉了一个男人么？呵呵，彼此特此了……”冰蝶手心中冒了下冷汗，白魂这个家伙危险得很，不比风雨辰这个家伙好对付。

“嗯，如果是紫月凌小姐的话，我就要出手解决掉你了，毕竟主人和紫月小姐还有些交情的……”白魂确认了被击杀的不是紫月凌后，气势渐渐弱了下来，萧函月，和风雨辰确实没有什么交集……紫月凌的话，就不好说了，可以说，紫月凌是风雨辰现世的后勤部长的存在啊，很有用处的。(未完待续。如果您喜欢这部作品，欢迎您来起点投推荐票、月票，您的支持，就是我最大的动力。)

第三百五十二章 夜袭的日常训练记

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

连日不间断的训练使得夜袭所有人的实力得到了一次提升。

风雨辰为了打败艾斯德斯也不断的训练着自己的各种能力，写轮眼、白眼、暗杀术等等，同时也在幸运商店中翻了两张黄金卡牌，对付艾斯德斯，不得不再寻找一些能力。

冰之灭灭恶魔法虽然免疫艾斯德斯的冰属性攻击，但是艾斯德斯的能力可不简简单单只是帝具的力量，和艾斯德斯在一起狩猎的时候，他完全感觉到了艾斯德斯的强大，其本身的实力就堪称恐怖！

“塔兹米，恶鬼缠身掌握得差不多了呢，好好努力吧，我想布兰德会为你而骄傲的，你可是继承了他的遗志呢，好好努力吧……”风雨辰拍拍塔兹米的肩膀说道。

“好……”

“嘭……”

塔兹米有气无力的应了一声，然后死猪一般的趴在地面上睡着了，这几日他可被风雨辰虐待惨了啊。

不过风雨辰感叹的是猪脚光环果然厉害啊，塔兹米成长的速度真得好快啊，恶鬼缠身这个帝具已经能够非常熟练的使用了。

“拉伯克，你背塔兹米回去睡觉吧……”风雨辰用命令的口气对绿毛拉伯克说道。

“不管，我凭什么听你的，还有，一个臭味哄哄的男的，我才不要背呢，要背也是美女才是啊……”拉伯克咬着一根狗尾巴牙说道。

“我来帮忙吧……”

希尔顿时毛遂自荐的说道，抱着塔兹米向基地里面走去，可是……

“啊咧……”

希尔走着走着突然拌倒了，接着一甩手将塔兹米扔飞了出去，而且是向悬崖边上扔的……

“……”

“扑通~~~”

貌似是什么东东落水的声音！

当希尔捡起自己的眼镜后，迷糊的看了看周围，疑惑的说道：“塔兹米呢？”

“在水里……”所有人无奈的叹了口气，为塔兹米默哀吧，阿门……

“啊……混蛋。谁将我放进水里的，拉伯克，我要和你拼了……”

塔兹米顿时从水中窜了出来，后面一条大鱼在凶猛的追击着他。

“你妹，关我什么事情？”拉伯克翻了下白眼说道。

“谁让你不背我的……”塔兹米顿时使用恶鬼缠身逃上了岸……

“你这个垃圾也配让我背，呃，我想吐了……”拉伯克摆摆手。作出一股厌恶的样子。

“干，你特喵的不要浪，有本事决斗！！”塔兹米顿时愤怒了。

“切，新人，我来教训你怎么尊敬前辈吧……”拉伯克顿时拿出了自己的帝具交叉之尾。

风雨辰伤势在拉伯克的屁股上踢了一脚，将他也踢进了水。说道：“叽叽歪歪的，你也给我下去吧！”

“混蛋，你要和你拼了！！”拉伯克狼狈的从水中钻了出来，以着风雨辰大吼了起来。

“塔兹米，给我教训这个绿毛，不然明天训练度加十倍！！”风雨辰气势汹汹的指挥道。

“……”

“！！！”

“我明白了，我会修理他的……”塔兹米点点头。顿时对着拉伯克打击了过去。

“……”

赤瞳看着这场闹剧，顿时用刀鞘在风雨辰的头上敲了两下，说道：“你给我准备晚餐去！！”

“……”

“男生都是一群笨蛋~~”玛茵抱着双臂说道，几乎每天风雨辰、拉伯克、塔兹米都要秀上一把，她已经厌烦了。

“……”

风雨辰只能乖乖的做饭了，哎，特喵的，在基地呆着不出去。一直训练，好难受的样子，不‘调戏’下拉伯克和塔兹米，真得太没有意思了。

不过这几天有小黑瞳暖床，风雨辰表示萌萌哒，但是无奈的是黑瞳酱睡觉睡得太快了，刚接吻一会儿。然后立马就睡觉了，弄得风雨辰想继续下去都特喵的没有办法，小黑瞳几乎躲到g上，一会便能够睡觉。入睡得太快了，唉，继续下去的挑战难度真得是s级的。

“……”

做好了饭之后，风雨辰他们围着火堆吃了起来，雷欧奈这个时候赶巧从外面赶来了。

“哟，赶对时候了啊……”

雷欧奈顿时不客气的从风雨辰的手里夺下了一块烤肉，坐在地面上吃了起来。

“我吃过了……”风雨辰说道。

“嗯，好吃啊，手艺真得不错啊，小哥，要不要和我谈恋爱啊……”雷欧奈完全无视了风雨辰的话。

“不要……”风雨辰摇摇头说道，“我才不想家里多一个女酒鬼呢……”

“切，无趣，还是塔兹米好调-教啊……”雷欧奈顿时豪放的将塔兹米搂到自己的怀里……

“大姐……”塔兹米顿时脸红的害躁起球迷。

“你们别吃那么快啊……”天童木更看着在狂吃中的黑瞳和赤瞳说道。

“……”

“嗯，好吃，黑瞳，多吃点……”赤瞳自己吃着不忘记给黑瞳撕下一块肉。

“嗯，姐姐你也吃啊……”

黑瞳点点头……

“……”

额，看着这俩姐妹，风雨辰觉得自己应该开一个酒店了，嗯，势在必行啊，然后买一个仓库，进口大量的食材……

特喵的，日渐崩坏的现实世界啊，风雨辰感觉家里养了一群问题妹子，唉，生活太特喵的不平凡了啊。

“对了，这是我这几天调查的情报，大家互相分享一下吧，艾斯德斯组建了一个专门对付咱们的特殊警察部队——狩人，成员算上艾斯德斯一共有八了个，都是使用帝具的帝具使，能力暂且不清楚，不过听说最近很是威风啊，基本上帝都周围的所有盗贼集团和强盗组织还有我们一些的革命军分部全部被捣毁了，几乎是纵横无敌了……”

雷欧奈吃着烤肉将打听到的情报单递给了所有人。

风雨辰拿起情报单，看着上面的八个人，第一个自然是艾斯德斯无疑了，然后下面的几个人是——

冰蝶和白魂，帝国暗杀组织出身；

威尔，帝国海军出身；

赛琉*尤比基塔斯，帝都警备队出身；

兰，某地方女太守的相好；

dr.时尚，同性恋天才科学家，他的科技技术远近闻名；

波鲁斯，焚烧部队出身。6

第三百五十七章 新的训练基地

【感谢深渊vのv堕落 童鞋的打赏，今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

帝都东南方向800km，秘境——玛古高地，有着数十座拔地而起的群山连绵环绕，使得这里形成了独立的生态系统，也因为大量等级颇高的危险种使得这里不具备了人居住的条件，因此一直被独立封闭着而存在。

现在这个地方成为了夜袭的临时修炼基地，在革命军分部为夜袭找到新的帝都基地前，这里成为了他们暂时的修炼场所。

“好了，大家以后就在这里修炼吧，在革命军分部为们找到帝都的基地前，暂时在这里居住好了，同时这里栖息的大量危险种也能够成为大家修炼场所，努力在这里成长吧。”娜杰塔说道。

“哦……”塔兹米兴奋的举手说道。

“……”

貌似只有他一个人在欢呼啊，天上飘过一群乌鸦。

玛茵和拉伯克两个人的脸色有些不太好，貌似是恐高之类的。

在风雨辰等人全部下来之后，艾尔蒙达便飞走了，它的身上载着这一次从dr.时尚身上回收的帝具。

“啊……这个家伙走了不要紧么？我们怎么回去啊？”玛茵顿时看着飞走的艾尔蒙达说道。

“艾尔蒙达可是革命军总部重要的运输工具，这一次回收的帝具也要运输到革命军的总部啊，玛茵，这你都不知道么？”切尔茜调侃着说道。

“……”玛茵顿时有些气愤的扭过头，不再理会切尔茜。

“肉……肉……好饿啊……”赤瞳已经挺下去了。

“人家也是……”黑瞳摸摸自己的小肚子~~

“塔兹米，跟我捕猎去，开始训练……”

风雨辰果断的拉上塔兹米，说道，“在晚饭之前，猎杀100头危险种。 不然，把你扔河里喂鱼~~”

“！！！”

众人脑袋上浮现一团黑线，100头危险种，你玩人呢？

好吧。风雨辰其实是将在艾斯德斯身上体验到的bt狩猎训练施加到塔兹米的身上，不过难度大大降低了，风雨辰可是狩猎了100多头的超级危险种啊~~

“啊~~啥米？太狠了吧，老大？”塔兹米顿时吓呆鸡了，能再坑点不？

“原来是腹黑男啊……”切尔茜看着风雨辰点点头，要不要调戏下他呢？

“不用管这两个家伙，他们一向很有活力的……其它人正常训练吧。”娜杰塔点上香烟说道。

“好（嗯）……”

所有人开始了各自的训练。

赤瞳倒是有些回味自己以前在帝国特殊暗杀部队中的生活了，那个时候也是经常狩猎危险种而训练的啊。

“……”

…………

一个下午的训练，众人围在一起吃饭，须佐之男出奇的手艺很好。有他帮忙，风雨辰的做饭工作明显的减轻了。

“人家的……蜂蜜烤肉……”黑瞳举起小手说道，自从上次吃了蜂蜜式的烤肉之后，她便迷上了这种烤肉。

“来了……”风雨辰顿时连忙递过来。

“我的烤乳猪……”赤瞳举手说道。

“来了……”风雨辰再送了过来。

大小老婆要照顾好啊。

“我的……”天童木更说道。

“来了……”风雨辰又跑了个来回。

“我的……”切尔茜也想要。

“你没有长手么？”风雨辰才不管呢，照顾赤瞳她们就已经够忙了。

“！~！！”切尔茜顿时气了一下。说道，“为什么没有我的？”

“人家可是男女朋友关系，黑瞳和他是男女朋友，赤瞳是黑瞳的姐姐，所以，然后，特喵的。你这个家伙不会和木更小姐也有了关系吧？混蛋，做人怎么可以你这样无耻，脚踏两只船？”拉伯克顿时气愤的站起来说道。

“你是在嫉妒么？”风雨辰无所谓的说道，赤瞳酱咱也已经拿到了，等着解决了帝国的统治就可以在一起喽。

“谁会嫉妒！！”拉伯克轻哼一声，坐下来。去咬手里的烤肉，可是……

“咔……”

“我的牙，混蛋，我要和你决斗！！”拉伯克顿时捂着嘴，手里的烤肉被风雨辰冻成了冰肉。差点没有将他的牙磕掉了。

“嗯，好啊，塔兹米，明天我们狩猎一种名为‘拉伯克’的绿毛畜生……”风雨辰拍拍塔兹米的肩膀说道。

“好……”塔兹米有气无力的说道，今天可被风雨辰训练惨了，一百头危险种，能再坑点不？

“你在找死！谁是绿毛畜生？”拉伯克顿时气呼呼的站了起来。

风雨辰皱眉说道：“唉，我好像知道某个人喜欢boss，一直没有说出来啊……”

拉伯克一听，顿时飞速的捂住了风雨辰的嘴巴，嘴角抽搐了一下，尼玛，他喜欢娜杰塔，但是这可不能说出来啊，万一被娜杰塔拒绝了岂不是……

“原来他和黑瞳是那种关系啊……”切尔茜顿时笑了一下，想到了一下捉弄风雨辰的把戏，嘿嘿，让你不给我烤肉，等着吧，嘿嘿……

此时在和拉伯克他们打闹的风雨辰还不知道自己被某个腹黑女惦记上了呢。

娜杰塔看着正在打闹欢乐中的风雨辰他们，不知道这种安逸还能够持续多长时间，布兰德死掉了，已经有了阵亡了人出现了，对手是艾斯德斯那个家伙，不得不谨慎啊，不过风雨辰的实力强大，加上须佐之男和赤瞳和黑瞳，四个人，都是王牌啊，这四个已经足以挑起大梁了啊，接下来……

…………

晚上，男生和女生是分开睡的，和拉伯克、塔兹米还有须佐之男三个男人睡在一起，风雨辰真得是提不起来半点兴趣啊，呜呜，好想抱着小黑瞳睡觉啊，唉，在这里要呆多久呢，要是天天都这样，他绝对没有什么情绪的啊，晚上没有抱软妹子睡怎么可以？

“呼……哧……”

“啊……呼……”

拉伯克和塔兹米这两货已经毫无形象的入睡了，只是他们两个人貌似搂抱在了一起，真得是好基友啊。

倒是须佐之男还没有入睡，在添着火柴。

“你不睡觉么？”须佐之男看着郁闷中的风雨辰说道。

“睡不着啊……”风雨辰叹了口气，小黑瞳，小黑瞳，软软的小黑瞳，呜呜~~~

第三百六十四章 女王♂幸福

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰看着艾斯德斯的娇美的脸蛋，轻轻在她的脸蛋上面抚慰着。

“再次见面时，用实力来征服对方吧，如果我输给了你，我就听你的，当然，如果你输给了我，就做我的小女人，听我的话，这样如何？”风雨辰说道。

“用实力说话么？”艾斯德斯轻哼着说道，“你不会是我的对手的！”

“那可不一定，你的身体都已经屈从于我了……”

风雨辰微笑着在艾斯德斯的柔软之上用力的捏了一下。

“嘤……”

艾斯德斯脸红的打掉风雨辰的手指说道：“那不一样，你真是越来越坏了……”

“不喜欢我的坏么？”风雨辰眨巴了一下眼睛说道。

艾斯德斯趴在风雨辰的脸膛上面，闭上眼睛说道：“喜欢……”

“好了，找点东西吃吧，一直这么可不行……”风雨辰拍拍艾斯德斯的美臀，坐了起来，穿上衣服准备打猎。

“我跟你一起，现在就当作什么都不存在好了，下次见面的时候，用实力征服对方吧，这么好的约会可不能够浪费掉呢……”艾斯德斯穿上衣服，跟上了风雨辰，抱住了他的胳膊，将所有的烦恼抛在了脑后，现在欣赏这份约会的甜蜜就好了，其它的她不想去想的。

“嗯……”

风雨辰也不想破坏两个人好不容易获得的约会时间。

……

“艾斯德斯，发现一只肥美的兔子，想必会很好吃的……”风雨辰一眼看到了草丛里面的一只野兔，顿时追了上去。

“哦，看我……”

艾斯德斯说道，手中的长剑顿时扔了出去，一瞬间将兔子钉在了地面之上。

“……”

兔子挣扎了两下便不动了。

“好了，这个差不多够我们吃了，我摘几个果子用来解渴吧……”风雨辰说道。将兔子交给了艾斯德斯，然后自己爬上树摘下了几个椰果，用来解渴是很不错的呢。

“对了，是不是可以换个称谓啊。总觉得艾斯德斯的什么太死板了呢？”艾斯德斯突然说道，她叫风雨辰为雨辰，或者直接有时候叫格雷，亲近一点，但是艾斯德斯的话是不是有些过于长了呢？

“啊咧……”风雨辰愣了一下，艾斯德斯他叫挺顺口的呢，和叫阿露蒂娜差不多呢。

“好多人都叫我这个名字，太普通了，你不一样啊，一个直接属于你的名字……”艾斯德斯说道。觉得称谓上面应该要更加的亲密才可以，一定要有一个只有风雨辰知道的名字。

“艾斯德斯挺好的啊……”风雨辰觉得没有什么啊，这个名字貌似是德式的名字吧，在地球上面艾斯德斯是德国人形式上的名字，德国人起的名字都有些死板。德语就是死板的语言，德国人也是相对的有些死板。

“不行，你叫风雨辰，但是我还是喜欢叫你格雷，我们就用特殊的名字来称呼对方吧，只有我们俩个人用的名字……”艾斯德斯说道。

“那你叫阿露蒂娜吧……”风雨辰随口说道，反正都是女王。这便没有什么问题了吧？

“阿露蒂娜……阿露蒂娜……这个还不错，好了，就决定了，你以后就叫我阿露蒂娜吧……”艾斯德斯突然笑了起来。

“不就是个名字么，重要的可是人呢，走吧。烤肉，让你尝尝我的手艺，很不错的……”风雨辰不知道艾斯德斯为什么突然会有这种想法。

“……”

艾斯德斯听她的手下兰（狩人的成员，使用飞翔型的帝具）说，男女恋人之间会用一些更加亲密的称谓来称呼对方。只有两个人知道的称谓，记在心里的艾斯德斯自然想要和风雨辰有着更加亲密的一些称谓，只属于他们两人人的称谓。

接着风雨辰开始了烤肉，艾斯德斯来了兴趣一起帮忙，只不过有些时候问题添些小麻烦，不过却有一股小小的温馨流露而出，两个人都非常的喜欢这气氛，最后，烤肉还是完工了，虽然因为艾斯德斯的‘帮忙’有些地方烤焦了，但是风雨辰的好手艺还是让兔肉发挥出了完美的味道。

“怎么样？好吃么？”风雨辰伸手捏去艾斯德斯嘴边上的一块碎肉放进自己嘴里说道。

看着风雨辰的亲密举动，艾斯德斯连连点头，说道：“超好吃，这是我吃过最好吃的，我想吃一辈子，可以么？”

“可以，下次交手无论谁胜谁败，我们都不会分开了，好么？”风雨辰将艾斯德斯搂在自己的怀里说道。

“这是自然啦，如果你赢了，我就乖乖的听你的话，其实我期待着能够打败我呢，毕竟我的男人怎么能够输给我呢，那不是说我的眼光太差了么？”艾斯德斯点点头说道。

“嗯，来，喝椰汁……”

风雨辰点头，手中出现了两个冰霜做成的吸管插进了椰子里面。

“嗯……”

艾斯德斯张开绯红的小嘴含住了吸管吮吸了起来，同时吮吸的风雨辰几乎和她的脸蛋贴在了一起，这让她更加感觉非常的亲密。

现世，风雨辰看到了很多男女情侣这样吸着一杯果汁，他也想做的，可是一直没有机会，以后是没有女朋友，后来有了冴子和小祈、亚丝娜她们之后，没有想得起做，现在却在这里和艾斯德斯一起享用了这种甜蜜的方式。

艾斯德斯的小脸渐渐绯红得像水蜜桃一般，在吮吸着果汁的时候，还能够呼吸到风雨辰的气息，两种气息混合到一起，真得让她的心跳加速，而且感觉爱情这种东西是甜蜜的事情，在此时，她的心里便更加确定一件事情，已经征服了无数存在的她，发现恋爱是一种更加刺激的体验，而且只有和风雨辰在一起的时候她才会拥有这样的幸福，于是她在自己的心里定义——她的幸福是风雨辰，如果这一世还有什么最想得到的东西的话，便是他了。

那些所谓的战争享受，什么帝国的命令，什么征服的乐趣，在艾斯德斯此时的心里完全消失掉了，她所想的只有他——风雨辰。

第三百六十六章 无节操组织

【感谢靓丽的“桐人”童鞋的打赏，今天第六更送上！求推荐票、订阅、月票】

听了娜杰塔和切尔茜的解释之后，风雨辰才明白，原来，这个时候就到了决战的时候了啊，革命军终于要露出水面和帝国决一死战了啊。

娜杰塔接着拿出地图，说道：“从南面通往帝都的各大城池都已经有了革命军的内应，我们可以兵不血刃的一路斩关夺城，最后直逼帝都，帝国这一次将会大吃一惊，本来他们只会认为我们是一群乌合之众的，所以没有真正的留意，但是这一次——”

风雨辰点点头，看来革命军的总部也不是在吃干饭的啊，一直在活动，而夜袭只是一个用来刺杀帝国主要头目的存在啊。

“boss，如果可以的话，决战的时候，让我一个人来对付艾斯德斯吧，拜托了，我一定会将她拿下了！”风雨辰这个时候出声请求道。

“你？”娜杰塔看着风雨辰皱眉说道，“你不是她的对手！！”

风雨辰叹了口气，说道：“既然是同伴了，那么我就说下我真正的能力吧，如大家所知，我使用的冰霜的帝具（其实为冰之灭恶魔法），但是我的能力并非是这样简单的，其实我欺骗了你们，我没有帝具！”

“没有帝具？这怎么可能，那你的……”娜杰塔等人顿时惊讶了起来，使用冰霜这种能力怎么会是人类能够拥有的？

“难道你是人类和危险种的混血儿？”切尔茜顿时震惊的说道。

“人类和危险种混血？可能么？”塔兹米的脑海顿时顿时浮现了一幅不寻常的画面，一个人类和一个巨大的危险种在嘿咻嘿咻……

恶寒啊……

“人类和危险种的混血儿是存在的，只不过他们出生的几率是非常非常小的。而且大部分。一出生便夭折了。忘记告诉你们了，安宁道的教主便是人类与危险种的混血，听说具有着预知未来和看透人心的能力呢……”娜杰塔说道。

“不，我不是那种！”

风雨辰摇摇头，说道：“其实我是在少年的时候喝了一只生活在极北之地的传说级别的超级危险种的血液，而它的血液正是制作艾斯德斯身上的携带的帝具：冰之帝具——魔神显现‘恶魔之粹’的原材料，所以我具备了和艾斯德斯相同的能力……（以上纯属风雨辰虚构，如有雷同。请无视）……”

“原来是这种啊……”

娜杰塔等人顿时点点头。

“不过我听说过那种帝具，在帝国任职的时候，听说有几个实力强大的人喝了那种血液型的帝具，但是都是承受不住那种帝具狂暴力量而死亡了，后来便没有人敢尝试了，只有艾斯德斯成功了……

新官上任是经过了加工的，可以说副作用已经减弱很多了，而你喝的那种原种血液，我想其副作用是比之帝具还要强大的，你怎么可以承受下来呢？真得是……”娜杰塔露出不可思议的表情看着风雨辰。

“我不但是喝了。而且还整个人在里面泡了好长的时间，清醒过来的时候便拥有了操纵冰霜的能力。而且这不是重点，重点是——这个世界的任何冰霜力量对我都没有用的，而且我能够吃掉zi以外的冰霜力量，同时还有着操纵冰霜的能够，在充满冰霜的地域中能够操纵冰霜变成zi的力量！！”风雨辰掷地有声的说道。

“原来如此，这下子简直是完美了啊，艾斯德斯有人对付了，这样的话艾斯德斯的帝具就对你无效了啊，太好了啊，这可是真得是一件好消息呢！！！”娜杰塔顿时兴奋的颤抖了起来，这样的能力完全是为了克制艾斯德斯而生的。

“但是即使不使用帝具，艾斯德斯那个女人也是很强大的啊，在没有帝具之前，她便在整个帝国展露峥嵘了，她本身的力量，想必娜杰塔很清楚，毕竟之前你们应该是同事的关系，还一起并肩作战过的……”切尔茜一下子说到了问题的重点上。

“没有错，她的力量并非全部是帝具，即使她不用帝具，也没有人是她的对手……”娜杰塔顿时冷静了下来。

风雨辰战斗，抿嘴说道：“无所谓了，你们帮我的话，反而是累赘，我会打败她的，一定会的，我可是和她约定好了，如果我打败她了，她就……”

“就怎么样？”雷欧奈顿时抬起手臂碰了下风雨辰说道，“就做你的女人是不是，嘿嘿？别看我这样，我可是很了解的……”

“！！！”

“不会吧！”

塔兹米他们顿时张大了嘴巴，目瞪口呆的看着风雨辰，这种女王你也要，你的口味可真特喵的特别，女王都吃，有什么是你吃不了的呢？

“又一个……”黑瞳吃糖果的速度加快了，嘎嘣嘎嘣的咬着一块块糖果，仿佛在积聚什么一般。

天童木更和赤瞳的太刀已经出鞘……（一抹寒芒先到，然后枪出如龙！要刺得快！刺得狠！禽-兽！）（说笑~~~）（差不多）

风雨辰的嘴角抽搐了一下，三个太刀妹vs女王艾斯德斯， 这样的情景，他da gai是已经预料到了，特喵的，他就知道~~~~

“嗯……”

娜杰塔点点头，说道：“那么交给你了，到决战的时候你尽量拖住她，fan zheng 你们是那种关系了，她既然没有在之前杀掉你，便永远不会杀掉你，你就卖力一点吧，拖着艾斯德斯，无论倒下多少次都要站起来，看你的啦……”

无论倒下多少次都要站起来~~~~娜杰塔老大，你特喵的，也是坏坏嘀~~

“没有事，被女王压在身下征服不是坏事，记得多多存货，战斗时候缺货可是不行的，最好能够大战三天三夜，革命军的希望交给你了！！”雷欧奈以老气横秋并任重道远的口气拍着风雨辰的肩膀说道，完全没有在意zi的发言是多少的无节操了！~~~~

“原来你是小兽（受）啊，真得没有看出来啊，要不要姐姐也调戏下你？”切尔茜也开玩笑的说道~~~

“我去，我特喵的进了个什么组织啊！~~~”

风雨辰顿时无奈的 说不出话来了，天理何在？？？？？(未完待续。如果您喜欢这部作品，欢迎您来起点投推荐票、月票，您的支持，就是我最大的动力。)(未完待续……)

第三百六十八章 秽土转生！

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“等一下，有阻击手的存在！”

快速行走中的冰蝶顿时阻止了所有人的前进。

白魂、波鲁斯、威尔三个人纷纷停了下来。

“簌……簌……簌……”

就在这个时候，一束能量射线穿身了过来，冰蝶瞄准的目标是冰蝶？

“哼，小意思，人家可是也是干狙击出身的……”冰蝶轻笑，身体瞬间消失在了原地。

“啪……啪……啪……”

风雨辰拍着手掌，从冰蝶等人的身后chu xian，而娜杰塔他们则在冰蝶他们的眼前chu xian了。

“这是……夜袭的全员？上当了么？可恶！”冰蝶顿时皱眉起来，没有想到zi竟然猜中了，唉，早知道还不如冒险向艾斯德斯那个家伙提议呢，不过现在后悔也没有用了啊！

“东面的只是假的么？”波鲁斯顿时恍然。

“喝~！！！！”

风雨辰双手按在地面上，大量的冰霜浮现，顿时一道巨大的冰墙chu xian在了山谷之中，将冰蝶他们逃出去的路全部封死了！

“好了，现在是瓮中捉鳖了……”风雨辰冷笑着靠在冰墙上面说道。

“冰蝶、白魂、波鲁斯，你们三个人是既定的目标，这一次你们就送葬在这里吧！”娜杰塔一扬机械手臂说道。

“看来……不得不拿出底牌了啊，这一次要真正的大危机了啊！！”

冰蝶叹了口气说道，但是并没有任何的惊惧之色。

白魂则是站到了风雨辰的身边。说道：“从现在起。我脱离狩人！”

“白魂。你！！！”威尔顿时fen的看着背叛的白魂，说道：“你要做什么？这种……这种qing kuang下，你要……你要！！背叛同伴么？”

一时间娜杰塔等人也是皱眉了起来，白魂难道是假意投降。

“不用担心，那个白魂是雨辰的手下，安插在狩人之中间谍……”天童木更微笑着说道，“虽然这个时候才挑明，不过也不算晚了。而且，如果击杀掉了冰蝶三个人的话，那么很显然……这个间谍是可以继续利用使用的……”

“正是因为瞒过了所有人，所以才能够走到现在，是么？”冰蝶冷笑着说道，白魂这个这家伙的背叛她早已知晓，而且完成了基础任务的白魂是拥有了返回现世的权力的，接下来她就算做什么也不会有影响了，完成基本世界任务后便无所顾忌了啊。

“那么目标就剩下两个人了，冰蝶和波鲁斯。另外的那个算是附赠了吧？”娜杰塔顿时点头说道，不得不算是一个好消息啊。没有想到有人投靠啊。

“哼哼，你们真得如此的自信么？那么由我来给你们带来恐惧吧！！”

冰蝶冷笑着，身体，一瞬间一分为五，瞬间向着娜杰塔他们冲击了过去。

这？

顿时娜杰塔他们震惊了一下，纷纷作出了攻击的姿式，但是他们所击中的都是残影，而后，冰蝶来到了他们的身体后面……

“寅－巳－戌－辰！——秽土转生！！！”

冰蝶一双白皙的小手快速的结印起来，接着一个个巨大的木棺从地面上升腾了起来，棺盖纷纷打开，从里面走出了八个人，三个是帝国将军的打扮，然后三个暗杀者，剩下的两个人是dr.时尚和恶（拥有赫子）！！

“什么！！”

风雨辰顿时震惊了起来，这，这可是里面的s级禁术啊，这怎么可能的？s级的禁术忍术需要的能量可不是一般的强大，冰蝶哪里来得这么多的能量啊？

哼……

冰蝶顿时冷笑，一开始时拿到了这个禁术之后，冰蝶本来以为没有用的，但是值得一说说的是dr.时尚给她设计的几种增强能量的药非常不错啊，从某种方面来说，dr.时尚是如同里面大蛇丸一般的存在，当然和大蛇丸相比，dr.时尚肯定是差得太远了，但是啊，在制作一些奇异的东西上面,dr.时尚可是一个非常不错的专家呢。

而且秽土转生是潜力系技能，也就是说这个技能并不是那么强大的，如今的地步，冰蝶也只能够维持这些召唤者存在三个小时，这是极限了，虽然秽土转生不会拖累施术者的能力发挥，但是却能够使得人的精神状态减弱……

可以说一旦使用这个术，接下来的几天里面，冰蝶的精神将会大幅度减弱，注意力等等面临减退的状态，同时因为磕药强制增加身体能量的原因，身体在接下来的几天里面也会暂时疲劳过度，根本无法进行任何的暗杀活动，甚至走路都会成问题的。

但是冰蝶之所以使用出了秽土转生，就是因为完成了世界基本任务的她可以随时返回现实世界，一旦不敌，可以随时返回，这次的秽土转生使用，她就是要让风雨辰明白，接下来她会不断增强，总有一天，她将zi承受的羞辱还给他……

而且现在的冰蝶也懂得了手下的重要性了，接下来的世界里，她要培养几个zi信得过的手下，她要反抗风雨辰的绝对统治！！

有时候冰蝶也想过，做他的女人也不错之类的，但是她不能够这么忍气吞声，她也是天之娇女，在现实的她不知道父母是谁，自幼便是一个孤儿，之后到了暗杀组织训练，每天除了艰苦的训练之外还要防备那些男人偷袭强xzi，拥有着美丽容貌的她受到了男性的觊觎……

她不想输给男人，不想这么的败给风雨辰，或许是因为风雨辰有一点喜欢她的缘故，让她存活到了现在，但是她不会这么简单的屈服的，如果这个无限世界没有能够与风雨辰对抗的力量，那么她便来做这个对抗的力量好了。

冰蝶现在已经成长了起来，她终有一天要让风雨辰跪在她的脚下，舔她的脚，将那时的强吻和推倒全部还回去，践踏他做为男性的尊严。

接下来的世界，冰蝶会好好潜伏，尽量不让风雨辰注意到她，有时候屈服一下也无所谓，在她羽翼丰满的那一刻，她要降临风雨辰的世界，做一个带给他恐惧的堕天使而降临！！(未完待续……)

第三百六十九章 激战show

【感谢dirgedvd童鞋的打赏，今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

使用秽土转生的冰蝶让所有人震惊了一把，看来这一场战斗并不是那么的轻松啊。

“哟，没有想到还能够和各位见面啊，嘿嘿，冰蝶，看来你使用了我给你的那种药了啊，原来你是用来使用禁术的啊……”dr.时尚伸出手指推了zi的眼睛说道，仿佛对于作为死者降临并不在意。

“唉，没有想到还能够chu xian在无限世界啊，冰蝶，我就知道你很强，没有想到竟然拥有秽土转生这种禁术，嘿嘿，这一次可以报那斩首之仇了啊，风雨辰，这一次我可不会轻易的死掉了！！！”恶狞笑着说道，身体后面瞬间伸展出四个巨大的猩红鳞赫！！

“……”

被冰蝶召唤chu xian的几个人纷纷说出了各自的开场言。

“好了，恶和时尚先生，我不会束缚你们了，至于其它的人，为了防止你们滋生其它的感情，不好意思，我会剥夺你们的意志的！！”冰蝶淡漠的说道，她召唤出来的八个人中，三个帝国将军都是背叛帝国的将军，和娜杰塔应该是同事，不得不剥夺他们的意志，让他们变成真正的傀儡，而那三个暗杀者都是黑瞳之前的同伴，所以为了防止他们产生什么退败心理，也剥夺他们的意志，让他们变成真正的傀儡战士好了。

说着冰蝶的手中chu xian了六个苦无符咒，纷纷插进了三个帝国将军和三个暗杀者的脑后。

风雨辰看着冰蝶的行动，顿时对娜杰塔他们提示道：“被秽土转生召唤出来的人不能用一般的方法杀死。也就是说被秽土转生的死者会获得不死不灭的身体。无论消灭他们多少都会没有用的。所以在战斗的同时，大家找时间对冰蝶这个施术者下手，只要她死掉了便能够解除这个术了。”

虽然在火影忍者中的忍术设定之中，秽土转生就算是施术者死掉，只要没有解除忍术，秽土转生的存在便永远不会消失，但是风雨辰觉得这个术现在应该是存在缺陷的，冰蝶使用的秽土转生应该不是完全体。假设秽土转生是潜力忍术，那么，现在的阶段应该不会具有这种能力才是。

冰蝶诧异的看着风雨辰，点头说道：“你分析得不错，确实是如此，但是想要消灭我，也要kan kan你们能不能到达我的面前才是……”

“比黑瞳的八房还要厉害么？”娜杰塔顿时皱眉说道，这种召唤死者的能力和黑瞳的帝具‘死者行军——八房’差不多，但是拥有不死不灭的这个特性确是比八房强大一些了。

黑瞳舔了下口中的棒棒糖，说道：“她的术还有着一个弱点。那就是，被召唤出来的人实力会下降一些。而且那些强制施术下的傀儡能力下降的应该更多，da gai是一个不成熟的术吧。”

“啪啪……”

冰蝶拍了下手掌，说道：“没有错，不愧是玩弄死者的专家，黑瞳酱知道的挺多嘛……”

“你的召唤者和我的召唤者如何呢？”

黑瞳冷笑，拨出了手中的八房帝具。

“轰隆隆……”

顿时整个大地开始震动了起来，两只超级危险种冲击地面，chu xian在了所有人的面前。

“吼吼吼……”

两只巨大的超级危险种顿时发出一声声怒吼，一只是之前风雨辰战斗过的戴斯塔古鲁，另一只是风雨辰帮黑瞳收集的超级危险种炎暴龙兽！！

双方各有召唤物啊，只不过一边是人，一边是超级危险种。

“既然如此，那么我便用那个好了……”dr.时尚身体瞬间膨胀了起来，渐渐得，身体变得巨大，秽土转生可以让死者拥有生前的yi qie 能力。

和风雨辰他们之前所见的一样，dr.时尚的变成了一个巨大的危险种，不过身体和黑瞳的两个超级危险种相比，还是差很多的，但是拥有着不死不灭的特性，让其暂时拥有了和超级危险种对抗的实力。

“dr.时尚交给戴斯塔古鲁对付，然后暗杀者交给我对付，毕竟之前是我的同伴，然后三个帝国将军由娜杰塔将军对付，恶交给炎暴龙兽对付，冰蝶交给雨辰你了。”黑瞳舔着手里的棒棒糖说道。

娜杰塔点点头，说道：“那么赤瞳和雷欧奈、木更来对付波鲁斯……塔兹米和玛茵、希尔对付威尔，我们这边人手充足，现在不是义气用事的时候，大家速度解决对手吧，至于白魂，你看着哪边的qing kuang危急，选择性加入，同时帮忙警戒着周围的qing kuang，如果艾斯德斯赶来的话，靠你通知大家了……”

即使冰蝶召唤出了帮手，但是对于夜袭来说，仍然不是对手，人手还是夜袭比较充足。

“可恶，波鲁斯先生，看来要死战到底了啊！！！”威尔顿时召唤了zi的帝具，‘修罗化身——贵族战车’！！和塔兹米的恶鬼缠身一样的全身铠甲帝具，是依照恶鬼缠身为原型制作的帝具。

“看来我们真得很像啊！”塔兹米看着威尔的帝具顿时召唤了zi的恶鬼缠身，帝具铠甲之战即将上演。

“作为执行火葬手的我早已明白会有暗杀者不断的前来，但是我还不能够死呢！！”波鲁斯顿时想起在家里deng dai 他的妻子和可爱的女儿，顿时下了决心，无论如何不能够……死！但是可能么？

风雨辰正要对冰蝶出手，但是恶却缠了上来，冷哼着说道：“咱们的帐可是没有结束呢，这一次拥有无限复生的我，看你还如何打败，哈哈，陪我一起埋葬在这个世界吧！！”

炎暴龙兽的行动力不如恶，所以让恶找到了机会对风雨辰下手。

“唉……”

风雨辰不禁叹了口气，说道：“真得是够愚蠢的人呢，我现在可没有和你计较的时间呢，我要找的人不是你，既然你执意如此的话，那么，便首先对付你吧，你应该知道有一些封印术是能够阻止秽土转生的，比如‘尸鬼封尽’，但是我没有这种术，也不会使用这种作死的术，不过我会用另一种术来暂时封印你……”(未完待续……)

第三百七十章 风雨辰vs冰蝶

【感谢black_wacth童鞋的打赏，今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰双手按在地面上，一瞬间大量的冰霜能量从地面中涌现了出来，瞬间，整个周围的土地变成了冰霜。

恶惊讶的发现zi的双手被束缚住了，无法动弹，接着，渐渐的冰霜顺着他的身体全部冰霜了起来，并且大量能量汇聚着，一瞬间一个巨大的冰牢形成，而恶正被囚禁在里面无法动弹。

“秽土转生也要看是转生的什么人物才是，你这个家伙，太弱小了，上一次是我不想耗费太多的能量来束缚你而已，直接杀掉比较简单，不过这一次束缚你的话da gai会是更好的选择，毕竟你是杀不死的，在我的冰霜面前，yi qie 都是可以冻结的！”

风雨辰摇摇头，从冰牢旁边走过，向着冰蝶走去，秽土转生，这个术虽然是强大，但是啊，转生的人太弱就没有意义了，如果是强大一点的人或许能够挣脱zi的冰霜束缚吧。

冰之灭恶魔法与冰之创造，是中的术，格雷的老爸曾经用冰之灭恶魔法封印了整个太阳井，冰的力量如果强大，束缚对手是完全没有问题的。

在冰之魔法中有一个魔法叫做‘绝对冰结’，这个魔法是冰之魔法中最强大的冰封之术，不过却是同归于尽类的大招，将zi变成永冻坚冰，释放强大的魔力冰封敌人，zi会失去生命。由绝对冰结制造出来的冰接近永远存在。除水之滴外无任何手段可以融化。被冰封的敌人会慢是失去生命。格雷的师傅曾用这招冰冻灾难恶魔戴利欧拉。

冰是拥有着束缚能力的，这种是毋庸置疑的。

恶想要运用zizi的鳞赫来破除冰霜，但是他发现他的鳞赫几乎发挥不出力量，整个人的意志甚至都有着被冰冻的感觉呢，原来风雨辰说的封印术是这个啊。

风雨辰的冰霜可是连中的天蝎座才能够束缚的力量，别说一个小小的鳞赫了，何况没有足够的空间活动，鳞赫的力量也发挥不出来。

封印了恶之后。风雨辰追上了后退中的冰蝶，真是个不听话的妹子啊，她不真得认为zi是个仁慈的男人吧？一次次的放过她，竟然还不向他屈服，而且一直和他作对，真得当他是个好脾气的人么？

冰蝶看到风雨辰追赶过来之后，顿时停下了脚步，谨慎的拿出了双支短剑，成防御姿态看着风雨辰。

“怎么，不逃跑了么？真是一个爱恶作剧的小萝莉啊。给了你很多机会啦，都不肯屈服于我么？你以为我不杀你只是为了给zi找不快么？仔细想想的话。你估计是能够保持着无限身份的唯一一个不是我势力人的玩家啊……”风雨辰没有立即动手，因为他明白，冰蝶的力量不会是这么简单的啊，除了秽土转生之外，她应该还具有其它的能力的，毕竟是经历了两三个世界的人了，而且拿到了不少的元宝币，能力应该最起码有两三个的。

“为什么要逃跑？”冰蝶轻哼着说道，“还有，别用一副zi很了不起的语气说话，我可不会怕你的……”

“是么？那么我怎么没有在漆黑的世界看到你呢，真得是可惜呢，连黄金的阶位也没有升上来，只是白银阶位吧？”风雨辰冷笑，明明一直在躲避着他的，不是她的胆小又或者是什么？

女人，尤其是小女人，这种存在，一经调-教之后，心里便会拥有着抹不去的阴影，无法直面带给zi恐惧的人，便永远无法成长起来啊。

“白银又如何？力量相差不是太大的，而且综合能力并不是靠阶位来判定的，你少自以为是了，我才不是躲着你呢……”冰蝶顿时冷哼，这个男人在zi面前的时候总是摆出这么一副胸有成竹的样子，在刀剑的世界便捉弄了zi，真是……可恶！

“今天我可不会客气了，不好好打一下你的屁股，你是不会屈服的是吧？”风雨辰在了心里早已预定眼前的这个家伙是zi的女人了，可是这个傲娇的女孩总是不依不顺的，现在真得是忍受不了了，而且——

而且冰蝶这个家伙杀掉了萧函月，虽然说，风雨辰对于萧函月的感情不深刻，但是也是从罪恶世界便开始认识的了，没有想到冰蝶竟然动手了，这个家伙肯定是认为这样就可以bao他了吧？

在这个无限世界，没有人可以保证zi不死的，即使是风雨辰也不会这么认为zi不死不灭，所有人都是有可能死掉的，只是死亡的概率是不同的，而凉宫春奈、紫月凌、萧函月都是有可能在哪个世界死掉的。

这样的心理风雨辰早就做好了，毕竟他能够保护的只有zi，只有保护了zi，才能够保护其它的人。

凉宫春奈天生呆萌的性格加上关键时的强大实力，是和希尔一般的存在，只要没有意外，便不会死亡，而紫月凌和萧函月两个人则是尽量的活着的目的在战斗，不出意外她们也不会死亡的。

但是啊……

现在，萧函月阵亡了。

是冰蝶动手的，这是对风雨辰的警告么？

如果是的话，那么风雨辰便不能够继续这么容忍下去了！

感受着风雨辰身上qi shi 的变化，冰蝶知道这一次风雨辰是要动真格的了，或者是她真得让风雨辰生气了，但是她知道这一天终究会来的，她已经做好了不屈服的准备了，她不要这么被风雨辰操纵着，她要有zi的意志。

“最后问一句，不跟我么？”风雨辰伸手伸展了一下手臂，一把冰剑chu xian在了他的手中。

“不要！”冰蝶咬牙，双眼瞬间变成了金色，头发变成了白色，nao dai 上面长出了一对白色的猫耳朵，一对小恶魔之翼从她的背后伸了出来，同时美臀后面伸出了一个白色的长长的猫尾。

变身——（转生恶魔）猫又之猫魈！！(未完待续……)

第三百七十一章 塔城小猫

【感谢取名字就算了童鞋的打赏和月票，还差4张月票加更，大家努力喵，今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

【恭贺取名字就算了童鞋成为本书的舵主】

冰蝶为了与风雨辰对战，终于拿出了她的底牌——转生恶魔之猫又变身，黑色的头发变成了白银色，同时长出了猫耳朵，翡翠般的美丽眼睛变成了金色，同时长出了白色的猫尾和小恶魔之翼。

冰蝶的这种能力来自于中塔城小猫的能力，获得这种能力的原因是冰蝶想要在肉体对抗方面强大过风雨辰，风雨辰的属性是黄金阶位，比白银阶段的要强大很多。

而冰蝶在格斗技巧、暗杀术、隐匿等等能力都非常突出，但是考虑要风雨辰的强大属性，冰蝶便使用了xing yun商城的白银卡牌，浪费了大量的能力后得到了这个强大的变身能力，而且是潜力技能，在肉体方面拥有着强大的力量和防御力，同时因为塔城小猫的变身中拥有恶魔之力，于是在能量上面似乎也有着增加，同时增加的不仅仅是这些，速度什么的也随之增长而增长。

青铜与白银卡牌虽然能力不可预料，但是chu xian的东西是黄金卡牌中也难以得到的，但是这是赌博，有可能消费无数元宝币也无法获得想要的东西，有可能第一次就会抽出极品能力，而这种塔城小猫的变身能力，冰蝶一共是消耗了2000多的元宝币换来的啊，让她心疼了好久。不过获得这个能力也非常不错啦。

风雨辰一看冰蝶的变身。便明白是专门针对zi的能力了。作为21世纪的一名骨灰级别的死宅，他自然一瞬间就明白了冰蝶的力量是什么了，特喵的，能不能再萌一点？

那种肉-番可是死宅的幻想世界之最啊，而且冰蝶的这种变身还是超级可爱的小猫酱，加上冰蝶本身就柔弱可爱的样子，简直是塔城小猫的翻版啊……

风雨辰现在只想说道——

我的对手不可能这么萌！！

“那个，可以摸一下么？”风雨辰伸手指了指冰蝶的小猫耳。特喵的，即使是对手，也太萌了吧，尼玛，这还怎么打，对萌妹子出手什么的最讨厌了！

“你个变-态，去死吧！！”

冰蝶顿时气红了小脸，她就知道，这个家伙绝对不是什么正经的货色，不会又想着推倒zi吧？该死的萝莉控！！

（某只羊举手：冰蝶酱。你就是萝莉喵~）

一瞬间，冰蝶的身体瞬间来到了风雨辰的身体前面。一拳头顿时将他打飞了起来！！

替身术！！

风雨辰瞬间使用了替身术。

而再看原地，那块替换风雨辰的木桩瞬间变得粉碎，同时有一截木头被打飞不见了。

恐怖的力量！

“好了，不调-戏你了，虽然你变身了，但是我可不会怕你的哦……”

风雨辰脸色平静了下来，开始认真起来，冰蝶变成恶魔猫又之后，速度和力量都加快了，不得不使用一些力量了。

写轮眼！

左三勾玉右二勾玉！

写轮眼的进化并非是两只眼睛同时进化，而是一个勾玉一个勾玉的进化，佐助开眼的时候就曾经经历过，左一右一——左一右二——左二右二——左三右三……的过程，至于左三右二或者右三左二的写轮眼应该是存在的，两只眼睛的瞳力不同，结果就会chu xian有一只眼睛提前进化，这种现象是存在的，而无限系统显然是将每增加一个勾玉为增加一个等级为前提的提升写轮眼的实力。

风雨辰这是初次使用三勾玉写轮眼作战，这个阶段的他的洞察能力更加强大了，同时拥有着分析与预测的能力了，现在的写轮眼已经不是之前的可以相比了。

同时风雨辰发现了一种潜在的能力，那就是三勾玉的写轮眼已经复制一般的体术了，虽然说在得到这种能力时，限制上是不能够自制火影世界之外的术，但是只要不是有着那种固定名称的术，就是说系统没有确定的那些体术，是可以复制的，像一些现世的八极拳之类的体术都是可以复制的，它们在系统的计算中不算是带有名称的体术。

看穿对手的体术，并交其复制，同时进行中枢的处理与总结然后分析出对付其的方法，这些步骤，三勾玉写轮眼可以在一瞬间完成！！

于是，在冰蝶震惊的表情之下……

风雨辰的双手连续的击中冰蝶的身体，同时最后一脚将她踢飞了出去！~！最后不忘在冰蝶的小猫耳上面抚摸了一下，真软啊~~~

“轰……”

风雨辰的千手之力可不是说笑的，冰蝶的身体一连撞断了几棵大树，最后重重的砸在了一个山壁之上……

但是……

片刻，冰蝶便从中走了出来，身体上面，没有任何的伤痕！

强大的防御力！

风雨辰在提升zi的无限技能，冰蝶也在提升着zi的无限技能，目前虽然是第一次实战，但是已经具备了相当的力量了。

“哟，不错嘛，真经打啊，竟然没有受伤，果然是强大的防御力啊，但是你的内脏应该受到了震荡吧，一次两次没有问题，次数多了，可就麻烦了……”风雨辰来到了冰蝶的面前。

“你这个家伙！！！”冰蝶顿时发觉，风雨辰的实力又提升了好多，可恶，又被压制了么？

“为了与艾斯德斯对抗，我可是不停的在训练zi呢，毕竟没有强大的实力，怎么收服那个女王啊，呵呵，我可以收服她为目标而成长的实力，你以为呢？”风雨辰不禁轻笑着说道，他这个人虽然有时候有点散漫，但是认真的时候，他是很强大的。

“艾斯德斯？你这个家伙，色狼一个！”冰蝶重重的哼了一声，再次举拳向着风雨辰冲击了过来。

“啪……”

风雨辰伸出手掌挡下了冰蝶的攻击，说道：“不要挣扎了，你不是我的对手的，变身后会有xu ruo 期吧？而且磕了dr.时尚的药，药效结束后更是会有副作用，双重xu ruo 下，我想怎么对你都很容易，而且要返回现世的话，一旦被人攻击的话就会停止返回的……”(未完待续……)

第三百七十二章 调-教猫耳

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，感谢苍翼之羽、凡夫俗子01童鞋的月票，还差1张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

【推荐票日前是280张，大家努力投票喵】

冰蝶的连续攻击纷纷被风雨辰挡了下来，两个根本不是一个级数的存在。

三勾玉的写轮眼已经开始发挥作用了，从二勾玉到三勾玉完全是一个进阶性的转变，这个时候的写轮眼的威力已经开始真正的发挥出来了。

“啪……啪……啪……”

无论冰蝶多少次攻击，风雨辰都挡了下来，虽然说变身后的冰蝶在力量上面确实是比风雨辰强大了一点，但是相差的不是太多，而且练过一点太极的他至少懂得一些卸力的技巧。

在写轮眼的加成之下，风雨辰在眨眼之眼便能够分析出一套完整的应对计划，能够分析出对手体术上面的漏洞和缺陷，然后进行总结，反击，同时也能够复制对手的招式，改进，然后自己使用，写轮眼完全就是一个作弊器的存在。

放慢对手的节奏，便是加速自己，以超快的速度完成思考分析等等动作，避免不利的情况发生，这便是洞察的本质。

写轮眼的洞察和白眼的洞察虽然相似，但是却有着根本性的差别，写轮眼的洞察具有着放慢时间，也可以说是加速思考，在常人无法理解的极短时间里面做出看清对手的动作、加以分析、得出总结、出手还击等等一系列的动作；白眼却是洞察敌人的系统经络和穴道，同时看到隐形以正常人看不到的存在，比如身后的攻击白眼就可以看到，隐匿在黑暗中的敌人白眼也能够看到。

因此，按洞察能力的作用来说，写轮眼是加速，白眼是透析。

两种洞察各有优势，写轮眼的加速或许面对白眼无法加速的能力有些优势。但是，白眼的能力配合上其独特的体术——八卦掌后，便能够形成一种天地之势，处于势中的对手都会成为白眼的猎物。而且白眼是体术专家，拥有一套完整的体术修炼和成长系统。

看着还在挣扎中的冰蝶，风雨辰顿时摇摇头，右眼变成了白眼，身体在一瞬间作出了余八卦掌的起手势。

而冰蝶并没有注意到这一点，仍然对着风雨辰攻击了过来，她不肯服输的性格虽然让人赞赏，但是急于求胜而失去理智的话，可就无法取得任何效果了。

瞬间，在风雨辰的眼里。整个世界变得黑暗，眼前只有冰蝶这个对手，一个阴阳八卦阵浮现在他和冰蝶两个人的脚下，在这一刹那之间，风雨辰的身体瞬间冲了出去……

八卦掌——十六掌！

接着风雨辰的双手顿时打击在了冰蝶的身上……

二掌……四掌……八掌……十六掌！！

“嘭！！”

一瞬间冰蝶顿时被打飞了出去。身体撞在了墙壁之上，无法反抗挣扎了。

“你身上的十六个穴道已经被我打击中了，能量和气无法流通的情况下，你想打我只是妄想罢了，同时你的内脏隐隐受到了震动呢，还能够站起来么？塔城小猫的防御是厉害，但是我的柔拳可是从你的体内发起攻击的。所以你的身体再硬对我也没有任何作用的。”风雨辰淡漠的走到了冰蝶的面前。

“啊！！”

冰蝶娇喝一声，顿时向风雨辰冲了过来，又失败了么？

“哼！”

风雨辰冷哼，双手上灌注能量，快速的击打在了冰蝶的双臂上面……柔拳！

柔拳与八卦掌的原理是相同的，只不过八卦掌是一瞬间完成多次攻击。而柔拳则是一点一点的进行攻击，其目的都是破坏对手的神经经络系统，直接对其内在进行伤害，都是从注入能量然后从内进行破坏的体术。

“啊……”

冰蝶痛哼一声，倒在了地面之上。她的手臂上面多了两个红点，力量从手臂上根本发挥不出来，仿佛受到了什么阻碍一般。

风雨辰蹲下身体，伸手捏起冰蝶的精致的下巴，说道：“还要继续么？不过有一点我先要告诉你，如果你的身体被我打击的穴道过多，而且治疗的不及时的话，可是会变成真正的残废的！！即使这样你也愿意么？”

残废？

冰蝶顿时惊惧了，是啊，变成了残废还有什么用啊，看来眼前的情况是不得不屈服了啊，唉，看来只能够暂时顺从对方，然后再做打算了，只要能够活着的话，便一切都可以有机会的，没有关系，这一次失败了，下一次再努力好了。

“不反抗了么，那么我可要惩罚喽……”

风雨辰微微一笑，顿时扒开了冰蝶的裤子，同时将她的白色小内裤脱了下来，然后扬手在上面拍打了起来……

“啪……”

“啊！你个混蛋，要做什么啊……”

冰蝶脸红害躁加屈辱的说道，顿时挣扎了起来。

“干什么？这可是不听话在惩罚哦，让你好好记住我是谁……”风雨辰不停手的在冰蝶挺俏的美臀上面继续拍打了起来……

“啊，你个混蛋……放手……呜呜……”

冰蝶顿时流出了眼泪，她可是冰清玉洁的少女好不好，那种私密的地方何曾被人看过啦？现在不但被风雨辰看了遍，而且还在上面拍打，真得是羞愤难当啊……

“叫主人，不然的话，我不会停止的……”风雨辰邪笑一声说道，哼，调-教冰蝶势在必行，让她明白，她是逃不赤风雨辰的手心的。

“呜呜……你个混蛋……大坏蛋……我恨你……”冰蝶顿时呜咽了起来，这个时候的她才有些小萝莉的样子，什么杀手的冷静全部都没有了……

“啪啪……”

“叫不叫？”

“不叫！呜呜……”

“啪啪……”

“叫不叫？？”

“~~~~叫~~~~别打了~！~~”

“嗯，这才乖么，来，叫一声，我听听，要温柔一些懂么？”风雨辰的手指轻轻的抚动到了冰蝶的私密之地……

“你的手指……嘤……咛……”

冰蝶感觉自己的少女贞洁之地被入侵了……

第三百七十五章 与黑瞳的约会（中）

【感谢gs大湿童鞋的打赏，感谢gs大湿、银月魔影、duan919、读者小林童鞋的月票，月票加更条件满足，明天加更，明天是六更哦，今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰和黑瞳两个人牵着小手走在大街上面，像一对热恋的情侣一般。

“大叔，来，两个冰淇淋……”

风雨辰拉着赤瞳的小手来到了一家卖水果冰淇淋的小店面前。

“好咧，要什么味道的？”老板热情的说道。

“两个草莓味道吧……”风雨辰说道。

“好咧……马上就好……”

老板手脚麻利的打好冰淇淋，递给了风雨辰和黑瞳。

“哦……”

黑瞳兴奋的两手捧着冰淇淋，小舌头在上面轻轻舔了一下，顿时觉得冰凉凉的甜甜的，味道很好的样子，一下子就喜欢上了……

“好好吃……”黑瞳赞叹的说道。

“嘿嘿，那是当然了，大叔我可是祖宗三代都是做这个的，只是一开始是在帝都的，不过现在不敢去了，一不小心就没有命了，还是这里不错啊，哈哈……”老板顿时自卖自夸了起来。

“呵呵……”

风雨辰笑了笑，拉着赤瞳，慢慢向前走，拉着可爱的妹子逛街也不错啊。

黑瞳也是兴奋的左右看着，打量着平时根本没有兴趣观看的yi qie ，现在的她才算是真正的做为一个少女而存在的吧。

“这几天我们就好好的过两个人的世界吧……”风雨辰拉着黑瞳的小手说道。

“嗯！！”黑瞳顿时觉得好紧张，这da gai是确定关系后。两个人真正的亲密相处的时刻吧？

“……”

渐渐地。两个人来到了一个凉亭之下。坐在一张石椅上面，慢慢地品尝手中的冰淇淋了。

黑瞳渐渐的靠近了风雨辰的怀里，轻嗅着他的气息，说道：“我们以后一定要好好的相处，还有姐姐，你不能欺负我们两个哦，要好好对待我们，听见了没有？”

“当然了。我可以真正的喜欢你的哦，当然要对你好了，赤瞳也一样的，不过要尊重她的意愿，要在这个世界得到解脱的时候，再牵住她的小手不放……”风雨辰搂着黑瞳的柔弱香肩说道。

“那你是喜欢姐姐多一些，还是我呢？”黑瞳紧紧盯着风雨辰的眼睛说道，“说实话！”

“这个……”

风雨辰顿时头疼了，这个问题，他是先喜欢上赤瞳的嘛。然后黑瞳突然站了出来，他的打算是先吃姐姐。然后再妹妹的，可是，现在正好相反了……

“果然还是姐姐么？”

黑瞳嘟起了小嘴，说道，“不过有一件事，我是比姐姐优先的，是我先是你的女朋友的。”

“这倒是。”风雨辰抿嘴，抚摸着黑瞳的小脸蛋说道，“所以我才和你出来过两个人的世界呢，毕竟我们还没有真正的一起呆过呢，我之前可是和赤瞳一起执行任务，然后经常两个人一起狩猎然后chi fan训练……

而和你只有每天晚上拥抱一下，所以觉得要建立更深厚的感情，然后就决定体验两个人的世界了，boss也真得算是放开了回，任由我们出来了，万一被发现可是会影响任务的啊……”

黑瞳点点头，脸红的说道：“所以人家现在很开心嘛，作为奖励，我可以给你一个奖励哦，说吧，只要我能够做到的……”

“说什么奖励，你不就是最好的奖励么？而且我要是真得不懂得陪zi的女朋友，那还是男人么？这是我应该做的……”风雨辰捏着黑瞳软软的脸蛋说道。

“哦……”黑瞳点点头，踌躇了一下，扭捏的说道，“那么好吧，我允许你那样了，晚上的时候，我不会偷偷装睡了，你想做什么……都……都没有问题的~~”

“啊~~”

风雨辰顿时心跳加速了一下，特喵的，真得好诱惑啊，之前被冰蝶诱惑了一下，现在那种情绪还没有结束呢，黑瞳酱现在居然果断献身，这绝对是幸福的降临啊。

“真得可以么？”风雨辰喘了下粗气说道。

“嗯……这样人家要比姐姐拥有一点优势了吧？”黑瞳说道。

额……原来还是要超过赤瞳一点啊……

“确实是……”风雨辰点点头，好吧，黑瞳为了超越赤瞳和zi的关系，主动迈出了这一步嘛，真得是意料之外啊，也是，就算是姐妹，毕竟喜欢同一个男人，自然会更多的想占据一些了，何况妹妹天性就想要比姐姐拥有更多的东西。

“不过你要温柔一点哦……”黑瞳脸红的说道，其实是切尔茜给她灌输了些不良的思想，切尔茜偷偷告诉黑瞳，只要发生了那种关系，他肯定会死心塌地，更加温柔的，而且会比喜欢赤瞳更加喜欢她，而黑瞳明显相信了切尔茜的话~~~

（切尔茜：只是开玩笑啦~~)

（某只羊：玩笑你妹，人家都当真了~~~）

“嗯，嗯，肯定会温柔的，接下来我们到处逛逛吧，然后找一家不错的旅馆……”风雨辰顿时全身精力无限涌起啊，幸福就在今晚啦，唉，果然，陪女朋友逛街会有好回报的啊，不过还真得温柔一点，黑瞳酱萝莉一般的身材，那么娇小，不能摧残了啊~~

虽然和艾斯德斯女王sama相比来说，萝莉般的妹子需要温柔的渐入，但是萝莉妹子那呻吟的可爱声音，还有那柔软软软的身躯简直是太有爱了，风雨辰忽然想起特喵的一首好诗‘人生得意需尽欢，莫使萝莉（金樽）空守房（对月）’，真得是一首好诗啊，貌似是诗仙李太白大大的诗，唉，真得太有品味了，看来李大大也是我辈中人啊，吟得一首好诗……

好吧，风雨辰得承认，他的这个想法被高中的语文老师知道了，绝对会特喵的扇他几个大耳光子，小小年纪就篡改诗文，真得是有辱斯文……

（某只羊举手：莫使萝莉空守房，赞一个~~）

接着，风雨辰和黑瞳两个人脸红的逛起了街，虽然开始两人都有点异常的感觉，不过很快融入了欢闹的街市之中，两个人甜蜜的逛街也是不错的体验，黑瞳渐渐地露出了笑容，风雨辰也觉得很高兴，这是他第一次看到黑瞳酱露出了天真般的纯洁微笑，少女般的微笑……(未完待续……)

第三百七十六章 与黑瞳的约会（下）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

一天的逛街，接近黄昏的时候，风雨辰和黑瞳在一家旅馆停驻了下来，吃了点东西后，两个人住进了一间双人房里。

“那个，黑瞳，你先洗吧，一天应该出了不少汗水了……”风雨辰尴尬的将毛巾递给了黑瞳。

“嗯……咛……”

黑瞳点点头，娇羞的进入了浴室里面，开始清洗zi的身体了。

风雨辰看着透明的浴室门，顿时心里那个激动啊，真想和黑瞳酱一起洗个鸳鸯浴啊，可是黑瞳酱肯定是受不了太刺激的事情吧，能够接受那种事情就算不错了，所以双人浴还是留待之后吧，萝莉需要养成。

“哗哗……啦……哗……”

一声声水流的声音让风雨辰的心脏跟着起伏，特喵的，耐力越来越不坚定啊，没有办法，毕竟是软妹子什么哒，太有爱了，岂是宅男可以忍受的！

没有办法，deng dai 得心急火燎，风雨辰只能数起了小羔羊，一只羔羊四条腿……二只羔羊八条腿……三只羔羊十二条腿……四只羔羊十六条腿…………

羔羊你妹，数不下去了！！

风雨辰顿时决定使用有史以来最伟大的瞳术——白眼！！！

偷窥什么的无所谓了……

（羔羊：不要，继续来数羊吧~！~）

“吱~~”

可是风雨辰还没有用，浴室门就开了，速度好快……

不对。是黑瞳酱没有插好门啊……

这不是更加诱惑了么？

一丝烟雾从浴室中透露了出来。风雨辰隐约的看到了一抹小白兔的样子。轻轻的蹦蹦跳跳着……

唉，因为眼睛瞳术的缘故，就算是普通的双眼，风雨辰的视力也是得到了显著的提升的，双眼能够看清百米外的任何事物，这是长时间使用白眼和写轮眼的缘故，潜移默化的提升着风雨辰的视力。

与火影忍者中的写轮眼不一样，风雨辰在拥有的写轮眼之外还拥有着白眼。白眼用得时间越长，视力几乎是提升得越高，与写轮眼使用强大术降低眼睛视力的负面作用恰恰成了对立的状态。

不过现在不用顾及，毕竟只有在使用万花写轮眼的一些瞳术时才会降低视力，现在普通的状态是没有多少影响的。

只是风雨辰的眼睛受两种瞳术的影响已经具有了一丝丝奇特能力。

现在风雨辰就可以清晰的看到浴室里面的样子，虽然只有一道门缝的光景，但是也是真得萌动心扉啊，和软妹子什么的独处一室，果然最棒了。

“……”

渐渐地，黑瞳终于洗完了。用浴巾裹着娇弱的身体走了出来，风雨辰立即一副正人君子的样子。走进了浴室。

小黑瞳正羞涩着呢，哪里注意到风雨辰的表情，不过有，她也不在乎了，fan zheng 马上就要真正成为他的人了……

…………

进入浴室之后，风雨辰一眼就看到了那一片黑色的小胖次（内裤），果然和赤瞳酱一个品味啊，不愧是姐妹，都是黑色的胖次啊。

风雨辰手脚麻利的脱掉衣服，开始清洗起zi的身体，一定要洗干净，将身上的汗臭都洗掉，今天可是小黑瞳的第一次，一定要且做且珍惜啊。

不过一声红色的手帕让风雨辰注意了下，这是艾斯德斯的处子证明啊，她还要zi好好保留呢，绝对不能够丢掉的，不然的话，女王sama发飚的话，那可是末世级别的。

“……”

快速的清醒完之后，风雨辰顿时走出了浴室，小黑瞳躺在g上，一副羞涩异常的样子呢。

“灯吹灭吧……”黑瞳指了下四周的欧式水晶灯。

“嗯……”

风雨辰顿时将所有的灯都吹灭了，然后来到了g上，这第一步怎么进行啊？

“温柔一点哦，不然下次不给你了，太痛的话，下次人家就不要做了……”黑瞳红着小脸说道，小手 搭在了风雨辰的身上。

“嗯，保证温柔……”

小黑瞳主动的环抱了风雨辰的身体，让风雨辰再也没有了顾及，顿时俯下身体，亲吻起了黑瞳的小嘴，手指轻轻的在她的身上抚慰了起来，很是轻柔的动作，没有敢太用力，软妹子要好好珍惜呢。

“嗯……”

黑瞳渐渐的沉迷了起来，双眼迷离的和风雨辰吻在一起，娇弱的身体里涌现出一股股yi yang的暖流，整个人仿佛要飞起来了一般……

“……”

一直是亲吻和抚慰之后，风雨辰看着黑瞳已经差不多了，便在她的迷离的状态下，进入了她的身体，两个人顿时融为了一体，不过之后风雨辰没有再动作，温柔的抚慰着黑瞳，为她舒缓着痛楚……

“嘤……好痛啊，呜呜，人家可是都给你了，以后要好好的对我，不然我叫姐姐一起砍了你，真痛……”黑瞳顿时呜咽了起来……

“……”

风雨辰顿时头上冷汗连连，特喵的，叫赤瞳一起砍了他，果然，太刀妹好可怕~~

“我会好好对你们的……”风雨辰小鸡啄米的点头，能不好么，他可不想被黑瞳和赤瞳两个妹子一起追杀他啊。

“嗯……”

…………

清晨的一股凉风吹袭了过来，窗帘被吹打了起来，风雨辰和黑瞳两个人抱在一起仍然在酣睡着，零乱褶皱的g单和点点梅雨般的鲜红证明着昨天晚上发生过的事情。

“要……要……”

黑瞳呢喃的嘟囔着小嘴，仿佛还沉醉在昨天晚上的情景中。

风雨辰却却是被两眼的光芒照得睁开眼睛，看着身边的娇弱女孩，顿时感觉zi是不是有些g dong 了，黑瞳的年龄最多也就是十五了，现在却经历了那种事情，黑瞳是风雨辰体验过女孩的最娇小的一个了，感觉也是挺强烈的一个，只是现在看着脸上有泪痕的她才发觉zi竟然对这么大的美少女下手了……

“不要动，还疼着呢……”黑瞳被风雨辰的动作摇醒了，皱眉伸出小手在风雨辰的身上掐了一下，说道：“别 动，再睡一会儿，陪我……”

风雨辰点点头，将黑瞳抱在怀里，刚刚经历过这种事情的少女对于异性的依恋是很重的，现在肯定想风雨辰能够时时陪着她了……(未完待续……)

第三百七十七章 罗刹四鬼与狩人的联手

【感谢取名字就算了、dirgedvd、有菜萝卜童鞋的打赏，月票加更条件满足，今天是六更喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

一直睡到了将近傍晚的时候，风雨辰才和黑瞳两个人从g上床起来。

“快点穿衣服，一会咱们出去吃饭，一天了，你不饿么？”风雨辰捏捏黑瞳白皙的脸蛋说道。

“咕噜~~”

黑瞳的小肚肚自动的叫了起来。

“你帮人家穿衣服……”黑瞳嘟囔着小嘴说道，“饿得动不了了……”

绝对是撒娇，动不了可能么？

不过风雨辰没有想就点点冰，拿起黑瞳的小胖次，说道：“抬腿~~”

尼玛，这真心是个诱惑的活计啊……

在帮黑瞳穿小内裤的时候，可是等于从小脚到大腿然后是那种私密的部位都一览无余，而且还是那么近的距离，自然是颇具挑逗的事情啦，不过再诱惑风雨辰也不会行动的，毕竟昨天晚上小黑瞳才经历了那种事情，娇弱的萝莉身体怎么也要休息一两天吧，有个缓冲期，不然留下心里阴影就不好了。

“来，靠在我怀里……”

风雨辰接着给黑瞳穿上那黑色的胸衣，不过小白兔抖动摇曳下，真心是诱惑，这个倒是可以抚摸两下~~

“啊……你的手……”黑瞳顿时脸红的起来，打掉了风雨辰的手指，被风雨辰抚摸得全身又发烫起来。

“安啦，小白兔还要成长，我可是帮你按摩，这样小白兔就长大了……”风雨辰顿时找着借口说道。

黑瞳一听，来了兴趣，问道：“能和木更大乳牛那样么？”

天童木更？

额，不是一个级数的。还是算了吧，那个妹子，是童颜巨-乳的代表人物。

“这个……木有事，小有小可爱嘛。我喜欢你的小白兔……”风雨辰贴着黑瞳的耳朵说道。

“不行，人家要长大，变成大白兔！”黑瞳握着小手萌萌哒的说道。

“……”

风雨辰无奈的点点头，麻利的帮黑瞳穿好了衣服，接着是长腿袜和鞋子，不过黑瞳的小腿真可爱啊，软软的，这特喵的要是足控狂看到了绝对会和风雨辰拼命的~~

“嗯，不太痛了，吃饭喽……”黑瞳摸摸小肚子。昨天晚上的痛楚睡了一天已经渐渐弱了下去。

风雨辰则是将g单上面的落红剪了下来，这可是黑瞳酱的第一次，也要珍藏起来，等回到现世后，买了珍藏盒。将黑瞳和艾斯德斯的都放进去吧，这可是无限战绩啊。

“那是我的，给我！”

结果，黑瞳一把从风雨辰的手里抢了过来，脸红的将落红布塞进了自己的怀里，表明了不给的样子~~~

额……

风雨辰愣了下，好吧。谁收藏也一样。

…………

出了旅店之后，风雨辰首先是买了一大包的糖让黑瞳凑合着吃，然后带着她来到了郊外，猎杀危险种来烤肉，给黑瞳做她最爱的蜂蜜烤肉。

黑瞳看着风雨辰无微不至的样子，至少有一点切尔茜没有说错。这个家伙在要了她后，对她更是全心全意的了，完全拿自己当公主殿下对待，嗯，这一点还是不错的。也不枉她昨天晚上那么痛了啊，不过后半夜那种事情确实很舒服的，原来也有舒服的时候啊，这点切尔茜怎么没有说啊？

捕猎之后，风雨辰烤起了肉，黑瞳则在一边嘎嘣嘎嘣的嚼着糖豆。

不过就在两个人小温馨的时候，不长眼的家伙来到了他们俩个人的面前。

五个人，不对，是六个人！！！

第六个人飞在天空之上，一对黑色的羽翼，是飞行类的帝具，恐怕是狩人部队的兰了，然后地面上是赛琉和四个打扮怪异的二男二女。

黑瞳没有站起来，继续嚼着糖果，因为她相信风雨辰会解决一切的，毕竟这个时候是他来保护自己的呢，她还是相信自己男人的实力之强的。

“罗刹四鬼还有狩人兰和赛琉是么？”风雨辰皱眉站了起来，冰冷的目光巡视着眼前的六个人，说道，“知道你们犯了一个什么样的错误么？”

“嘿嘿，话说我们四个一起出去杀人还是首次呢，小鬼，你还是不要装作太大的口气好了，我们会将你在这里终结的！！”一个身体细长人说道，额头上有着一道纵横的伤口，眼下同时有着两道伤口，全身肌肉叠起……

“嗯，我们四个人同时对付你的话，你可以自豪了……”一个胡子大汉说道。

“没有事的，不会让你感觉到痛楚的……”一个黝黑皮肤的性感美少女说道。

“为了杀掉你，我们可是放过了其它目标啊……”一伸身材高挑的美女说道。

风雨辰从赤瞳那里了解过罗刹四鬼的画像，这四个人应该分别是棘、朱天、铃鹿、马头……

“这一次，我会对你执行正义的，连威尔和波鲁斯先生他们都杀掉了，我会送你下地狱的！”赛琉握紧了自己的机械拳头说道。

“……”

风雨辰回头看了下烤肉，还有五分钟的时间，五分钟的时间不结束战斗，上好的烤肉就会焦了，那可就不好吃了呢，那么便在五分钟内结束战斗吧。

“好吧，既然你们找死的话，那么我就奉陪一下吧，算是烤肉中的娱乐吧……跟我来，这里战斗不合适……”风雨辰的身体瞬间从罗刹四鬼和赛琉面前消失……

暗杀术——暗步！

“人呢？哪里了？”赛琉顿时震惊的说道。

“在后面，大家追上去！”天空中的兰顿时看着罗刹四鬼和赛琉几个人的身后，一个黑影在快速的移动着，速度之快简直匪夷所思，而且非常难以捕捉到踪迹！

“好厉害的速度和敛息术，我们都没有发现，真得是……”棘顿时咧嘴笑了起来，仿佛很是兴奋一般。

“光从速度上来看已经是个很厉害的家伙了，大家全力出手就是了……”铃鹿冷静的说道。

“嗯，一定要解放他的灵魂才可以！”朱天点头说道。

“这个对手不错哦，值得我们一起出手呢……”马头手中出现了两把短刀。

第三百七十八章 幻术：血色地狱

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

在一处空旷的位置停下后，风雨辰看着漆黑的天空，没有月亮啊，看来不是一个杀人的好夜晚，不过无所谓啦。

“小比！变身！”

赛琉顿时开始出手了，身边的狗型帝具顿时大吼了一声，变得巨大了起来。

“小比，五号！！”

赛琉脸色狰狞着将机械手臂放进了巨大白狗的嘴里，接着，一瞬间一把巨大金钢钻头chu xian在了赛琉的右臂上面。

“啊！！正义阎魔枪，执行正义，审判！！！”

赛琉近似疯狂的向着风雨辰攻击了过来。

“哎，当初是我被你解围了一场，所以一直留手，没有对你出手的，不过这一次，赛琉，不好意思，本来想尝试说服你的，看来现在没有这个机会啊，那么只能抱歉了！”

风雨辰轻叹了一口气，身体瞬间消失在了原地，右手狰狞而锋利了起来……

“赛琉，小心！！”

天空中的兰顿时感知到了风雨辰的巨大杀意，顿时操纵着羽毛向风雨辰的身体飞射过去……

“簌……簌……簌……”

一声声空气震动的声音让风雨辰不得不警觉了起来，快速的闪避着……

“嘿嘿，不要忘记了，还有我们呢……”马头顿时将两只短刀投射了过来，同时身体如同一只利箭一般冲了上来……

紧随其后的是棘、朱天、铃鹿三个人……

风雨辰一瞬间面对了六个人的攻击，这对于他来说，真得可谓是凶险万分的时候啊。这种状态下。简直让他提起百分之百的警惕。

替身术！

面对罗刹四鬼的夹击。风雨辰只得使用了替身之术，身体消失在了罗刹四鬼的眼中。

“咔……咔……”

而风雨辰所化成的木桩在一瞬间被罗刹四鬼分成了十多半！！碎裂的木屑满地都是，如果风雨辰再慢一步的话，那么粉碎在原地面上就是他的身体了！

“呀！呀！可真得是凶险万分啊，果然对付六个人的话，会很吃亏的呢……”

风雨辰从罗刹四鬼身后走了出来说道。

“呵呵，不错啊，真得是诡异的术呢。让人大开眼界啊，变成了木头，你是怎么做到的，是帝具的能力么？感觉不太像啊。”棘舔了下嘴唇说道。

“小比，七号！！”

赛琉顿时明白了zi不是风雨辰的近战对手，因此，就从远程对他进行攻击吧。

“吼！”

巨大白狗顿时咬住了赛琉手手臂，一瞬间，一个巨大的长筒大炮chu xian在了赛琉的手中！

正义！！泰山炮！

“啊啊啊啊啊！去死吧！！小比，上！！”

赛琉疯狂的颤抖着身体。巨大的长炮对准了风雨辰的身体，同时她身边的巨大白狗对着风雨辰冲击了过去！！

“啊咧。这个小姑娘真得是太疯狂了， 我们也上，制造射击的空档！！”棘咧嘴大笑着，和其余的罗刹四鬼一起攻击风雨辰，为了给赛琉制造出射击的空档，让她在风雨辰失去反应力的那一瞬间进行攻击，一定可以将他粉碎的，再强大，被轰碎了肉体也是必死的！

“簌……簌……簌！！”

兰用大量的羽毛从空中进行射击辅助。

一时间风雨辰再次陷入了危机之中，如果他没有任何举动的话，马上就会陷入死亡的绝境中。

暗杀术——肢曲！！！

风雨辰轻轻的踏动着脚步，脚步时轻时缓，一个个残影瞬间在整个交战的场地中呈现了出来！

在罗刹四鬼与兰还有赛琉的眼中，整个场地中chu xian了无数的残影，这些残影都是风雨辰的。

罗刹四鬼顿时互相靠在了一起，他们感觉得到那充满恐怖力量般的杀机，虽然是长年作为杀手存在的他们，此刻也感觉到了恐怖的降临。

被逼入困境的风雨辰此时的眼睛顿时猩红了起来，进入了嗜血状态！！

写轮眼在没有能量激发的qing kuang下竟然启动了，这是风雨辰嗜血的本能之恶将写轮眼唤醒了，现在的他乃是黑暗下的君王，噬血狂袭！！

“qi shi 变了，这种感觉！！”铃鹿顿时震惊了起来，她瞬间发现整个世界开始被血色所笼罩，一只只血色的手臂从地面上钻了出来！！

风雨辰无意识的使得写轮眼启动了幻术的能力，不过这个幻术却是如同修罗地狱一般！！

风雨辰在陷入苦战或者杀戮时间长的状态下，便会进入一种噬血的状态，虽然保持着理智，但是整个人会比平常的时候更加嗜血而且残忍狂暴。

“呵呵，没有想到进入了这个状态，那么你们今天就绝对活不了，嘿嘿！！体验真正的修罗地狱吧，罗刹四鬼，从你们开始吧，让你们变成真正鬼好了！！！！”

风雨辰双眼猩红一片，写轮眼快速的转动着……

“咕咚……”

罗刹四鬼看着在血色幻境中鬼魅移动的风雨辰顿时充满了无比的警惕，他们明白，这个家伙是真正的暗杀者，不，是真正的杀戮者，战斗对他来说是一种杀戮上的享受与盛宴了。

“恐怖的对手！”棘再也没有了自信，他看不到风雨辰身上的任何破绽了，而且一个个残影弥漫在场中，简直是恐怖。

“不要和他的眼睛对视，仿佛有奇怪的魔力！！”

铃鹿咬了一下zi的手指，痛楚使得刀渐渐清醒了一下，而那些血色的地狱场景也开始渐渐消退。

“痛觉能够让这种幻术消失，大家退出这个幻影，然后不要看他的眼睛来战斗……”

棘、朱天、马头三个人一听，纷纷动作了起来，用力的咬了下zi的手臂，果然如同铃鹿所说的那样，血色的幻觉开始渐渐消退，疼痛能够抵消幻术的侵袭。

但是赛琉仿佛是陷入了幻术的作用中了，在她的眼里，一个个被zi杀掉的人，从地下爬了出来，用血色的手臂去抓她的双脚，想要将她拉进血色的地下。

“去死！去死！去死！！！啊！！！”

“轰轰！！！”

赛琉疯狂的将巨大的炮筒对准了那些从地面中爬出的血人……(未完待续……)

第三百八十二章 斩断‘正义’

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

冷酷而充满血腥的一幕，在绽放的血花之下得到了最终的诠释，这是死亡的鸣奏曲！！

飞翔在天空中的兰也注意到了地面上风雨辰和棘的战斗，只是一个刹那之间，棘的身体便被分裂成了十几半！！

恐怖的是风雨辰的手上没有沾到任何鲜血！！

“这……这种力量……是人类拥有的么？”

兰不禁在心底质问着zi，一个人的恐怖并不是语言来描绘能够表现出来的，风雨辰没有狰狞如同魔鬼的面孔，也没有像赛琉一样的疯狂暴躁，仅仅是那淡漠的眼神与轻描淡写间的攻击以及那闪烁着光芒的血色之眼，仅仅是这些，便构成了恐怖！！

如果赛琉和罗刹四鬼的强大是思维上的震撼，那么风雨辰便是摧毁人心灵的恐怖！

这样的人真得是能够靠‘人’来斩杀的么？

兰想了半天，想不出任何能够斩杀风雨辰的存在，唯有一个能够与之对抗，她便是——艾斯德斯！

“强……大……”

最后棘滚动的头颅微微说了最后的两个字后，意识消失了……

风雨辰轻哼一声，甩甩手臂，看着天空中疾驰掠过的兰顿时摇摇头，切，逃掉一个么？不过也是没有办法的，对方是翼之帝具啊，他的月步虽然能够踏空而行，但是无法持久。而且在速度上面与翼之帝具的性能相比还是差着一些的，因此，还是算了吧。

那么。最后只剩下赛琉这个家伙了啊。

“小比！五号！！”

没有deng dai 风雨辰的进攻，赛琉便已经开始攻击了，右手臂从巨大的狗嘴里面抽了出来，一个巨型的金钢钻头chu xian在赛琉的手臂之上，她那么娇弱的身材能够拿起这么重的东西，真得是不简单啊。

“小比！！狂暴！”

赛琉决定让zi的帝具狂暴了，这是最后的一次攻击了。用最强大的模式攻击吧。

“吼！！”

巨大的狗型帝具再次变得巨大了起来，同时身体变得狂暴得必红，由一只巨大的白狗变了一只巨大的红狗。

“小比。撕碎他！！”

“吼！！”

巨大的红狗顿时向风雨辰咬噬过来，但是……

“砰……轰！！”

风雨辰轻灵的躲过了攻击，他身后的土地chu xian了一首巨大的沟壑，是那只狗攻击造成的。

“执行正义！！阎魔枪！穿刺！！”

赛琉狰狞着脸庞高举关巨大的金钢钻向风雨辰攻击了过来……

“切。太慢了……”

风雨辰闲庭信步般的侧移。避过了赛琉的一击必杀，然后右手成手刀，重重的击打在赛琉的后背！！

“咔嚓！！”

一声轻脆的响声，赛琉的脊椎被打折了！！

“正义！！阎魔枪！！执行正义！”

“簌……”

即使如此，赛琉还是发动了接下来的攻击，手中的巨大金钢钻分离射击了出去……

“哦，稍稍惊讶了一下，还有这一手啊。不错，不错……”

风雨辰感知到背后的危险。顿时躲避了过来。

“吼！！”

这个时候，巨大的红狗再次扑击了过来……

风雨辰瞬间躲避掉了。

“小比，一号！！”

“正义！！秦广球！！”

巨大的红狗将赛琉的手臂咬住，接着赛琉的手臂从狗嘴里面抽了出来一颗巨大的铁球，顿时朝着风雨辰攻击了过来。

“簌！！”

强大的风压足可见这块巨大铁球的威力了。

风雨辰瞬间躲避了，但是……

“滋啦……哗哗……”

赛琉的目的并非是用铁球攻击风雨辰，而是……

巨大的铁球划出了一个弧线，铁球上面所带着的锁链瞬间将风雨辰束缚了起来，接着赛琉一用力便将风雨辰拉向了zi。

风雨辰疑惑的看着赛琉，将zi拉到她的面前干嘛，不过，很快，风雨辰便明白了……

“哈哈，跟我陪葬吧，绝对正义执行，最后的正义，十王之裁决，最终式！奥义之正义——五道轮转炉！！”

一瞬间，风雨辰感觉到了不好的事情要发生，赛琉这个家伙难道要用自爆？

隐匿！！

风雨辰咬牙喊出两个字。

“轰隆隆……轰隆隆……”

一瞬间，有如超级导弹的爆炸一般，赛琉的整个身体瞬间崩溃，一股强大的摧毁力瞬间蔓延整个交战的场地，一股恐怖的蘑菇云瞬间诞生……

整个交战场地两边巨大的山壁也瞬间被摧毁，整个世界陷入了未世一般的场景……

风雨辰感受着威力巨大的爆炸力，顿时心里冰凉了一下，幸亏之前没有使用隐匿这个保命的能力，不然的话，现在绝对会陷入有生以为最大的危机——死。

赛琉失算耻，她以为束缚住风雨辰，便能够让他和zi一起消失的，但是没有想到，风雨辰是拥有隐形的技能的……

巨大的爆炸肆虐了很长时间，但是风雨辰早已逃离出来了，一分钟的隐匿时间，足够他逃出很远了，即使是这样，他也感受得到那种恐怖的爆炸之力。

赛琉的脑中被植入了dr.时尚研究的超级炸弹，即使没有任何的战斗能力了，也能够瞬间解放这个超级微型炸弹，最后的正义是自爆。

真得是一个悲哀的人物啊，错的是这个世界，而不是她，人之初，性本善，被黑暗扭曲的赛琉根本看不清这个世界的光明是什么，渐渐扭曲的正义，也许死对她来说是一种解脱吧？

风雨辰摇摇头，向回渐渐走去，还要继续烤肉呢，应该没有过五分钟吧？

所以现在的肉应该没有烤焦呢。

但是就在这个时候，黑瞳突然chu xian，撞进了风雨辰的怀里，顿时紧紧的抱着他，一双漆黑的眼睛有些湿润起来，听到了刚刚那种震动天地的爆炸声，她还以为……还以为……

“傻瓜，我怎么可以丢下我的小黑瞳呢，而且你的男人有那么弱么？相信我，没有人能够杀死我的，因为我的心里还有你们啊，怎么能够抛弃你们一个人走呢，我还要和小黑瞳一起走下去呢，而且要你给我生小宝宝哦……”风雨辰紧紧的抱着黑瞳的身躯说道。

“谁要给你生小宝宝……”

黑瞳顿时害躁了起来~~(未完待续……)

第三百八十六章 姐妹双收（下）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

由于黑瞳的突然告白，赤瞳对于风雨辰的那种爱慕之心渐渐冷却，但是随着黑瞳的一步步劝说，赤瞳终于走到了今天和风雨辰坦诚相对的时刻。

冷却的心扉再度打开，赤瞳对于今天晚上的这一幕或许并不怎么抗拒，而应该说是期待已久吧？

因为珍爱妹妹，所以赤瞳让出了风雨辰，而黑瞳深爱姐姐，决定与赤瞳一同分享风雨辰。

姐妹之间不是由风雨辰的突然闯入而变得危机濒临，而是因为风雨辰的出现更加加深了姐妹之间的羁绊。

黑瞳一开始确实是想要霸占风雨辰的，赤瞳也明白，所以赤瞳退出了。

但是得到了一切之后的黑瞳并不开心，冷静之后才明白姐姐做出了多么大的退让啊，于是便与姐姐做了约定，同时和姐姐分享风雨辰。

赤瞳接受了黑瞳的提议，也接受了自己的心扉，她明白自己是喜欢风雨辰的，因为这个男人一开始为她做出的一切确实是感动了她的。

“我喜欢你……”赤瞳终于敞开了心扉，温柔的对视着风雨辰的眼睛，她不想再拘禁自己这种感情了，而且两人此时肌肤相亲的时刻，还有什么要隐瞒的呢。

“我也是，赤瞳，让我守护你一辈子吧，像你之前说的，我会做你一辈子的御用料理师……”风雨辰握紧了赤瞳的双手，身躯顿时和赤瞳融为了一体。

“嘤……哪……”

赤瞳感觉着身体撕裂般的痛楚，轻哼了出来。

听到赤瞳的呻吟，风雨辰停止了下来，抚摸着她有些苍白的小脸，吻上了她红润的小嘴。

“可以的，没有关紧，慢一点不会那么痛的……”赤瞳纹声说道，手指嵌入了风雨辰的肌肉。以此来释放自己的痛楚。

…………

一声声动人的旋律回落着，在某个时间点停了下来。

风雨辰怀抱了身边的两个迷人的美少女，感觉人生的幸福莫过于此了，姐妹两个纷纷做了他的小女人。

赤瞳和黑瞳两个人一左一右的趴在了风雨辰的怀里。两个人的小脸上都带着酒红色的红晕，*之后的娇颜如同经历雨水滋润的玫瑰一般靓丽婉约。

“不想了么？”黑瞳小手在风雨辰的胸膛上面画着圈圈说道。

“嗯，赤瞳今天才是第一次，所以……虽然我想继续，但是也要照顾她的身体啊。”风雨辰手指擦拭着赤瞳脸上的泪痕，中间有一段他忘乎所以了，赤瞳也没有制止，所以……

“哦，那么以后再来好了，第一次虽然有点痛。现在现在好像没有那么痛了，是不是啊，姐姐……”黑瞳眨巴着眼睛看着赤瞳。

“啐，你也是小色女了……不要那么直白……”赤瞳脸红的说道，或许是因为有了风雨辰的缘故。黑瞳有些变得古灵精怪了呢。

“姐姐刚刚不也是要，要，的么？羞……羞……”黑瞳吐了下小舌头说道，“没关系啦，都是这种关系啦，还怕什么，我们又不和其它人说的。只是我们三个人一起分享嘛。”

“那也不行，真是的，跟他学坏了你……”赤瞳顿时捏起黑瞳的小脸。

“……”

渐渐吵闹中的黑瞳和赤瞳仿佛感情确实是亲密了不少，既是姐妹，又是拥有着同一个男人，让她们之间的感情变得牢不可破一般。

“好啦。安静一下吧，吵得楼上和楼下的人不能够睡觉了……”风雨辰无奈的说道，刚刚做完那种事情，这俩人又恢复了体力，果然。女人都是体力无限的存在，不，也要看是什么次元世界啊，这个次元世界的女人貌似体力都很好，更加bt是艾斯德斯的体力比风雨辰还要强壮，女王sama果然是超厉害的存在……

“你闭嘴……”

赤瞳和黑瞳纷纷白了风雨辰一眼。

“我和姐姐亲密关你什么事情……”黑瞳说道。

“就是，明天早起做饭去，主我们不满意的话，就葬送你！”赤瞳赤果果的威胁。

“……”

风雨辰的脑门上爬上一堆黑线，尼玛，早知道就不玩什么特喵的姐妹双收了，这俩姐妹合着是联合起来对付自己啊。

“扑哧……”

黑瞳和赤瞳看着风雨辰一脸苦涩的样子顿时轻笑了起来。

“你们还笑，快点睡觉吧，折腾大半夜了……”风雨辰苦笑着说道。

“嗯……”

黑瞳和赤瞳对视一眼，分别在风雨辰的脸蛋上面亲吻了一下，蜷缩在他的怀里闭上了眼睛。

“……”

姐妹一人一个香吻顿时让风雨辰的心情又好了起来，呜呜，姐妹双收什么的太好了。

“……”

但是很快风雨辰发生这一晚绝对是精神崩溃的一晚。

在风雨辰即将睡着的时候，赤瞳摇摇风雨辰的身体，说道：“喝水，渴了……”

“哦……”

风雨辰也没有疑惑，软妹子的要求自然要应允了，立马爬起来倒上水，然后殷勤的端到了赤瞳的身边。

“给……”风雨辰说道。

“你喂我……”赤瞳难得的撒娇了。

“好……啊……喔……”风雨辰将赤瞳的娇躯抱起来，开始喂她喝水。

“……”

喂完了赤瞳之后，风雨辰刚刚躺到床上，黑瞳的声音响了起来……

“人家也渴了……”

“好，我去……”风雨辰再次忍耐着睡觉的*，爬了起来，倒了一杯过来。

“要甜的……”黑瞳补充道……

“你不早说……”

风雨辰翻了下白眼，再去放糖块……

喂好了黑瞳之后，风雨辰躺在床上还没有一分钟，又有事来了……

“人家要那个……”赤瞳摇晃着风雨辰的身体说道。

“要哪个？”风雨辰努力让自己清醒一下……

“就是那个！”赤瞳脸红的摸了下小肚子。

原来是小便……

“厕所在那边，自己去…………”风雨辰指着一个角落说道。

“下面痛啊，你个笨蛋，抱我去！”赤瞳为了更加清楚表达自己的意思，直接拳起小拳头重重的打在了风雨辰的胸膛上面。

“……”

好吧，风雨辰认命……

第三百八十七章 超s女王之终战Ⅰ

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰抱着赤瞳那个回来之后，正欲shui jue，黑瞳的声音又响了起来……

“人家也要那个……”黑瞳举手说道。

“噢……”

风雨辰无奈的叹了口气，放到赤瞳，然后抱着黑瞳又去那个~~

这样之后，风雨辰自认为已经可以开始shui jue了……

但是……五分钟之后……

“喝水……”赤瞳摇晃着风雨辰的身体说道。

“！！！”

“你特喵的刚刚不是喝过了么？”风雨辰无语了，这还让shui jue不？

“还要……口渴啊，难道你这么快就想抛弃我了？”赤瞳伸手去摸g边的村雨太刀。

威胁，这特喵的是赤果果的威胁！

风雨辰只能乖乖的站起来去倒水，这回他顺便给黑瞳也准备上了，这两姐妹绝对是有心灵感应的，一个结束了一个继续~~

“……”

喂完了赤瞳之后，风雨辰deng dai 着黑瞳的话音……可是，特喵的等了五分钟，黑瞳也没有出声……

嗯，这个看来是真得可以shui jue了……

风雨辰打了个哈欠，躺在g上开始了shui jue，可是……

“喝水……要甜的……”黑瞳摇晃着风雨辰的身体说道。

“……”

风雨辰无语了，重重的叹了口气，起来倒水……

终于喂完了黑瞳之后。风雨辰以为应该能够轻松一下了……

“冷了。关下窗户……”赤瞳又摇晃起风雨辰的身体……

“……”

“热了。开下窗户……”黑瞳说道……

“……”

“冷……”

“……”

“热……”

“……”

来回持续了三次后，风雨辰苦逼着个脸，给赤瞳盖上了被子，然后打开窗户让黑瞳乘凉……

“喝水……”

“喝水，要甜的……”

“……”

…………

终于服侍完了两个大小姐，风雨辰可算是解脱了，可是没有一个时辰，天微微亮了起来。

“做饭去……”赤瞳和黑瞳两个一齐将风雨辰推下了床……

“啪叽……”

风雨辰的肉体直接和冰冷的青石地面来了一个接吻！

“……”

风雨辰无奈的从地上站了起来。穿上衣服，带着两个黑眼圈出去打猎，做饭去了。

人生啊，你特喵的就是魂淡！

风雨辰欲哭无泪的看着天空，本来以为姐妹两个一起真得是太爽了，是太‘爽’了，赤瞳和黑瞳两个小娘子联合在一起整他，这叫什么，姐妹同心，其力断金！

这绝对是黑瞳酱的阴谋。什么特喵的贴心小棉袄，简直是个腹黑小魔女。越来越不乖了啊，还不如分别征服两姐妹呢，一起征服什么的简直太特喵的坑了~~

唉，伴随着光明的永远是黑暗……

没有赤瞳的qing kuang下，黑瞳酱是一个娇羞小美女，有赤瞳在的话，黑瞳酱会变身成为腹黑小魔女，连带着赤瞳酱特喵的也变成了腹黑小魔女，两个魔女，这样的人生简直太扯了~~

结果，斩红的世界就是——超级抖s女王附加两个一旦组合到一起就双双腹黑的魔女。

这便是斩红世界的终端战果……

风雨辰在怀疑zi是不是有着受虐倾向啊，不，不可以的，一定不能够变成这样，他可是立志做一个王者的，一定不能够这样的服输了，决定了，下次，一定要好好打黑瞳和赤瞳的屁股，听话才是……

（黑瞳and赤瞳：你敢么？）

…………

一个星期之后，圣堂的隧道终于打通了，娜杰塔召集了所有夜袭的成员，开始了战斗！

“按照之前的计划，由我、塔兹米、风雨辰、雷欧奈从地下通道进入圣堂内部，然后其它人从外围进入，白魂和黑瞳你们两个人负责在外面接应，塔兹米进入隐身状态，然后在我、风雨辰、雷欧奈三个人牵制艾斯德斯的时候，对伯利克进行致命一击，然后赤瞳你率领其它人从正面进攻，按照之前的预定的话，应该还有一个使用翼之帝具的兰，他交给你们解决了，同时吸引圣堂外围护卫人员的吸引力，在最后完成击杀伯利克之后，大家依次从战场上撤离……”

娜杰塔机械手臂重重在作战计划上面一拍，决定了行动方案。

“boss……”

这个时候风雨辰出声说道：“击杀伯利克之后，你们暂时离开吧，我要和艾斯德斯来一场决战了，之前和她已经约定好了呢，这一次不能够逃脱了……”

“不行！”

没有等娜杰塔说话，黑瞳和赤瞳便异口同声的说道。

“我又不是去送死，只是履行约定！”风雨辰无奈的说道。

“不行！”黑瞳和赤瞳一个一边抱住了风雨辰的一条胳膊。

“哟，小哥，这么快就姐妹双收了，最近看你们怪怪的，嗯，是不是？”雷欧奈看着风雨辰、黑瞳、赤瞳三个人的样子，顿时调侃似的看着三人。

“啊……”

黑瞳和赤瞳顿时连连羞涩的松开了风雨辰的手臂，两个人最近是习惯了，才发现，现在周围可是有其它人的哦。

“我去……”拉伯克顿时无语的看着风雨辰，“你特喵的还真姐妹双吃啊，简直太贪婪了……”

“老大，你好厉害啊……”塔兹米顿时连连佩服。

玛茵脸红的捏了下塔兹米的手臂，说道：“你要是敢吃掉希尔，我就揍飞你……”

“谁要吃希尔了，有玛茵你我就满足了……”塔兹米讨好的拉着玛茵的手臂。

原来玛茵和塔兹米最近也好上了好，这个季节果然是一个浪漫的季节啊……

“为什么我没有？”拉伯克顿时感觉zi成了孤家寡人了，风雨辰和塔兹米双双收获了爱情，只有他还是一个光棍啊，呜呜，可是怎么和娜杰塔老大告白呢？

“你有把握么？”娜杰塔看着风雨辰说道，虽然是暂定风雨辰在最近进攻帝都的时候牵制艾斯德斯的，但是现在如果能够成功的话也是个不错的选择啊，这样就能够重重的打击帝国了，毕竟艾斯德斯这样的人都失败了，到时候帝都便会真正的动荡起来的，投降革命军的人到时候会越来越多，这可是一个千载难逢的机会啊！(未完待续……)

第三百八十八章 超s女王之终战Ⅱ

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，感谢archer001 、angel之羽童鞋的月票，还差20张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

娜杰塔看着风雨辰不似开玩笑的表情，顿时问道：“你是认真的么？如果可以我还是觉得要在最后再进行战斗，因为现在的话，万一你要是失败，可能接下来我们只能够用拼的了，你现在是艾斯德斯的对手么？”

风雨辰拨叫说道：“呵呵，有些事情是男子汉必须要做的，信守承诺，说到做到，如果这些也不敢做的话，那么真得是没有意义了，而且人生不正是因为充满了不可预测才是美丽么？我有信心的，一定可以制服艾斯德斯的，相信我吧，boss，而且就算是失败，我要是想走的话，她还阻止不了我的。”

“嗯，那就是吧，男子汉就应该这样！”娜杰塔顿时重重的拍着风雨辰手肩膀说道，她的体内也有着热血的一部分，虽然最好的计划是风雨辰在最后牵制住艾斯德斯，但是如果是一个男人的承诺的话，那么她就有必要尊重他的想法了，夜袭不是一般的杀手组织！

风雨辰微笑着点点头，说道：“嗯，那么就这样了。”

黑瞳和赤瞳对视了一眼，异口同声的说道：“那么也让我们去吧，三个人应该可以增加成功率。”

“不用，你们掺合什么啊？”风雨辰无奈的说道，这两个家伙最近特别的黏他。额。虽然他很喜欢。但是和艾斯德斯战斗的话，艾斯德斯可不会顾及风雨辰之外的人，会直接下不死手的啊。

“我们凭什么不能够去？”黑瞳和赤瞳又是异口同声的说道。

“……”

“你们……不是给我添乱么？艾斯德斯不会杀掉我的，但是你们就不一定了，如果你们有一个有事情的话，我岂不是伤心得要死？”风雨辰将赤瞳和黑瞳抱在怀里说道，“安啦，我答应。一定会回来的，约定好了。”

“哦……”黑瞳和赤瞳这才肯罢休……

娜杰塔等人顿时睁大了眼睛，这下可以确定了，风雨辰真得是姐妹双吃了，特喵的，这也行？

“嘿嘿，战争结束后，小哥你可要请我们大家喝喜酒哦，两个漂亮的小老婆，真得让人羡慕啊……”雷欧奈顿时重重的拍拍风雨辰的肩膀说道。

“就是。到时候，我这个老大给你们当主婚人成了。嗯，这样决定了……”娜杰塔也是微笑着说道。

黑瞳和赤瞳两个人的小脸顿时红彤彤的，说不出话来了。

风雨辰倒是很自然的说道：“好啊，到时候就在咱们夜袭的基地吧，娜杰塔老大要帮我们主婚吧，还有……塔兹米和玛茵，你们两个到时候也一起结吧，这可是双喜临门哦……”

“结……结婚……”塔兹米和玛茵两个人顿时脸红了起来。

娜杰塔点点头，说道：“这也不错啊，嗯，到时候塔兹米和玛茵你们两个人也一起吧，哈哈，到时候就是咱们夜袭组织的双喜临门了……嗯，好啦，这样决定了。然后大家各自准备吧，今天晚上正式开始暗杀活动……”

“是……”

“……”

…………

是夜，夜色如水，红月当照，兰坐在圣堂总部的顶部，他觉得今天晚上恐怕他要迎来死神的问候了，但是他不得不战斗啊，只要拖住他们就好了，然后deng dai 艾斯德斯大人解决了里面的敌人之后，yi qie 就结束了，是的，他只要完成牵住的任务就可以了……

在圣堂内部，艾斯德斯皱眉看着仍然在玩弄女人的伯利克，眼中闪过一丝不悦，并非是因为伯利克玩弄女人，而是因为她被束缚在这里无法自由的走动，罗刹四鬼和赛琉全部阵亡在了他的手中，她可是现在就想找他对决呢，她已经等不急了，赶快决定胜负，然后和他再也不分离了，女人果然还是需要男人的……

艾斯德斯心中的他，自然是风雨辰了。

就在此时，地面瞬间被冲破，风雨辰、娜杰塔和她的帝具须佐之男、雷欧奈chu xian在圣堂之中，地道已经被打通了，同时塔兹米也进入了隐形的状态，肆机进行攻击！

“什么人！！？”

最先惊讶的自然是伯利克这个家伙了。

“娜杰塔，你总算来了，还有……”

艾斯德斯看了娜杰塔一眼，这个家伙可是摆了她一道呢，然后她的眼睛焦点对准了风雨辰，这个她日思夜想的男人也来了，那么yi qie 就在今天晚上结束吧，将娜杰塔他们剪除，同时将风雨辰抱到zi的怀里，不再放手！

“须佐之男！上！”

娜杰塔二话没说，顿时吩咐zi的帝具须佐之男开始进攻……

“……”

须佐之男顿时开始了进攻，手中的大棒顿时对着艾斯德斯挥击过去！

“哟，速度不错啊，攻击也尚可，娜杰塔找了个不错的帝具呢，人形生物帝具啊，不过……”

艾斯德斯轻易的躲避掉了须佐之男的攻击，右手瞬间chu xian一个巨大的冰锥，顿时将须佐之男的身体穿刺掉了……

但是很快须佐之男胸口上面的伤口便瞬间愈合了起来，紧接着再次攻击了过去。

“看来要击碎核心才有用啊？”

艾斯德斯沉着的分析道，看着须佐之男的身躯，核心在哪里呢？

“还有我的攻击哦！！”雷欧奈不给艾斯德斯思考的时间，瞬间发动了zi的攻击，百兽王化‘狮子王’，一瞬间向着艾斯德斯攻击过去……

但是……

一瞬间，艾斯德斯躲避掉了须佐之男的攻击之后，顿时重重将雷欧奈打飞了出去，正欲进行冰锥的攻击时……

“还有我呢……”

风雨辰挥舞着双手的冰霜大剑攻击过去，如疯似魔一般的舞动，顿时将艾斯德斯逼退了出去。

“这就是你找的帮手么？嘛，无所谓的，来多少个人，我也会打败你，让你心服口服的……”艾斯德斯瞬间拔出了腰间的长剑，抵挡了风雨辰的大剑攻击之后，一脚将风雨辰路踢了出去……(未完待续……)

第三百八十九章 超s女王之终战Ⅲ

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

同时面对须佐之男、雷欧奈和风雨辰三个人的攻击，艾斯德斯仍然是一副轻松的样子，应付自如，而且完全守护住了通向伯利克的道路。

艾斯德斯明白着任务优先，虽然为了保护伯利克让她无法全力出手，但是能够和风雨辰战斗她便满足了，而且到了必要的时刻，她可不会死守伯利克的，所有的yi qie ，都没有征服风雨辰更加重要了。

伯利克顿时已经吓的钻到也椅子后面，浑身打着哆嗦，同时那些服侍他的女孩也是一哄而散。

“我正面攻击，你们两个从侧面，然后有机会，就对目标下手……”

被艾斯德斯踢飞的风雨辰顿时开启了写轮眼，不过是右眼的二勾玉状态，他想试试二勾玉状态下的他是否是艾斯德斯的对手。

“簌……簌……”

猛烈的冰霜之弧带着一往无前之势向着艾斯德斯攻击了过去，风雨辰的攻击速度在一瞬间得到了显著的提升！

“哦……”

艾斯德斯这才兴奋了起来，风雨辰如果不认真的话，她还真得是不高兴呢，一时间艾斯德斯的躲避速度与攻击速度也加快了起来，手中的长剑不停的与风雨辰的冰霜之剑斩击碰撞着……

风雨辰与艾斯德斯的战斗与其说是战斗，不如说是享受一般，风雨辰和艾斯德斯两个人都是在享受着战斗，正是因为着彼此的惺惺相惜。所以才为这样的战斗而乐。既是棋逢对手。又是相恋之人，与其说是剑与剑的碰撞，不如说是以剑代心的交流。

“……”

看着这种空档之下的须佐之男和雷欧奈顿时纷纷战斗，向着伯利克攻击过去……

“当……”

一声轻脆的声响，艾斯德斯在击退了风雨辰的一次斩击之后，瞬间后退，接着一支冰锥瞬间飞射而出，将雷欧奈的身体钉在了柱子上面。同时在一个转身鞭腿，顿时将须佐之男踢飞了出去！

风雨辰再度是震惊，艾斯德斯竟然还有余力观察着周围的人，而且一瞬间抵挡下风雨辰攻击之后，身体飞退的位置，正是雷欧奈和须佐之男攻击伯利克的位置，接着顺势将两个人打飞了出去，这种全局观和反应速度简直不是人能够做出的！

“咳……”

雷欧奈顿时喷出了一大口鲜血，咬牙将胸口的冰锥拔了出来，接着胸口的伤口在快速的愈合着。百兽王化的帝具具有着超强的愈合之力。

“轰……”

须佐之男的身体在一瞬间撞击在了填上，打出了一个龟裂的大洞。可见艾斯德斯的力量之强，简直是匪夷所思的地步！

“呵呵，想通过我的身边可不是容易的事情……”艾斯德斯冷哼着说道，不过眼里闪过一丝不过，和风雨辰战斗着正爽着呢，突然被中止了，真得是讨厌的感觉啊。

“可不能够逃跑哦……”风雨辰手中的大剑顿时挥击了出去，再次和艾斯德斯拼斗在了一起，现在的他知道了一点，仅仅只是二勾玉的状态，对付艾斯德斯还是不够用啊，这个超s女王的实力真得是强得没话说啊。

“我不是在逃跑，而是在执行任务而已，当我糊涂么？牵制我，只是为了杀伯利克吧？呵呵，不会让你们如意的，不过，你要肯答应我，留在我的身边，伯利克随便你杀如何？”

艾斯德斯笑着说道。

“不可能……”风雨辰摇摇头，双手上的力量全部释放了出来，他可是也同样留手了呢，力量只用三分之一呢！

“轰！！”

艾斯德斯的身体一瞬间被风雨辰的巨力打飞了出去！

就是现在！

“噗！！”

塔兹米瞬间现身，手中的兵器顿时贯穿了伯利克的身体，作战成功！！

风雨辰可不是全力战斗呢，他可是保留着zi的大部分力量呢，为的就是这最后的一击呢，这个时候艾斯德斯自然是保护不了伯利克的。

“任务完成！大家走……”

娜杰塔顿时点头，须佐之男抱上她的身体，向外逃了出去，同时塔兹米和雷欧奈也走了出去。

只有风雨辰留了下来。

“哗……啦……”

艾斯德斯将身上的石砾抖落，看着风雨辰说道：“怎么？你不要走么？”

“怎么会？不是约定好了么？再见面的时候决一胜负，征服或者被征服，我是男人，怎么能够反悔呢？”风雨辰来到了艾斯德斯面前，将她从废墟中拉了起来。

“嗯，虽然被你摆了一道，保护的目标伯利克死掉了，但是你主动留下来和我战斗的话，我非常的满意呢，做好决定要留在我的身边了么？”艾斯德斯伸出手指轻抚着风雨辰的胸口说道。

风雨辰脸红了一下：“别做出这种诱惑的手段，好了，我们找个地方战斗吧，这一次，我可是会征服你的。”

“是么？只要你有那个能力，我任你征服，跟我来！”艾斯德斯微笑，瞬间向外走去，既然伯利克死掉了，那么就真正的和风雨辰战斗一场吧。

风雨辰点点头，跟了上去，为了对付艾斯德斯，他已经准备得非常充分了呢。

………

杰洛克郊外，一处平坦的荒原之上，风雨辰和艾斯德斯对立在两边。

一场终极大战即将开始，胜负未定。

“说好了呢，如果你输了，就做我的小男人，一生跟随着我，不能够逃跑，不过我会全心全意的对待你的……”艾斯德斯说道。

小男人……额……绝对是个弟控超s女王！

风雨辰点头，说道：“同样的，你如果输了，要永远听我的话，我不管你在其它人面前是什么样子，在我的怀里，你便是我的小女人……同样的，我会全心全意的对待你的。”

小女人么？艾斯德斯微笑，她还真得没有做过呢，不过风雨辰要是有这个实力的话，她做小女人又如何呢？如果风雨辰能够用实力征服她的话，那么就更加完美了，zi喜欢的男人能够拥有比她还要强大的实力的话，她会很开心的，绝对会很爽的！(未完待续……)

第三百九十一章 缚道：六杖光牢

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

“当……当……当……”

一声声轻脆的声音，风雨辰与艾斯德斯已经战斗了一个晚上上，两个人仍然没有要结束的意志，一缕缕强大的力量碰撞着，整个场地已经变成了冰霜的世界，冰锥、冰柱、冰块等等散布了整个战场的区域！

同样的冰霜之力，风雨辰和艾斯德斯都发现了一种事实，那就是zi的冰霜无论如何是伤害不了对方的。

其实风雨辰的能量是有限的，但是他通过吃艾斯德斯的冰让能量补充了起来，拥有能量，无限能力才能够真正的使用出来，写轮眼、白眼、冰之灭恶魔法都是是需要着能量来发挥的，如果论持久力，风雨辰肯定不是艾斯德斯的对手，但是他通过吃艾斯德斯的冰补充能量战斗。

而艾斯德斯的能力除了创造冰霜之外，还拥有着控制冰霜的力量，虽然无法控制风雨辰的冰霜，但是能够控制她zi的冰霜。

最后风雨辰得出的结论是虽然能够吃艾斯德斯的冰补充能量，但是无法利用她的间来对他进行伤害。

本来风雨辰是准备用里面格雷对付zi老爸银的那一招的，操纵艾斯德斯的冰对付艾斯德斯，但是啊……

艾斯德斯是能够操纵zi创造出的冰的，所以风雨辰的这一个作战计划失败。

而艾斯德斯也发现了，zi的冰霜对于风雨辰是没有用的，风雨辰不断不害怕她的冰。还能够吃下她的冰。虽然她不明白风雨辰为什么要吃。但是她知道吃冰对于风雨辰来说绝对是有hao chu 的。

因为……

中间有一个过程，风雨辰的速度、反应力等等全部下降了，她敏锐的发现风雨辰变红的左眼还有变白的右眼是消失掉的，然后在吃掉了zi的冰之后，风雨辰的力量仿佛又回来似的……

一天二十四个小时，风雨辰的能量问题在凌晨00：00点的时候刷新，如果真得再持续一天的战斗，风雨辰的能量根本不够用。幸亏能够吃艾斯德斯的冰回复能量，不然的话，铁定要败的。

所以风雨辰明白，不能够这样下去了，接下来要一击定胜负了啊。

而艾斯德斯持续了这么长时间的战斗，身体的能量虽然还有很多，但是她明白，不能够这么继续下去了，这样战斗下去，没有了能量之后。失败的只是她了！

一瞬间，风雨辰和艾斯德斯同时拥有了在下一刻决胜的想法。

但是首先出击的却是——

艾斯德斯闭上双眼。双手对合在胸前的皮肤上面的帝具标志上……

“在我面前yi qie 都将冻结！！

——摩珂钵特摩！！！”

一瞬间，念动咒语的艾斯德斯的瞬间双臂成十交错起来，紧接着整个时空被冻结停止了下来，天空中飞驰而过的鸟雀也被冻结上，扬起的飞沙也固定在空间之中，整个世界仿佛时间停止了一般！！

风雨辰惊讶的张大了嘴巴，他的身体也被冻结了起来！！

而且冰之灭恶魔法竟然无法抵挡！！！

这是绝对的冰之攻击，无差别似的！

“摩珂钵特摩！这是我为你准备的绝技，这种技能就算是我这样能量强大的人一天也只能够使用一次，不过，足够了，能够将时空都为之冻结的术！雨辰，将军了，这一次，是我赢了，乖乖跟我回家做我的小男人吧！”

艾斯德斯的身体瞬间移动，手中的剑指中了风雨辰的胸口。

但是……

“雷鸣的马车——纺车的缝隙——绝望之后光群集聚并一分为六——缚道之六十一

————六杖光牢！！”

又一个风雨辰的身体从艾斯德斯的身后浮现了出来，口中念念有词，随着声音的落尽，顿时六道光束chu xian！！！

瞬间将艾斯德斯的身体固定在了原地，无法动弹。

“螳螂捕蝉，黄雀在后！艾斯德斯，你输了，我也为你准备了大招呢，这个能力可是消耗了我大部分的能量呢，不过能够束缚你已经足够了！”

原来，风雨辰在战斗的一开始便分出了一具影分身隐匿了起来，在这最关键的时候，冲了出来，对艾斯德斯使用了风雨辰专门为束缚艾斯德斯而准备的术！

风雨辰为了与艾斯德斯战斗，使用黄金xing yun商城，拿到了两种能力，一种是中的b级忍术影分身之术，另一种是中的鬼道之缚道的一种技能，这两种技能是风雨辰当作底牌来对付艾斯德斯的。

首先是在战斗一开始的时候使用影分身之术，在使用的一瞬间，影分身便进入了隐匿的状态，因为过于快速，艾斯德斯会看成残影之类的，接着风雨辰在战斗之中通过巧妙的沙土和冰霜的掩埋让影分身藏匿了起来，阿露蒂娜教授风雨辰的敛息术起了大作用。

而后影分身一直隐匿着，直到这最后一刻才出来进行攻击。

影分身之术，和火影中的普通基础忍术分身术是不一样的，普通的分身术分出的只是一个残影，而影分身之术分出的却是一个实体的分身，同时在分身的一瞬间身体中的能量会一分为二，影分身具有着本体的一半能量，同时影分身是能够使用一般的技能的。

在火影之中，卡卡西、三代猿飞日斩、漩涡鸣人等等都使用影分身施展过忍术的，而且影分身最强大的一点在于是写轮眼、白眼、轮回眼等等都无法洞察的，在火影疾风转场景中，有一幕卡卡西和宇智波鼬的对峙，鼬就被卡卡西的影分身欺骗了，同时日向宁次在与漩涡鸣人对战中也承认过，白眼是看不穿影分身的，六道佩恩和宇智波带土也被影分身欺骗过……

虽然说在火影中忍界第四次大战上，复活的拥有轮回眼的宇智波斑看清了鸣人的分身，但是那不是轮回眼的能力，应该是斑的战斗经验与洞察力智慧总结出来的，不是用瞳术的力量，而是洞察的力量，卡卡西就通过鼬细微的动作洞察过鼬的分身……

不过也有可能是宇智波斑的轮回眼的特殊能力吧，总之影分身之术是一种很强大的术。

但是考虑到影分身承受重击之后会消失这一点，风雨辰没有让影分身来面对艾斯德斯，而是zi的本体和艾斯德斯战斗，然后让影分身隐匿起来的战术……(未完待续……)

第三百九十五章 崩塌的帝国Ⅲ

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

吸血鬼？尼玛？

风雨辰的白眼瞬间便发现了身后的这个哥特萝莉将的女孩嘴里的小尖牙要对着zi的脖子咬下去……

不过很快风雨辰反应了过来，脖子上面chu xian了一块冰霜覆盖着……

咔……

多特雅（哥特萝莉装少女）顿时疑惑的看着风雨辰的脖子，晕，怪不没有咬下去……

冰之造型——十字锁【ice——cross -lock】！！

紧接着，一个冰霜十字架顿时chu xian在了多特雅的身后，接着十字架上面瞬间chu xian了四条冰霜锁链，将她的脖子、双脚、左手臂、右手臂纷纷锁在了十字架上面。

“簌……簌……”

紧随而来是一股波动的空气……

一个短发的男子发出的攻击，风刃……

土遁——心中斩首之术！！

风雨辰的身体瞬间消失，接着从短发男子的脚下伸出手臂，瞬间将他拉进了地面，只有着一个头颅露在上面……

“咔嚓……”

紧接着，风雨辰的身体瞬间chu xian在地面之上，对着短发男子的脖子瞬间扭动了起来，一百八十度旋转，这个家伙瞬间阵亡了下来。

希拉看着这yi qie ，顿时没有了战斗之心，头上冷汗连连，这根本不是一个级数的存在，短短的几秒之间，他的手下便被解决掉了三个。一个被束缚。另一个拿着话筒的科西米娅（放超声波的兔娘）更不可能是其的对手。

于是。希拉拿出了zi的帝具准备逃跑……

“噗……”

这个时候，又一个风雨辰chu xian，一把冰剑瞬间贯穿了希拉的心脏，接着将他手中的帝具抢了过来。

“最安全的时候也是最危险的时候，擒贼先擒王的道理我怎么会不懂呢，没有攻击你只是想让你kan kanzi的手下是怎么死掉的，嘿嘿……”风雨辰冷笑着说道，影分身真得很好用啊。

“你……”

希拉嘴里淌出了大量的血液顿时无力的倒在地面上。好强好诡异，怎么会有两个风雨辰？

剩下的科西米娅顿时后退了两步，没有了再战半的想法了。

“好了，你们俩个乖乖的投降的好，萝莉的话我还是不怎么忍心杀掉的，回去给我好好反省吧，暂时先收押你们好了……”

风雨辰一手抓着科西米娅一手抓着被禁锢的多特雅，吩咐影分身启动希拉的帝具‘次元方阵’【香格里拉】，用这个转移出去吧。

接着一个巨大的八卦图阵chu xian在地面之上，空间波动中。风雨辰、多特雅科西米娅三个人瞬间消失在原地，同时影分身将狂野猎太们的帝具也一一回收了起来。

在风雨辰他们消失的一瞬间。一个穿着铠甲的中年人赶到了现场，看着倒在地面上的希拉和他的三个手下，顿时fen的握紧了双手。

这位中年人正是现今深受皇帝信赖的帝**最高指挥官——布德大将军，另一个“最强”之人，统领宫殿的近卫军，为人正直古板，一心一意为帝国服务。

刚刚听到战斗的声音，他就疾风一般跑到了皇帝的居所……

结果……

皇帝死了……

而现在，希拉的死也可能代表着大臣也已经死掉了呢，整个皇宫，剩下的就是布德一个人了啊，接下来怎么办呢？

“帝国……千年的统治真得要……结束了么？”

布德顿时悲愤的看着天空，虽然他知道帝国的**，但是忠于皇室的他是无论如何不会背叛君主的，而现在他所效忠的君主已经死掉了呢……

“哎，即使如此我也要保卫这最后的荣耀，决一死战！！”

固执的布德决定与帝国共存亡，他要守护帝国这最后的一刻。

…………

传送回基地中后，娜杰塔等人顿时围了上来，看着风雨辰俘虏回来，顿时知道她们是狂野猎犬的人，最近狂野猎犬在帝都闹事，他们可是都知道这些人的长相的，接下来就要对她们进行制裁的。

“大臣和皇帝，我都已经gan diao 了，大臣的儿子希拉和他的手下我也杀掉了，这两个家伙俘虏了过来，看押起来吧，帝具都已经没收了，如果她们死不悔改的话，随便处理吧，果然我还是对可爱的女孩下不了手……”

风雨辰说道。

“是么？那么就只剩下布德了啊，接下来基本上革命军进入帝都的话就是成功了呢。”娜杰塔点头说道。

“老大果然厉害啊，这样我们轻松很多了嘛，只要deng dai 大军攻进帝都就好了呢，太简单了呢。”塔兹米佩服的说道。

“现在我终于知道了……你就是变-态一枚……”拉伯克叹了口气，他貌似成了打酱油的存在了，切，他还想和狂野猎犬战斗一番，向娜杰塔展现下zi的男子气概的，可是风雨辰这一趟，顺便收割了狂野猎犬，这让他特喵的怎么玩？

赤瞳打量着地面上的两个狂野猎犬的女孩，寻思着要不要杀掉呢，不然的话，又被风雨辰吃掉了……

“杀掉她们吧，姐姐……”黑瞳说出了赤瞳没有说出来的话……

“嗯，我觉得她们不会投降的……”赤瞳顿时点头说道。

这两姐妹……变腹黑了么？

多特雅和科西米娅顿时哭丧着个小脸，说道：“我们投降……”

“姐姐，她们是假意投降的对吧？”黑瞳说道。

“对，果然还是要杀掉的……”赤瞳同意道。

“……”

风雨辰无所谓的坐在沙发上面，说道：“随便你们怎么处置了，我对她们没有意思，只是不忍心动手杀软妹子，你们看着办吧……”

“那还是杀掉吧……”赤瞳说道。

“对，以防万一的好……”黑瞳开始拔出zi的太刀八房。

“……”

多特雅和科西莉娅欲哭无泪了，特喵的，这不是还得死么？

“别闹了，拉伯克，先将她们两个捆绑起来，既然帝国已经几近破碎，没有必须太多的牺牲了，如果她们能够痛改前非的话，放过她们也不是不可以……”娜杰塔说道。、

“……”

终于不用死了……

多特雅和科西米娅顿时松了口气。

拉伯克顿是咽了口唾液，捆绑两个软妹子什么，真得是太棒了……(未完待续……)

第三百九十八章 斩红的终焉Ⅱ

【感谢dirgedvd、有菜萝卜童鞋的打赏，感谢xuzih、13162211、血色枷锁、lh9hl童鞋的月票，还差10张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

入夜，整个夜袭基地灯火辉煌，嬉笑声不断传出，整个基地显得生气勃勃的样子。

“要喝交杯酒，之后夫妻之间一定要永结同心，相厮相守，永不离弃……”

随着紫月凌的声音渐落。

穿着红艳艳婚服的风雨辰他们开始喝这婚礼仪式的最后交杯酒，从此白头偕老，永结同心。

喝完交杯酒的风雨辰他们顿时脸庞变得格外黝红，有酒精的些许作用，也有着感情渐浓的作用……

“送入洞房……”紫月凌微笑着说道。

“洞……洞房……”

玛茵顿时结巴的说道，两个手指互相点触着，她还没有做好准备呢。

风雨辰这个时候说道：“洞房免了吧，以后再做不迟的，今天我们就一起看完这夜晚的最后美丽的星辰，同时看着日出许下约定怎么样？”

“这个提议不错呢，呵呵，同房那种事情之后各自回家做吧，而现在珍惜这最后的一点时间吧……”

娜杰塔点头说道。

“没有看出来，你还是个懂情趣的家伙……”玛茵也松了口气，同房什么的现在太快了吧？

“……”

一行人来到了山坡之上，坐成了一排，一个个抱着双腿看着璀璨星辰，享受着美妙的人生，星辰之下的爱情在此时见证。

赤瞳和黑瞳坐在了风雨辰的两旁，艾斯德斯见没有她的地方。直接坐在了风雨辰的怀里。

“静静的看着这天空，还是第一次觉得如此美丽啊。”娜杰塔微笑着说道，摆动发丝，有了些女人味道。

“最后一定会是完美的呢。今后大家就为了各自的生活而努力吧……”玛茵也难得说出这样平静的话。

“痛苦的往昔终于化作了回忆。我和姐姐也组成了家庭，我会好好珍惜这一切的呢……”黑瞳紧紧抱着风雨辰的手臂不松开。

“是啊。终于能够和妹妹在一起，同时也找到了归宿，一切如同梦幻一般，虽然一直不敢翘首期待这样的日子。但是此刻却来临了，我会用生命来珍惜现在的……”赤瞳同样充满幸福般的靠在了风雨辰的怀里。

艾斯德斯闭上眼睛说道：“有时候也许安静的品味爱情和生活也不错，我现在好像有些许改变了呢，至少懂得家庭这个词汇的意义，我觉得真正的强大是彼此心中有着爱情的滋润，拥有着这么爱情的执着，便能够更加强大……”

“……”

新婚的女孩们一个个发表着自己的感言。她们都由衷的露出了喜悦之情。

风雨辰看着如此良辰美景，顿时开口唱起了歌曲：

当山峰没有棱角的时候

当河水不再流

当时间停住日夜不分

当天地万物化为虚有

我还是不能和你分手

不能和你分手

……

让我们红尘作伴活的潇潇洒洒

策马奔腾共享人世繁华

对酒当歌唱出心中喜悦

轰轰烈烈把握青春年华

……

听着风雨辰的歌声，所有人渐渐附和着拍起了手掌，接着一个个拉住手一起唱起着这美妙的歌曲……

…………

当二天早上。朝阳升起的那一刻……

“哇，好美丽啊……”

“阳光好温柔……”

“……”

终于所有共睹了唯美的天际，朝阳升起的那一刻璀璨让所有美丽时刻在此时定格。

“那么约定好了，当我们为人父母的时候再相见吧……”

“嗯，虽然舍不得大家，但是总是要奔向新生活的……”

“那么就让我们一起约定……一定再会的……”

“我的身上永远流着‘夜袭’这个组织的血，大家都是亲人……”

“……”

…………

在离别的前一刻，风雨辰来到了阿露蒂娜的墓碑前。

像抚摸着自己女人一般的样子，风雨辰温柔的抚摸着墓碑，眼泪还是流了下来：“阿露蒂娜，我要走了，之后没有办法每天清晨陪你看日出了，也没有办法为你驱赶蚊虫了……

不过，我风雨辰发誓，你这一辈子都是我风雨辰最爱的女人之一，虽然我们度过的时间只有一个月，但是我这辈子打死不会忘记你！

这天道对汝不公，如果我有成神的那一刻，我一定要质问苍天！

阿露蒂娜，虽然你总是教训我杀手不能够流露感情，但是我的泪水为什么停止不了呢？如果你在的话一定将我揍成猪头的吧……

啊……啊……啊……呜……

我好想哭，即使被被你看不起，我为你流泪，这滚烫的泪水因你而流淌，你就庆幸自己找了个好男人吧……

你是我的枷锁，你的一言一语是我今生最大的眷恋啊……”

赤瞳在后面看着这样痛哭的风雨辰，还是第一次看见这个男人软弱的一面，但是她不讨厌呢，反而非常的敬佩他，一个能够如此真情流露的男人，对于她们来说是个很不错的事情呢，这证明着他真正的在心里在爱着他的女人，就像是分离也要在这最后看一眼她啊……

艾斯德斯思索着阿露蒂娜这个名字，这是在那个海岛之上，风雨辰给她的那个只有两个人知道的名字，看来并非是他随便想的呢，那个阿露蒂娜是真正的存在呢，她想一定是个优秀的女人吧，而且应该和她有些相似的，不然的话风雨辰不会将这个名字给自己的啊……

紫月凌和凉宫春奈看着此时的风雨辰，这真得是那个杀人不眨眼的无限王者么？怎么看都不像是吧？但是她们觉得这样的他才算有些真正的像一个人呢，原来他也有着柔弱的一面啊。

天童木更摸着自己的胸膛，果然，他其实是一个非常温柔非常感性的人啊，男人的脆弱有时候是很帅气的，不是对战斗，不是对人生的脆弱，而是因为至爱之人的脆弱，这种脆弱蝇男人的荣耀，也是一个平凡人成为王者的必经之路，一个王是经历着各种历练所诞生的，风雨辰在渐渐的成长，王不仅是至尊冷漠的，王也是充满着温柔的……

第三百九十九章 系统进化show1

告别了阿露蒂娜之后，风雨辰开始选择返回现世，但是这一次的系统提示和之前不一样了……虽然开始一样……但是多了一些东西……

“叮，确定返回现世界，完成《斩！赤红之瞳》世界基本任务，积分排行榜第一名，积分367841……”

“积分兑换元宝币100：1，最后获得元宝币3678……”

“叮，击杀《斩！赤红之瞳》世界最终人物大臣、皇帝，同时降服艾斯德斯（即劝降），增加特殊奖励，特殊奖励增加，最终特殊奖励为——斩红指环（可随意进出《斩！赤红之瞳》世界，每一星期可进出一次，一次停留时间不得超过一天）。”

“……”

“叮，通关世界《学园默示录》、《罪恶王冠》、《刀剑神域》、《漆黑的弹》、《斩！赤红之瞳》，五世界通关毕，无限系统开始更新，预计更新时间30天。”

“叮，本次系统更新，内容预告：

：已经连续通关五个世界玩家，在之后的世界阵亡不会立即失去无限资格，世界失败惩罚-1000元宝币，元宝币不足1000者真正失去无限资格；

：带出动漫人物资格更新，除积分排行榜、特殊奖励外，增加消耗10000元宝币后可带出一位动漫人物，但所带出动漫人物好感度必须为90%以上，方可带出。带出人物数量无限制（《斩！赤红之瞳》世界已可用）；

开通世界技能选项。已经通关世界的技能、血统、装备等全部开放。相应技能需要一定的元宝币方可购买，但世界终极技能、血统、装备等无法开放购买，玩家可通过其它方法获得；

主世界停留时限更改，每次脱离次元动漫世界，需停留满30天方可开启下个世界；

军团模式开启，集齐五名无限玩家方可建立军团，军团人员数量上限为10人，军团模式下。除军团长外，普通队员无法攻击己方队员；

主世界玩家如要战斗，必须双方均具备军团身份方可战斗，无军团身份战斗，需支付1000元宝币；

主世界军团之间可以进行军团战，但是必须双方军团长确认，军团战胜利可以掠夺对方军团三项无限能力，可随意指定；

主世界军团可消费100000元宝币强制开启军团战；

后续军团事项随系统更新补充。

无限玩家不可向非无限玩家透露任何相关无限世界信息，违反者抹杀；

无限玩家在次元世界阵亡需交付1000元宝币可转生，转生后玩家属性会得到不定削弱。并且无法继续停留次元世界，但是转生后不会失去无限者资格。无限玩家在主世界阵亡后彻底死亡。

无限玩家可消耗一定元宝币（100元宝币=1天，主世界与次元世界时间同步进行）进入已经通关世界进行修炼，但是无法进行任何剧情活动，也不会有积分产生，击杀世界居民将受到扣除一定量元宝币惩罚，过多与世界主线人物接触将扣除一定元宝币，如若带出世界人物，所需元宝币翻倍。”

“叮，通关《斩！赤红之瞳》世界，积分排行榜第一，奖励带出人物一名，完成大臣、皇帝击杀，奖励一名带出人物，如需再行带出人物，请支付相应元宝币……”

“……”

系统更新？

五个世界了么？

风雨辰感觉接下来的战斗会更加有趣了，毕竟系统不会直接抹杀玩家了，而是通过消耗元宝币来让玩家拥有一些保命的资本，同时现世有了军团系统，看来是能够组建军团战了，一群无限者在地球上面进行军团战，额，真得很有意思啊。

同时带出人物无限制了，基本上拥有好感度的次元世界人物都能够带出了。

这次系统更新真得是改变好大啊，可以想像主世界接下来也会成为战场的啊。

“确定带出《斩！赤红之瞳》人物艾斯德斯、赤瞳、黑瞳，多余人物一人，好感度100%，达到带出限制，支付元宝币10000……”

“返回主世界……”

“……”

白光闪过，风雨辰他们出现在了原来的小别墅之，时间仿佛停留在进入《斩！赤红之瞳》的那一刻。

紫月凌、凉宫春奈、赤瞳、黑瞳、艾斯德斯也同一时间出现在屋里面。

这也代表着《斩！赤红之瞳》世界的历程完结。

墙壁上的时钟还是晚上七点钟的样啊，一切都没有改变。

而一瞬间，风雨辰的身体被三个小萝莉压倒在地面上……

“呜呜，辰哥哥是坏蛋，不带小日向去……”

“缇娜也是不萌了……”

“翠不会再让辰哥哥摸人家的猫耳朵了……”

“……”

三个小萝莉顿时闹了起来，竟然不带她们去玩，真得是个坏辰哥哥，不能够直视……

毒岛冴、亚丝娜、楪祈一个个鼓着小脸，气呼呼的将一大堆衣服扔到了风雨辰的脸上，然后……

“今天晚上洗一个晚上的衣服……”

“擦地板擦到天亮……”

“谁的房间也不要进！”

“……”

艾斯德斯和黑瞳、赤瞳看着一一场闹剧顿时明白了是其它无限世界的女孩啊，看来风雨辰在她们之前已经有其它的女人了啊。

“孩都有了么？”艾斯德斯看着小日向、缇娜、布施翠三个小萝莉顿时皱眉说道。

“不是孩，应该是带出来的女人……”赤瞳觉得不可能。

“十岁的小萝莉也要吃么？看错他了……”黑瞳冷哼。

“不……是！！！”

风雨辰顿时无奈拿掉头上的紫色情趣蕾丝内裤，说道，“不是你们想象的那样的，我怎么会那么鬼畜？”

“别理他，让他好好反省吧，我带大家找各自的房间吧，看来要购买一个更加的房了啊……”毒岛冴对艾斯德斯、赤瞳和黑瞳三个人说道，领着她们暂时住下。

“那么我联系下吧，购买一处更大的别墅吧，估计买个一千多万的差不多够用了，还要购买大量的的电脑，还有其它的东西……”紫月凌说道。(未完待续。。

第四百零二章 刀剑神域之返Ⅱ

【感谢小说*人生童鞋的打赏，感谢无敌萌萌童鞋的月票，还差8张月票加更，大家努力喵，今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰和紫月凌又商量了一些细节之后，风雨辰便开始返回刀剑神域世界了，这一次，他带上了zi所有的契约者，毒岛冴子、楪祈、亚丝娜、天童木更、袴田日向、缇娜*斯普朗特、布施翠、艾斯德斯、黑瞳、赤瞳。

“大家准备好哦，可能会有点眩晕感的。”

风雨辰说着，启动了手指上面的指环，来到了风神集团的所拥有的一间别墅内。

“……”

光芒闪烁着，将风雨辰等人包裹在内，接着所有人站立在了白玉石雕塑的美仑美幻的地板上面，扑面而来一种奢侈而豪华的气息。

“哇，好大的房子啊，这个卧室比咱们那个别墅的客厅还要大呼……”小日向顿时伸手说道。

“哦！有好多玩具哦，人家要玩……”

接着小日向扑到了床上面，抱着一只卡通大白熊玩了起来。

“人家也要玩……”

“人家也要……”

缇娜和翠两个人也甩掉鞋子扑了上去。

“让这三个萌物在这里玩吧，我们到客厅，一会你们在家也行，逛街也行，我和亚丝娜去见父母……”风雨辰说道。

“去吧，去吧，亚丝娜的世界，我们晓得，你们的时间。我们可是都约定好了。谁的世界谁做主……其它的打酱油……”天童木更说道。

打酱油？天童木更他们也学会这个词汇了啊~~~

“就是。去吧，好好陪亚丝娜……”毒岛冴子说道。

“我和姐姐要吃美食，我们要吃遍所有料理！！！”黑瞳和赤瞳已经有目标了，那就是吃！

“我和冴子逛街，我感觉我们俩个应该合的来……”艾斯德斯说道。

“我和小祈也逛逛街吧，顺便吃料理，我们可不和女王在于块，也不和黑瞳赤瞳两个吃货在一块……”天童木更说道。

“我们在家里玩……”小日向、缇娜、翠三个小萝莉举手说道。

额……

都有了目标了。看来风雨辰准备好的说辞没有用了。

“那么就这样吧，我会让侍女都有保镖跟着你们的，当然不是害怕你们被欺负，我是怕你们欺负别人，别惹祸，这只是个低等世界，还有晚上都要回来，我们可是还要回去呢，无限系统关闭，只能有一天的活动时间。听见没有？”风雨辰最后补充道。

“去，去。去，赶紧和你的亚丝娜走……”

“别打扰我们逛街……”

“chi fan又不需要你……”

“……”

特喵的，一个个都是搞啥米啊？

哎……

风雨辰无奈的叹气，坐在沙发上先打通了管家夏洛克的电话，先做正事……

“喂……嗯，我刚回来，夏洛特，你来一趟，有事情交给你做……好的，我等一分钟……”

有管家就是好啊，而且无限系统还设定是忠诚的这种官家，真得是完美的设定啊。

“雨辰，见了父母，要不要看下利兹还有西莉卡他们啊？”亚丝娜抱着风雨辰的手臂说道。

“嗯，当然要见啦，桐人不会和他妹妹有嘿嘿……”风雨辰想着笑了起来，现在的桐人没有了亚丝娜会不会和妹妹直叶发生点什么关系啊，果然是可能的吧，到时候调戏下他们好了。

现在刀剑世界应该正在运营着alo（妖精之舞），而ggo（幽灵子弹）还没有开始呢，如果开始了，能够kan kan桐子的娘化版啊，萌萌哒~~

“切，还不是你破坏了原著啊，人家现在被你俘虏了……”亚丝娜撇嘴说道。

“你看过原版的刀剑了？”风雨辰顿时问道。

“当然要看啦，kan kan之前人家是什么样子的……切，你这个家伙是知道剧情，然后专门泡人家吧，不过毕竟在无限世界我是首先遇到你的啊，自然不可能和桐人有交集了，而且你也不会允许，其实无限世界就是将原动漫二次元构建出来，然后让你们这些玩家进入，剧情百分百会发生改变……

如果按动漫的那种剧情，人家确实会喜欢贾人的，但是按照无限世界的剧情，人家只会喜欢你啊，这便是无限世界的真谛啊，拥有无限的可能才叫无限世界啊。

我就是看了原著，现在我也不会喜欢桐人的，因为我现在喜欢的是你啊，在我看来，原著才是破坏了我的形象呢，我应该喜欢你，怎么能够喜欢桐人呢……

动漫是动漫，无限是无限，一个是在电视的平面，一个是在次元世界的三维，这就像是普通的网络游戏和完全虚拟游戏之间的区别一般。

所以夫君你不用想太多，我们就算是看一万遍的原著喜欢的也依然是你，毕竟对我们来说这个无限世界才是真实的舞台，在无限中我们喜欢的就是你，你是不是一担心我们想多了之类的？

其实不会的哦，我们只会喜欢你一个人的。”

亚丝娜认真的握着风雨辰的手指说道。

“嗯，我明白了，是我多心了，你说得对，无限才是舞台，你们喜欢的就是我啊，亚丝娜，你真得善解人意啊……”风雨辰作势想要去亲吻亚丝娜……

“嗯……哼……”

夏洛克瞬间chu xian在门口，九十度鞠躬，谦卑的说道：“少爷，您找我么？”

风雨辰看了下时间，55秒，嘞个去的，这个夏洛克真得是守时间啊，说了一分钟内玻的，真得到了，不会是动用了直升机赶回来的吧？真得是守职啊。

“这份策划书你拿着看，我想弄一个私有的小型虚拟世界玩玩，你让人加紧制件，在一天内创作出这款游戏，然后同时将需要的服务器弄好，还有一万个虚拟接入设备，同时安全条例什么都带上，策划书里面都有，一天的时间怎么样，能够做到么？”风雨辰将紫月凌给他的策划书拿了出来，放到了桌子上面。

夏洛特拿起策划书，仔细而快速的看了一遍，然后说道：“小型的虚拟网络的话很容易制作的，服务器是现成的，修改一下引擎之类的就可以了，然后虚拟接入设备也是现在的，只要改写下加密程度就好，十个小时吧，一定会完成的完成的，yi qie 难题在风神集团面前都不是问题，这个世界没有我们风神做不到的事情……”

“嗯，那就好，时间虽然紧迫，不过质量一定要过关才行，用最好的技术与设备……”风雨辰点头说道，风神集团什么的简直是太土豪了，不，用土豪已经无法形容了~~~(未完待续……)

第四百零四章 刀剑神域之返Ⅳ

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰和亚丝娜一家人和睦的吃完了午饭，下午的时间，风雨辰和亚丝娜准备叫上刀剑里面的伙伴们一起聚会一下。

“喂……桐人么？嗯，好久不见，切，才不到一个月……嗯，有时间么？那来吧，地址是……叫上直叶哦……嘿嘿，我才不是要吃你的妹子呢，哈哈……来吧，来吧，别你妹的啰嗦了……”

“西莉卡酱，嗯，最近好么？莉兹也在你身边么？正好，我刚刚从外面回来，所以来聚会啊……好的，好的……”

“克莱茵……喂……喂……你小子不会在h吧，那么吵……原来是在艾基尔的店里面啊，哈哈，那过来聚会，叫上他一起，对，对……ok……”

“……”

风雨辰挂上电话，然后拉起亚丝娜的小手，说道：“走吧，到店里面等他们，说实话，还真得有些怀念以前在刀剑里面的生活啊……”

“嗯，还有结衣……对了，你不能将结衣带出世界么？现在不是开放限制了么？”亚丝娜顿时说道。

风雨辰点头，说道：“我也有这个想法呢，等系统更新之后，我尝试下带出人物试试，这应该也在系统的能力下，如果结衣出来了，那么我们一家人就真得团聚了。”

“是啊，不能够让结衣一个人孤零零的，雨辰，你一定要带出结衣哦……”亚丝娜顿时靠在风雨辰的胸口说道。

“嗯，一定的，不论是什么代价，因为她是我们的女儿呢……”风雨辰认真的点头说道。

“……”

一时间。风雨辰和亚丝娜两个人的眼睛里面顿时怀念了起来，同时也是各自自责着，他们两个出来了，但是却将结衣丢弃在了那个世界。真得是……

虽然只有风雨辰和亚丝娜进入完全沉潜虚拟实境的时候才能够唤醒结衣。但是……

“亚丝娜，都是我的错。是我的能力不够，没有将结衣也带出来，不是你的错啊，所以你不要自责。应该自责的人是我才对……”风雨辰说道。

“不，我也有责任的……”亚丝娜说道，“我们是夫妻，什么都要一起承担，结衣是我们共同的女儿……我……”

风雨辰搂住亚丝娜的肩膀说道：“很快就没事了呢，等系统更新好了之后，我们就能够和结衣相见了。到时候我们三个人一起去游乐场吧，结衣还没有去过，肯定会喜欢的吧……”

“嗯，这一次我们不要再分离了。结衣永远是我们的女儿……”亚丝娜将小脑袋埋在风雨辰的胸口说道。

“嗯，永远不会分离了……”

…………

桐人等人都来了之后，风雨辰开始点菜，首先拿了几瓶果汁。

“哟，你们两个人不是在海外度蜜月么？怎么现在知道回来了？嘿嘿，过得怎么样？”克莱茵打趣着说道，用着**的目光来回看着风雨辰和亚丝娜。

“自然是过得很好啦……”风雨辰倒完果汁，甜蜜的和亚丝娜搂抱了一下。

“哦……”

所有人顿时出声，当场秀恩爱啊？

“好啦……”亚丝娜脸红的推开风雨辰，说道，“别闹……”

“越看你们越是像一对啊，恭喜早生贵子，嘿嘿……”艾基尔也是调侃。

“不张嘴没有人当你是哑巴，艾基尔！”亚丝娜顿时满脸红晕，什么……早生……贵子啊……

“哈哈，抱歉，抱歉，开玩笑……”艾基尔看着愠怒的亚丝娜连忙摆手说道。

莉兹贝特和西莉卡两个人顿时羡慕的看着亚丝娜，果然还是败给她了啊。

“西莉卡酱……莉兹……然后直叶，这是给你们的礼物哦……”风雨辰拿出硒个水晶吊坠递给了西莉卡她们，这是亚丝娜帮忙选的。

“不会吧，只有女孩子有这礼物，我们的呢？”克莱茵顿时眯着眼睛撇嘴说道。

“你要什么？你在西莉卡她们可爱么，一个大老粗……”风雨辰轻哼着说道。

克莱茵顿时翻了下白眼，说道：“你这个家伙就是一色狼，不会有了亚丝娜还要勾引直叶她们吧？”

桐人顿时谨慎的看着风雨辰，自己可爱的妹妹怎么能够落在这个家伙的手里，难道对直叶还念念不忘么？

“不是的，是我要送的礼物，让雨辰陪我一起先的，真得抱歉，没有克莱茵你们的，毕竟我只会选些女孩子要的东西……”亚丝娜连忙为风雨辰辩解着说道。

“呼……”

桐人顿时松了口气。

“喂，桐人，你那什么反应啊，这么在意直叶，难道你……嘿嘿，我知道你们之间没有血缘关系的哦，难道你们，说出来嘛，大家又不会笑话你的……”风雨辰调侃着说道，要不要促成桐人和直叶呢？

“什么啊，我怎么会……”桐人顿时连忙摆手着后退。

直叶两只小手也是纠结在一起，脸红了起来，她倒是希望这样发展……

“不说，我还没有发现哎……”克莱茵顿时盯着桐人和直叶两个人。

“我看你们两个今天就在大家面前确立关系吧……”亚丝娜也是打趣着说道，她看得出来直叶是喜欢桐人的啊。

“就是就是，在alo里面你们两个人就是眉目传情的……”莉兹贝特说道。

“……”

风雨辰直接站起来，然后一手按着桐人一手按着直叶，顿时将两个人按在了一起，而巧合的，两个人的嘴唇吻在了一起……

“我帮你们一把好了，看看，这不就是成了么……”

“呜……”

桐人和直叶两个人的脸蛋急剧升温，然后顿时连忙分了开来。

“……”

莉兹贝特和西莉卡两个人看的脸红，顿时还是第一次见接吻的情景的。

“哈哈，恭喜又一对新人诞生，大家鼓掌祝福……”艾基尔顿时拍着自己的大手笑着说道。

“你们……真是的，早知道不来了……”桐人顿时无奈的看着风雨辰等人，是不是他们设计好了戏弄自己啊？

“哈哈，你就接受吧，人家直叶可是喜欢你的哦，兄妹恋什么的最棒了……”风雨辰也是笑着说道，桐人这种不太抗拒的状态，差不多就是有感觉啊……

第四百零六章 刀剑神域之返Ⅵ

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

“嘀……嘀……嘀……”

闹钟一声声的响着。

“唔……”

风雨辰努力的睁开眼睛，伸手将床头上面的闹钟按了下来。

“亚丝娜，起床了，七点了，十点必须赶回去了……啊喔……”

风雨辰吻了下亚丝娜的小嘴说道。

“嗯，有点困啊……”

亚丝娜嘟囔了下小嘴，又蜷缩在了风雨辰的怀里，八爪鱼似的抱着风雨辰的身体，不肯松手。

“好啦，回家睡……”风雨辰轻抚着亚丝娜的光滑后背说道，女孩在那种事情之后，总是喜欢缠人啊。

“哦，你帮人家穿，身上没有力气了，昨天晚上都折腾没了……”亚丝娜嘟着小嘴说道，脸上羞红一片，本想着一次就好的，可是昨天晚上，亚丝娜和风雨辰都忘记yi qie 了，一直缠绵了好久才堪堪停下来，最后亚丝娜呻吟的声音越来越大，完全不顾及是在父母家里了，现在想来真得是羞赧不已啊。

“哦，好吧，我的公主殿下，您的骑士乐意效劳……”

风雨辰开了个玩家，从地面上捡起衣服帮亚丝娜穿戴了起来，当然这个过程肯定要揩油的，嘿嘿……

“作怪，你不要乱摸，再来人家就受不了了……”亚丝娜责怪的说道。

“好，好，我知道了，谁让咱的亚丝娜这么漂亮是不？”风雨辰收敛了下。正常穿戴起来。

“要不我们偷偷的走吧。昨天一定被妈妈他们听到了。好羞人的啊，不敢见人了……”亚丝娜捂着小脸说道。

“mei shi 的，我这个女婿都不怕，而且yi qie 我来回答不就是了……”风雨辰说道，“怎么也要和家人告别一下啊，下回回来又不确定是什么时间啊……”

“好吧……”

亚丝娜将粉嫩的小脚伸到风雨辰的面前让他帮忙穿袜子。

“……”

穿戴好衣服的两个人仿佛向贼似的看了下走道外，见没有人之后，便松了口气。然后蹑手蹑脚的走进了洗漱间开始了洗漱，亚丝娜的腿还有点软，下面有点痛，毕竟是第一次啊。

“你mei shi 吧，都怪我，不知道让你舒缓一下……”风雨辰看着亚丝娜有些小苍白的脸蛋说道。

“mei shi 啦，慢慢就好了，看你担心要死的样子，我又没有责怪你啦，回家帮我煮鸡汤我就满足……喽……”亚丝娜抱着风雨辰的脖子。在他的脸上亲吻了一下，那件事情后。亚丝娜仿佛更加沉迷在爱情中了。

只是风雨辰没有那个心情，尼玛，丈母娘这个时候刚好走了进来……

结城京子看着两个人在洗漱间亲密，顿时微笑了一下，退了回去，说道：“洗漱好了来chi fan……”

“哦……”风雨辰愣愣的点头，被撞见了~~~

“啊……”亚丝娜顿时捂住了zi的小嘴，脸顿时红透了，完了，完了，被妈妈看到，呜呜~~

风雨辰无奈的摆摆手，说道：“好了，都看见了，不要躲了……”

“果然，雨辰，咱们偷偷跑掉吧，好糗啊……”亚丝娜伸出双个小食指对了起来，害羞死了。

“躲不掉的，走吧，chi fan，然后回家……”风雨辰拉着脸红的亚丝娜坐在饭桌前面。

“来，饭好了，早餐没有太多时间，所以简单了一些，牛奶、三明治、水果……”结城京子将餐点放到了桌子上面。

“哦，明日奈，你的……”

风雨辰点头，连忙帮忙端过了早点，然后给亚丝娜端了一份。

“对了，大哥和爸爸呢？”风雨辰问道。

“他们两个都有事，早出去了……”结城京子笑着说道，其实是被她一大早赶出去的，怕风雨辰和亚丝娜两个人害羞嘛，而且她要和风雨辰他们谈点事情。

“哦，是么？那我们吃吧，妈，您也吃，我帮您端东西……”风雨辰点头，勤快的帮结城京子拿着东西。

“嗯，真是个好孩子，好了，没有什么要端了，你也坐下吃吧……”结城京子看着风雨辰这个勤快劲更加满意了，是个好孩子啊。

“哦……”

这样，早餐开始了。

亚丝娜因为之前的事情，一直低着小nao dai ，不敢抬头。

结城京子沉吟了一会儿后，对两个人说道：“雨辰、明日奈，你们……那个，不用太拘束，在家里，妈妈也是过来人，夫妻间的恩爱是应该的，你们要是陌生我还不高兴呢……

不过，有件事情，我得和你们说说……”

“哦，妈您尽管说，我和明日奈听着呢……是吧，明日奈？”风雨辰拉着亚丝娜的小手说道。

“嗯……”亚丝娜脸红的点点头，果然，妈妈肯定知道昨天晚上的事情了啊，呜呜，好羞人啊……

结城京子放下手中的面包，说道：“也没有什么事情，就是啊，我想提醒你们一下，平时注意一下避孕，你们现在的年龄还不算大，才十七八，如果怀孕了，孩子肯定不能够打掉的，所以注意一下避孕措施，你们现在还小，没有做好为人父母的准备，而且正是青春花季，有了孩子反而会受苦……

都是zi家人，我也不避忌什么了，这孩子还是晚育的啊，现在太早了，你们万一不留意的话，要是有了孩子，对于你们的学业生活事业都有影响啊，所以注意一下，细节什么的我就不说了，你们也害羞，我就不多说了，平时你们zi注意，好了，继续chi fan吧……”

“……”

风雨辰和亚丝娜两个人听着抖然脸红了，两个人像是烤孰的苹果一般。

他们两个人也确实没有想那么多，避孕根本没有想的，结城京子这么一说，两人顿时扭捏了起来~~

“人家……人家会注意的……”亚丝娜努力憋出了这么一句话，小nao dai 低得更低了，都不知道嘴里的三明治和牛奶是什么味道了，nao dai 里面乱轰轰的样子，母亲在叫她避孕~~~

“我……我也会注意的……”

风雨辰也是想找个洞钻进去，昨天他们的呻吟声果然还是被听到了啊，哎，在丈母娘眼皮底下和人家的女孩恩爱，额~~~(未完待续……)

第四百零七章 lol完全虚拟实境战

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

“……”

走出了家门，风雨辰和亚丝娜两个人无奈的对视了一眼。

“都怪你，那么用力，不然人家怎么会有那么大的呻吟声啊？”亚丝娜嘟着小嘴看着风雨辰说道。

“汗……昨天晚上，后来不是你要我一直用力的么？再说，发出声音也是正常的事情啊……”风雨辰用力做事还有错了。

“怎么办，还要避……避孕……”亚丝娜顿时脸红的靠在风雨辰的怀里。

“以后注意下安全期吧，你现在才十七，生孩子很痛苦的，成熟点再说吧……”风雨辰说道，

“可是人家万一忘掉了呢，毕竟有时候一激动什么都忘记了啊，谁会一直在意那种事情啊……”亚丝娜害羞的说道。

“我注意下就好了，算了，别多想，顺其自然的好了……”风雨辰拍拍亚丝娜的肩膀说道。

亚丝娜和风雨辰两个人都感觉脸红无比啊，毕竟被长辈叮嘱避孕什么的初次遇到这种事情，肯定是……

“呜呜，感觉好难为情的，下次一定不在家里做了……”亚丝娜扭捏着说道。

“嗯……”

风雨辰深有同感。

…………

回到了风神家的别墅后，夏洛克已经将准备好的东西全部打包了。

“少爷，都弄好了，服务器一共是三台最顶级的配置，体积小而且储容扩展性能都是最you xiu的。完全虚拟游戏和普通的游戏采用的服务器完全是不同等级的。目前这三台服务器一共是可以容纳300万人同时在线。足够使用了。

按照您提供的lol游戏资料，我已经让人将所有yi qie 的信息全部构建好了，只要插电接入就能够进行登录游戏，然后控制密码什么的也已经储备好了，只有少主您能够进行控制管理，用的是您的电波识别，而且能够自动检测使用者的dna等信息，不会造成管理权泄露。同时您可以将管理权分配给其它人，最多能够承受的副管理人数是10人，您是主管理。

系统维护等工作可以在游戏中进行。

然后是虚拟接入设备是一万件，五十箱，一箱是两百件。

还有您说的，一台最顶住配备的便携式电脑，可以识别指纹、虹膜、dna进行使用。”

夏洛克解释着说道，然后将具体的说明书交给了风雨辰。

“嗯，好了，你忙吧。这里我zi来就好了……还有，我这一回还要出去。公司暂时交给你管理……”风雨辰说道。

“好的……”夏洛克点点头，鞠躬的走了出去。

然后是要搬东西了。

“这么多东西怎么拿啊？尤其是这五十箱的东西？”亚丝娜顿时说道，要拿在手中才能够带出无限世界的，不然带不走的。

“你们看着拿多少是多少，剩下的交给我来好了……”艾斯德斯一幅轻松的样子。

“我们拿这个好了……”

小日向、缇娜、翠三个小萝莉拿着三头毛熊玩具说道。

“……”

好吧，随便她们了。

“服务器还有便携电脑我来包了……”毒岛冴子说道。

“……”

楪祈抱起了两个箱子。

“我也只能拿两个……”天童木更说道。

“我也是……”

亚丝娜说道。

“我拿十个……”

黑瞳、赤瞳两个人将十个箱子叠放在一起，轻易的拿了起来，之所以拿不了更多，是怕箱子不稳倾倒。

“我也十个好了……”风雨辰拿起十个。

“看来也没有剩下多少啊，剩下的交给我吧，还有昨天买了好多衣服还有其它的……”

艾斯德斯说道，将所要拿的东西全部放在了身前，然后手中蔓延出大量的冰霜，瞬间将所有的东西冻结成了一个巨大的正方体冰块，然后伸手轻松的将冰块举到了zi的头顶上。

“……”

风雨辰等人顿时无奈的点点，这也行？

好吧，早知道风雨辰也来这样了，他没有想到用无限技能啊，看来艾斯德斯还是很聪明的啊。

“那么……开始传送，都抓紧手中的物品……”

风雨辰呼了口气，启动刀剑指环，开始返回现世……

“……”

随着眩晕感的袭来，风雨辰等人在光芒闪烁之间，进行了空间转移，从刀剑神域的世界来到了现世，一群人chu xian在了他们居住的别墅之中。

紫月凌看着满载而归的风雨辰他们，顿时说道：“辛苦大家了，看来东西都准备齐全了啊，这一次就能够进入完全虚拟世界了，地下的idc机房我也弄好了哦，我们先试玩下，用局域网，然后再联上互联网，和其它玩家一起玩。”

“好啊，那现在分队吧，我和夫君在一个小队……”艾斯德斯放下手中的冰块说道。

“我也要……我也要……我也是……”

毒岛冴子、楪祈、亚丝娜、天童木更、赤瞳、黑瞳纷纷举手，都想和风雨辰在一起，小日向、缇娜、翠三个小萝莉也要。

“额……”

“不行，总不能够让我和春奈挑战你们一群吧？我已经相好了，用抽签的办法……”

紫月凑说道：“我算了下，除没有回来的白魂外，一共是十三个人，按照lol的配置是一个方阵五个人，因此只有十个人能够参赛，所以有三个是只能观战的，不过一轮结束后，重新开始匹配好了……”

“嗯，我有管理权限，那让系统来随机筛选吧……”风雨辰说道。

“我记得类似lol的300英雄里面可是有我和小祈两个人物的角色哦，能不能够用300英雄中的原本角色呢？雨辰你是管理者输入下信息就ok了不是么？”亚丝娜顿时问道。

“300英雄么？我对那款游戏无语很多次了，掉线卡局一盘能够来上几十次……”天童木更捂着脸说道，“那不是用实力赢战斗的，是靠运气左右胜负的，掉线的话能够坑死人……”

风雨辰点点头，深有同感啊。

“不过这也行，在lol的对战中加上300英雄的角色，当然，只有动漫角色，那些乱七八糟就不需要了，放在一起简直是太乱了……”风雨辰思索着说道。(未完待续……)

第四百零九章 虚拟战队筛选

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

安装好了服务器，建立了局域网之后，风雨辰他们开始了现世的第一次虚拟实境体验。

“好了，大家各自进入zi的房间接上网络进入lol虚拟实境中吧。”风雨辰拿着amusphere（虚拟实境接入设备，外型为两个圆环并排的冠状器具，即俗称的虚拟头盔）说道。

“小日向要和辰哥哥在一起……”小日向顿时跑进了风雨辰的房间里面。

“人家也要……”

缇娜和翠也跟着跑了进去。

“……”

风雨辰无奈的叹了口气。

“要是敢鬼畜，姐妹们削了你！”天童木更威胁着说道。

“……”

风雨辰无语，特喵的，你们赢了，说实知，他根本打不过天童木更七个人的联手啊，光一个艾斯德斯就让他头疼了。

再次叹了口气之后，风雨辰进入了房间之中，然后躺在了床上，这一瞬间，小日向三个萝莉扑了上来，小日向躺到了风雨辰的左边，缇娜躺到了风雨辰的右边，而小猫耳翠看着没有zi的地方了，顿时脸红的躺到了风雨辰的身上~~

“你们，随你们了，好了，连线吧……”

风雨辰无奈的说道，然后戴上了amusphere，闭上眼睛，口中轻轻说出了指令——完全潜行！

接着风雨辰的意识开始渐渐与身体脱离，进入了一个虚幻的空间，一道道线形的七彩染色体闪烁而过……

lol……连接……

虚拟潜行中需要对要进入的世界进行选择。才能够进入那个世界之中。

接着实质的感觉传来之后。风雨辰发现zi落在了一个对战平台之上。由水晶石构成的巨大平台上站立着除之外的紫月凌等人，三个小萝莉也在zi的身边。

风雨辰首先是握了下手指，感觉像是真的一样，虽然能够像操纵zi身体一般的操纵，但是他明白这个身体其实是没有温度的，只是由虚拟实境技术构造出来的身体，虽然和现世的身体完全一样，虽然也能够接受yi qie 正常所拥有的感觉。比如肌肤接触的感觉，视觉等五感，但是却是模拟出来的，而不是真正zi现实身体所做出的感觉。

“真得是个不错的世界啊，虽然说不是真正的身体，但是感觉就像是真正的身体一样，由虚拟技术构成的实境直接对所有yi qie 进行模拟，传达到大脑皮层之上，所以应该有的感觉一样不会少，只是完全切断了与身体的联系。只是用大脑和这个世界的身体进行连接，不过如果过于激动的话。现在的身体也会有着轻微的波动，比如心跳加快或者出汗之类的。

因为大脑是在运转中的，虽然说切断了和本体的联系，但是大脑运转过于频繁或者刺激过度的话，便会造成大脑供能提升，然后间接的导致心脏速率加快，快速的大脑皮层反弹使得局部的神经产生感应，间接的表现出一些身体敏感的特征，比如出汗之类的。

也就是说，生物的应激性应该是存在的，身体的激素分泌和心率加快这些由大脑反应加速或者减慢而产生的间接表现是不会停止的，而停止的是大脑与身体神经的直接感应。”

紫月凌分析着说道。

“……”

所有人顿时呆滞的看着紫月凌，这么专业的分析，你是怎么得到的？

“好了，这种分析还是不要了，我虽然听得懂，但是像某些人……”风雨辰看了下呆萌中的黑瞳和赤瞳两个妹子，完全不知道紫月凌在说什么，她们估计会是认为传送到了其它的次元世界吧？

“开始由系统筛选分配队伍吧，然后调整下痛觉，调整成零吧，不然的话，战斗中小萝莉们要是有心理阴影就不好了……”紫月凌对风雨辰说道。

风雨辰点点头，使用管理员权限，右手在虚空中一按，一个虚拟的菜单面板浮现了出来，打开了管理页面后，风雨辰开始设定游戏的基础，首先是痛觉感觉调整为0，接着开始让系统进行随机人数筛选……

随着风雨辰的操作，顿时一个巨大的对战面板浮现在所有人的头顶之上，像一个巨大的屏幕一般，左右是两列人物选项，各是五个人物空白选项，在中间则是一个个英雄人物，然后在中下侧有着天赋技能的选择和符文的选择。

接着十个人物空白框开始闪烁了起来……

三秒之后……

虚拟屏幕左列人物：艾斯德斯、袴田日向、毒岛冴子、天童木更、赤瞳；

虚拟屏幕右列人物：风雨辰、楪祈、黑瞳、亚丝娜、缇娜；

“看来是紫月、春奈、翠你们落选了啊……”风雨辰看着屏幕说道，“艾斯德斯你们五个人是我们五个人的对手，现在大家开始选择人物和召唤师天赋技能吧，符文的话，大家应该都没有的，毕竟是1级小号，没有钱购买啊……”

“呜呜，人家要和辰哥哥在一起，缇娜，咱们换换吧……”小日向顿时呜咽着说道。

“不换，人家才不要和辰哥哥分开呢……”缇娜顿时抱着风雨辰的身体说道。

“呜呜，为什么人家落选了啊？辰哥哥不喜欢人家么？”布施翠顿时揉起zi水汪汪的大眼睛，一副要哭的样子……

“为什么人家和妹妹分离了？”赤瞳顿时不满的说道。

“人家也要战斗啊……”凉宫春奈躺在地面直接打滚起来~~~

“……”

风雨辰无奈的说道：“这是系统的分配好不好？真是的又不是我分配的……好了，就这样吧，接下来我们会被传送到两个团队房间之中，开始选择人物，然后十分钟之后开始进行战斗，紫月、春奈、翠你们三个可以在这个公共对战平台观看我们的战斗……”

随着风雨辰的话音一落，他们被选中的十个人全部脚下浮现一个光阵传送出了公共对战平台，平台之上只剩下紫月凌、凉宫春奈、布施翠三个人了。

“你们两个，别闹了，注意看他们的战斗，一会要是筛选到了我们，可是也要战斗的，学习下经验……”紫月凌对凉宫春奈和布施翠说道。(未完待续……)

第四百一十三章 进入加速世界！

【感谢有菜萝卜童鞋的打赏，感谢lostsinner、zmingw-123 、雪域栖凤童鞋的月票，月票加更条件满足，果断加更，今天是六更喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

第一场虚拟实境战，以魔王队的胜出而结束，而全场最佳便是暴走萝莉缇娜了，而全场最倒霉的就是风雨辰了。

战斗到一半的时候，艾斯德斯她们防御塔什么的都不满了，专杀风雨辰，一个个将火气发泄在风雨辰的身上，最后弄得他是不敢出家门了~~

之后又是几场实境战，风雨辰他们玩了一个上午才堪堪从虚假空间中退了出来。

“做饭去！”

众女顿时将风雨辰推进了厨房，然后一个个回房间休息，等着chi fan，毒岛冴子和亚丝娜两个做做饭的妹子也不帮忙了，在虚拟实境对战中被风雨辰修理了好多次，她们已经不萌了！

最过坑爹的就是……

最后一场，九个妹子商量好了，一致针对风雨辰，最后特喵是1v9，虽然同阵营的无法攻击，可是女孩们却不让风雨辰回基地，然后将风雨辰所在的位置通报给对面，让对面的五个人一起来杀风雨辰~~~

而且投降的话必须是四个人以上同意才行，结果没有人同意投降，专虐风雨辰~~

“特喵的，我再也不玩虚拟实际对战了，下个星期让夏洛克做出刀剑神域，组队战斗。对战什么的太坑了……”

此时风雨辰确定了lol是个大坑。无论是在现实还是在虚拟实境。都是一样一样的，昂~~~

（小沈阳：特喵的，别学人家说话~~）

“我帮你吧……”

紫月凌这个时候突然走了过来，帮风雨辰洗菜。

“额，不用an wei 我，其实她们玩的开心就好，我决定弃坑了，打死不玩什么lol。lol就是一逗比游戏，管理权限我给你了，你随便折腾吧，按照你说的方案，将虚拟连入设备发给什么人你也zi决定吧，资金什么的我也不会多问的，后勤交给你了。

然后，最近多买点肉，家里又没有肉了，不吃肉。黑瞳和赤瞳就会吃我的~~”

风雨辰无奈的说道。

“嗯，好吧。我昨天刚买了二百多斤的冷鲜肉……”紫月凌直翻白眼，这特喵的是什么胃口啊，而且怎么吃都不胖？

“二百斤？这还是两个萌物省着吃的结果！！一个星期一卡车的肉准备好了，fan zheng 家里也有大型冷冰室，多买点……缺钱了，我从刀剑里面抬两箱子黄金过来……”风雨辰说道。

“一个星期一卡车？好吧，我服了，钱我有，而且售卖虚拟实境之后，钱就更多了，yi qie 都是没有问题的，后勤交给我吧，不过有一件事情，我要提醒下你。”紫月凌说道。

“嗯，你说……”

“你貌似旷课有一天了，没有关系么，还是高考前一个月，我想da gai学校给你家里打电话了，刚刚我看见有寻人启示在找你，真得没有关系么？”紫月凌笑着说道，怎么看都是幸灾乐祸的样子~~~

“什么？！！！”

“要死了，要死了，不做饭了，亚丝娜，跟我回家负荆请罪去……嗷，特喵的，这回老爸要抽死我的……”

风雨辰一瞬间呆滞了起来，脸白得像个死鱼一般，忘记了啊，进入时是周六晚上？然后出来时也是周六晚上七点，之后周日去了刀剑世界，然后是今天，今天是星期一！！！

星期日没有和家里联系，星期一又旷课，现在寻人启示都贴出来了，要死了，要死了，啊~~~

………………

“系统更新完成，即将进入下一个世界，所有玩家准备……”

“叮，即将进入，开启阵营选择：

【1】黑暗星云：以黑雪姬为首的团队，世界主线军团，特点是麻烦总是自动上门，运气不好的话随时会毙命；

【2】加速研究社（震荡宇宙）：阴谋的发起者，光明的外表下所隐藏是野心抑或是阴谋，特点是能够拥有更多的加速资料，拥有着震荡宇宙军团的另一重身份；

【3】其它军团：黑暗星云外的军团，特点是可以一路打酱油结束世界，不参与世界主线进程，小白玩家的最好选择，努力积累你的无限世界经验吧；

【4】独立军团：七大军团之外的新军团，特点是可以向所有玩家出手，同时也面对了所有人的攻击。

注意事项：

【1】无论选择任何军团，败绩连续三次便强行抹杀加速世界资格，与对战点数无关；

【2】选择前三个选择时，可以同时进行第四选择的选择，需要支付元宝币100，玩家无法直接选择第四选项，必须具备前三项选择中身体之一；

【3】所以玩家无法被同属无限玩家识别，从本世界开始取消无限地图显示，取消无限玩家靠近提示，非已方杀死玩家阵亡无提示，进入终极保密令状态，除非玩家亲口说出zi无限玩家身份，不会有人知道你的无限者身份，被击杀后会提醒无限者身份。

【4】一个月时间未升上level4抹除世界资格；

【5】每周一、三、五、日，系统强制匹配玩家对战，胜利者除获得加速点数外，同时会获得100元宝币奖励，连续获得三次胜利者，额外奖励500元宝币，连续获得五次胜利者，额外奖励1000元宝币，十连胜以上，每胜出一局增加额外1000元宝币奖励，二十连胜玩家无限段位直接提升至白银阶段，三十连胜玩家，无限段位直接提升黄金阶段，五十连胜玩家，可以指定选择一项无限终极血统！

【6】超频连接对战中，无限玩家可以使用无限技能，但除消耗能量属性外，同时会消耗元宝币，所消耗元宝币数量与消耗能量成正等比。

……”

竟然是加速世界，刀剑神域与加速世界是同一个作者，而且设定上面有着某些连系的啊，可以说习惯了刀剑神域之后，对于这个加速世界也会有一些，帮助的，风雨辰看着系统的提示菜单，那么如何选择呢？

ps：有童鞋说我写现实骗章节，那么好，我直接进入无限篇好了，我是看有些童鞋要求我写些现实才去写的，呵呵，我自作多情？

羔羊要是骗章节我就不会一天五更那么拼命了，呵呵了，努力了半天，我成了骗子了？宅文之中，你们扪心自问，谁在一天五更？谁在说加更就加更的？

我前两天感冒了，还在用一只手在医院边输液边码字，我为了就是你们一句骗章节，我就是一逗比！(未完待续……)

第四百一十七章 仓崎枫子

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰抱着怀里的女孩向着医务室跑去，然后按动了下门铃。

“叮咚……”

“请进……”

风雨辰抱着怀里的女孩走了进去，然后将她放在了床上，说道：“好了，有校医的紧急应该可以的，然后到医院修复下义肢就好了。”

“哦……”

女孩顿时脸红的点点头，应了一声。

“怎么了？一大早就不让人消停的……啊喔……”

这个时候，一个衣衫不整，嘴上还有着口水的高挑美女走了过来，黑色的蕾丝长袜以为饱满丰腴的高耸顿时让风雨辰的眼睛震撼了一下，额，这具小小的医务室里面都有着美女啊。

“老师，她的腿好像受伤了呢……”

风雨辰指着棕色头发女孩的右腿说道，丝袜上面已经有了明显的血色了，同时稍稍外鼓了一下……

“呼，原来是一年级的仓崎同學啊，你什么时候交男朋友了啊？”美女医生顿时笑着说道，同时认真的将棕色头发女孩的丝袜用剪刀剪了下来，然后小腿与义肢的结合处明显的扭曲了一点，然后一丝鲜红的血色皮肤在接口处的地方肿了起来。

“没……没，不是男朋友……”棕色头发女孩顿时脸红的说道。

“啊咧……现在的男女都不随意的承认的哦，真得是让人回味的花季青春啊，嘻嘻……伤口我给你暂时处理下，止血去肿，不过还要上医院去的，同时你的假肢也要修复一下，一会让你男朋友抱着你去趟医院吧，早点治疗的好，我这里缺少些设备。所以只能让你到医院去了……”美女医生说道。

“都说了……不是男朋友啦……”棕色头发的女孩顿时无奈的说道，不快很快就闭上了嘴巴，腿上的痛楚让她不得不痛苦的咬了下银牙。

“嘶……”

“……”

风雨辰看着这架式，自己还走不了的样子，顿时无奈的看着楪祈，本来和她一起体验上學的生活的，这刚开始的早上便不怎么平静。呼……

“没有事的，人家也需要你的帮助啊……”楪祈理解的点下头，她也是个善良的女孩，如果别人需要帮助的话，一定会帮助别人的。

“嗯，那你先去教员室报到吧。我们应该算转學生……”风雨辰点头说道，“我很快会回来的。”

楪祈点点小脑袋，说道：“嗯，我会的……”

风雨辰点点头，说道：“顺便帮我向老师请假，呵呵，第一天就请假。真得是那个啥~~”

躺在床上的棕色头发的女孩看着风雨辰和楪祈的亲密样子，顿时心说，人家这才是男女朋友啊，而且楪祈的容貌也相当的清秀可爱，真得是让人惊艳的样子，浅粉色头发深红色眼眸，如同璞色般晶莹剔透的肌肤，虽然无甚表情却各显可爱的样子。温柔的神色让人看起来是那么的心安，更加让人痴迷的是她那如同莺鸟般的声音，天籁而清脆……

“好了，包扎好了，喂，送她去医院吧……”美女医生拍拍风雨辰的肩膀说道。

“哦……哦……”

风雨辰点点头，然后来到棕色头发女孩的身边。伸出手将她抱了起来，然后向外面走去，楪祈跟风雨辰点点头，然后她慢慢的向教员室走去。

“……”

“那个……”

走了一会儿之后。棕色头发的女孩才脸红的说道：“抱歉……學长，让你丢下了自己的女朋友……”

“额……”

风雨辰愣了下，说道：“嗯，你看了出来了啊……不用道歉，好了，我们赶快到医院好了……”

“哦……”

棕色头发的女孩点点头，脸红的趴在了风雨辰的胸口。

来到了校园外后，风雨辰叫了一个出租车，然后上车，快速的驶向了医院。

挂号之后，很快就有医生来了，而这个时候，风雨辰也知道了棕色头发女孩的姓名，在填写医院的住院表时看到了她名字——仓崎枫子，这个时候风雨辰终于明白了她为什么这么熟悉了，是中的一个重要人物。

加速世界中的虚拟角色为……sky-raker（天空仰望者），第一代黑暗星云干部兼副团长，“四元素”中司掌风。曾被称为“洲际导弹”的最接近天空的人。引退后被称为“伊卡洛斯”，拥有道具”疾风推进器“，也是教导春胖子‘心念系统’的人，相当有名的存在啊。

原来碰上了这个剧＂qing　ren＂物啊，以后如果可以的话能够让她辅助自己學习“心念系统”（有时也称之心意系统，日文翻译问题）。

安置好了仓崎枫子之后，风雨辰便向她告别返回學校。

“那仓崎同學就在这里安心接受治疗吧，如果需要我的帮忙的话，尽管说话，最近刚刚转學到这里，呵呵，如果算的话，你是我接触的第一个朋友呢……”风雨辰挠挠头说道。

“嗯，朋友么……那么學长的名字是？”仓崎枫子看着温和笑容的风雨辰说道。

“风雨辰……”风雨辰说道。

“风學长么？那么我记下了，回头我会亲自向學长道谢的……”仓崎枫子说道。

风雨辰摆摆手，说道：“不用了，对了，水我放在旁边了，要喝的话，你趁热，然后有什么和护士小姐说……”

“风學长是担心學姐吧？快去吧……”仓崎枫子微笑着说道。

“嗯，那个……我先回去，中午的话，我再过来看看，刚刚我问了下医生，说扭曲的不算严重，伤口也处理的及时，所以下午的话就能够出院了，想吃什么我帮你买过来……”风雨辰说道。

“學长对女孩都这么温柔可不行哦……”仓崎枫子顿时掩嘴笑了起来。

“这个……”

“好啦，别这个那个的了，拘束的不是我反而是你了，那么中午你看着买些吧，一般我都不忌口的……不过學长这么温柔，你的女朋友可真得不好做呢，也幸亏學姐是善解人意的女孩……”仓崎枫子不禁调侃了一下，仿佛一时间拉近了两个的距离一般……

第四百一十八章 平静之美

【感谢帝罗绝影、gs大湿童鞋的打赏，感谢天生是木头、开膛手杰克281、神无虚云童鞋的月票，还差19张月票加更，大家努力喵，今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰回到了学校之后，和楪祈一起上课，投入了正常的学习之中，正好两个人之间是同桌，一起探讨学习了起来。

其实有时候认真的在一起体会这点点滴滴而又普普通通的日常其实是不错的事情。

楪祈在罪恶王冠的世界之中，从来没有真正的体验过正常的日常，一真是在恙神涯的安排下做着那些充满了危险的事情。

所以说，风雨辰要将楪祈这些空白的过去填满，学习、chi fan、约会、旅游等等这些普通却充满了温馨的日常他需要让楪祈来体会。

三无少女，楪祈的三无更多的是她的天真无邪，因为她的人生没有任何值得精彩和回味的ji，不知道如何和zi以外的人对话，不知道如何表达感情，更是不知道如何感受别人传递过来的心情。

但是，风雨辰成为了走进楪祈内心的人，她开始和风雨辰体验着恋爱的感觉，能够和风雨辰正常的说话，正常的交流，而且会表现出一些少女的感情，她的生命因为风雨辰而改变了。

所以风雨辰不能够不去关心楪祈，她只有zi啊，所以风雨辰才明白要让楪祈的ji中充满了yi qieyi ，她的空白由他来填补。

而风雨辰和楪祈之间的甜蜜顿时让班级里面的人大跌眼镜，本来以为来了两个帅哥美女。可以有些美丽的邂逅的。但是没有想到竟然是男女朋友。男生女生们纷纷失望的叹了口气，花草各有所属啊。

高中相对初中来说开放了一些，尤其是高三，基本上都已经有了恋爱史的。

上完了上午的课程，风雨辰和楪祈相伴着走出了教室。

“小祈，我帮你拿书包，还有擦擦汗水，第一天不用那么勤奋的……”风雨辰将楪祈的书包一起拎了过来。然后拿出手帕递给了她。

楪祈的小脸上有了些正常少女所有的红晕，心情似乎异常的开心，这样和风雨辰体验着平凡的生活，是她的梦想呢。

“雨辰，人家想吃那种甜蛋糕了，可以么？”楪祈主动的挽上了风雨辰的手臂。

“嗯，可以，我在路边正好看到一家甜品店，对了……上午的那个女孩，中午也要我带些吃的过去呢。我们不如买好了，一起到那里吃吧。我跟你说哦，那个女孩其实是的仓崎枫子呢……”风雨辰点点头，指着前面的街道说道，高中校所附近的着很多小吃店，甜品店也有的。

楪祈嘟着小嘴说道：“人家早就认出来了，你这人迟钝的家伙，光是看人家漂亮忘记去想了吧？”

风雨辰看着楪祈嘟小嘴的可爱样子，顿时感觉萌萌哒，这还是第一次看到楪祈这样富有少女心态的表情呢，果然已经开始解开心扉了么？

“嗯，小祈，你都开始有嘟小嘴了呢，真得好可爱，那么我就奖励你，我来喂你吃吧……”风雨辰兴奋的说道。

“嗯，不要，在仓崎面前秀恩爱，你当人家电灯泡啊？”楪祈顿时害羞了一下。

“嗯，听你的，那么就只有我们两个人的时间吧，今天晚上有事情做，明天早上da gai要去见下黑雪姬，那么明天下午吧，我带你去情侣咖啡厅好吧？”风雨辰点头笑着说道，楪祈渐渐地开始有了些少女的表情了，虽然说和风雨辰以外的人仍然不能够正常的交流，但是能够和风雨辰正常的交流，这就够了呢。

“真得么？那真得好期待哦……”楪祈露出期待的目光。

风雨辰看着开心的楪祈，顿时决定要守护着她，一定要，既然带着她出来了，那么就一定要尽好zi的责任，还有亚丝娜她们，都要守护，他要渐渐地学会做一个真正的男人啊。

“祈，我会永远对你好的，一定的，我发誓，我会守护着你们的，相信我，我一定要带给你们更多的幸福，这个世界，让我来渐渐填补你空洞的ji吧。”风雨辰信誓旦旦的说道。

楪祈点点头，小nao dai 靠在风雨辰的胸口上面，说道：“嗯，雨辰，请爱我吧，一直，我也会爱你的，一直……”

“嗯……”

…………

买好了蛋糕之后，风雨辰和楪祈两个人来到了医院，进入了仓崎枫子的房间，她正在看着闭目养神，不，好像不是，难道是在加速世界之中么？

就在风雨辰靠近一米的范围后，仓崎枫子突然睁开了眼睛，她设置了提醒，如果有人靠近她一米的范围就进行提醒，然后能够从沉潜的世界中脱离出来。

“风学长……还有学姐也来了呢，真得麻烦你们了，还要照顾我，真得是……十分感谢……”仓崎枫子看着风雨辰和楪祈两个人恩爱的样子，顿时有些不好意思，仿佛是她打扰了两个人的情侣时间。

“没有关系的，来，这是午饭，买的蛋糕，还有些果汁， 知道合不合你胃口……”风雨辰从食品兜里拿出了午饭放在了桌子上面，然后找了两个板凳让楪祈也坐了下来。

“嗯，很不错的餐点呢，最起码比医院的那些好多了，那我就不客气了，开动了……”

仓崎枫子顿时开动起来，不过吃着东西的时候，真得是很优雅，而且也非常的可爱，翡翠般的双眼十分迷人。

而楪祈也开始吃了起来，绯红的小嘴一口一口咬着面包，有外人的时候，异常的安静呢，平静下来的楪祈有着比谁都可爱的一面，看不出来仓崎枫子的优雅，但是却充满了可爱呆萌，真得是个很萌的妹子啊。

两个美女看得风雨辰是眼花缭乱的感觉呢，人生真得很美好啊，这种温馨的日常品味起来才是真得美，不需要什么华丽的裱饰，不需要什么轰轰烈烈的感情，平淡而不平凡，温馨而又恬静，充满了平静之美的人生da gai就是如此吧。

仓崎枫子看着呆滞中的风雨辰，顿时放下勺子，微笑着说道：“学长，你也吃啊，别光照顾我们啊……”

“好……大家一起吃……”(未完待续……)

第四百二十一章 初见黑公主

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

第二天早上，风雨辰从床上爬了起来，利落和做好了早餐，然后写了个纸条，走出了家门，让小祈再睡会吧，昨天她练习虚拟实境的枪械很久，肯定精神消耗好多。

坐上公交车，风雨辰在梅乡中学停下了车，然后站在门口蹲人，没有办法，他穿着涩谷高中的校服，是无法进入学校的，只能在外面蹲人了。

渐渐地，学生越来越多，一个个走进了校园，不过也有着很多人对风雨辰指指点点，不晓得他做做什么，这里可不是高中啊？

“那个帅哥好像走错地方了吧……”：

“我没有记错的话，应该是涩谷高中的校服呢，我姐姐就在那里上学呢……”

“高中部的人来我们这里干嘛啊……”

“不晓得……”

“……不过人长得好帅啊……”

“花痴……”

“嘻嘻……”

“……”

女生们一个个议论着风雨辰。

额……

这倒是让风雨辰有些不好意思了，不过很快他觉得zi要解放了，黑雪姬chu xian了，于是他向着她走了过去。

而这个时候所有人也注意了过来……

“……你……请问，有什么事情么？”

黑雪姬看着眼前的这个身穿高中校服的男子顿时疑惑的问道。

风雨辰首先是打量了一下，黑雪姬的容貌，剪齐的浏海下有着轮廓鲜明的眉毛。眉毛下则有双仿佛连白色的虹膜都染上一层漆黑般的眼睛。绽放出冷冽的光芒。一头长直发紧贴的雪白脸孔美得无可挑剔，纤细而柔美的娇躯并不显得柔弱，而且有着一种逼人的qi shi ，气质高然，如同一束黑色的水仙一般，出淤泥而不染，濯清涟而不妖，用在她的身上真得是极为形象的。

但是。瞥了一眼之后，风雨辰并没有再沉默下去，这样下去的话会被当成一个怪人的啊。

“你是黑雪姬？”风雨辰以着一种平静的口气问道。

黑雪姬疑惑的点点头：“是的，我是，那么前辈找我有什么事情么？”

确实是前辈，毕竟风雨辰是高中生，而黑雪姬是初中生。

“那么现在有时间么？是有田春雪拜托我来的……”风雨辰说道。

“有田……春雪？你，你怎么知道他，他今天没有来么？”黑雪姬顿时惊讶了一下，终于不再平静了。从风雨辰那种神情中，她预感到了不好的事情发生。

“他可能再也来不了了。不过他有东西拜托我交给你，还有些事情……现在有时间聊聊么？”风雨辰说道。

黑雪姬皱眉想了下，说道：“好，你稍等，我向学校请假……”

再也来不了了是什么意思？黑雪姬觉得事情不平常，既然如此，那么只有和眼前的男子谈谈了。

“好，那我等你……”风雨辰平静的点头，心里顿知道，美女上钩了呢，接下来便容易许多了。

…………

过了一会儿之后，黑雪姬从校园里面走了出来，对风雨辰说道：“附近的咖啡厅吧？”

“好……”

风雨辰点头。

这个时候学院里的所有学生顿时惊讶了起来，黑雪公主跟着一个高中部的男生走了。

“怎么回事，那个男生和黑雪公主是什么关系啊？”

“不知道啊，从来没有见过的……”

“难道是男朋友？”

“谁知道？”

“……”

不顾学生们的议论，风雨辰和黑雪姬两个人来到了学园附近的一间咖啡厅里面。

点了两杯咖啡，进入一个情侣隔间之后，风雨辰和黑雪姬落坐在了一起。

“有什么事情就说吧……”黑雪姬开门见山的说道。

风雨辰叹了口气，说道：“昨天下午，春雪在路上被你们学校的一个男生杀害了，信息可能还没有传回梅乡中学……本来我和他约了见面的，没有想到第一次见面也是最后一次见面啊……”

“什么……死了？”

“咣……当……”

黑雪姬优雅的姿式顿时变成了震惊，手中的咖啡杯顿时摔落在了桌子上面……、

风雨辰连忙将咖啡杯放平，说道：“嗯，不过最后临终的时候，拜托我交给你一些东西，可以直连么？”

“……”

黑雪姬震惊了一下，身躯颤抖了一下，顿时害怕了起来，难道她不应该将其它人牵进来的么？本来想试试有田春雪的潜力的，但是没有想到竟然死了，难道她注定要无法得到帮助么？天意？

“……”

“不用自责，这和你没有关系，应该自责的是我，没有及时拯救他……”风雨辰an wei 着说道。

“嗯……直连吧，我想知道他最后留的东西是什么……”黑雪姬点点头，说道，拿出一根黑色的xsb线，两边有着神经连接装置的接口，不过长度只有两米，不算长啊。

风雨辰接过xsb线的一头，接在了zi的神经连接装置上面，黑雪姬也插在了zi的神经连接装置上面。

在接入的一瞬间，眼前就开始闪烁‘有线连线’的警告标语，风雨辰确定了连接，然后伸出右手在虚空中点触，将准备好的东西发送了过来，然后用思考发音：

“放心，没有病毒，至于昨天的经过虽然我有影像，但是你还是不要看了，现场太血腥了……”

不需要张嘴就能够传递声音，可以说，这是一种灵魂意识上面的交流了。

第一次有线真连，风雨辰感觉有点特殊的感觉，仿佛黑雪姬的yi qie 想法他都能够了解一般的样子，亲密感一下拉近了，仿佛两个人的意志达到了共通的状态。

加上现在是在这种情侣咖啡厅中的气氛，更是让风雨辰的心速加快了一些啊，真得是相当的**啊。

黑雪姬接收了风雨辰的文件之后，首先是有田春雪给她留的声音文件，打开的一瞬间，有田春雪的声音顿时回荡在她的耳边……

接着黑雪姬打开了另一个影像文件，这个不但有声音还有影像，是有田春雪和风雨辰连续的文件，这个文件只是来确定风雨辰和有田春雪确实是朋友关系，而有田春雪要说的话，已经在前面的文件表达了出来。(未完待续……)

第四百二十三章 做黑雪姬的下辈（中）

【感谢御龙者灬爱晚、dirgedvd童鞋的打赏，感谢死曲之终结者童鞋的月票，还差16张月票加更，大家努力喵，今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

黑雪姬听着风雨辰的讲述，顿时整个人被震撼了，特喵的，眼前的这个人是加速世界的制作者还是一个变-态？

黑雪姬只看到过用bb软件来加速的超频连接者，从来没有见过不用bb软件便能够做到加速的人，有的话，那么只有两个解释，一个是眼前的这个人蝇bb软件的制作都，毕竟理解了加速的原理创作出来是可能的，另一个解释那么眼前的人是一个超级天才，不或许用天才无法形容，毕竟现实加速这种事情不是天才能够理解的，所以是变_态，强大的变-态。

可以说，黑雪姬成功的被风雨辰的解说所吸引到了，将zi的思维从有田春雪身上转移到了风雨辰的身上，因为他比有田春雪更加强大，她甚至觉得眼前的人一定能够达到超频世界level10的等级。

解说完之后的风雨辰看着黑雪震惊的表情，知道zi赢了，然后他端起桌子上面的咖啡杯，轻轻喝了一口，然后身体靠在椅子的靠背上面，说道：“那么你是有什么目的的，虽然说春雪让我帮你，但是最起码你要告诉我怎么帮助你吧，当然，这一次算是破例了，你要明白的，我的这种能力并不是什么人都能够告诉的。看在春雪最后的请求上面。我会帮助你的……”

黑雪姬顿时平复了zi的心神。端起咖啡杯优雅的姿态浅尝了起来，打量着风雨辰，如果这个家伙被其它的军团拉过去的话，那么无疑是最糟糕的qing kuang了，这样的对手，她有信心对付么？比加速者更像加速者的人，不需要bb软件便能够加速的人，这种人才是真正的传奇。

只是他的年龄超过15了没有呢？要知道bb软件成功安装的条件是——

从出生后就经常戴着神经元连接终端。

【brain-burst】正式名称为brain burst 2039。在2039年制作的，到现在的话，那么最大年龄不超过15岁，只有在这个阶段才能够安装成功的，当然这只是前提之一，第二个就是思维能够跟得上，看清安装程序便是成功安装了，这是检验资质的一部分。

当然，在黑雪姬的想像里，风雨辰的资质自然不会是问题的。问题是他的年龄如果达不到的话，那么就真得是个问题了。有天赋却无法使用的话，那么就真得……

不过总是要问一下的，毕竟十五的话，按照现在的程度来说其实是高一年生，所以……

“那么请问，学长，您的年龄是……”黑雪姬问道。

“如果按照户口上面来说是17……”风雨辰说道。

“果然……”黑雪姬顿时失望了一下，也就是说不可能了？

“不过真实年龄是15，虚报了岁数……”风雨辰接着说道，他自然明白bb软件安装的要求了，不过这个年龄是无法制约无限者的，无限者是都能够安装bb软件的。

“呼……”

黑雪姬顿时差点将嘴里的咖啡喷出来，特喵的，逗着她玩啊？

“好吧，既然是这样的话，那么，学长，有一个选择摆放到你的面前……想不想加速到更高的境界，或者说想不想肆无忌惮的使用加速的能力？”黑雪姬以一种高傲的姿态看着风雨辰，仿佛要看穿他的心扉一般。

超频加速者在加速世界经历的时间早已经超越了现实的年龄，所以说超频加速者的心智即使是小孩子也有着成人般的思维，有些高级的加速者所经历的时间更加久远，高级的心智与稚嫩的身体之间构成了不协调的违和感，即使是一个小孩子也有能够表现出成年人的动作举止神态。

“加速？肆无忌惮的使用加速能力，怎么说？我想要知道的更多一些……”风雨辰顿时放下咖啡杯，做出一个认真的表情，双眼微微眯了起来。

“现在还不能够说的，不过有一点我可以提示一下，学长的加速，能够是现实的几倍呢？三倍？五倍？最多能够超出十倍么？但是有一个世界是能够实现加速1000倍的哦！！！”黑雪姬顿时神秘的微笑着。

风雨辰眯着的眼睛瞬间睁开了，嘴角露出了一抹微笑：“有意思，真得是有意思啊，好吧，你成功的诱惑我了，当然也看在春雪同学最后拜托我帮助你的份上吧，其实我明白一点，你无论带我做什么，前提都是要我帮助你吧，当然，既然收取了报酬之后，便不能够不去回报了，好吧，要我怎么做，你真说吧……”

“爽快，那么，就请学长先接收下一个文件吧……”黑雪姬右手按在zi的脖子上面，举起右手做出一个让修长白嫩的指尖滑动的动作。

咚的一声，提示声响起。

一个投影对话框显示：【是否执行 yes／no】

这个窗口彷佛就像有自我意志般，催促风雨辰快做出决断。

这便是bb软件的程度了呢。

风雨辰想也没有想便按下了yes，在风雨辰确定的同时，窜起一道占满整个视野的巨大火焰，风雨辰看着这团火焰，顿时觉得这个软件真得是大气磅礴啊，紧接着，这阵围绕在他身旁的火焰洪流随即汇集在他身前，形成了一个标题图样。设计风格绝对不算新奇，但其粗犷感令人联想起上个世纪末流行的某种对战型游戏。

这排文字写着——‘brain- burst’。

安装软件的过程持续了将近三十秒，以神经连结装置用的软件而言，容量算是相当庞大。

燃烧的标题字体下面有个进度条，缓缓的进度条达到百分之百，紧接着进度条消失之后，标题文字也像燃烧殆尽般的消失无踪，橘色的余火汇集成一串小小的英文字体，上面写着‘wele- to- the -accelerated- world’，而这串文字也随即化为烟火消散。

加速世界，看来终于是安装成功了这款软件了，用时不到两天，一般的人都是选择用系统的bb软件吧，毕竟系统规定的三天时间内，能够完成的肯定是凤毛麟角吧？(未完待续……)

第四百二十五章 lucis-ferrer：光之使者（上）

【感谢风蝶花泣冥、胖猫吃鱼童鞋的打赏，今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰和黑雪姬告别之后，便向着学校赶去，一上午的时间全部用在和黑雪姬的交流之中了，而这一上午，风雨辰也完成了zi的真正目的。

有田春雪成为了风雨辰和黑雪姬相见的一个中介者，而有田春雪的作用也仅仅如此而已，黑雪姬的目光从有田春雪的身上正式转到了风雨辰的身上。

刚刚开始，而且没有进行有线直边，同时也没有成为上下辈，黑雪姬对于有田春雪的感觉也只是微乎其微的，没有时间的增进感情，有田春雪只是个打酱油的角色而已，他只是用来衬托风雨辰华丽出场的龙套而已。

人在面对一个超越zi想象的事物时，所拥有的是一种仰慕和欣赏的情感，在看到有田春雪在学校局域网中的益智游戏中打出的那种超变态分数后，黑雪姬认为他拥有着常人难以抵挡的潜质，而风雨辰这个比有田春雪更加强大的存在时，黑雪姬的目光自然是转移了。

可以说的计策可谓是万无一失，相当完美的计划，而黑雪姬现在会认真的对待风雨辰，而有田春雪，呵呵，估计是个打酱油的存在吧。

强大在比其更加强大的面前，便会失去神色，有田春雪在风雨辰面前便会不值一提。

回到了学校之后，正好赶在了午饭的时间点上面，而让风雨辰些许惊讶的是。仓崎枫子和楪祈两个人走在了一起。虽然对话不多。但是却了明显的感情增进。

在窗口前领了一份午餐之后，风雨辰来到了仓崎枫子和楪祈的面前，放下手里的餐具，对楪祈说道：“上午过怎么样？”

“还好啦……”楪祈点头，伸出秀美的小手在虚空轻点了一下，然后将一个文件传送给了风雨辰，说道，“这是上午的讲义。人家给你准备好了呢……”

“哦……多谢……”

风雨辰点头说道。

仓崎枫子看着风雨辰和楪祈两个人眉目传情的样子，顿时伸手轻抚了下zi的头发，说道：“学长和学姐真得是情投意合啊，难道未来有结婚的倾向？”

“嗯……”楪祈倒是干脆的点头，在罪恶的世界中，两个人已经算是结婚了。

“啊……”风雨辰脸红的看着楪祈，三无妹子还真得是能够平静的回答**的问题啊。

仓崎枫子看着两个人样子，顿时明白了，不用说明什么了，肯定是了。高三已经是迈向成人的阶梯了，两个人都是这样的状态。结婚已经是预料的事情了，而且da gai两个人在**吧？毕竟他们两个是一起回家一起上学的，而且都是转学生，就算不是**也是在一个地方住了，真得是双宿双栖啊。

…………

一个下午的课程结束，风雨辰和楪祈相伴着回到了家中，然后晚上吃的是炸酱面，之后楪祈又开始练习射击游戏，而风雨辰则早早的shui jue了，他的对战假想体会是什么呢？

今天意外的很容易睡着了，躲在床上的风雨辰一瞬间便进入了梦乡之中。

恶梦开始袭来……

风雨辰站立在尸山骨海之上，全身已经染满了鲜血，手中的刀锋已经被砍得变钝了，血色的味道让他越发的疯狂了起来，对着冲上来的一个个敌人斩击过去！！

迷失在嗜血欲望之中的风雨辰双眼猩红一片，整个人越发的疯狂了起来。

“杀……杀……杀……”

“粉碎yi qie ！”

风雨辰顿时更加疯狂了起来，闻到了鲜血的味道之后，让他不由自主的唤醒了内心的魔鬼，如同魔王一般的注视着眼前的yi qie 存在，疯狂的杀戮，他要将这个世界变成血色的地狱，所有的生灵卑微的在他的脚下惨嚎呻吟，这种凄厉的声音在风雨辰的耳朵时却是最完美的音乐与旋律。

“杀……杀……杀掉他，大家一起上，将这个魔王杀掉……”

“不能够让他再这么成长下去了，打败这个魔王……”

“杀死他，为那些死去的人报仇……”

“对无辜的人出手，真得是个嗜血魔王……”

“拯救世界……”

“……”

一声声悲壮的声音从天空中，从世界中，从每一个与风雨辰战斗的人的嘴里喊了出来，他们就算是死也要在风雨辰的身上留下一刀！

“哈哈，一群卑贱低微的存在，全部粉碎在我的面前吧！！！”

一股恐怖的漆黑光芒从风雨辰的身上散发了出来，将所有人摧毁掉了，整个世界变成了一片废墟。

这就是zi的愿望么？——魔王化的风雨辰看着zi还有破碎的世界说道。

接着楪祈她们chu xian在风雨辰的面前……

“雨辰，我看错你了，你不是要拯救世界么？”楪祈流着眼泪看着风雨辰说道。

“辰哥哥，我怕你，小日向不要再和辰哥哥在一起了……辰哥哥是大坏蛋……”小日向胆怯的后退……

“你和微笑棺木的那些人有什么区别，你这个魔王，我要离开你，孩子不能够有你样的父亲……”亚丝娜抚摸着zi隆起的小腹说道，渐渐远离风雨辰。

“让我不要无故杀戮，我是感受到了家庭的温暖才和你在一起的，既然现在这种温暖没有了，我还跟着你干嘛，只会杀戮的魔王，我才不想要呢，我喜欢这样的你……纯洁的微笑变成了恶魔的微笑，再见……我们不适合……”艾斯德斯顿时冷酷的说道，渐渐离开了……

“不要……不要……不要，我不要失去理智，我不要做只知道杀戮的魔王，都回来，都回来啊，我会改变zi的，我不会疯狂的杀戮了……”

风雨辰顿时跪在尸体上面痛哭了起来，享受了魔王般的感觉，却失去了yi qie ，他不要，他想要拥有天使一般的神圣，只为了保护zi的至爱们，他不要做什么嗜血的魔头，他要做守护至爱的天使，即使是黑暗之中，他也要拥有光明，黑暗指向敌人，光明指向至爱！！

我不要变成彻头彻尾的黑暗，我要光明，至少心是光明的！！(未完待续……)

第四百三十章 加速处*女战

【感谢有菜萝卜、取名字就算了、轩的神奇童鞋的打赏，感谢有菜萝卜、狂风清云、aomie、飘絮落叶、幽暗の悲伤、阴阳界主、谈笑看红尘、逍遥￠风、我不会起名字啊童鞋的月票，月票加更条件满足，今天果断加更，今天六更，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

【非常感谢有菜萝卜童鞋的飘红打赏，恭贺有菜萝卜童鞋成为本书盟主，下个月我会努力的，五更节奏继续走起喵】

战斗瞬间开始，迎面缓缓起来的对战角色是一个名称为【 -iron】玩家，角色如其名，全身包裹在一个绿色的铠甲之中，同时手上拿着两面巨盾，没有武器，绿色代表着防御，看来是一个防御型的对手。

“黄昏舞台，看来是个难得一见的场景啊，呵呵，那么就用你的超频点数来让我成就level2吧，如果这一场战斗胜了，那么我便是level2阶段的玩家了，真是的，这个世界还很轻松的啊，嘻嘻……”

听得出声音是一个女声，而且相当的柔美的样子。

风雨辰顿时无奈的叹了口气，真是的，没有想到是一个女孩作为对手啊，哎，不过没有办法，他必须胜的，要告诉所有人他的出现。

观战的超频玩家也不在少数，里面不乏等级高的玩家，看到风雨辰漆黑的样子，顿时纷纷震惊了起来。

“看来是个神秘的新人啊，这种纯黑的颜色多少年没有见过了，黑色系的虚拟角色么，而且这名字有够特殊的……”

“嗯，是拉丁文的名称，真得神秘啊，竟然是使用了圣经中一个名词呢，光之使者……”

“和其角色极不对称啊。光之使者，名称代表着虚拟对战角色的一定能力，可能是与光有关的力量，但是现在这种黑色的力量。真得是让人吃味啊……”

“留意一下吧，你们不觉得这个家伙的气息有些像……两年前背叛世界的黑之王么？”

“嗯，这种颜色，漆黑得深沉啊……”

“如果他胜利了，就将他加入我的观战列表好了……”

“……”

风雨辰看着对面这个全身绿色装甲的人物，真得是和绿之王所管理的涩谷区有些契合呢，也是擅长防御的玩家，两面盾牌，风雨辰估计应该是具有着攻击和防御的双重作用的。

“嘻嘻，不动手。人家可是要出击了，一下子撞飞你！！！”

【 -iron】轻笑一声，瞬间启动了加速，在那种装甲之下，居然还拥有着那么快的奔跑速度。真得是让人惊讶啊……

风雨辰并没有多少畏惧，冷静的在【 -iron】冲到自己面前时左侧滑动脚步，躲避掉了【 -iron】的攻击，这个时候风雨辰也看到了【 -iron】双脚后面的两个加速器滑轮，原来如此，速度才具有这么快啊，看来这个家伙也不是那么弱的啊。装甲防御这么强大，而且还有着加速的轮子，看来这是她的技能之一了。

“哦，好快的反应力……”

“这种冷静，在敌人到达身前不到一米的时候才快速的闪躲，真得是灵活的新人啊。稍稍有些看点了呢，【 -iron】最近好似挺出名的，打败了几个level2的存在呢，有看点了……”

“期待啊，现在的新人都很强势啊……”

“……”

观战的所有人顿时纷纷议论道。风雨辰的速度和反应真得没得说，在其它人认为风雨辰肯定要被【 -iron】撞上的时候，没有想到风雨辰竟然能够那么灵活的躲避，这在一级的玩家角色中根本是不可能见到的，就算是高级的玩家，也是鲜能达到的。

站在远处的黑雪姬嘴角微笑起来，看到了，风雨辰的加速，在加速世界再进行加速的人，不依靠装备而仅仅用反应力来达到的加速，那一瞬间甚至是留下了残影，不错，她果然没有看错风雨辰。

【 -iron】疑惑的看着向前，竟然没有撞击到风雨辰，她不免惊讶了起来，因为她之前从来没有失手过的啊，她是以伤换伤的作战，自身的防御很强大，然后加速对敌人进行撞击，这样敌人受到的伤害总是会比她多的，最后取得胜利的一定是她没有错。

现在【 -iron】的计策失败了呢，她也重新的看起了风雨辰，漆黑般的魔王装甲，身后背着两把魔剑，如同火焰般的双眼直射人的心神，真得是个够神秘的角色呢，而且到现在风雨辰还没有说一句话，是在分析她的能力么？还是在等待着最佳攻击时间。

“哟，还不错嘛【lucis-ferrer】，你是能够躲避我这种攻击的唯一一个等级一的玩家啊，值得赞赏哦，不过下一次你就没有那么好运了……”【 -iron】说道，这句算是逞强么？

“呵呵 ，【 -iron】， 不错的计策，不过没有用的，既然这样的话，那么我更是拿出一点实力吧，看在你女人的面子上，我就用一把剑打败你好了，而且不会用必杀技，我的角色主要是在攻击方面，应该是可以破坏你的装甲的……”

风雨辰右手伸向后背，拔出了一把巨大的魔剑，然后身体瞬间消失在原地！

风雨辰的无限段位可是还没有消失呢，速度可是很快的，比之猎豹还要快的速度，根本不是一般人能够做到的！

“当……”

一声轻脆的呼声，顿时风雨辰的魔剑斩击在了【 -iron】的身上，将她斩飞了出去，她的身体可以盾牌的防御力强大，一道纵裂的刀刃滑过的裂痕顿时展现出来。

“啊……好痛，你这个家伙……”

【 -iron】的血计量条一瞬间下降了三分之一，她注重防御的身躯还是被斩击了三分之一的血量，可见攻击力多么强大了，而且力量也是出奇的大，如同被一个巨大的卡车撞飞了一般的感觉，速度与力量都是如此的强大，这一次似乎会失败？

“呵呵，这个新人的攻击好强势，就算是等级二、三的存在也够戗的……”

“他的速度很快，看不清他的速度几乎是没有办法战斗的，光速度就能够纵横等级一的阶段了啊……”

“……”

观战的玩家顿时露出了惊艳的感觉。

第四百三十六章 被妹子治愈了

【感谢死亡骸骨、有菜萝卜、gs大湿童鞋的打赏，感谢“火炎焱”童鞋的月票，还差24张月票加更，大家努力喵，今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰饿着肚子从家里走了出来，前面是黑雪姬和楪祈，两个人不约而同的摸着小腹，说道：“哇，真好吃哦……”

“……”

“拜托，照顾下我的感情啊，我可是没有chi fan啊……”风雨辰无奈的说道。

“那么中午的时候风学长可以来一下梅乡中学么？有事情要找你商量呢……”

黑雪姬拍拍风雨辰的肩膀，没有等风雨辰回应便向一边走了过去。

风雨辰无奈的说道：“我说你这个家伙，这是求人么？你明显是命令好吧？”

“……”

黑雪姬并没有任何回应的话，不甩风雨辰便走掉了。

“好了，上学吧……”楪祈对风雨辰说道，同时拿出来一张手绢，说道，“擦擦鼻子，一会顺便到学校的医务室里面拿些感冒药吧，抱歉了，要是我昨天给你拿一条被子的话，就不会……”

“没有关系，你也是在生气嘛，昨天我真得不是那个意思的，小祈……”风雨辰摇摇头说道。

“嗯，暂时算原谅你了，不过以后不许说人家小了……”楪祈脸红的说道。

“哦……”

风雨辰点点头，唉，果然还是误会了。都没有说她小了啊。

…………

来到了涩谷中学之后。风雨辰在医务窒拿了些感冒药。正好碰见仓崎枫子，相互间打了个招呼。

“仓崎同学，脚已经好了吧？”风雨辰关心的问道。

“嗯，好了……风学长感冒了么？最近温度下降，需要多多注意哦……”仓崎枫子看着风雨辰感冒的样子顿时也关心了一下。

美女医师顿时笑着说道：“你们两个不是约好了在同一时间chu xian吧？不过风同学，你女朋友最近来那个了，你要多关心一下哦……”

“那个？”风雨辰不知道美女医师在说什么东东。

仓崎枫子一瞬间脸红了，白了美女医师一眼。然后拉着风雨辰就向外面走，说道：“没什么的，我们快上课吧，要上课了……”

“哦……”

风雨辰点头，走了一会儿，才恍然大悟，那个就是那个啊，也是了，仓崎枫子也是女生啊，十五岁的年纪。应该是……

“对了，今天早上我带了些橘皮汁。学长要喝一些么，应该对感冒有些用的吧，带杯子了么？”仓崎桐子从zi的书包里面拿出一个粉色的保温瓶说道。

“哦，有的……”风雨辰顿时拿了出来杯子，感冒要喝药，自然会准备的。

仓崎枫子将保温瓶打开，然后给风雨辰倒了一些橘皮汁，然后帮风雨辰合好本子，温柔的说道：“要快点喝哦，不然凉了就不好喝了，学长的感冒不太严重，喝点热的橘皮汁暖暖身体的话，应该很快就好了呢，还有……”

接着仓崎机子看着风雨辰的外套，帮他拉紧了下拉链，说道：“不能这么随便的，冷风吹进来的会对身体不好的，中午的时候，我记得食堂里面应该有鸡蛋汤的，多喝一点，就好得快了，感冒的时候少吃辛辣油腻的食物……”

被治愈了……

风雨辰顿时感动的看着仓崎枫子，哎，多好的妹子啊，呜呜，家里要是有这么个温柔的妹子多好啊，知道关心人，又这么温柔娴熟，而且胸有料，额，现在不是说这个的时候……

仓崎枫子看着风雨辰直直望着她的眼神，顿时脸红扭过头，说道：“我……我可没有别的意思，只是……只是在回报你之前帮助我的恩惠罢了，你别多想……”

“哦……嗯……啊……”

风雨辰连忙愣了下，挠着头笑了起来。

“噗嗤……”

看着风雨辰尴尬的样子，仓崎枫子也不禁捂着小嘴笑了起来，其实风学长有时候还有些可爱的样子啊，这个时候的笑容好纯真……

可是很快仓崎枫子就笑不起来了，脸色苍白的捂起了zi的小腹，果然，今天应该请假的啊，来那个了……

“怎么了，身体还难受么？”风雨辰顿时关心的说道。

“没有事，挺一下就过去了……而且刚刚在医务室吃过药了……”仓崎枫子强颜微笑着说道，苍白的小脸有些泛红晕，是害羞的，毕竟女生这种私密的事情怎么能够说得出来口呢。

风雨辰顿时板起脸，认真的说道：“不能硬撑着，这样，中午的时候我帮你做些红枣粥，我记得学院的料理室好像空着，有了神经连接装置之后，那些个活动室也都几乎是空着的了，应该能用……

放心，我不会说出去的，小祈生病的时候，我也是给她做红枣粥的，你也是，知道zi身体有恙，还在这种时候上学，直接给我打电话，我帮你请假就好了，回头我把联系方式给你吧……”

仓崎枫子看着风雨辰认真的样子，也就没有拒绝，不过也越发的心跳加速起来，真是的，这个人这么懂得关心女孩子，不怕zi女朋友吃醋么，而且这么好又有魅力，真得让女孩们恋慕啊。

风雨辰将仓崎枫子的书包拿在了手里，同时扶着她慢慢向教室里面走去，亲自将她送到了一年级的教室里面，关心的两句，然后才zi走回了高三年级的教室。

只是身后传来了一些议论声。

“仓崎，那个学长是你的男朋友么？好帅啊，而且好温柔啊……”

“介绍给我们认识吧……”

“……”

风雨辰走了两步顿时想起了一件事情，中午还有和黑雪姬的约会啊，特喵的，时间好赶啊，看来中午又吃不上饭了，貌似黑雪姬和仓崎枫子还是朋友吧，两个人见面了之后会怎么样呢？真得是……

如果可以，风雨辰真是想为仓崎枫子将那双腿重塑啊，只是黄金阶位的力量还不够啊，以后即使不带仓崎枫子离开世界，也要回来为她重塑双脚，让她能够真正的像一个正常女孩一样走路，虽然没有双脚，但是这是个很坚强的女孩啊，是的，很坚强的一个人，即使是这样的状态，每天也能够微笑着活着，yi qie 摆在面前的困难和她相比似乎也是微不足道了啊。(未完待续……)

第四百三十七章 傲娇的黑雪姬

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

中午放学，风雨辰第一时间用最快的速度跑到超市购买食材，然后来到了教学楼空闲下来的四层料理室，虽然有锁但是风雨辰很自然的隐匿穿墙而过，然后从里面打开了房门，进入里面做起红枣莲子羹。

有半个小时后，风雨辰终于完成了，然后将做好的红枣莲子羹分别给楪祈和仓崎桐子送了一份。

“你还真做了啊……怎么进的料理室啊？”仓崎枫子顿时惊讶了一下，她还以为风雨辰是随口说的，没有想到竟然真得在做啊，真是的，不会是撬门而入吧？

“你就喝吧，味道应该不错，抱歉，仓促了一下，不是很理想……”风雨辰说道，立即走了出去，向着学园外面奔跑过去，黑雪姬估计等急了。

“这么匆匆的，真是……”

仓崎枫子不禁摇摇头，然后打开保温瓶，顿时一股香甜的味道飞扬了出来，好香的样子……

倒在瓶盖上一点后，仓崎桐子用小嘴轻轻吹了下，然后喝了一口，顿时，满腹充盈了温热香甜的感觉，精神仿佛立即好了一样，身体暖洋洋的样子，而且味道非常非常的好。

“这要是还不理想的话，什么才算好喝啊？”

仓崎枫子不禁嘀咕着说道，风雨辰明明做得很好喝了，他怎么还说不是很理想啊，这个家伙，没有想到还有这么一手好手艺啊。

…………

此时在梅乡中学的黑雪姬可不像仓崎枫子那样享受。脸色越来越冷了下去。身体靠在中学外的墙坊上面。已经接近不厌烦了，她已经等了将近一个小时了啊！

决定了，今天继续去留宿！

黑雪姬不满的说道，让风雨辰再睡一个晚上的客厅好了，真是的，让她一个女孩等这么长时间，绝对是在bao。

“哒……哒……哒……”

风雨辰顿时满头大汗的跑了过来，然后双手撑着膝盖说道：“那个……抱歉。来晚了……”

黑雪姬自顾自的点击着zi的虚拟菜单，不搭理风雨辰。

“别那么小气啊……我可是真得很努力的赶过来了……”风雨辰无奈的说道。

“……”

黑雪姬这才茫然的抬起nao dai ，说道：“抱歉，这位学长，你好像找错人了，要搭讪的话，也好像找错对象了呢……”

“……”

“特喵的，别逗我玩了，我错了还不行么？”风雨辰翻了下白眼，这开始假装不认识了啊。哎，傲娇的黑雪公主。

“学长不用向我道歉的。您做错什么事情可以到警察局去自首的，要我帮您指下路么？”

黑雪姬仍然装作不认识，同时伸手指了下远处的警察局……

“你……哎，好吧，我坦白，我是在做料理，然后迟了，不过我帮你也带了一瓶……红枣莲子羹，很好喝的……”风雨辰顿时哭丧着个脸将怀里的保温瓶拿了出来，那是他给zi准备的，毕竟一早上都没有chi fan了，不过现在先an wei 这个堵气的妹子为上策，再饿一顿吧……

黑雪姬看着风雨辰手里的保温瓶，顿时接了过来，然后脸红着说道：“我可不是想喝你的什么红枣莲子羹的，是你强硬给我，我看你拿着怪难受的，所以勉强接受了，懂么……”

额……

傲娇了，明明很喜欢却不肯承认……

风雨辰叹了口气，说道：“好吧，那么拜托你帮忙喝掉它了……”

“嗯，既然你这么两三要求，我就接受了……”黑雪姬傲娇的扭转有些小害羞的脸庞，然后拧开保温瓶盖，尝了一口，顿时露出了幸福的脸色，好好喝，完全将之前的郁闷忘掉在了脑后……

风雨辰一只手捂着zi的肚子，扭转nao dai ，差点特喵的掉眼泪，那是我的啊，好想喝点什么啊……

“好了，我们到一边的咖啡厅聊吧……”

黑雪姬说道，然后迈步向前面走去。

风雨辰连忙点点头，跟了上去，终于能够吃点东西了，咖啡厅应该有点心的吧。

……

来到了咖啡厅之后，风雨辰来到前台，点了两份点心和两杯咖啡来到了隔间里面。

“你也没有吃午饭吧，一起吧，我请客了，今天中午确实是抱歉了……”

风雨辰将一份点心放在黑雪姬的面前说道。

“嗯，没有关系，我已经收下你的心意了，很好喝的粥呢，开始直连吧，不过我这只有一根一米的xsb线，之前的那根坏掉了，你要有准备了更长的，可以拿来用一下……”黑雪姬说道。

“我的更短，只有0.5米，用你的吧……”风雨辰说道，那是他和小祈躺在床上用的。

黑雪姬一瞬间就想到风雨辰和楪祈直连的情景了，顿时嫉妒的皱眉，然后拿出了zi的黑色xsb线，一头接在了zi的神经连接装置上面，另一头接在了风雨辰的连接装置上面。

“用思考传声吧……”

“嗯……”

风雨辰吃了一口点心，然后传达意识：“说吧，找我有什么事情，不过在这之前你先给我说说军团的事情，昨天那个【wind -wolf】所说的长城军团之类的，然后还有你的目的，我想你给我安装这款bb软件肯定有着原因的吧？现在我算是加速世界的玩家了，应该有权力明白我自身所处的环境的。”

“好的，那么首先是军团……就像其它网络游戏上也很常见的公会或是队伍一样，只是我们这边是叫做‘军团’……现在的加速世界是由六个巨大军团分割统治，而率领这些巨大军团的，就是只有区区六人的9级超频连线者……也就是冠上蓝、红、黄、绿、紫以及白色称号的‘纯色六王’……”黑雪姬喝了一口红枣莲子羹后，然后看起了风雨辰的表情。

“纯色六王，九级么？昨天我碰到的那个【wind -wolf】的4级人物就已经很厉害了，而9级的话确实是无法想象的啊，总之很强大就是了啊，长城军团应该是绿之王的军团……看来涩谷是长城的分管地啊，毕竟【wind -wolf】是长城的人，而且在邀请我……”风雨辰点点头，deng dai 着黑雪姬的接下来的话。(未完待续……)

第四百三十九章 黑雪姬的奖励

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰看着沉溺在那种过去忧伤中的黑雪姬，自嘲以及苦笑仿佛让现在的这个外表坚强的女孩有了一些柔弱感。

“嗯，我知道了，我会帮助你的，即使我有可能终结在这条道路上面，也许我只可能是你生命中的一个匆匆过客，但是有过现在的真实那么便足够了，你的过去我已经了解了，那么现在你要我做的第一件事情……”

黑雪姬感激的看了下风雨辰，传达意念道：“现在我在这所学院之中正被一个人所威胁着本来我以为只有我一个人在这个中学的，但是我错了，这段时间一个名叫【 -pile】的超频加速者在这所校园里发现了我，你也看到过我的虚拟角色形象了……

黑凤蝶，等同于现在对方已经知道了我的身份了，但是他仿佛没有要告诉其它王的意思，而是想独吞超频点数，每次都是以平局而结束，而当我找寻其身影的时候，却发现对战列表上没有一个人，也就是说对方拥有着隐藏身份的能力。

于是我开始了各种办法的寻找，最后找到了这个可疑的人……”

柔软而葱白的手指滑动，一个图片文件从黑雪姬的神经连续装置传了过来。

风雨辰打开图片看了看，正是原著中的另一位女主角——仓岛千百合。

“嗯，你给我看个没有用，我又不认识对方的……”风雨辰摇摇头。

“确定的人物只有她了。首先要确定她到底是不是那个【 -pile】。只要查看她的神经连接装置里面的文件就能够知道了。这种事情交给你来想办法了，你不是对女人都很有魅力可言么？”黑雪姬微笑着对风雨辰眨巴了眼睛。

“哈……”

风雨辰顿时白了黑雪姬一眼。

“你不能够给我找点正常的任务么？让我战斗什么的都行啊，让我去……小祈要是知道，我可就完了……”

“放心吧，我不会告诉楪姐姐的，而且……我调查了一下，这个女孩和有田春雪是青梅竹马的好朋友，你可以通过这个和她进行搭讪啊。而且有田春雪不会只让你交给我东西吧？应该还有其它人的，所以……”

黑雪姬自信的看着风雨辰，摆明了这件任务必须交给他了。

“我说你啊，别再给我找麻烦了好吧？光你一个人我就已经难以抵挡了……”

风雨辰无奈的放下手里的点心，没有心情吃了，特喵的，他可是对仓岛千百合没有任何想法的啊，唉，其实他想说那个黛拓武就是幕后黑手，但是怎么让黑雪姬相信呢？

“你不用担心。我已经帮你约好她了，我用你的名称告诉了她。有田春雪的事情，地点在这个地方，祝你晚上好运……”黑雪姬仿佛准备好似的，将一个纸条拿了出来，放在了风雨辰的面前。

“噗……”

风雨辰顿时差点没有将嘴里的东西喷出来。

看着桌子上面的纸条，顿时拔掉了脖子上面的xsb线，说道：“不干，我回家照顾俺的小祈去……”

“不做好啊……那么晚上我到家里告诉楪祈姐姐，你强行非礼我……”黑雪姬一副吃定了风雨辰的样子。

额……

风雨辰顿时苦笑着说道：“黑雪妹妹，咱商量一下，能够用其它折中的办法么？”

“不行，你刚刚不是信誓旦旦的说要帮助我的么？”黑雪姬想不到更加好的办法了……

风雨辰顿时伸手捂脸，果然，跟着她就要shi ying各种挑战啊，风雨辰已经想象得出以后将会遇到更多次的灾难了啊，谁让黑雪妹妹是主角呢，主角问题伴随着各种麻烦上身的，而跟随她的风雨辰也会沾点霉运的……

习惯就好……习惯就好……

风雨辰这么对zi说着，其实他想说，真特喵的习惯不能啊！

“别不高兴了，为了奖励你，我今天晚上决定再次在你家里留宿了……”黑雪姬微笑着说道。

你特喵的是小恶魔么？

风雨辰翻了下白眼，说道：“别了，我不需要任何奖励，你还是回zi家里住吧……”

“这怎么可以呢，一定需要奖励才行的，放心吧，我的奖励可以多多延长几天，一直让你‘满意’为止……”黑雪姬已经在心里计划拿风雨辰当长期饭票了，呜呜，又可以吃到顶级的皇家料理了，风雨辰的料理确实是和皇家料理没有什么区别的。

“服了……”

风雨辰顿时整个身体趴在桌子上面，整个人的身体上面仿佛染成灰白色，一口气从嘴里叹了出来，即将over的样子……

黑雪姬看着风雨辰一副瘪了的样子，顿时善良的提醒道：“哦，对了，风学长，貌似你们中学还有10分钟上课唉，你现在不走来得及么？”

啥？

风雨辰顿时看了下表，脸色顿时苦逼了起来，谈得忘记时间了啊，崩溃的学园日常，da gai就是如此吧，人生啊，果然……悲摧啊……

“不要忘记了今天晚上的事情哦，不然后果……嘻嘻……人家肯定会让学长满意的哦……”黑雪姬不忘最后‘善意’的提醒风雨辰。

威胁！威胁！赤果果的威胁，黑雪公主，咱的节操在哪里啊？你的优雅呢？你的高尚呢？

风雨辰已经无力吐槽了，难道他的身上有种魔力，专门让美女们变成小恶魔的魔力，最近小祈也开始学坏了啊喵，昨天貌似是泼的洗脚水，唉，人生啊，如果这也叫光环的话，还是不要了，都变成小恶魔了，家里就没有办法居住了。

或许应该尝试下黑暗料理了，风雨辰这么想到，如果他做的饭不好吃了，那么……

那么还是算了吧，黑暗料理要是真得做出来了，家里的萌物们绝对会一哄而上，将他打趴下的，不做饭，男人不做饭还要你干嘛！天童木更肯定会说这样的话~~

黑雪姬一双小手撑着zi的下巴，看着从咖啡厅窗外跑过的风雨辰，如果想要找男朋友的话，这样的绝对是最完美的男朋友，又温柔又体贴，可以高傲可以做饭，不爽了还能够随时拿来‘随便玩’，并且不用担心被玩坏……简直太理想了啊，只是楪祈好像是他的女朋友哎，虽然昨天说了是青梅竹马，但是她不会这么简单的就认为仅仅只是青梅竹马的，好可惜，这么好的男人……(未完待续……)

第四百四十三章 黑雪姬的第一次

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

回到了家里之后，风雨辰打开了门，抱着楪祈进入了房间里面，然后帮楪祈脱掉了身上的衣服，有毛巾全部擦干身上的雨水，用被子紧紧的裹住了她的身体，然后快速的跑到厨房，取了些冰块，用毛巾包裹住，然后放在了楪祈的nao dai 上面。

做过多了这些，不放心的风雨辰又拿了两条被子盖在了楪祈的身上。

接着从医药箱里面拿出了感冒药然后对楪祈说道：“来，吃了药再shui jue，今天晚上好好睡一觉，明天yi qie 都会好的。”

楪祈睁开双眼，微弱的说道：“你也要吃药啊，明天请假吧，你也要在家里休息，身体再好不能够乱来的……”

“嗯，我会的，其实我想开了，我们都没有错的，因为各自在乎着对方对付去拼命的，而且真正的王是需要历练的，王是一步步成长起来的，不是瞬间的事情，你不用自责太多，我也不用过度后悔，因为至少现在我成长了不是么？”

风雨辰微笑着说道，喂着楪祈吃下了退烧药。

“……”

关上了楪祈的房门之后，风雨辰便进入浴室里面冲了一个热水澡，他的体质好，并没有什么事情，一会喝点姜汤就好了。

“喂……你洗菜去……”

风雨辰走出浴室后对坐在沙发上面悠哉游哉的黑雪姬说道。

“哈……”

“你是说我么？”黑雪姬疑惑的说道，怎么感觉这个家伙突然有些不一样了呢，生气了。莫非？

“在人家家里蹭饭。你不需要做点什么吗？要不你就别chi fan了……”

风雨辰撇嘴说道。一副不干活不让chi fan的样子。

“拜托，别反差那么大好不，一下一下的……”黑雪姬迷惑了，不过看过现在双眼迵迵有神的风雨辰顿时没有反驳的念头，zi畏惧了？怎么可能，怎么说她也是加速世界的黑之王啊。

“你知道你约会的那个地点么？简直是流氓街，人家小姑娘差点这被混混非礼了，恶作剧不要太过头了……”风雨辰撇嘴说道。进入了厨房里面。

“……”

黑雪姬顿时红了下脸庞，嘟囔着小嘴，说道：“知道啦，不过我可不是自愿的，看你哭着喊着求我的样子，我就勉强帮助下你吧……”

傲娇了……

风雨辰将要洗的蔬菜扔给了黑雪姬，说道：“我查到了那个【 -pile】的真实身份了……”

“哦，是谁？”黑雪姬伸手抓起蔬菜，清洗了起来。

“你给我认真点洗！”

风雨辰无奈的将黑雪姬的nao dai 按了下，说道。“仓岛千百合并非是真正的【 -pile】，她的神经连接装置里面被人开了一个后门。病毒文件，当然，我可没有打草惊蛇，所以接下来引蛇出洞就好了，我先调查下和仓岛千百合关的人，既然能够在她的神经连续装置里面安装文件，那么便说道与她很亲近的人，不然是不可能直连的……”

“嗯，原来如此么……”

黑雪姬沉思着点头，说道：“那么我也来调查下好了，只是这个出手的时间要准备好，不然的话可能抓不到人的……”

“嗯，要不我在你的神经连接装置里面也开个后门？”风雨辰说道。

“啥？不行！”

黑雪姬顿时脸红的说道，“变态……”

“拜托，我可不是对你这种搓衣板有什么念头……”风雨辰撇嘴说道。

“你！！”

黑雪姬顿时脸红的捂住了zi的胸部。

“哦，我忘记我说过什么话了，快点洗菜……”

风雨辰仰着脸打着口哨说道。

“你吃错药了？”

黑雪姬顿时怒目相视。

“没有，身体倍棒，吃嘛嘛香……”

风雨辰不会说他只是调戏下黑雪姬……

“……”

…………

吃完了晚饭之后，风雨辰很自然的走进zi房间里面开始shui jue。

“你睡屋子里面，我睡哪里啊……”黑雪姬看着风雨辰躺在床上顿时无语了，今天的节操何在？

“床很大……”

风雨辰让了出来一点位置，继续shui jue，真得是有些困了啊，nao dai 昏昏的，看来还是有点感冒了。

“你不是要我和你睡在一个床上吧？”

黑雪姬脸红了起来，有些结巴了。

“放心，我的睡相很好的……”风雨辰说道。

“……”

黑雪姬顿时说不话来了，这算是bao么？

“……”

过了一会儿，风雨辰已经睡熟了，进入了梦香，今天shi zai是太累了啊。

“我……我可是看着你感冒了才允许你在屋子里面睡的……”

黑雪姬说了一句，声音渐渐微弱，然后躺在了床上，一双小手抓着被子，脸蛋红红的，真是的，早知道不来这里合宿了，要不是看他辛苦了一天，她才不要和他睡在一张床上呢。

虽然说黑雪姬本来今天晚上就没有想风雨辰睡在外面的，毕竟她也感觉zi做错了，但是骄傲的她怎么可能会说出道歉的话，昨天真得是zi不对了，可是一直找不到时间说的。

“那个……昨天，真得对不起啦……”

黑雪姬微弱的蚊声说道，说完顿时用裤子盖住了嘴巴……

“……”

没有回声……

“真是的，人家都道歉了……”

黑雪姬再次说了一句。

“……”

没有回声……

“你这个人，不会这么小气的吧……”

黑雪姬顿时坐起来说道，可是特喵的，一看，风雨辰这货shui jue着，合着她刚刚全是自言自语和自作多情了，风雨辰根本就没有听到她的话啊……

“哎……”

“忍住……忍住……忍住……不和他一般见识……”

黑雪姬顿时努力的平息了下胸口的气息，然后钻进了被窝里面。

只是第一次和异性睡在一起，怎么可能睡得着啊，辗转反侧，黑雪姬的就是不觉得困顿啊，真是的，心跳怎么这样快啊……

想着想着，渐渐地，黑雪姬也困倦了起来，便缓缓的闭上了眼睛，开始沉睡了起来。

渐渐地，夜色深沉了下来，迷糊的黑雪姬顿时将风雨辰当作一个抱抱熊抱了起来，这样感觉好暖和……(未完待续……)

第四百四十四章 黑雪姬的决定

【感谢hal、死亡骸骨 童鞋的打赏，感谢逍遥￠风、韦湘童鞋的月票，月票加更条件满足，果断加更，明天依然六更，今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

第二天，闹铃震动的瞬间，风雨辰迷糊的从被子里面伸出了手臂按下了闹钟，然后揉了下眼睛。

清醒后的风雨辰顿时发现，黑雪姬一个树袋熊一样的抱着他的身体，抱的貌似还挺紧，昨天晚上发生了什么？

昨天晚上，昏沉的风雨辰没有想太多，直接回房间里面shui jue，然后貌似要黑雪姬和他睡一张床上的吧，而且还真正的达成了……

意外中的xing yun事件么？

挣脱了黑雪姬的手臂之后，风雨辰站起来，连上了全球网络，然后接通了仓崎枫子的信号。

“……”

“喂……你是……风学长……”

“嗯，你好仓崎同学，今天真得要麻烦你了，昨天晚上下雨了，然后我和小祈正好在外面逛街……回来之后就感冒发烧了，我没有多大的事，但是要照顾小祈，所以能够让你帮忙请下假么？”

“……哦……那么好的，我会帮忙的……”

“那真得是感谢了……”

“不用，不用，还要谢谢昨天学长专门给我熬的红枣莲子粥呢，喝了后神气好多了……这样吧，今天我去学长家里吧，我的手艺也很不错的，学长和学姐都生病了。我来给你们做点补充营养的东西吧……”

“这怎么好意思啊……”

“没有关系嘞。顺便和学长学习些料理……”

“我也没有什么擅长的啊……”

“学长真得是谦虚了。好了，不打扰学长休息了，我要做早饭了……”

“嗯，再见……”

“再见……”

“……”

挂掉了信息通话后，风雨辰顿时苦涩起了脸庞，仓崎枫子也要来，唉，麻烦了。希望黑雪姬能够别来最好了，家里妹子太多了容易出乱子啊，而且四个人更是没有地方shui jue，嘛，也有可能仓崎会回家的。

不过仓崎枫子是之前黑暗星云的干部，四大元素中的风元素，和黑雪姬在现实中也认识，不过两个人好像有些小别扭的，到时候他夹在中间真得不好做啊。

但是如果仓崎枫子能够和黑雪姬重归于好的话，那么四大元素的风便能够回归黑暗星云了。到时候有他、黑雪姬、仓崎枫子三个人，黑暗黑云最起码能够有一些力量了。

“你……你对我做了什么……”

听到对话的声音。黑雪姬顿时惊醒了，然后看着坐在床边的风雨辰，顿时惊恐的用被子盖住zi的身体，结巴着说道：“你……你……”

风雨辰转身，嘴角上撇，然后伸手捏住黑雪姬的下巴，邪笑着说道：“黑雪学妹，现在你是我的人了，以后要乖乖的哦……”

“你这个混蛋……”黑雪姬顿时差点要晕死过去的样子……

风雨辰不理会黑雪姬的话，走出了房间，哎，心情真好啊，做饭，早上吃荷包蛋好了，先kan kan小祈的状态吧……

“……”

…………

来到了楪祈的房间之后，风雨辰看了下她的状态，好些了，额头没有那么热了啊，不过被子却是捂出了好多汗水，风雨辰连忙换了另一条裤子，顺便欣赏了下上祈可爱的娇躯，哎，好想吃……

“水……”楪祈看着风雨辰顿时脸红的说道，风雨辰昨天给她脱湿衣服的时候就肯定已经看了她的身体了，不过两个人是那种关系，好也没有太避讳的样子。

“嗯，来，喝点热水，一会儿起来chi fan，刚刚让仓崎帮忙请假了，今天我在家里照顾你。”

风雨辰一手抱着楪祈的小nao dai ，一手喂着她喝起了温水。

楪祈伸出双臂紧紧的抱住风雨辰，说道：“我爱你，雨辰，好了之后，那个，我可以……”

风雨辰顿时期待了起来，小祈看来准备好了呢，昨天的事情，让两个人之间又增进了感情，情侣间的吵吵闹闹之后，往往是甜美的开始啊……

“想好了么……”风雨辰说道，“我不着急的……”

“你说谎，眼睛刚刚就色色的样子啦……好啦，人家都想好了，我可不想输给亚丝娜她们……”楪祈脸红的趴在了风雨辰的怀里手指抚上了风雨辰的脸庞。

“手臂别伸外面了，冷……”

风雨辰将楪祈柔软的手臂，放进了被子里面，然后给她盖紧了被子，渐渐走出了房间。

走出房间的风雨辰顿时更加开心的进入了厨房里面，哎，还在想怎么增进和小祈之间的感情呢，现在终于是水到渠成了呢。

…………

做好早饭之后，风雨辰发现黑雪姬已经起来了，不过脸蛋顿是红红的，然后冷不丁的……

黑雪姬站了起来，对风雨辰说道：“从现在起，你要对人家负责了！”

“哈……你没有病吧？”

风雨辰白了黑雪姬一眼。

“你这个家伙不要抵赖了，人家都已经被你……那样，你别想逃避……”

黑雪姬顿时气愤的说道。

风雨辰无奈伸手摸了下黑雪姬的额头说道：“不烫啊，你不会连常识都不知道吧？”

“常识，什么常识？”黑雪姬愣愣的说道。

风雨辰不说话了，得，这个家伙不会连生理卫生都不懂吧，他昨天晚上可连她的小嘴都没有亲啊……

“得，我给你看下常识性，你好好学习下，无知真可怕……”

风雨辰快速的点动窗口，发送给黑雪姬一个文件，两个人用的是家庭局域网。

“……”

黑雪姬点开然后看了起来，渐渐地脸红，然后双脚迅速的跑到房间里面，一会脸红的走了出来，现在她是明白了。

“……”

风雨辰叫起来楪祈后，三个人一起吃了起来饭。

“我决定要在这里住下了……”黑雪姬吃完了早饭，说话。

“你脑子没有问题吧？”风雨辰无语了，你还赖着不走了。

“我家里正准备装修呢，好了之后再搬出去……”黑雪姬脸红着说道，其实是想在这里住下，只是直接说出去，多不好啊。

“装修？就算是，房子多的是，非这里不行么，而且只有两间房子，怎么住啊？”风雨辰可不记得黑雪姬原著里要装修什么房子之类的？(未完待续……)

第四百四十五章 仓崎的到访

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

下午的时候，黑雪姬真得是准备搬进风雨辰家里了，行李箱都让搬运工拿了上来，而且是三箱的东西，貌似准备长期居住下去的样子。

风雨辰看着眼前的黑雪姬，顿时将她按在墙上，说道：“你这个家伙，真得要住下来？”

“虽然我不想住在你这里，但是shi zai没有地方居住，看你还不错，就住下来了……”

（傲娇了……）

黑雪姬脸红的说道，她都不知道zi着什么魔了，只是早上的时候被风雨辰的种举止一下子征服了，那种微笑，那种高傲的眼神，那种唯我的qi shi ，好吧，她确实是喜欢上了。

从第一面与风雨辰相遇，黑雪姬便发现了风雨辰身上的那种隐隐王者的资质，在战斗的时候也是那样的姿态，虽然在面对楪祈是一副软软的样子，但是不知道怎么回事，一瞬间又缓缓的回升了起来……

仔细想了之后的黑雪姬认为zi是喜欢上了风雨辰的，所以……

“你在喜欢着我么？如果是的话，我可以允许你停下哦……”

风雨辰捏起黑雪姬的下巴微笑着说道，她的眼睛欺骗不了他的。

“谁……谁喜欢你……”黑雪姬脸蛋上面布满了几丝红晕，顿时撇过了nao dai 。

风雨辰将黑雪姬抱在怀里，顿时吻了上去，浅尝红唇。然后分离。说道：“现在给了你准进证了。以后要乖乖哦……”

“你这个家伙……”

黑雪姬顿时有些眩晕的样子，冒失的推开风雨辰的手臂，然后快速进入了家门……

“原来她喜欢这个调调啊……”

风雨辰抱着双臂顿时感叹了起来，黑雪姬原来喜欢他的‘坏’啊，不会第一次见面就有感觉了吧？

接着这边的黑雪姬刚刚进入家门，仓崎枫子便提着装满蔬菜和肉的塑料袋走了过来。

“这么早啊？真是的，还买东西，多不好意思啊……”

风雨辰连忙上前从仓崎枫子的手里接过了东西。

“风学长不会专门在等我吧……”仓崎枫子脸红着说道。

“你说呢？”

风雨辰微笑着说道。“进屋子里面吧……”

“嗯……”仓崎枫子自然是理解成了风雨辰在一直等着她了，心里顿时感觉风学长好体贴的样子。

“……”

在进入门的一瞬间，仓崎枫子顿时和黑雪姬的身体顿时纷纷颤抖了一下……

“啊，对了，风学长，今天我觉得还是不叨扰了，家里突然有些事情……”仓崎枫子不明白黑雪姬为什么在这里，但是现在她还没有办法面对黑雪姬，当然并非是黑雪姬的错，而是她……

“枫子……你……我需要你……回来吧……raker……”

黑雪姬顿时流下了眼泪。

“小幸……”

仓崎枫子顿时转身。双眼洋溢着泪水，顿时和黑雪姬拥抱在了一起。

“啊……”

“啊……”

两个顿时拥抱在一起哭泣了起来。

“……”

风雨辰关上门。然后进入厨房，将蔬菜和肉放在了里面。

“好了，既然你们认识，那么我就不用再继续介绍了，不过真得巧合啊，难道仓崎学妹是黑暗星云的旧部么？”

“风学长也是超频玩家？可是我在之前超频连线的时候没有发现你是啊，在医院的时候……”仓崎枫子顿时惊讶的看着风雨辰说道。

黑雪姬主动为风雨辰解释着说道：“这个家伙是我的下辈，巧合的机会让他成为了我的下辈，他的虚拟对战角色名称是——【lucis-ferrer】……”

“【lucis-ferrer】？哦，原来最近新冒出的这个气态的虚拟对战角色是风学长的对战角色啊，最近好像整个加速世界都在议论这件事情了呢，难道小幸你要重组黑暗星云了？”仓崎枫子顿时问道。

“是的，这个停滞不前的世界，我觉得终究要有一丝改变，我现在要鼓起勇气面对yi qie 了，我不会再继续躲避了……”黑雪姬说道。

“那么我也回归好了，有小幸你在，风学长也是个不错的人呢，风学长应该算是暗元素了，这样四大元素就是五大元素，只是不知道……”仓崎枫子顿时想起另外三个黑暗星云的干部。

风雨辰微笑着说道：“不用担心，命运到了相交的时候一定会chu xian的，就像你们两个相遇的一瞬间，我相信黑暗星云一定能够再现的……”

“嗯，我也是这么相信着的……”黑雪姬点头说道。

“那么小幸你就在这里休息吧……我来做饭，风学长教授我些厨艺吧……”

仓崎枫子拉着风雨辰的胳膊走向了厨房里面。

这个时候楪祈从房间里面走了出来，身上的感冒已经好的差不多了，喝了点温水之后，坐在沙发上面开始玩起射击游戏。

黑雪姬看着楪祈自然平静的样子，顿时小声说道：“你不担心么？”

“担心什么？”楪祈反问道。

“我看风学长和枫子关系好像很不错啊……”黑雪姬顿时皱眉说道。

“哦，那又怎么样？”楪祈貌似不在意似的。

“你不是他女朋友么？”黑雪姬顿时无奈了，这个楪祈到底要有多天然呆啊，zi男朋友可是和其它的女孩子在一起啊。

“你不也是么？”楪祈反问着说道，她预感风雨辰已经拿下黑雪姬了。

“我……我……我……”黑雪姬顿时脸红了，扭捏了一下，但是很快无语了，她算是第三者吧，楪祈居然不在意？

“你在嫉妒了？”

楪祈一边打游戏一边说道。

“谁……谁嫉妒，我才不会……”

黑雪姬顿时脸红了一下，然后问道：“风学长和枫子是怎么遇到的啊？”

“我们三个同是涩谷高中的学生，我和雨辰转学的时候……”楪祈说了一半停止了，专心打起了游戏。

“转学的时候怎么了？”黑雪姬好奇宝宝的问道。

“别烦我，你zi问他们去……”|楪祈不耐烦的说道。

“！！！”

这是什么人啊？

黑雪姬顿时对楪祈无语了，zi男朋友可是在和其它女孩在一起啊，竟然不认为是危机？难道风学长的魅力真得那么大么？(未完待续……)

第四百四十六章 厨房的暧-昧

【感谢暗翼爵迹、轩的神奇童鞋的打赏，感谢archer001 、accelerator0、斩殤、我欲醉生梦死、0天空之城0、战5渣的dk童鞋的月票，今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

【明天是国庆，大家努力投月票，双倍月票到七号截止，一票顶两票，三十票加一更，vip读者月票每月1号刷新，所以努力投票吧，明天是国庆节，大家赏点月票吧，羔羊的节操大家明白的，加更都是准时的，不投月票下个月我就不做五更萝莉了（卖萌）】

有了仓崎枫子的帮忙，风雨辰觉得zi轻松了很多，很显然，仓崎枫子是个贤妻良母型的。

“风学长，你切鱼片的速度好快啊，怎么切啊，教教我好吧……”仓崎枫子看着风雨辰片鱼片的切的好均匀，而且都很纤薄的样子，简直是一种艺术享受啊。

“嗯，要这样，就像庖丁解牛一般，鱼也一样的，你看……”

风雨辰来到仓崎枫子的背后，双手从后面，抓住了仓崎枫子的一双小手，开始指导了起来，当然，这个时候他肯定没有抱什么特别的情绪的，完全是在认真的教导着仓崎枫子切鱼片的方法。

而仓崎枫子可就不一般的感觉了，风雨辰那充满了男性的气息顿时将她包围了起来，同时她感觉到了背后传来的阵阵温热，让她脸红不已，尤其是那双握着zi小手的温暖大手。还有那一声声认真的声音……

仿佛整个人被包裹一般。仓崎枫子顿时身体有些发软。更加的靠近了风雨辰的怀里了，脸蛋上迷漫着近似水晕般的绯红缭绕。

“那个……”

仓崎枫子顿时轻轻张开了小嘴……

“怎么了？你身上好烫，感冒了？最近天气凉爽，仓崎学妹还是要多多注意一些。”

“哦……”

所有话涌到喉咙的一瞬间，仓崎枫子顿时停顿了下来，被风雨辰那关怀的声音弄得说不出话来了，想了想，人家也没有任何非分的想法啊。只是她乱想罢了，而且那么好的风学长怎么可能会有这种想法呢。

想清楚之后，仓崎枫子也就放松了下来，在风雨辰的指导之下，慢慢精深逆着zi的厨艺。

“现在的时代，大多靠着神经连续装置上的指示之类的做饭，其实做出来的饭只能说不难吃，真正的料理还是要用心来做，不是靠电子设备的，看着这汤开始散发出来香味之后就要将电量减弱下来。因为大火会让料理食材娈得烂，而其实脆生生的时候就是最好吃的了……”

“嗯……”

“还有要注意食材的添加。有些食材比较难以炒熟，所以要在一开始的时候进行放，有些食材比较容易熟，所以要在料理即将结束或者结束时再加进去，全部加进去可不行……”

“嗯……”

“佐料更是重要的一个环节，要熟悉佐料与食材的搭配，有些食材中是有着味道的，所以与其同性的佐料加入的话，反而坏了一锅的料理……”

“嗯……”

仓崎枫子在风雨辰的教导下认真的学习着，只是两个之间的姿式是越来越亲密了，加上厨房并不是很大因此难道有些更加亲密的接触，只是一个教得兴奋一个学得兴奋的两个人完全沉浸在料理的世界，完全忘记了周围的yi qie ……

“啊……好烫……”

仓崎枫子顿时甩了下双手，忘记用垫锅布了……

“手很烫吧，你看，像我这样就ok了……”

风雨辰示意着用大拇指和食指捏住了耳垂，说道：“这样就不难受了……”

仓崎枫子学着风雨辰顿时一双小手放在了耳垂上面，顿时感觉没有那么烫的样子了……

“好神奇的魔法啊……”

“呵呵，不是什么魔法，生活小常识而已……”风雨辰微笑着说道。

“嗯……嘤……”

仓崎枫子点头可是转身的时候绊了一下，顿时跌倒在风雨辰的怀里，整个人靠在他的怀里……

感受胸前的那一团柔软丰满的白兔，风雨辰内心荡了一下，顿时脸红了一下。

仓崎枫子也是脸红了起来，只是一时间不知道该怎么办，顿时闭上了眼睛，心象小鹿一般的撞着，这样温馨的气氛还是第一次的体验到呢，真得好想趴在他的怀里啊……

而风雨辰与仓崎枫子的这一幕恰好被坐在客厅中偷看向厨房的黑雪姬捕捉到，她刚刚就看到了风雨辰和仓崎枫子两个人搂搂抱抱的，简直不能忍，而这一刻，仓崎枫子更是投怀送抱，而且两个人还互相用手臂抱住了对方……

微妙感情中的风雨辰顿时低下头，要去吻仓崎枫子的小嘴，清香的薄荷花香飘入了口鼻之中，令人沉醉啊……

仓崎枫子也是闭上了双眼，小nao dai 渐渐的向上仰了起来……

“嗯……嗯……嗯……”

客厅中的黑雪姬再也看不下去了，顿时重重哼了起来……

“啊……”

一瞬间被惊动的仓崎枫子顿时连忙从风雨辰的怀里爬了起来，然后转身红着脸照看zi的料理起来。

风雨辰顿时无奈的撇嘴，到手的鸭子飞掉了啊。

“嗓子痛的话，房间里面有药，zi拿去……”风雨辰顿时微笑着看着黑雪姬说道，心里却想着一定要惩罚这个家伙才可以，嗯，嗯，绝对的……

“我现在又不痛了……”黑雪姬故作优雅的说道，同时催促着说道，“快点做饭，你们俩个人不会要做到天亮吧？”

做到天亮，好有内涵的话题啊……

“噗哧……”

仓崎枫子听着风雨辰和黑雪姬的斗嘴顿时破声而笑了起来，觉得小幸（黑雪姬）还是第一次这么在平常的事情上失去了冷静呢。

“啊……我刚想起来，某人的行李貌似还在外面呢……”风雨辰出声说道。

黑雪姬脸色顿时没有了平静，顿时黑了下来，说道：“你没有搬进来？”

“没有……”风雨辰诚实的说道。

“……”黑雪姬无话可说了。

“求我，我就帮你搬……”风雨辰摇着手里的饭勺无赖的说道。

“有本事，你就让我累死……哼……”

黑雪姬嘟着小嘴zi走了出去。

“好了，去帮帮小幸吧……厨房交给我吧……”仓崎枫子将风雨辰推到外面说道。

“好吧，那我就做下好人吧……”

风雨辰点点头，走出了房间……

“不要你帮忙……”黑雪姬堵气的说道。

“真得是个不乖的孩子啊，果断还是要给你惩罚的啊……”

风雨辰顿时将黑雪姬按在了墙上，然后吻住了她的小嘴……(未完待续……)

第四百五十章 楪祈：void-angel（上）

【感谢翼随丶天、风蝶花泣冥童鞋的打赏，感谢风蝶花泣冥童鞋的月票，还差12张月票加更，大家努力喵，今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

【感谢翼随丶天童鞋的飘红打赏，恭贺翼随丶天童鞋成为配的掌门，明天我也六更喵】

楪祈感受着zi的新能力，感觉非常契合的样子，顿时有些高兴了起来，这一回真得能够帮助风雨辰了啊，再也不用沉默下去了，没有毒岛冴子她们的精湛刀术，也没有特别的能力，她真得不知道zi有什么可以使用得上的能力了……

现在好了，她可以重新站起来了，陪伴在风雨辰的身边战斗着，战斗着……

“感觉怎么样，这个能力还喜欢么？”风雨辰抚摸着楪祈的秀发说道。

“嗯，喜欢，谢谢你，这样人家又可以和你一起战斗了，虽然畏惧着罪恶王冠的过去，但是其实能够和你一起战斗，人家真得好开心的……”楪祈拥抱着风雨辰说道。

“我明白的，感受到了你的心意，所以现在给你了这种能力，我们会永远在一起的……”

风雨辰将楪祈柔弱的身躯拥抱在怀里说道。

楪祈点点头，说道：“那个……给人家加速世界的软件吧，我要开始战斗了……”

“做好准备了么？可是会做恶梦的？”风雨辰拿起了桌子上面的xsb线说道。

“嗯，没有事情的，我已经解开心扉了。在雨夜之中。我们不是已经达成了相互的理解了么？”楪祈没有犹豫的将xsb线插在了zi神经连接装置的接口上面。

“既然如此。接受吧……”

风雨辰手指在虚空之中点触，然后发送出一个文件……

一个投影对话框显示在了楪祈的面前——

【是否执行 yes／no】

没有任何犹豫的，楪祈按下了yes选项键。

在楪祈确定的同时，一道占满整个视野的巨大火焰顿时窜动了起来……

“……”

三十秒钟之后……

橘色火焰结束，在最后汇集成一串小小的英文字体，上面写着‘wele- to- the -accelerated- world’……

“好了，加速世界安装成功了，今天晚上。系统会gen你的深层意识恐怖和理想进行你的虚拟对战角色进行构造，并且赋予名称，真得是期待小祈你的对战角色啊……”

风雨辰说道，站起了身体，准备走向外面。

“那个……”

楪祈拉住了风雨辰的手，怯懦的说道：“那个……陪人家shui jue，抱着你就不害怕了……”

果然，还是怕做恶梦啊。

“好吧，我陪你一睡好了，我拿被子去……”风雨辰点头。

“一个被窝。抱着睡……”楪祈重申了一遍，她的意思是要风雨辰和她在一个被窝里面shui jue啊。而不是两个人躺在一张床，各一个被窝。

“嗯，我明白了，我就约束下zi吧，今天晚上小祈你的病刚刚好，不能做那种事情……”风雨辰点头，他还真得怕zi半夜会忍不住吃掉了楪祈，毕竟那么香香的软妹子啊，可是小祈刚刚感觉好了一些，虽然因为系统的属性分配，体力增加了，但是风雨辰还是不想在人家生病的时候那样啊。

“谢谢你……”

楪祈脸红着战斗，说道，“那病好，人家可以哦……”

“嗯……”、

风雨辰激动了一下，关上了门，然后脱掉了身上的浴衣，钻进了楪祈的被窝里面，小祈只是穿着内衣的，滑滑的肌肤贴在风雨辰的身上，顿时让他舒爽的飘起来了。

接着楪祈双手抱着风雨辰的身体，然后蜷缩在他的怀里睡着了，刚刚吃了药，所以很容易就睡着了呢。

风雨辰看着酣睡中的楪祈，吻了下她的额头，然后手臂也抱住了她闭上眼睛睡了起来。

…………

第二天，风雨辰是被惊醒的……不，应该是……

楪祈惊吓着挺身起来，直接将身上的风雨辰摔了出去……

啪叽……

风雨辰的屁股蛋子和地板来了一个很好的碰撞声……

“呜呜……雨辰，不要离开人家……”

楪祈顿时扑进了风雨辰的怀里哭泣了起来……

这一碰一扑一惊一乍之间，风雨辰顿时无奈了，不过小祈哭的那么伤心，他自然不好这样下去了，只要an wei 的将他抱在了怀里，说道：“好啦，安心啦，我不是在你的身边么，不会离开的……”

“嗯……”楪祈看着风雨辰就在身边顿时安定了下来，恍然才觉得刚刚只是恶梦之中。

“你做了什么恶梦了？”风雨辰不禁问道。

“人家被虚空吞噬掉了，然后你松开了人家手……”楪祈顿时脸红的说道，两个纤白的食指互相碰撞在一起……

“啊……哈？”

风雨辰无奈的说道：“小祈，咱是那种没有节操的人么？真是的，我可能做出这种事情么？”

“知道不会，人家不是怕么？”楪祈顿时害羞的说道。

“好吧，那么小祈你的作战角色是什么呢？使用超频连接kan kan吧……”风雨辰顿时有些激动的想要kan kan楪祈的虚拟对战角色了，到底会是怎样的能力呢？

既然恐惧的是虚空吞噬和风雨辰的离开的话，那么便是以些来构建虚拟对战角色的吧，那么这种能力da gai就是……

有可能真得会是虚空能力啊，这样的话就太帅了。

“不要……不要……晚上回来再看，人家还要休息一天……”楪祈倔强的爬到床上，钻进了被窝里面了，怕被风雨辰看见她的内心啊，所以不想被风雨辰看到她的虚拟对战形象，da gai也是怕zi的虚拟对战角色太丑吧，总之各种原因，现在还没有准备好。

傲娇了……

风雨辰叹了口气，说道：“我又不会嘲笑你的，真得，保证不嘲笑，让我kan kan吧……”

“不要……不要……不要……”楪祈用被子蒙住了zi的nao dai 说道。

“……”

风雨辰只得点头说道：“好吧，那晚上吧，有什么好害羞的，早上，想吃什么，荷包蛋好么？：”

“哦，好的……”楪祈兴奋的探出来了nao dai ，对蛋类的食物丝毫没有抵抗力。

果然，兴奋了……

风雨辰点头说道：“那ok，我去做饭，要吃几个？”

“五个……十个……”楪祈伸出了双手说道。

“……”

风雨辰忘记了，楪祈有个强大的属性，怎么吃都不会胖，和赤瞳、黑瞳是一样的……(未完待续……)

第四百五十四章 destruction-light saber（下）

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

观战的黑雪姬的仓崎枫子都觉得楪祈应该改变作战状态才能够扭转形式的，而其它观战的玩家也是如此的观点的。

但是风雨辰却相信着楪祈有着必胜的把握的，楪祈在战斗之中可是非常冷静的状态，即使在被ghq抓住的那会未曾有过情绪激动的时候。

战斗持续着，虽然【fire-nova】几次被模板击中，但是楪祈的血量计量条却是损失得比她更多，放风筝战术完美的成功了。

慢慢地，【fire-nova】和【void-angel】的必杀计计量条全部都满了下来。

“嘻嘻，让姐姐给你来最后一击吧，下一次可不要这么鲁莽喽，菜鸟【void-angel】……”

【fire-nova】立于一块冰山之下，一把比之之前更加巨大的火焰之箭凝聚了出来，接着对着楪祈瞬间拉弓射箭……

“簌……”

破空声瞬间产生了出来，仿佛具有了导引力量一般，打了一个转后瞬间指向了楪祈。

楪祈左右躲避着，火焰之箭也左右摇晃着，仿佛是拥有着gps定位一般，锁定了楪祈的位置。

“看见了吧，没有错的，你是躲避不了这个攻击的，你在deng dai 着必杀技么？不好意思，我也在deng dai 哦，将军了……”【fire-nova】掐着腰笑着说道。

“引导箭啊，锁定攻击的必杀技真得是有些特殊呢。即使是高手的对决中也是很让人头疼的。锁定攻击。这个【fire-nova】的必杀技真得不错……”仓崎枫子顿时惊讶了一下，这个【fire-nova】也不是什么普通的角色啊，必杀技很不错，如果威力能够大一点的话更加厉害了。

黑雪毁也认为da gai要结束了，如果没有奇迹发生的话，da gai很快就能够结束战斗了。

“要相信同伴哦，不能因为小祈是新人而认为她会失败的，知道玩游戏最大的乐趣是什么吗？就是你永远不知道下一刻会有什么事情发生。永远无法预知下一秒会发生什么，这才让人期待，这就像是赛马场一般，看起来起始非常厉害的马并非能够一直坚挺到最后，而看似只是一匹不起眼的黑马，却能够取得最终的胜利。”

风雨辰微笑着说道，他相信着楪祈一定能够胜利的，因为他已经感觉到她的那颗震奋的心，接下来……

【destru-light saber】！！！

楪祈一瞬间启动了她的必杀技，只见她手中的大剑瞬间崩坏。然后露出了里面的一把蓝色的光剑！！！

剑中藏剑么？

必杀技原来是这个。

“奇迹chu xian的时候了……”

风雨辰微笑着说道，他已经准备好了观看楪祈华丽的表演了呢。

“毁灭光剑。必杀技是这个名称么？”仓崎枫子也觉得可能会有不一般的结果要发生了，

“她要怎么攻击呢？”黑雪姬饶有兴趣的看着楪祈手中的光剑。

在所有人瞩目的一瞬间，楪祈双手握着手中的光剑高举了起来……

一道巨大的光束从蓝色光剑中散发了出去，长度让所有人感到了惊讶……

接着在所有人震惊的一瞬间，楪祈挥动了手中的光剑，一瞬间，一道贯穿天地的超长蓝色光线顿时对着【fire-nova】连同那支火焰之箭斩击了下去……

【fire-nova】瞬间惊讶的想要后退，但是很快……

“滋……滋……滋……”

一瞬间，【fire-nova】的身体就被切割成了两半……

而这个时候，楪祈手中的光剑也消失掉了……

胜利的一方是——【void-angel】。

楪祈的第一场作战成功，必杀技【destru-light saber】大放光彩。

风雨辰看着楪祈的攻击，想起了里面的saber阿尔托利亚，貌似也是超远距离的光剑攻击，只是阿尔托利亚的攻击要比楪祈的攻击范围大一些，威力大一些，楪祈的【destru-light saber】好像只是一道宽如手掌大小的光束射线啊，不壶这种攻击的姿式真得好象啊。

“好厉害，【destru-light saber】，这种必杀技对一条直接上的所有存在进行切割攻击啊，如果放在大型战斗之中，杀伤力会很厉害的，如果等级升上来的话那么更加厉害了啊……”仓崎枫子一瞬间便道出了关键。

“只是不知道红色状态下的【void-angel】会有什么能力啊，看来是个强大的对战角色啊，真得是不错呢。”黑雪姬点头，又增加了一个强大的助力了啊，毁灭光剑，名副其实啊，如果等级能够再高一点的话，绝对是个要塞级别的毁灭武器了，在军团战的时候，有着很重要的地位呢。

“怎么样？现在相信了吧，小祈可是很厉害的哦，不要小看她的对战角色。”风雨辰为楪祈的能力感到了骄傲啊，【destru-light saber】，毁灭光剑，好霸气的名字啊，果然是继承了罪恶王冠中的那种能力了。

“既然蓝色对战角色的必杀技是【destru-light saber】，那么红色对战角色的必杀技是不是近战攻击的能力呢？”黑雪姬猜测着说道。

“有可能，看来她的角色必杀技是为了弥补不足而存在的，设定好强大啊……”仓崎枫子也和黑雪姬是一样的想法的。

“好了，回家吧，小祈的战斗力大家也是见过了，以后就能够帮得上忙了……”风雨辰还以为楪祈的力量是那种治愈类型的，但是没有想到却是战斗类型的啊，这也和心之伤有关系吧？

“看了场不错的战斗啊，又是一个干部级的超频加速者啊，只是不知道叫什么元素好呢？”仓崎枫子在想楪祈的代表元素，黑暗星云中的四大干部是以元素来命名的，风雨辰是暗的话，那么楪祈是什么呢？

“虚空好了……”风雨辰说道。

“虚空元素是什么元素啊？”仓崎枫子摇摇头说道。

“虚空代表着未知，小祈的角色可以在近战和远战中变幻，战斗中的未知变幻，所以称之虚空元素。而且她的对战角色名称不也是叫做void-angel么？虚空天使，就这样吧，这样四大元素就是六大元素了吧，风、火、水、土、暗、虚空……”风雨辰说道。

“那么就是虚空了……”黑雪姬同意的点点头。

楪祈眯着眼睛看着风雨辰三个人，这么快就决定她的代号了？(未完待续……)

第四百五十五章 仓崎的决定

【感谢残※爱童鞋的打赏，感谢神无虚云、流浪de疾风童鞋的月票，还差18张月票加更，大家努力喵，今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

楪祈的第一场加速战斗以毁灭光剑的胜利圆满结束。

返回了屋子里面之后，风雨辰等人开始休息起来。

“真得不错呢，看来这一次可以成功了呢，一定可以站到世界顶点的啊。”黑雪姬沉吟着说道，这一次也许真得可以成功呢。

“嗯，有了风学长和楪学姐的加入，我们的实力会更加强大的呢……”仓崎枫子点点头。

“睡吧，大家晚安……”风雨辰直接钻进了沙发上的被窝里面了。

“嗯……”

仓崎枫子和黑雪姬点头，然后进入了房间里面。

楪祈有些踌躇的进入了房间，躺在床上之后，觉得有些空虚的样子，在加速之后，使用了【void-angel】的对战角色之后，她顿时仿佛觉得又回到了罪恶王冠的时候一样……

无论怎么都睡不着的样子，顿时，楪祈右手在虚空上面点触了一下，在弹出的窗口中，找到了风雨辰的名字，然后接通了语音通话。

“人家睡不着，陪我一起shui jue啦……”

“……”

说完话，楪祈便结束了语音通讯，然后小手拉起了被子，盖住了羞红的小脸。

…………

在客厅中的风雨辰听到了楪祈的语音通话，顿时内心荡了一下，决定了。今天晚上吃掉楪祈。

看了下黑雪姬和仓崎枫子的房间没有什么动静之后。风雨辰蹑手蹑脚的进入了楪祈的房间之中。三两下的脱掉了身上的衣服，钻进了被窝里面。

“小祈，今天可以吧，你夫君我都忍不住了……”风雨辰眼有点红了，今天早上就被诱惑得不行了，他也是热血男儿，自然是禁止不下来内心的躁动了。

“嗯，可以哦。只要你今天晚上不离开人家，什么都可以，我又想起罪恶王冠里面的事情了……”楪祈紧紧的抱着风雨辰的身体，用力的抓着，不想放开手。

“没有事的，我不会离开你的，小祈……”

风雨辰抱着楪祈的娇躯，吻上了她的樱唇，手指将楪祈的束胸揪掉了，扔在了一边。手指覆盖在她的柔软上面，轻轻的揉捏起来。盈盈一握着一样，触动心扉。

“嘤……要了人家就彻底不能够放手了哦，人家真得不能够离开你了，只有你一个亲人了，你不要我，我只能够……”楪祈顿时紧紧的抱着风雨辰的身体说道，他的爱抚虽然让她感觉着害羞，但是更多的是舒心，被风雨辰握在手心里面反而会让她安定下来的样子。

“傻瓜，我怎么会离开我的小祈呢，永远做我的女人吧，我会好好爱你的……”

风雨辰看着楪祈没有任何拒绝的样子，反而在期待着他的更加亲密的动作，顿时明白楪祈的心里一直在担心着他的离开，如果能够发生更加亲密的关系的话，反而会让她更加开心，她说得对，她只有风雨辰。

“嘤……”

楪祈的身体顿时有了感觉，呻吟了起来，不过却是欣慰的呻吟，期待着风雨辰更加更加爱丰她，想化成风雨辰的一部分……

风雨辰看着楪祈这样强烈的感情也就没有了任何拘束了，吻着她的小嘴，同时身体低沉了下去，真正的和她融为一体……

“好开心……”

楪祈感觉着身体撕裂般的痛楚，但是却无比的开心，终于和他在一起了……

…………

正在沉睡中的黑雪姬和仓崎枫子两个人，感觉着隔壁强烈的震动声还有男女的混合呻吟声顿时脸红得惊醒了……

“他们……难道……”黑雪姬顿时嫉妒的嘟起了小嘴，怎么可以啊，她们可是还在啊，不照顾她们的感情么？

“嗯，应该是那种事情，看来，学长和学姐之间的感情果然是很深很深的……”仓崎枫子对于风雨辰是一种祝愿的感情，只要风雨辰开心，她便感觉着开心，那么温柔的学长无论做什么事情，在仓崎枫子看来都是很美好的。

“为什么啊，他可是……可是……”

黑雪姬摸着zi的小嘴说不出来话了，他可是要她做他的女人的，她已经这样想了，可是为什么又和楪祈做这种事情了呢。

“没有为什么，怎么看，楪学姐和风学长都是好长时间的恋人了，而且我感觉楪学姐的心之伤正是风学长，所以才想要和他真正的在一起吧，因为对于爱人的执着啊，小幸你也喜欢学长么？”仓崎枫子问道。

“谁会喜欢他啊，那么无赖……总是喜欢强吻人家，还说人家小……”黑雪姬顿时嘟着小嘴说道，傲娇了……

“是么，我明白了，其实我也喜欢着学长了，真想和学长永远在一起啊，他好温柔的……”仓崎枫子明显的是在幻想着和风雨辰在一起了。

花痴了……

“枫子你……他可以还和楪祈在一起呢……”黑雪姬看着zi闺蜜的这种情绪，明显是已经无法自拔了。

“我不在意，只要和学长在一起就好，da gai楪堂姐的想法和我是一样的，只要有他在，就能够感觉无比的安心，小幸，真得，这一次，我真得是喜欢上一个男生了，怎么办？要告白么？风学长会拒绝么？”仓崎枫子知道楪祈痛快的呻吟声，顿时感觉zi也无法抑制感情了，不想这么一直隐瞒下去了，要告诉风学长她的真实内心。

“你也要掺合进来……”黑雪姬顿时无奈了，枫子也和他确定关系的话，那不是三个女孩同时喜欢着一个男孩么？这种事情……

“嗯，恋爱是公平的权力，不管未来怎么样，我至少想着拥有一场真正的恋爱……”仓崎枫子决定了，一定要找个恰当的时候向风雨辰告白的。

“你……”黑雪姬觉得zi是不是有些不够干脆啊，枫子这么含蓄的人都决定要对风雨辰告白了，她不能够这样下去了，不然风雨辰不就是一直和楪祈在一起了么，不行的，她也要行动了……

“小幸，我和你都是一样的，下一次就大胆说出口吧，不然的话楪学姐真得将风学长据为己有了呢？”仓崎枫子说道。(未完待续……)

第四百五十六章 黑雪姬的假寐（上）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

一个晚上，屋子里面的四个人都没有睡着。

风雨辰和楪祈两个人是愉悦了一个晚上，到了天亮才堪堪停止了恩爱，本来风雨辰觉得是楪祈的第一次，一次就好了，可是楪祈抱着风雨辰不肯松开，也不让风雨辰的那个和她身体分离，于是弄得风雨辰又是兴奋感不断……

黑雪姬和仓崎枫子两个人却是一副黑眼圈没有睡好的样子，没有办法，都是青春花季的少女，两个人听着风雨辰和楪祈欢好的声音，无法安静的shui jue，于是听了一个晚上……

“真是的，做一个晚上，真得太不像话了，就算允许他们那样，也不能够太乱来……”黑雪姬揉着眼睛说道，一晚上无论是闭上眼睛还是蒙上耳朵都会在脑海响起风雨辰和楪祈两个人的声音，真是的……

“我也感觉身体好软……”仓崎枫子脸红的说道。

“你不会是……”黑雪姬看着仓崎枫子的样子，不会是有感觉了吧？

“我去下洗手间……”仓崎枫子羞赧的捂着zi的睡衣，上面有着一团湿润的水渍……

黑雪姬脸红的结巴着说道：“你这个色女啊……”

仓崎枫子也没有办法，听着风雨辰的声音就觉得内心火热，加上身上穿着风雨辰的睡衣，自然是有感觉了……

“……”

世界好乱……

黑雪姬觉得有必要和风雨辰来个约法三章什么的。

…………

吃早饭的时候，风雨辰、楪祈、黑雪姬、仓崎枫子四个人坐在一起，情绪有些凝滞。一个个脸红的说不出来话。只是一个劲的chi fan。

“仓崎。我今天身子xu ruo ，还要请假……”楪祈脸红着说道，不怪风雨辰，是她一直要的，越做越开心的样子……

仓崎枫子摇摇头说道：“不用，今天是周日啊，学姐不用请假的……”

“周日么，那你陪我出去……”黑雪姬伸出纤细的手指拽了下风雨辰的衣服说道。“有事情和你商量……”

“什么事情啊？”风雨辰随口问道。

“出去再说……”黑雪姬放下手中的饭碗，拉着风雨辰的手向外面走，然后对仓崎枫子说道，“枫子，楪学姐拜托你照顾了……”

仓崎枫子看着黑雪姬眨巴的眼睛，点点头，按事情行事……

（某只羊：什么计划，偶想知道~~）

…………

出了家门之后，黑雪姬精心打扮了一下，穿着一件黑色哥特萝莉装。风雨辰则是白色短袖衬衫和休闲裤，然后是帆布鞋。棒球帽子。

“走啦，先陪人家买衣服……”黑雪姬抱着风雨辰的手臂说道。

“哦……”

风雨辰点头，看着黑雪姬白皙小脸发愣，今天这是吹哪的风啊，按照正常的剧情，第二天起来，应该是他要面对黑雪姬的怒火，居然和楪祈肆无忌惮的在做那种事情，小妮子肯定是嫉妒的不像样子了……

这样反常的状态真得不像黑雪妹妹啊……

坐上了电车后，风雨辰他们渐渐来到了杉并区的一间大厦里面，开始购买了衣服，黑雪姬在挑选zi的衣服时，不时让风雨辰提些建议的，但是风雨辰觉得黑雪姬无论穿什么都很好看的……

选择完了zi的衣服后，黑雪姬又帮风雨辰选择衣服，这可让他无奈了，在黑雪姬的指示下他不停的换着一件件衣服，陪妹子逛商场就是好麻烦，要是他的话，随便选上两件就ok了，可是黑雪姬带着他不停的在一个个商店里面移动，然后不停的试着衣服……

很快一个上午就过去了，风雨辰提着几个服装袋跟着黑雪姬向着一家餐饮店走去，要chi fan了……

“……”

就在风雨辰和楪祈两个人亲密交谈的时候，一辆小车在向他们靠近……

“轰……咔……”

一瞬间，小车便对着他们两个撞了过来。

“超频加速！”

感知到的风雨辰和黑雪姬在一瞬间选择了超频加速。

顿时蓝灰的色阶将整个十字路口和人行道笼罩上了，同时所有的yi qie 停止了移动，无论是向他们飞驰过来的小车，还是路上的行人等等，都停止了移动。

“怎么回事？刹车失灵，事故？”黑雪姬疑惑的说道。

风雨辰的虚拟角色鲁鲁修走到了小车旁边看着里面的两个人，正是那天要向仓岛千百合出手，却被风雨辰制作的两个小混混。

“我去，这也要bao么？加速世界的人怎么都脑子有病啊，特喵的太疯狂了，都喜欢搞车祸？”

风雨辰无语的心说，他记得原著里面，黑雪姬帮助春胖子修理了学校里面的恶霸荒谷后，那个荒谷就是用汽车将黑雪姬差点撞死的，要不是因为加速世界的医疗水平高级一点，黑雪姬早就没有命了。

现在风雨辰赶跑的这两个小混混也是如此行径么？？

“看来只能……”

黑雪姬顿时苦笑了一下，她还想要和风雨辰约法三章的，关于她、枫子、楪祈和风雨辰之间的感情来个约法三章的，但是没有想到还没有体验恋爱便要结束了，难道今天不应该出来么？

风雨辰则是在想着其它的事情，看来对方已经针对上他了啊，应该还有一个人才对啊，竟然在杉并区专门盯上了zi，看来是拥有团伙性质的一个混混集团啊，不然的话，就不会在风雨辰chu xian在杉并区的瞬间，就开始了行动……

风雨辰的眼睛顿时猩红了起来，既然这些小混混不想活了，那么便将他们全部拉向地狱吧，嘿嘿，他可是好久没有杀戮了呢！！

“风学长，我……你听说我，可能过了这会再也没有办法说了……”黑雪姬顿时抱着风雨辰的身体说道，“人家喜欢你的，真得……”

“我知道，我也喜欢你啊……”风雨辰愣愣的点头，黑雪姬不会想使用物理完全加速吧？

“嗯，所以有些事情不得不做呢……”黑雪姬确定是想使用物理完全加速，让风雨辰尽可能的活下去，而她则代替风雨辰去死，毕竟有楪祈和枫子陪伴着风雨辰，他一定可以幸福吧……(未完待续……)

第四百五十七章 黑雪姬的假寐（中）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰看着黑雪姬认真的表情，闭上眼睛，将她抱在了怀里——

“真是的，不乖了，你不会是想牺牲zi然后让我活着吧？即使是有这种选择的时候，你觉得，我会是那种要抛弃zi女人的人么？”

“可是现在怎么办？虽然我们是处于超频加速的状态，但是你要明白，这种加速并非是我们原本身体的加速，是意识的加速，不是身体的加速，所以现世界即将发生的事情还是会发生的……

与其我们两个人都拿下，不如我一个人倒下，level9的加速者拥有着一项独特的技能——

【物理完全加速】耗费99%的超频点数，将意识及肉体全部“加速”100倍。

只有超频连线的9级玩家才能够拥有的能力，这样的话，能够实现在现世界的加速了……

学长之前不是向我演示过物理加速么，那是你长期锻炼的结果，不过能够加速多少呢？

至多十倍吧，而我所能够用的【物理完全加速】，却是能够实现现世界100倍的加速。

所以让我来吧，不然的话，我们俩个人都会死的，学长还有楪姐姐和枫子，没有我也是能够活下去的，所以……

如果说有什么梦想要托付给学长的话，那么就是学长一定要代我达到那至高的level10，kan kan那众巅之上的世界到处是什么样子的……”

黑雪姬在风雨辰的脸上亲吻了一下，然后准备启动物理完全加速。将风雨辰推开。然后zi一个人面对飞驰而来的轿车……

“说完了？”

风雨辰平静的看着黑雪姬问道。

“嗯……”黑雪姬点头。愣了一下……

风雨辰闭上眼睛，然后再次睁开时，整个人的qi shi 顿时不一样了。

“小幸，要做我的女人么？永远？”风雨辰神情凛然的问道。

“我想……可是……”黑雪姬被风雨辰的这种高傲的qi shi 震撼得说不出话，一瞬间变成了小女人……

“那么yi qie 交给我好了，如果我们都活下来了，你是否可以不在乎我同时爱着小祈呢？和小祈一起做我的女人？”风雨辰手指捏着黑雪姬纤细的下巴，漆黑的眼睛折射着不容质疑的光芒。

“如果能够都活着的话。自然是可以……”黑雪姬眼神一黯，她也想和风雨辰一起生活下去的，可是现在的qing kuang允许么，除非有奇迹发生。

“那么就没有关系了，我一定会让我们都活着的，你就安心做我的小女人好了，以后要乖乖的听话，知道么？”风雨辰瞬间切断了超频加速……

“什么……”黑雪姬顿时愣了一下，也切断了超频加速。

在意识回归的一刹那之间，风雨辰的双眼闪现出了血红的瞳孔。两只眼睛同时变成了三勾玉的状态！

生死的一瞬间，风雨辰完成了写轮眼的再次觉醒。双眼同时达到了三勾玉！

紧接着，风雨辰抱着黑雪姬瞬间向一旁躲闪过去……

但是小汽车飞驰而来的速度也非常快，重重的撞击在了风雨辰的身体上面……

风雨辰的身体重重的被撞飞，但是他很好的保护好了黑雪姬，让她没有完全受到伤害……

“啊……”

顿时整个人行道上面的行人尖叫了起来……

完成了撞击之后的小汽车瞬间逃离了现场……

“学长……学长……你的手臂……”

黑雪姬紧闭着眼睛，睁开时，却发现zi的身上没有chu xian任何伤痕，然后脸上顿时一股滚烫的感觉，鲜血浸满了她的身体，风雨辰的右臂骨折了，同时nao dai 也流下了鲜血……

一瞬间，黑雪姬的眼泪就流了出来，失声痛哭起来……

“哭个屁，你男人我还没有死呢……”风雨辰咬牙呻吟了一下，虽然体质增强了，但是轿车撞击的力量还是挺强的，不过并没有什么大碍，只是右臂骨折，然后流了点血而已……

“你没有死……”黑雪姬顿时惊喜的擦掉了眼睛。

“死你妹，我还要你给我生小宝宝呢……”风雨辰咧嘴笑着说道。

“啐……”

“不正经……”

黑雪姬脸红的嘟囔着说道，不过却抱紧了风雨辰的身体。

“好了，快点叫救护车，然后我跟你说了个事情，我突然有了对付【 -pile】的好办法了……

这样，一会儿你在梅乡中学的校园网络上面发布你出车祸并且昏迷住院的事情，当然用匿名的方式，既然【 -pile】时常关注着你的信息，那么肯定不会放过这个拿超频点数的好机会的，毕竟昏迷的你是不可能是【 -pile】的对手的……”风雨辰嘴角微笑着说道。

“你是说……”

黑雪姬顿时恍然，用假昏迷来迷惑对手么？“这样的确是能够确定对方的存在了，然后yi qie 就好说了……”

“嗯，昨天我的调查中，【 -pile】应该是仓岛千百合的男友，那么由我来解决吧，用【决定模式】，让对方在输掉的一瞬间卸载bb软件，这样更加好了了，没有人知道你的身份了……”风雨辰冷笑着说道。

“可是他会同意决斗模式么？”黑雪姬皱眉说道。

“首先你假装昏迷，然后看我的表演好了，我会表演一下的，对方看我的level1状态，肯定是不会放掉我这个容易吃掉的肉的，而且就算他不同意的话，我也有办法，既然仓岛千百合是他的女朋友，那么如果他不进行决斗模式，别怪我们用现实的手段了。

这可是他阴谋在先，不要怪我们狠辣无情了，而且我不会真正的伤害一个手无缚鸡之力的女孩的，只是威胁一下他，心理战术是很重要的，总之，让他的超频点数瞬间归零，反安装bb软件，这样系统会清除他在加速世界的ji，就不会知道你现实的身份了……”风雨辰自信的说道。

黑雪姬看着风雨辰认真的样子，顿时心里暖暖的说道：“真是的，受伤了，还在想着我的事情，服你了，不过，感谢……还有，我不在乎和楪姐姐同时爱着你一个人，你救了我一命，我就是你的了，你不会抛弃我的吧？”

“怎么会，不是说了要你给我生小宝宝么……”风雨辰邪笑着说道。

“啐，又不正经了……”黑雪姬脸红的说道，不过没有反对……(未完待续……)

第四百六十二章 angel-wings（下）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰的魔剑瞬间挥击了下来，所有人也认为【-pile】必定会死在【lucis-ferrer】的魔剑之下了……

就在这一眨眼的时候，放弃战斗意志的【-pile】的头颅顿时侧开，两道光芒从蓝色的面具中释放出来……

雷霆快枪！！！

【-pile】的右手臂的打桩机顿时射击了出来，瞬间穿刺了风雨辰的胸膛！！

哒……哒……哒……

风雨辰的血量计量条一瞬间降低了下来，只差一点点便要崩溃的样子……

黑暗气息化！！

风雨辰忍着痛苦，一瞬间化成了一团黑色的气体，然后快速的后退着。

“蓝之军团的各位，还有大家，都看到了吧，【lucis-ferrer】只剩下了一点点血量了，而且他可是决斗模式中啊，死掉了之后，就不会再次出现了呢，哈哈……嘿嘿……”

黛拓武疯狂的大笑了起来，即使是苟延残喘的对手也不能够放松警惕的，【lucis-ferrer】太自大了，哈哈，不，大概是他的‘放弃’迷惑了【lucis-ferrer】，让他减弱了防备心理呢……

风雨辰化成的黑暗云团瞬间离开了【-pile】的周围，只差一点点，幸亏他反应的快速了一点，不然的话……

“哟，不错的计策呢，【-pile】，有着策士的能力呢，看来能够在军团战中出谋划策啊……”

“虽然说这种计谋咱很讨厌，但是对战就是充满了各种因素了。只要能够胜利一切都是好说的……”

“是啊，胜利了就好，【-pile】，快点解决【lucis-ferrer】吧。哈哈……”

“……”

观战的军团成员纷纷点头，看来学会了不错的一招呢，示敌以弱，然后绝地反击啊。

“【lucis-ferrer】……”仓崎枫子顿时担心的说道。

“没有事的，相信他好了，他如果就这么失败了，谈何力量保护我们呢？相信他吧，如果连这场战斗也胜利不了的话，【lucis-ferrer】便不会是我们所喜欢的人了呢，【lucis-ferrer】正是因为着拥有我们都无法预料到了神秘和强大。才能够让我们真正的倚重呢……”黑雪姬相信着【lucis-ferrer】会胜利的，不然的话，就只能说明她选错了人了呢。

“雨辰会成功的……”楪祈双手握在了一起，在她的认知里面，风雨辰可不会这么的弱小的。他在下一刻必定会闪光的！！

黛拓武操纵着自己的对战假想体【-pile】站了起来，冷笑着看着眼前化成黑暗之息的【lucis-ferrer】，说道：“来啊，战斗吧，快点吧，【lucis-ferrer】，你要等到什么时候呢。呵呵，虽然说决斗模式是一场不死不休的战斗，没有明显的计时，但是呵呵，你这样当一个小老鼠躲避着可不行的哦……”

黛拓武的自信是有道理的，【lucis-ferrer】现在的血量计量条只有着一点点。就算是被【-pile】擦到了一点点，也会瞬间失败的，如果近战的话，胜利的一定是黛拓武所操纵的【-pile】的。

风雨辰飘浮在空间中，顿时皱眉起来。即使使用上其它的无限力量，战斗中也难保不被【-pile】擦到身体，只要有一点点他便是失败了呢，而且最关键的是这是决斗模式啊，如果失败的话，彻底失败，虽然说从加速世界退出，他不会失去无限资格，只要有1000元宝币就好了，而且10000元宝币就能够带出一个人物，但是啊，失败的他，不会被黑雪姬承认么？

不会吧？

失败的他，被所期待的楪祈、黑雪姬、仓崎枫子不相信，同时紫月凌、凉宫春奈、白魂也会质疑他……

可以说，风雨辰在踏上无限王者这个宝座之后，便没有了要退出的力量了，也没有了失败的资格，一旦失败的话，便会彻底失败……

风雨辰和黑雪姬面临的压力是一模一样，level9的玩家只要失败一次便会永远失败，可以说在晋阶到王的这个阶梯之上，是没有失败这个选择的，要么选择成功，打倒一切敌人，自己屹立在那巅峰之上，成为所有人敬仰的存在，然后得到一切，要么选择自己毁灭，失败一次便会永远的失败！

王，只有一个，而且王不能够有失败，没有失败的资格。

风雨辰不想要失败，不想获得的一切，失去，他还要保护楪祈她们呢，是的啊，不能够有着失败啊，必须守护下去，守护的不仅仅不王的位置，还有着他所爱的女孩们啊……

守护的意义么？

仿佛冥冥之中的低语一般……

一团耀眼的光芒从风雨辰的暗黑之息中绽放了出来……

黑暗之息渐渐变成了一团璀璨的炽白光团，将整个漆黑钢铁的世界点亮……

顿时所有人不禁纷纷抬起了脑袋……

“那是……”

黑雪姬、仓崎枫子、楪祈纷纷握紧了双手，那样璀璨而耀眼的光芒，照射在她们的身上竟然有着一种温暖般的样子……

是那样柔和的温暖，虽然璀璨夺目，但是却拥有着无限的包容之意……

观战的所有超频玩家也是一个个惊讶的仰视着天空中璀璨的光辉……

黑暗的气息竟然变成了光辉般的气息！！！！

【-pile】仰视着那璀璨的光芒，顿时怔了下来，这到底是怎么一回事情呢？

在所有震惊的眼瞳中……

璀璨的炽白光团缓缓开始了变化，一个美丽的天使顿时绽放于天空之中，那伸展开来有着五六米宽广的天使之翼让所有人不禁纷纷侧目，太华美了，太璀璨了，那是人能够拥有的存在么？

一件月白色的祭祀长袍披在了天使的身上，更加将他衬托的神圣而光辉无限……

银色的长发随风飘动，美得让人无法眨眼，不想错过这美丽的瞬间……

天使缓缓睁开了眼睛，看着自己的身躯，顿时惊讶了起来……

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第四百六十二章 angel-wings（下）地址为

第四百六十七章 极冰风暴

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

【hell-fire】自得的在熔岩中deng dai 着时间的结束，但是疏不知，他此时的危险已经到来……

冰之造型——极冰风暴【ice——polar -storm】！！

一瞬间，风雨辰的对战角色【lucis-ferrer】双手中涌现出了强烈的冰霜之息，渐渐地，天使之翼上面也沾满了大量的冰霜，成为了一对瑰丽的白冰羽翼……

阴冷的气息仿佛要冻结天地一般的样子，【lucis-ferrer】举起了天使之手，一股恐怖的能量开始聚集，就算是熔岩也有着限度，风雨辰将他身上所有的能量全部使用上了，这可是前所未有的一次！！

灰暗的天地仿佛被冰霜染上了色彩一般，整个熔岩的世界迅速开始降温，沸腾的熔岩也因此而渐渐平静了下来……

【hell-fire】看着天空中的冰霜天使，顿时震惊了起来，怎么可能，这种力量根本不是一级的角色能够拥有的啊，不，不是的，【lucis-ferrer】不可能使用冰霜的力量的，【lucis-ferrer】的属性只有着光明与黑暗的。

“愚蠢而无知的渺小存在，现在让吾来告诉汝，所谓的无限王者的怒火，即使是在熔岩的世界，也能够冰冻yi qie 的意志，【hell-fire】，这便是王者之怒。死去吧！！”

【lucis-ferrer】双手间的冰风暴更加狂暴了起来。如同一轮璀璨的冰之日轮一般。在天空之绽放着炫丽的冰晶之色……

“不要，不要出手啊，【lucis-ferrer】前辈，我们好商量，你看，我完全可以帮助你，当你在加速研究社里面当卧底，你想要白雪姬也可以的。我快知道她现实中的身份了，到时候我将她抓过来，你想怎么玩都可以的……

真的，我发誓，一定不会背叛你的，你就饶我一条命中，我真得还想要在无限世界活下去啊，拜托你了，不要杀我，我现世也是富二代。xxx集团的大少，你想要什么都有的。只要你不杀掉我……”

【hell-fire】顿时恐惧了起来，那恐怖的冰霜之力，绝对有着这个世界极致的作用的，比之那些各军团的王也是不差多少的，甚至还要更加的强大，这种力量，已经明显超出了他的想象了……

“渣滓一般的存在，也在向吾提要求，卑微的存在，现在降予你冰霜之怒的审判，在极冰的怒火下消失吧！！”

【lucis-ferrer】顿时将手中的冰霜风暴扔了下来，一瞬间将整个世界全部笼罩在内，紧接着整个熔岩世界彻底冰封了起来，真得是有如千里冰封，万里雪飘一向的景色。

【hell-fire】的身体在熔岩之中被一点点的冻结上，血量计量条瞬间清零。

战斗结束……

“……”

“叮。【lucis-ferrer】ko【hell-fire】，拿到了加速匹配赛首胜，奖励100元宝币，匹配赛胜场累计1场，请再接再励……”

“……”

意识渐渐地回归原本的身体之中后，风雨辰呼了口气。

“怎么了，学长哪里不舒服么？”仓崎枫子看着呼气中的风雨辰关心的问道。

“嗯，没有事，只是稍微玩了一会儿而已，枫子，你不上学真得好么？”风雨辰不禁问道。

“嗯，没有关系的，我请假了，而且我可是拿着学校的讲义过来的，并且有学长在，高一和高二的知识都会的qing kuang下，我向学长计较就好……”仓崎枫子微笑着说道。

额……

好吗，风雨辰无奈的点头，高中的知识他确实会，但是中国和日本之间的教材肯定有着差别的吧？数学、物理、英语、化学这些学科可能一样的，但是其它的呢？

“学长出汗了，我帮学长擦一下吧……”仓崎枫子伸手拿起手帕擦了下风雨辰额头上的汗水，照顾得真得是无微不至啊。

“嗯，还是枫子比较乖一点啊……”风雨辰闭上眼睛安心的说道。

“砰……”

这个时候，黑雪姬推开门，走了进来，露出了黑雪姬式般的‘秒杀微笑’看着风雨辰说道：“哦，那人家是否可以理解成，学长认为人家不乖呢？”！！！！

四条黑线chu xian在了风雨辰的额头之上，这个家伙有着千里眼顺风耳么？问题在最关键的时候chu xian，而且问题能够判断chu xian场chu xian的状况，难道特喵的装有‘风雨辰式爱情感应雷达’，就像在漆黑的子弹里面，蓝原延珠对于里见莲太郎的感应总是那么灵敏一样~~~~

飘~~~~魂~~~~

“哪里，我只是觉得，枫子确实会照顾人啊……”风雨辰讪笑着说道，然后补充了一句，“小幸也很好……”

“这还差不多……”黑雪姬拿出了一个饭盒，脸红着递给风雨辰说道，“那个……我zi在家里做了蛋炒饭，虽然很简单，但是真得很用心了……”

额，一百八十度大转变，这个家伙居然还做饭了？

风雨辰接过了饭盒之后，打开了，虽然不太好看，但是他还是拿起勺子吃了起来，额，这一吃，风雨辰才觉得挺不错的，至少不是黑暗料理了。

“怎么样？怎么样？”黑雪姬期待的看着风雨辰说道，她可是第一次做料理给男人吃啊。

“不错，出乎意料的好吃，手艺很好啊……”风雨辰看着黑雪姬发泡的小手，顿时心里温暖了起来，这个家伙还真得会照顾人啊。

黑雪姬高兴的点点头，自信的说道：“我就说嘛，本小姐亲自动手，那是做什么什么好吃的，我可是随便炒了两下，就是这个样子了，你要是求我的话，下回我稍微用心一点，绝对会做出天上人间级别的料理……”

傲娇了~~~

风雨辰差点你妹的喷出来，刚刚夸奖一两句就这样了，唉……

“决定了，下一次，我和学长一起做饭，枫子，你就和楪姐姐在客厅里面等着chi fan就好了……”黑雪姬自信的说道。

“额……”

风雨辰和仓崎枫子两个人对视一眼，这个……还是算了吧……(未完待续……)

第四百七十三章 黑红之遇

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

今天，风雨辰终于明白了黑红大战的真正现实例子了，一切从他将红之王的事情告诉黑雪姬开始。

“哟，今天你怎么好心这过来接我了呢，难道是想我了？”黑雪姬优雅的的抚动黑色的秀发，那晶莹有如珍珠白皙一般的玉颈瞬间绽放于风雨辰的眼前，吹弹可破的玉肌几乎可以看得到细腻皮肤下的毛细血管。

每次看到黑雪姬都是一股惊艳的感觉，拥有着少女般完美的身姿，同时又拥有着成熟理性的思维，优雅而成熟的气质兼具在少女的身上为其增添了一分神秘之感，而这样的特性也让她的微笑时常伴有‘黑雪式抹杀微笑’……

黑雪姬看着风雨辰愣愣的样子，顿时脸红的摸着自己脸庞说道：“怎么了？有什么问题么？”

“自然有的……”

风雨辰微笑着说道，“就是太美丽了，太耀眼了……”

“作怪，好了，边走边说吧，拿，只有五十公分，所以……”

黑雪姬娇嗔了一下，但是还是拿出了一个xsb线，一头连接在自己神经连接装置上面，一头交给了风雨辰……

风雨辰伸手将xsb的端口插在了自己的神经连结装置上面。

“有什么事情，说吧……”黑雪姬传达着意念问道。

“嗯，我就简单点说吧，昨天晚上【-rain】在我的家里留宿了，然后让我通知你一件事情，灾祸之铠出现了……”

“什么？【-rain】应该是第二代红之王吧？先不提她是如何发现你的真实身份的，找你的目的肯定不是单纯的……有可能是骗你的，记得上一次灾祸之铠出现时，我和其它六王曾经将灾祸之铠消除掉了呢，怎么会重现呢？”

黑雪姬顿时皱眉，首先。要真实的确定红之王的目的才是。

“那么小幸你的想法呢？”风雨辰看着身边的美人皱眉的样子，也别有着一丝美丽啊，顿时伸手缓缓的拉上了她的手指。

黑雪姬脸红的看着风雨辰，然后低下额头。传达着意念：

“既然对方是直接以本人的身份出现的，我若是不敢现身的话，那么真得是太让看不起了，无论对方是什么意思，我都会应战的，好了，就是这样的，我们回家吧……”

风雨辰点点头，也渐渐习惯了黑雪姬的性格呢，一个即使是危险和陷阱也要抱有勇气冲上去的女孩。从某个方面来说，她真得很坚强呢，对于她躲避在梅乡中学中，风雨辰并不觉得她是逃避，而且在等待着最佳出现的时机啊。

主角总是会在某个时刻闪光现身的。他们没有沉寂的理由呢，确实是呢，即使是风雨辰也一样，无论下个无限世界是什么，他都会达到那至高的极限的。

“这几天，你和楪姐姐两个人的世界过得真得很好啊……”黑雪姬又是以那种优雅般的抹杀微笑看着风雨辰……

风雨辰连忙摆手，传达着意念：“你想多了。我不会忘掉你的嘛，其实我想你能够随时过来住呢，自从上次我出院之后，你就不肯回来了，不会觉得是自己给我添麻烦了吧？那样的话，我可是真得生气了。车祸的事情，明显不是冲着你的，而是我呢，不关你什么事情的，而且为心爱的人受伤。我很愿意的……”

“我……人家……才没有……”

黑雪姬握紧了风雨辰的手指，脸色渐渐羞涩了起来，说道，“只是不知道怎么面对你，然后是不是人家也要像楪姐姐那样，陪你做那种事情……”

风雨辰摇摇头，将黑雪姬抱在了怀里，下巴贴着她的脸蛋说道：“傻瓜，我是那种只为了那种事情的男人么？好了，在你没有考虑清楚之前，我一会尊重你的，想回来就回来吧，只要我在的地方便是你的家，无论你的过去曾经拥有什么，但是至少现在你拥有着我，我拥有着你，这便是永恒了……”

“嗯……”

黑雪姬环抱上了风雨辰的身躯，像大街上那些甜蜜的恋人一般，拥抱着风雨辰，丝毫没有顾及过往的那些国中生诧异的表情，她只知道，这一生有眼前的这个男人就够了呢。

“好了，回家吧……”

风雨辰轻轻说了一下，接着黑雪姬的小手向家里走去。

…………

但是一路上风雨辰所凝造的温馨气氛在进入家门的一瞬间消除了。

首先印入耳边的是一声声吵闹声间，不过怎么看都像是两个人在斗气一般……

“啊啊啊啊……又失败了……呜呜，你是怎么出现在那个地方的……”

月上由仁子顿时哀嚎了起来。

“哒……哒……哒……”

“去死吧，死得更加彻底吧！！”

楪祈葱白的手指不停的按着游戏手柄，显然没有要就这样算了样子，绝对要修理下去……

“啊……你还不放过人家……恶魔……”月上由仁子顿时伸手指着楪祈说道，然后去抢她手里的游戏手柄……

楪祈仿佛早就预料到了一般，以迅雷之势立即关闭上了游戏，同时在结束的最后一刻提示月上由仁子game-ovre……

“啊，我要和你拼了……”

“随便，你打不过我……”

“我要咬你……”

“抱歉，今天穿的衣服厚，当心你的口牙……”

“……”

不会吧？这么快就混熟了？

“你们回来了……”仓崎枫子穿着拖鞋，身上套着围裙，然后将两对拖鞋放在门口。

“我回来了……”

“我回来了……”

风雨辰和黑雪姬两个顿时说道，然后换上拖鞋进入了屋子里面。

在转过玄关的时候，黑雪姬和月上由仁子顿时四目相交，两个人仿佛有感应似的，互相看到了对方，气氛在此刻凝结了下来……

“哼？你就是‘黑之王’？原来如此，的确黑得很，如果是在晚上，就算你站在眼前，我大概也看不到吧。”

“你也红得很啊，‘红之王’？要是把你挂在十字路口当红灯让车子停下来，应该还挺有意思的。”

这便黑与红相遇的第一次对话，好吧，如果这是正常的对话的话……

第四百七十四章 灾祸之铠（一）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰听着黑雪姬和月上由仁子的第一句对话，顿时有些哭笑不得的样子，你们两个是小學生么？

回过头，风雨辰发现自己的想法又有些不正确了，虽然这两货在无限制中立空间呆过了很长时间，但是啊，一个小學生一个国中生，还真是是有些幼稚的成分在内的啊。

不过这种较量也是必然的事情了，两个人都是加速世界的王者，都是极为高傲的存在，就这段时间中，风雨辰和黑雪姬相处的时间中得知黑雪姬的优雅固然存在，但是这个家伙的燃点可是很低，一看到风雨辰和楪祈、仓崎枫子有任何的接触便会嘟嘴……

而月上由仁子也是个冲动的萝莉，一不对心就是暴怒的状态，和她的红色对战假想体极为相像。

而两个燃点和怒点很低的人会做出什么冲动的事情呢，说不定会瞬间瞬间超频战斗也是有可能的……

当然这种可能性很微小了。

不过，作为这个家的主人，风雨辰自然要做出一些制止她们两个人的事情的了。

“都给我适可而止，坐下好好谈！不听话的出去！”风雨辰顿时严厉的说道。

“安听，知道啦，知道啦，还不去弄点茶水过来，加上点心，早点上茶我们不就是可以坐在一起谈了……”月上由仁子白了风雨辰一眼。

“雨辰，我要喝咖啡……”

黑雪姬坐在了沙发上面，与月上由个仁子对视着。

“……”

都会使唤人啊。不过不等风雨辰去做。仓崎枫子就已经端着茶和咖啡上来了。还有一盘糕点。

“请用，不要客气，刚刚才准备好的……”仓崎枫子微笑着说道。

风雨辰顿时感激的看着仓崎枫子，唉，看看人家，多么好的妹子，再撇眼看仁子和黑雪姬两个人，简直是好吃懒做啊……

“饭还要煮一会儿。那么我们开门见山吧，【scarlet-rain】，红之王，作为首先上门的你，是不是应该介绍一下自己呢，无论是要谈什么事情，首先要了解一下自己的信息吧，无法坦诚相见的话，何谈接下来的合作呢？”

仓崎枫子微笑着坐在黑雪姬的身边说道。

月上由仁子看着仓崎枫子，顿时皱眉。点头，说道：“好吧。既然是黑暗星云的副军团长【sky-raker】的提议的话，那么我就来介绍下自己吧，我叫由仁子，月上由仁子，叫我仁子就好……”

接着仁子啪一声弹响手指，就有一块火红色的名牌浮现在所有人的视野之中，上面以带点可爱的字体写着【上月由仁子】，这种名牌是用来对初次见面的人告知自己的名字怎么写，作用有点类似名片，但同时也是一种简易身分证。名牌右络的认证记号，就连巫师级的黑客也很难伪造，所以照理说名牌上所登记的名字，应该就是红之王的本名，名牌上除了名字之外，只有显示出生年月日。上面显示着2035年十二月七日出生，也就是说她才刚满十一岁。

原来是十一岁的萝莉啊~~~

“那么接着是我了……”

仓崎枫子也点开了自己的简易身份证，仓崎枫子，2031年生……

“然后我是……”

风雨辰点开了自己的简易身份证，风雨辰，2028年生……

“我的……”

楪祈也点了自己的信息，楪祈，2028年生……

“怎么会？这个年龄已经超过bb软件要求的安装年龄了吧？”月上由仁子顿时皱眉说道，为什么风雨辰能够安装bb软件，如果大人也能够安装bb软件的话，那么加速世界就不可能只有一千多个超频连线者了……那么……

“我和小祈是虚报年龄的……”风雨辰挠挠头说道。

“原来如此，差点吓一跳，如果连大人也拥有着这种能力的话，那么结果……”月上由仁子顿时皱眉起来，如果这样的话，加速世界普及的话，那么这个世界的特殊性也就不存在了，意义那就真得有够模糊了吧？

“接下来【black-lotus】，你的呢……”

黑雪姬优雅的喝着咖啡，然后手指在点距中点解，顿时她的信息出来了……

名字就是黑雪姬，然后2032年9月30号……

“哈？”

月上由仁子以一种难以形容的表情用鼻子大声呼气，随后猛力啐了一口：“啊啊，够了，随便啦，我不管那么多了！我会记得妳这女人脸皮厚得敢自称公主，这总可以了吧！”

黑雪姬貌似按照日本的意思大概是黑雪公主吧，名字也是这个，真得是让人摸不着头脑啊……

黑雪姬貌似不在意的微笑着说道：“至少远比自称国王什么的要可爱得多了吧——既然自我介绍顺利结束，我可要马上进入正题了……”

话音刚落，黑雪姬放下了手中的咖啡，眼睛以锐利的方式看着月上由仁子，说道：“在谈论正事之前，首先我要了解一下你是如何发现我男朋友的身份的？”

“哈，男朋友？”

月上由仁子仿佛被将了一军一般，顿时惊讶的睁大了眼睛，用着极其不相信的眼神在风雨辰和黑雪姬两个人的身上打转着……

风雨辰也是被黑雪姬的直白弄得上下不是，不过他仿佛感觉到了黑雪姬直白的原因所在，那么告诉月上由仁子，风雨辰已经是她的人了，其它的人别再想着勾引之类的，那是不可能成功的……

“雨辰也是人家的男朋友……”楪祈顿时扭头盯着黑雪姬说道……

“……”

“哈……”

月上由仁子再次无语了，说道：“你们特喵的是纯心逗我玩的么？你们两个同时喜欢一个人，还在一个屋檐下，真得萌萌哒？”

“这有何妨？”

“有何不可？”

黑雪姬和楪祈纷纷说道，显然，两个人已经对这件事情认同了，在她们认知里面，风雨辰就是她们共同喜欢的人啊。

“你们……好吧，我的脑袋有点晕，暂时已经无法接受你们之间的对话了……”月上由仁子已经用着看外星人的眼光看着屋子里面的这群人了……(未完待续。。)

第四百七十五章 灾祸之铠（二）

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

月上由仁子盯着风雨辰的脸庞看，也要看眼前的这个男人到底拥有着什么特质让黑雪姬还有楪祈同时喜欢着他，而且还不介意的样子，什么时候社会上面脚踏两只船成为的正经的事情了？

风雨辰被月上由仁子看得身体有着发毛，顿时扭转头看向了一边，然后端起咖啡喝了起来……

只是风雨辰忘记了，他面前是没有咖啡的，so，喝的是黑雪姬的……

黑雪姬看着风雨辰对着自己刚刚的吻痕贴了上去，顿时脸红得发烫，然后眼睛近似有些迷离的样子。

“好吧，暂且相信你们这种诡异的局面好了……”

月上由仁子看着风雨辰喝黑雪姬的咖啡，顿时明白了他是在炫耀……

“那么就谈谈你如何找到我男朋友的身份吧，这对我们来说很关键……”黑雪姬顿时眼睛锐利的看向了月上由仁子，打量着她的一切异常，因为她不想让风雨辰再次面对现实的冲击了。

上一次风雨辰的住院，虽然只是骨折了一下，但是黑雪姬也理解到了生命的脆弱，在现实世界如果有人要针对他们的话，一辆车或者简单的刀子什么的就可以让他们与世隔离。

月上由仁子看着黑雪姬认真的表情，叹了口气，说道：“好吧，我是自己调查的，不是通过其它人的情报来源的，这点我可以用我红之军团二代红之王的身份来担保的，至于方法呢，很简单——

透过社交工程，而且是用只有身为国小生的我才办得到的方法。所有人都知道你们是杉并区的人，然后我通过bb软件的使用分析，目前最高龄的超频连线者也才只有十六岁，严格说来确实也有可能是高中一年级生。但只要还是学生。大部分都是国中生……

因此我利用自己小学生的身分，对杉并区内的每一间国中都提出参观申请。因为只要拿到参观用的通行证。就可以连上校内局域网络了。然后只要利用教师带我参观的空档，稍微超频加速一下，看一下对战名单……

最后仍然是没有确定【lucis-ferrer】的身份啊，不过我并没有放弃的。随后打听到了一个意外的消息，【lucis-ferrer】最初出现的地方是涩谷区，于是我用着同样的方法开始在涩谷区搜索，最后确定了【lucis-ferrer】的位置，同时也找到了【void-angel】，还有【sky-raker】两个人的身份……

当然，确定了风雨辰三个人的位置之后。就好办了，在学校门口等待吧，只要有碰上三个或者两个同时走出校园的情况下，那么就进行加速。然后就能够确定真正的光之使者喽……”

还真得是个麻烦的过程啊，风雨辰无奈的揉了下脑袋，在原著里面，月上由仁子也是这么找出春胖子的啊，现在同样用在了他的身上，怪不得最近他一直觉得有人在盯着自己呢。

“真得是有你的，要做到这样，第一个还真得必须是小学生，第二个还需要有不怕浪费超频点数的人，这种人也大概只有七王或者干部级别的人吧？”仓崎枫子点点头，确认了月上由仁子的方案是可行的。

黑雪姬也点了点头，接着眼睛顿时更加锐利的看着月上由仁子，说道：“接下来就是有关灾祸之铠的事件了吧？两年半之前，我亲眼目击到了‘灾祸之铠’……目击到了【-r】的末路，而且也确定它已经毁了！所以不可能再出现灾祸之铠了……

当年我们‘七色之王’可是一齐出手结果了它的……‘灾祸之铠’的拥有者，也就是第四代【-r】永远离开加速世界之后，我和绿之王就去跟其它五个人会合，当场检查了自己的能力画面窗口，每个人都确确实实断定，说自己的物品储存区里面没有铠甲存在。也就是说铠甲终于被毁了……会不断附身在打倒宿主的人身上的这个诅咒，在那个时候也已经被阻断。事实上，之后【-r】也一直没有再出现！”

“不可能！~！”

月上由仁子顿时咬牙说道：“既然……既然被消灭了，为什么我们军团的人还会被附身上呢！而且……而且附身的对象是……是我的上辈啊！”

月上由仁子的愤怒顿时也让黑雪姬震动了一下，看着她不似作假的样子，顿时说道：“怎么回事，能够详细说下么？就算污染，也是污染在七王身上的，怎么可能会是一个军团的成员呢？”

“第五代是我们军团……红色军团【日珥】的成员。之前的名称叫做【cherry-rook】……可是原本的他已经不在了。他已经被铠甲吃掉了，吃得一点都不剩！他已经不是超频连线者了，他进行的战斗根本不是普通的对战，我……我曾经看过，看到他把倒地的对手手臂扯下来吃掉……

如果按照探案【black-lotus】的话说，灾祸之铠只有可能在七王之中，如果是这样的话……七王是不会用的，因为他们并没有理由要去争取大量的点数，因为不管存了多少点，都升不上10级啊。所以如果要转让铠甲……

可以想见的理由也就只有强化自己的军团，或是弱化其它军团而已……只为了这样的目的而去解放无法控制的【-r】，风险实在太高了。而且先不讲风险，既然得到铠甲的人是红色军团的成员，也就表示铠甲是红之王流出来的……可是参加两年半前那次讨伐的红之王已经……

而我在接任第二任红之王的时候，可是连红之王的面也没有见过的，更不可能会出现，他将那种魔鬼般的铠甲给我的事情啊！！”

月上由仁子浑身颤抖着，显然对于自己的上辈受到了伤害而痛苦不堪，而用现实的身份直接找到风雨辰的目的也是为了早早让她的上辈得到解脱啊……

第四百八十一章 无限制中立空间

【感谢爱吃爱玩爱漫画、冬马千陇、死亡骸骨、一方诺、足控绅士、古铁神、绅士的逗比童鞋的打赏，感谢战神逗笔、古铁神、品枫、月亦下旋童鞋的月票，还差14张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

“哦……哈哈，是我赢了哦！”

黑雪姬站在沙发上面掐着小蛮腰说道。

“鄙视……偷袭……”

上月由仁子顿时眯起眼睛，轻哼着说道，刚刚楪祈的强大火力不禁让她们两个震撼，于是联手解决了楪祈的人物，可是下一秒黑雪姬将她给轰死了，用手雷……

“红之王，这可是实力哦……”黑雪姬笑着放下了手柄，然后伸了下懒腰，嗅着香气来到了厨房里面，“哇，好香啊，夜宵么，果然家里有枫子和學长两个人在，真得是享受啊，好了么……”

黑雪姬的声音吓了风雨辰和仓崎枫子一跳，两个人脸红红的，刚刚可是恩爱了一下呢。

“咦……”

黑雪姬看着厨房里面的气氛怎么这么**啊？

“没有事，没有事，饭已经好了……”

仓崎枫子连忙端着几碗皮蛋瘦肉粥催促着黑雪姬吃饭。

“什么好东西，我一定要尝尝，有我的吧……”

上月由仁子闻到了香气，顿时也聚了过来。

风雨辰将最后的两饭粥端了上来，五个人开始了吃夜宵。

“吃完了就睡吧，明天要开始讨伐第五代灾祸之铠了。大家休息好吧……”

“嗯……”

…………

最后。临到睡觉的时候。黑雪姬和风雨辰走进了一个房间里面，虽然是赌注得到胜利的奖励，但是真正的在一起后，黑雪姬才显得羞涩了起来。

“放心，至少在征求你同意之前我不会越轨的，而且这么静静的在一起睡觉聊天也不错呢，人生并非全部是那种事情。”

风雨辰主动的拍拍黑雪姬的肩膀说道。

“谢谢你……”

黑雪姬总算松了一口气，虽然说已经决定好了要做风雨辰的女朋友的。但是真得很难为情的样子，毕竟第一次恋爱有了怯懦、冲动、羞怯、忐忑、悸动等等感情交织在一起，这让她觉得这个世界不仅仅是如此的样子，需要更多更多的理解和信任之后，再真正的将自己交给他，那个时候，她会真正觉得幸福的。

“傻瓜，虽然做那种事情是我的追求，但是更让我追求是你这个人，爱有很多。包容对方也是其中的一条，而且真正水到渠成的一天。自然而然的会有那些事情的，好了，睡觉吧。”风雨辰脱掉衣服躺在了床上。

黑雪姬点点头，也进入了被窝里面，蜷缩到了风雨辰的怀里，闭上眼睛睡了起来，这种淡淡的温馨真得很温暖呢，也许要有更多更多交流的时间呢。

如同情窦初开的少女一般，黑雪姬懂得了现在所拥有的这种感情是什么味道的了，应该是酸酸甜甜的……

…………

第二天晚上，风雨辰他们来到了练马区的一家星级酒店里面。

“哟，这么豪华的总统套房啊，真有钱啊……”月上由仁子打量着房间说道。

“好了，暂时在这里好了，按照仁子所说的，灾祸之铠是出现在池袋，那么大概就是丰岛区，丰岛区是与红之军团、黄之军团、蓝之军团共同接触的地方，也就是说，如果它再次进行下去，可能就会到达其它军团，一旦引发了纠纷的话，以仁子所处的地位，可以说的内容会让红之军团处于非常不利的状态呢。”

风雨辰关了门说道。

“正是如此，因此现在必须要抓住它……并且将他摧毁，让【cheery-rook】从这种灾祸束缚之中解脱出来！”

月上由仁子顿时握紧了自己的小手。

“那么便从那个空间进行追捕吧，这里距离丰岛区很近了……”黑雪姬坐在沙发上面说道。

“无限制中立空间，學长应该是第一次进入吧？进入无限制中立空间的口号是【无限超频（unli迷ted-burst）】超频连线者在喊出“无限超频”后，会进入“无限制中立空间”，跳过由虚拟角色转为对战虚拟角色的步骤，直接使用对战虚拟角色。消费10点超频点数。”黑雪姬解释着说道。

“嗯，那么便开始吧……”

风雨辰点头，闭上了眼睛，口中喊出了无限超频的指令之后……

眼前瞬间陷入了黑暗状态，不过很快，风雨辰就变成了他的角色形象【露cis-ferrer】，如果是正常的超频连线的话，他会先变成鲁鲁修的虚设角色，然后再次变成【露cis-ferrer】，可是现在直接路过了虚设角色这一环节。

紧接着，周围的黑暗也被七彩虹光扫开。

放射状的极光过后，出现的是一种蓝黑色的钢铁光辉。

本来应该是宾馆房间的地方，已经化为冰冷的金属回廊，简直就像奇幻电影里出现的魔王城。朝南打开的窗户全都消失无踪，无数张铁板叠成散热片状的墙壁跟柱子上，点着许多盏淡青色的灯火。脚边则有浓浓的雾，挑高的天花板淹没在昏暗的灯光下，让人看不太清楚。

金属质感的部分跟【炼狱】场地很相似，但这里没有丝毫生物性质的脏乱感。这种彻头彻尾冰冷而直线性的光景——

看来是金属性的魔都场景了啊。

接着身边几声稀疏的声音之后，【black-lotus】、【void-angel】、【sky-raker】、【scarlet-rain】纷纷出现在身边，只是【sky-raker】是坐着轮椅的样子啊。

“要不【sky-raker】在家里吧，这种样子行动不方便啊……”【scarlet-rain】（月上由仁子）说道。

“不用的，我可是有办法解决这个问题的，其实之前也一直想做了……”

风雨辰说道，然后身体变成了一团黑暗之息，紧接着这股黑暗之息变成了炽白的光芒，缓缓的一个美丽的天使出现在了所有人的眼前，身上散发了炽白的光芒，璀璨夺目，令人心神驰往，宽阔的天使之翼轻轻震动之间，带起一缕缕圣光……(未完待续。。)

第四百八十六章 灾祸五代（上）

【感谢有菜萝卜、狂三是我女神、死亡骸骨、爱吃爱玩爱漫画、dirgedvd 、足控绅士、绅士的逗比童鞋的打赏，感谢傻b不傻、龙战玄黄、蹲在厕所逮蛆玩童鞋的月票，还差4张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

黄之王的阵亡让黄之军团的偷袭计划得到了终结，一个个黄之军团的人纷纷呆滞的站在地面上，不知道要如何办。

就在场面凝滞的瞬间，一声近似野兽的吼声让所有人转移了视线……

“呜吼噜噜噜……让我吃掉……化为我的血肉吧……让我吃掉……”

一个影子从风雨辰的背后浮现出来，那是一个几乎与傍晚时分的昏暗光线完全同化的深灰色轮廓，当夕阳所剩不多的余光轻抚过这个轮廓的表面，立刻反射出一种湿润的光泽。

风雨辰顿时明悟了什么一般，瞬间转身后退，看着眼前的这名突然闯入的神秘人物，全身裹在泛黑的银色镜面装甲之中。就颜色来说，像是金属色上银色，身材相当的魁梧，这人的肩膀、胸膛跟手肘都很有份量，有着一种中古骑上般的重量感。戴着巨大铁手套的右手上，提着一把几乎跟zi身高一样长的双刃剑，剑刃前细后粗。

而比这把双刃剑更抢眼的，就是骑士的头部了，他戴着一顶有着一对长角从头部两侧往后方延伸的头套型头盔，但本来应该是脸颊的地方却什么都看不见。从太阳的方向来看，照理说应该会照亮头盔内的脸孔点但里头却像是一团没有实体的黑暗。完全被黑色填满。不。只要非常留意地凝神观看。确实可以在这团黑暗的表屠看见一种像生物一样蠕动的漆黑物体。

戴着黑暗面具的黑银骑士，这个突然chu xian的东西成为了风雨辰现在的对手。

“怎么可能，【灾祸之铠】——【e- disaster】，按照时间来说应该还有一天的路程的……”上月由仁子顿时震惊的说道。

【e- disaster】的本体，也就是隶属于红色军团的6级超频连线者【cherry -rook】所搭乘的电车抵达池袋的两分钟前，风雨辰他们开始沉潜到这个无限制中立空间，这里的时间流动速度是现实世界中的一千倍，所以两分钟也就相当于这里的三十三小时。

而灾祸之铠现在便chu xian在这里的答案只有一个。那就是寄宿在铠甲之中的【cherry- rook】直接坐在电车上加速，chu xian在这个世界之中。

不过无论灾祸五代是如何chu xian的，现在他们都不得不面对这个问题了。

黄之王的刷新时间有一个小时，风雨辰他们必须要在这一个小时内解决第五代灾祸之铠，不然的话，后果就是要面对黄之王和灾祸五代的双重攻击了，当然意识混乱的灾祸五代da gai是不分敌我的战斗的，但是即使如此……

也是相当危险的时刻了。

“呜哇吼嗷嗷……”

黑银骑士顿时发出了一声奇异的吼声，不像是由人类、野兽或者机械所发出的声音，仿佛是这些声音的合体一般。怪异而强烈的吼声，让人惊惧着。黑银骑士一步步迈向了风雨辰……

一边咆哮一边迈动脚步的黑银骑士，就在嘶吼的同时，后仰的头套型头盔下喷出了一团带有实体的黑暗，形状随即固定下来，那是成排列在头罩上下且咬合在一起的尖锐三角形，是牙齿。成排漆黑的牙齿布满在头罩的边缘并向外突出，简直就像整个头盔成了一张嘴似的。

啪的一声闷响，这张嘴张了开来，头罩内部浓密的黑暗之中，两只小而圆的眼睛发出了朦胧的红色光芒，仿佛是在渴望着进食的野兽一般，黑银骑士举起了他的那把双刃剑对着风雨辰冲刺过来，速度之快，令风雨辰也是未曾想到的快……

替身术！

风雨辰一瞬间化成一团烟雾消失，而chu xian在原地的是一块黑色的钢铁，附近可没有什么森林之类的，能够用来替身的只有这魔都的钢铁建筑了……

“咔……嚓嚓嚓……嘎滋……”

这一瞬间的转变，并没有让黑银骑士的动作停止，他那长满尖锐牙齿的嘴顿时将钢铁咬得支离破碎！！

那种吱呀作响的声音，简直让人浑身颤栗，这已经不是什么正常的存在的，如果形容的话，那么就是——狂化中的野兽。

是这样的，风雨辰真得能够对付这样的存在么？

不过在风雨辰的一愣神中，黑银骑士已经继续开始了他的杀戮了——

黑银骑士将右手大剑扛到肩上，笔直伸出五只手指呈巨大钩爪状的左手——

紧接着就发生了一个惊人的现象，铠甲没有说出任何招式名称，就看到黄之军团中一名蓝色系超频连线者，以猛烈的速度被吸向灾祸五代的左手。

铿一声金属声响起，灾祸五代铠甲的手指掐进了这名不车的超频连线者身上。

“啊……救我……”

蓝色系的超频玩家顿时惊呼了起来，同时挣扎着用手中的武器攻击灾祸五代，但是……

“呜吼……”

灾祸五代大吼一声，张大了沿着头套开口边缘生长的成排利牙，漆黑的大嘴瞬间将蓝色系超频玩家的两只手臂咬断了下来……

“嘎吱……嚓……”

“啊……救……”

刺耳的机械碎裂声伴随着凄厉的惨叫声得让所有人不禁想捂住耳朵。

在这个无限制中立空间里，伤害造成的痛楚会被放大成低阶对战空间的两倍！！

这名蓝色玩家所承受的伤痛如果形容的话，那么最为贴切的就是——zi被野兽撕咬手臂的痛楚，而且还是清清楚楚的看着……

但是灾祸五代并没有停止他的攻击，巨大的利齿嘴巴再次张开，瞬间将蓝色玩家的胸膛咬出了一个豁口，伴随着蓝色玩家的尖啸声，他的腹部chu xian了一个半圆形，而且带着锯齿波状的缺口……

灾祸五代并非满意现在的状态，仿佛是没有吃饱的野兽一般，深沉的吼一了声之后，然后那布满利齿的嘴巴疯狂在将蓝色超频玩家的身体一口一口的撕咬下来，同时在嘴里传出了一声声刺耳的机械咀嚼声音……(未完待续……)

第四百九十章 变迁的彩虹

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

追击灾祸五代的风雨辰瞬间便发现了灾祸五那种拉人的能力到底是什么了，原来灾祸五手中探出来的钢丝索，不知道是强化外装还是什么的东西，总之很吊。

为什么这么说呢，因为灾祸五利用钢丝索的技巧完全和蜘蛛侠是一个节奏的。

蜘蛛侠是利用强化丝线在一个个高楼大厦之间跳跃，而灾祸五代则是利用钢丝索来进行跳跃，怪不得月上由仁子说打不到他呢，原来有这方面的因素所在啊。

不过风雨辰要对付这个家伙可是有着他独特的能力呢……

瞄准了灾祸使用钢丝索扔出的一瞬间，风雨辰开始了吟唱：

“雷鸣的马车——纺车的缝隙——绝望之后光群集聚并一分为六——缚道之六十一

————六杖光牢！！”

一瞬间六首光束从灾祸五代的身体周围浮动chu xian，然后以其为中心，瞬间束缚在了他的身上，彻底地将他固定住。

“呜吼嗷……”

失去了行动能力的灾祸五代发出了不甘的怒吼，但是尽管他极力挣扎仍然是没有得到束缚的解脱，身体重重的跌落于地面上，狰狞的头部张动了布满锋利的利齿的大嘴，如同野兽一般的仍然想要着攻击对手。

“迫切想要追上心爱人的脚步，也许我能够理解，但是为了这样就做出让心爱的人痛苦的抉择就是男人的不对了，因为zi的懦弱无能而自卑。不如努力的去奋斗。即使无法企及那样的高度。但是终有一天也能够贡献上zi的一分力量，【cherry-rook】，你是否后悔呢？”风雨辰抬动着脚步，慢慢走到了灾祸五代的身边，可以说，他真得只是一个被人利用的卑微角色，但是他的这种想要为所喜欢的人做出些什么贡献的举动，真得值得欣赏。

对于所钟爱的人而献上的疯狂。这种感情是值得嘉奖的存在。

“哒……哒……哒……”

上月由仁子慢慢的走到了近前，看着被束缚的【cherry-rook】，顿时拨出了腰间的手枪，但是这一刻，她才发觉zi的身躯，其实是在一直颤抖着的。

“cherry，还记得……三年前么？那时候的我……个性古怪，在学校也没办法跟其它人打成一片……所以平常都只能一个人玩着vr游戏。可是，三年前……突然有个大我两岁的男生来跟我说话，说他有更好玩的游戏。问我想不想玩。

我也真佩服我zi，听到这种邀法。竟然还真的让你跟我直连了。可是啊……你当时满脸通红，认真得几乎让人想笑。这一点到我当上超频连线者以后也没有改变……你非常认真地教了我好多东西，有时候遇到危险，他还用zi的身体保护我。可是……没过多久，我的等级开始追上你……甚至追过了你……不知不觉间我竟然升上了9级。

从被拱去当军团长以后，我也拚命想要扮演好这个角色……根本就没想过你会怎么想，没想过你会有什么烦恼。甚至在现实世界……在学校里见面时，我都没有注意到你的神色有问题……

我一直觉得……一直觉得……我应该和你非常合的来的，因为啊，我们有着同样的过去呢，没有父母，甚至不清楚过去是如何生存下来的，然后在全寄宿制的学校中长大，自由或者幸福对于我们来说真得很……奢侈……

但是，但是啊，你的chu xian让我明白，原来这个世界可以这样有趣……”

有时候伤心痛苦问题难免的，毕竟好不容易找到了可以倾诉的人，而且领悟到了更多更多的kuai le，认真的活着……

月上由仁子真得是要感谢cherry能够带她走进加速的世界啊，可是这一刻竟然说什么要分离的，她相信着同伴友情能够克服yi qie 的……但是……

但是啊，现在仍然是这样的充满了绝望的……

但是，但是，她必须亲自来为cherry来送行的，因为，因为她必须让cherry解脱，黑雪姬说得没有错，这是她身为加速世界下辈的职责，只有她才具有这种义务还有权力，只有她来做这种事情，cherry才真正的微笑着离开这个世界的……

“对……对不起呢……只，只是想要稍稍……稍稍要一些力量的，但是……scarlet，来吧，【处决攻击】……”

灾祸之铠头盔内部的黑暗清晰了一点，依稀能够底下看到一张带着明亮粉红色色彩，造型单纯的面具，呈横长椭圆形的眼睛勉强眨动，嘴边流出了小小的说话声音，是个还带着几分稚气的男孩嗓音。

难得的，【cherry-rood】竟然回复了意识，但是也仅仅是一点点，灾祸之铠的灰暗气息在不断的侵蚀着他的yi qie ！

“我明白！【处决攻击】！！！”

月上由仁子仿佛是哭一般的声音嘶喊了出来，一颗子弹从她的枪膛中发射了出来——

随着这虚拟的枪弹贯穿【cherry-rook】虚拟角色的瞬间，灾祸之铠连同着【cherry-rain]的虚拟角色分解成无数的丝带状，而这每一条丝带都是一串发光的微小程序代码,构成对战虚拟角色【cherry -rook】的所有资讯都逐渐瓦解分离，融入加速世界的空中。

渐渐地，所有信息都已经消失不见了，这也预示着灾祸五代的消失。

“也许，这对于他来说是一种不错的事情呢，毕竟不用再在这个加速世界的漩涡之中挣扎了，而且，我觉得的呢，相比加速世界的话，现实应该更加重要的吧，我想加速世界应该是人与人沟通的一种桥梁，让大家能够达到相互的理解，所以才存在的，这个世界不应该是为了杀戮或者罪恶而存在的，一定有着它的意义，就像风雨过后的彩虹一般，痛苦之后才是光明之际吧？”风雨辰看着天空说道。

此时整个场景开始了变幻，世界的样貌在急速中改变，有如梦幻一般的场景开始浮动，一眼望去尽是蓝紫色钢铁与荒凉地面的魔都，被一阵来自东方，有如曙光一般的光芒薄纱掩盖过去。

当这层光幕抚过，原本冰冷钢材外露的街景，立刻转变为成排树干非常粗大的大树。树上有着利用树洞做成的出入口，还绕着树干设有阶梯，较粗的树枝与树枝之间还有吊桥联系，简直就像奇幻电影里chu xian的妖精国度。

而且天边此刻chu xian了……彩虹……(未完待续……)

第四百九十一章 绯红约定

【感谢书友140405101126401、dirgedvd童鞋的打赏，感谢godbeas、万众之神、菲奥.k.萨特尔童鞋的月票，月票加更条件满足，今天六更喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

【第七个世界是机甲的世界，大家开始投票吧，四个投票世界是、，开始计时投票，时限一个星期】

【另外说下，第八个世界是，舰娘】

解决了灾祸五代之后，风雨辰发现他的道具栏里面并没有任何装备卡的chu xian啊，难道消失掉了？不过即使没有装备，风雨辰也无所畏惧，实力并非是仅仅靠那些能力来获取的。

“好了，要回去了，需要终结黄之王了，拉开军团之战的真正序幕！”

风雨辰冷笑着说道。

“什么？你准备？”月上由仁子看着风雨辰认真的脸庞，难道是要在这个地方终结黄之王么？

“正是，从他开始着手吧，灾祸之铠可是他给予【cherry-rook】的，这yi qie 的始作俑者乃是黄之王啊，而且这个世界的未来，我一定会让【black-lotus】看到的，即使我无法仰望，但是一定让她看得到世界的极限。”风雨辰看着天空的彩虹说道。

只要拿到了无限世界的终极血统，那么他便无所期待了，因为达到level10的无论是他还是黑雪姬都无所谓。如果她能够看清世界未来的话。那么一定是满足了愿望吧。这样的话就算是满足了她的梦想了，这样就可以没有任何留恋的陪他一起走了。

在完成了level4的晋升之后，无限世界便已经提醒无限玩家可以离开这个世界了，基本任务已经完成。

但是风雨辰和黑雪姬、仓崎枫子两个人的亲密度应该没有达到百分之百，因为他们各自拥有梦想啊，完成了她们的寄宿之梦，便带她们回到现世吧……

“……是么……”

月上由仁子呢喃着说道，这样的话。她便是对手了么？

“不过不到最后的时候，我们不会出手的，毕竟黑之军团和红之军团目前算是友好关系吧，哈哈……还有，你们六王之间应该是不方便出手的，所以你超频离线吧，然后去kan kan现实的cherry，这才是你现在要做的事情，现世的cherry应该对你拥有感情的，即使忘记了加速世界。我想在这加速之前的事情他应该还ji着……”

风雨辰拍拍月上由仁子的肩膀说道。

“少在这里指教人了，切。我知道要怎么做……”

月上由仁子无聊的耸耸肩，然后回返过去。

看着月上由仁子渐远的身体，风雨辰的眼眸一瞬间冷凛了起来，接下来的战斗没有那么简单了，因为蓝之王赶到了，号称剑圣的七王之一，还有他的两名干部！！

同时还有几个到场的无限玩家，可以说，剧情已经改变了。

目前白魂正在与蓝之王战斗之中，至于是否失败未知，紫月和春奈对上了蓝之军团的两名干部。

在刚刚的战斗中，风雨辰便收到了他们的信息了，看来今天注定是一场激烈的战斗呢。

蓝之王是谁叫出的呢？

是否还有其它王会一一chu xian呢？

风雨辰摇摇头，将所有想法丢弃，迈步向回走去，六丈光牢还能够使用两次，要计算着使用了啊。

渐渐地，风雨辰回到了黑雪姬他们的所在地，目前黄之王的冷却时间还有十分钟，而让风雨辰震惊的是，楪祈竟然晕倒在了地面之上。

“怎么回事？”风雨辰顿时将楪祈抱在了怀里。

“她刚刚自言自语了一会儿，之后便变成现在这个样子了，好像还提到了樱满真名之类的名字……”仓崎枫子顿时对风雨辰，汇报了刚刚发生的事情。

“真名？怎么会？难道……”风雨辰顿时震惊了起来难道真名的人格还存在于楪祈的体内么？但是即使存在，没有了虚空力量真名是无法苏醒的，难道是……心之伤？

瞬间风雨辰懊恼了起来，当初怎么没有考虑到这种事情呢，心之伤不正是心灵世界的负面体现么？那么真名自然可以借助这种力量苏醒了，怎么办？

风雨辰紧紧的抱着楪祈的身体，说道：“小祈，快点醒过来吧，没有你……我真得，真得是无法继续下去的啊，说过的要一生一世的在一起的，为什么……”

…………

在另一个空间中，楪祈与樱满真名会面了，两个人面对面的看着对方。

“现在你是没有办法取代我的……”楪祈平静的看着对方说道，如果樱满真名是要占据她的身体的话，她绝对是不会答应的。

“……嗯……”

樱满真名摇摇头，浅露微笑，说道：“我不会再做出让他痛苦的事情的，他真正的喜欢的是你啊……”

“那你为什么……”

“为什么chu xian对么？其实我也认为就这样消失的，随着虚空的消失而消失，但是我发现我其实已经是这个身体的一部分了……”

“……”

“祈，我们做了约定吧……”

“什么约定？”

“我不会侵占你的身体，也侵占不了，我会默默的看着你们幸福，但是你也有想到zi懦弱的时候吧，如果可以的话，一定要借用我的力量，在他需要的时候可以让我chu xian么？”

“你万一占据身体后不想还给我了呢？”

“怎么会？他正是爱着他，才不会侵占你的部分……我呢，决定做一个好姐姐呢，能够看着他幸福，我便满意了呢，我是说真得呢……”

“……”

“好了，他在呼唤你了，回去吧……只是如果危险的时候一定要召唤我呢，我来代你守护他……”

“……”

…………

仿佛是做了一场梦一般的，楪祈缓缓清醒了过来，看着痛苦中的风雨辰，顿时紧紧的抱住了他，说道：“雨辰，我回来了，mei shi 了……”

“太好了，小祈，这次回去之后，你就不要再用加速世界了……”风雨辰顿时做出了一个决定。

“嗯……不，我会陪伴你的，至于真名的事情，已经处理好了，不用担心的……”正是因为心灵共通的原因，所以楪祈明白樱满真名刚刚的话都是认真的，所以……yi qie 没有关系了，不论是她还是真名都是以爱着风雨辰为起始点的，只要这个起始点没有改变，她们就永远不是敌人……(未完待续……)

第四百九十二章 蓝之王

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

就在楪祈清醒的一瞬间，黄之王【yellow-radio】同一时间苏醒了过来。

就在风雨辰准备出手的那一刻，蓝之王【blue-knight】也赶了过来。

一个纯蓝的玩家走了过来，那种色彩是一种深邃的蓝色，有着几乎要把人吸进去似的样子。不是天空的颜色，也不是海的颜色，他的全身都裹在一种很难用任何现实中的事物来比喻的纯粹蓝色之中。

这名蓝色玩家的装甲形状完全是骑士铠的造型，但是丝毫没有【灾祸之铠】那种煞气，而是像神话中的英雄一样英姿焕发，有着护目镜的头盔两侧伸出两根龙角似的角，左腰佩着一把长而厚重的剑，这个蓝色虚拟角色全身散发出一种仿佛陨石从外层空间逼近似的压倒性压迫感，

加速世界的纯色玩家可是非常少见的，而且是这样深邃的蓝，那么只能说明，这个虚拟角色对战体是——蓝之王，无疑。

“哟，今天是七王会议么？【blue-knight】你也赶过来了啊，呵呵……”黄之王看着蓝之王，心里的悬念降低了一点，这样的话，他被杀掉可不太容易了。

“【black-lotus】，再次浮出水面的你准备继续要进行王的战斗么？如果可以的话，我只想问问，你当年杀掉【red-rider】的动机和原因？虽然当年的事情有些冲击。但是我觉得应该另有……”蓝之王看着黑雪姬的虚拟对战角色lotus说道。

“没有……我只是要打破这个世界所谓愚弄人的互不侵犯协定。达到level10才是目的……”

黑雪姬平静的说道。

即使有原因。黑雪姬会说么？

不会的吧？

“那么……”

蓝之王叹了口气，果然还是……

“呵呵，这可不是你的地盘，knight，你还是和当年一样穿着一身让人一看就热血的装扮啊，不过啊，要战斗的话，我倒是很乐意的……”黑雪姬打量着蓝之王说道。

“哎…………我说你喔。lotus，这根本不叫打招呼好不好，都两年半没见了，你也还是老样子说话总是要刺人啊……”蓝之王仿佛没有要动手的样子。

“切，不打架你还过来干嘛……”黑雪姬没好气的说道。

“额，只是听属下的人汇报，这里chu xian了灾祸之铠，所以才过来了，毕竟这里与我的统治的新宿区和文京区接壤啊……”蓝之王摆摆手说道。

“灾祸之铠已经消灭了，你可以走了。继续留下来，我们可不客气的……”

出场的是风雨辰。他可不会放掉黄之王这个家伙的。

“你是……【lucis-ferrer】吧，哈哈，听过你的名字，真得个美丽的天使小姐啊……”蓝之王顿时笑着说道。

“！！！！”

完了，完了……

黑雪姬和仓崎枫子两个人顿时捂脸……

风雨辰美丽的天使脸庞顿时冷竣了下来，整个人的身上散发出一股强烈的波动，一股股圣焰从他的身上涌了出来。

“你会为你的这句话而负责的，剑圣，呵呵，kan kan谁的剑更加强大吧……”

风雨辰手中的圣天使之剑顿时喷吐出强烈的类似斗气一般的圣焰，并非是心念系统，因为在在发动心念系统时，溢出的不规则信号会实体化形成粒子状的效果，风雨辰的这种能力并非是心念系统，所以说他才认为zi的这种能力不是什么心念系统的。

蓝之王看着【lucis-ferrer】的qi shi 变化，顿时严肃了起来，这绝对不是什么玩尔的事情，他可以肯定【lucis-ferrer】是认真的。

“虽然不知道怎么激怒了你，但是啊，你现在的实力应该是没有我强大的，初次见面的话就……”

蓝之的话还没有说完，他便发现zi的身后传来了一股波动，身前的天使已经消失！

好快！

蓝之王瞬间便判断出了【lucis-ferrer】的实力，至少是干部级别的！

倾刻之间，蓝之王拔出了腰间的大剑……

“当……”

深沉的响动声，震动得空间产生了几道波纹，可见这种力量的碰撞达到了何等的层次！

蓝之王顿时震惊的看着【lucis-ferrer】，虽然他是仓促应战，但是力量分毫不弱的，可以他发现【lucis-ferrer】轻易的便抵挡了他的攻击。

但是被称为剑圣的蓝之王自然实力不仅仅只有这些而已，纷乱的瞬间，蓝之王骑士的右脚瞬间踢了出去……

簌……

仿佛是空间的震荡一般，风雨辰的一只手轻易的抵挡住了蓝之王的侧踢，同时右手中的圣天使之剑以着极快的事情挥舞着，最后一抹弧光闪过，强烈的剑气瞬间散发了出来，有如月光般的纵横一般，瞬间冲击到了蓝之王的身上。

同时风雨辰的攻击仍然 没有停止了，月光斩之后，瞬身来到了蓝之王的身后，一道十字交错斩顿时纵横而出，封锁了蓝之王的后路。

写轮眼快速的转动之间，风雨辰已经预测到了蓝之王的运动轨迹，全速战力，一段飞身斩从另一个死角突击出来……

蓝之王顿时无比的震惊了起来，在一瞬间，不，或者更加短的时间内，风雨辰完成了三式攻击，如何躲避，不，或者说意识反应过来的时候，他已经是……

“咔……嚓嚓……”

蓝之王身上的骑士甲胄顿时被斩砍开了一个裂口，崩裂的蓝色光粉象征了蓝之王的身体受到了伤害！

怎么会？

一时间，在场的黄之王、黑雪姬、仓崎枫子纷纷震惊了起来，在近战方面，蓝之王的实力绝对是不容小觑的，可是这刚刚交手，蓝之王便落入了下风。

风雨辰可是有着绝对的自信，能够在剑术上面胜过他几乎不可能有，即使是桐人也达不到他的程度，掌握了连贯剑技的力量后，便可无招化有招，加上三勾玉写轮眼的相助，能够打败他的可以说，没有，即使有也不是近战的蓝之王。

“【lucis-ferrer】，好厉害，你这种在加速世界再进行加速的能力很不错啊，难道你在其它的vr游戏中就练习过了么？不仿佛物理加速就可以在现实世界实现加速的真正强者啊！”蓝之王瞬间反应了过来！(未完待续……)

第四百九十三章 黑雪姬之殇（上）

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

蓝之王的分析顿时道出了风雨辰的实力根本。

“果然……猜到了……”

黑雪姬看着蓝之王，没有想到与风雨辰交手的一瞬间，他便明悟了这个重要点，加速再加速的力量，才是风雨辰强大的地方。

“lotus，你这回真得找到了一个不错的帮手啊，呵呵，很厉害的嘛，恐怕他能够在现实世界不利用bb软件来实现物理加速吧，刚刚我大概算了一下，从最开始的速度到完成攻击的速度，几乎是跳跃了十倍以上，起始的速度应该是在50米每秒左右，这就已经非常惊人了，然后渐渐地超越了一倍音速，几乎是……

看来真得是厉害啊，在速度方面已经占据了绝对的强大，【lucis-ferrer】如果是速度型的对战角色，那么再辅助上加速再加速的话……

天使形态的lucis的翅膀大概不是用消耗必杀技横槽来达到使用的，那么也就是说翅膀本身没有必杀计的辅助，同时也没有心念的辅助，那么本身翅膀的速度是固定的，而要完成加速的则是角色本身的能力了，这已经是触摸加速原理的阶段了……”

蓝之王顿时分析着说道。

“不错……就是如此……”黑雪姬也没有要隐瞒的倾向，反而是一种得到宝贝的东西炫耀一般。

“现在是五级么，如果是九级的话，我也不是对手了啊，不，或许不用啊，没有想到真正的加速者出来了，难道lucis是bb软件的制作人，不，不对。如果是制作人的话并非会现在出现的……

而且，而且从最初期的加速者的分析中，大概能够猜想到，制作这款bb软件的应该不是人。也许是神吧，毕竟构建这么强大而完整的世界，同时又能够消除记忆之类的，还能够不让信息被世界外的人检索到……

而且游戏初期的一段时间，许多玩家发现了大量的系统漏洞，并且以此来进行加速世界的修炼，但是刚刚发现漏洞，瞬间gm就修复了系统，速度之快比之现世的vr游戏系统修复还要快的……

种种迹象也就是说……

有可能加速世界的制作者并非是人……”

蓝之王深蓝色的手臂抚动着自己的下巴，象是思索的样子。

“那些别管了。现在接受审判吧！！”

风雨辰瞬间再次启动了攻击。

“呵呵，看来不展露实力是不会得到认可的啊，不过，lucis，我明白你为什么愤怒了。原来你是……男人啊……呵呵，啊咧，抱歉，抱歉，你的这个样子实在是太美丽了……”

蓝之王怀着一丝笑意的说道，不过身上的节奏并没有停止，手中的大剑密不透风的挥舞着。虽然说，很难达到风雨辰的速度，但是却是精湛的剑技将风雨辰逼退了好几步，想想也是，蓝之王，作为纯色玩家。创建第一代的狮子座流星雨（蓝之军团），应该是最高的几批加速玩家了……

在加速世界呆了这么多年，又是以近战而论的蓝之王，在近战以及剑技方面真得是具有压倒性的实力的。

但是这并非能够压倒性的胜过风雨辰，蓝之王有加速世界。风雨辰有无限世界，而且同样是王，风雨辰已经在五个世界做王了，心境什么都是不弱，蓝之王或者加速等级比风雨辰要高，但是风雨辰的的实力可不仅仅只是加速世界，还有着无限系统的，所以说，胜败未定。

而风雨辰没有使用无限能力，蓝之王也没有运用必杀技，两个人是单纯的以剑术而战斗的。

看着风雨辰和蓝之王战斗的瞬间，黄之王顿时有着要逃走的想法，毕竟他可不想被风雨辰再次捕捉得到了……

但是，黑雪姬可不会放过他的。

黑色的美丽身影瞬间闪烁到了黄之王的面前，举起右手剑指站黄之王说道：“哟，这样就想走了么？”

“怎么，黑之王，你要攻击我么？我今天可是只针对红之王的，我可是准备了贵宾席让你看这场黄之王和红之王对决的的嘉年华对战啊……虽然没有真正的上演，但是不用这样对峙的吧？”

黄之王顿时轻松的摆着双手说道，其实内心早已捏一把汗水了，如果不逃的话，真得是逃不走了，【lucis-ferrer】完全克制他的能力，对于迷惑之类的力量lucis仿佛能够不受影响并且反弹，而且还拥有着束缚类的技能，可以说，lucis是他的天敌！

虽然说lucis和蓝之王在战斗之中，但是蓝之王真得是好心来帮助他的么？黄之王不敢确定的，一旦lucis停止和蓝之王的战斗，来找上他的话，真得是game-over了啊。

在黄之王忐忑的瞬间，黑雪姬凌厉而显示攻击性的声音传荡了出来——

“别开玩笑了……radio，让我旁观，你当你自己是谁？而且一开始我就看你不顺眼了！！”

黑雪姬的话音刚落，便欺身压了上去，右脚剑以迅雷之势攻击了过去。

“当……”

黄之王的手里突然出现了一根手杖，顿时挡住了黑雪姬的攻击……

然后瞬间后退，与黑雪姬分开了足够的距离之后，黄之王戏谑般的说道：“lotus，其实呢……我啊，从很，久很久以前，就衷心期待能有一天像这样跟你相见了，lotus，为的就是把我长年塞在口袋里的这份小礼物送给你啊！！”

黄之王以装模作样的动作笔直伸出手臂，他的手指上有些方形的东西闪着光芒，大小跟扑克牌差不多，但上面看不到任何图案。黄之王两个弧型眼诡异的闪烁，手指头灵活地转着卡片，接着一弹。

这张卡片在厚重云层缝隙间射下的阳光照耀下闪闪发光，轻飘飘地在空中飞了十多米后，无声地插在黑雪姬有一小段距离的地面上，并非是攻击的样子，而是……

卡片表面浮出一个横向的三角形不停闪烁，紧接着卡片表面就发出耀眼的光芒，往正上方投射出倒圆椎形的光，空中扫过无数条噪声似的横线，随即结合成一个影像，这个半透明的立体影像中浮现了一个虚拟对战角色……

第四百九十四章 黑雪姬之殇（中）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

“停……停下来……不要……”黑雪姬顿时仿佛如同娇弱少女呻吟一般的声音。

黄之王投出的卡牌中展示出来的半透明虚拟影像并没有因为黑雪姬的呻吟而停止……

一个虚拟对战角色开始浮现于影像之中……

那是一整片的纯红的虚拟对战角色，外型属于中规中矩的人形，但各个部位隆起得十分匀称的装甲，都散发着纯得不能再纯的红色光辉，这种红跟月上由仁子【scarlet- rain】身上火焰般的红色又不一样，如果一定要用文字形容，或许应该说是一种热情的红吧？

接着这个鲜红色虚拟角色，右拳举到身前用力握紧，左手往水平方向一挥，一阵悦耳而咬字清晰的声音传了出来：

“我们一路打到今天，就为了这么……这么无聊的目的？我们互相憎恨、抢夺、残杀……打了好几年，好几千次的【对战】，为的就是看到这种结局？不对，哪怕这是【brain- burst】开发者所写下的剧本……我们可不是归游戏主持人控制的npc！这个游戏的主角是我们zi！lotus，你说是不是！”

鲜红虚拟角色的声音非常得大，在场的所有人都听到了，风雨辰和蓝之王停止了战斗，仓崎枫子也作出了捂住小嘴的姿式，至于黑雪姬更加是身体颤动的厉害……

“这是……两年前……七王会议……回放档案，黄之王。radio。呵呵。你还留着这个东西呢……”蓝之王顿时用些许反感的语气说道，显然已经预料到黄之王要做什么了。

“冷静下来，lotus……”风雨辰顿时皱眉看着黄之王，这段影像应该是两年前的七王会议上，黑雪姬击杀第一代红之王【red-rider】的回放场景，明白缘由的风雨辰知道这不是黑雪姬的错……

影像继续播放着，开始是红之王rider和黑雪姬朋友式的交谈，接着黑雪姬在和红之王拥抱的一瞬间用8级必杀技死亡拥抱割掉了红之王的头颅。加速世界的第一个9级玩家阵亡……

“lotus，这便是当年的你啊，明明和红之王rider关系要好，但是却没有任何犹豫并且冷酷的割掉了他的头颅啊，呵呵，这就是你啊……lotus……”

黄之王继续戏谑的说道，明显有点火上浇油的意味……

“不要……不要……停……下来……”

黑雪姬浑身颤抖着，镜面护目镜下发着蓝紫色光芒的双眼闪烁不定起来，忽然间变成只剩细细的光条左右划开，接着完全熄灭。同时漆黑的虚拟角色就像关掉电源的机器人一样，全身没了力气……铿一声硬梆梆的声音响起。黑之王的身体倒在青草般的地面之上。

“lotus！！”

风雨辰顿时将黑雪姬抱在了怀里，双眼所显示的那是一股fen的波动，这是她的伤痛过去，竟然现在又被人挖了出来，原著剧情改变了，风雨辰本以为不会有这种事情发生了，但是蓝之王的chu xian打乱了风雨辰的节奏！

要发生的事情，还是发生了啊……

“这是零化现象【zero-fill】！！！”蓝之王看着黑雪姬的表现，顿时明白了当年的事情肯定不是那么简单的，如果黑雪姬真得是那么冷酷的话，那么即使杀掉了红之王，现在也不会有这种状态了，肯定是有着不为人知的背后！

“哈哈……呵呵……哼！果然啊，我就知道妳还没摆脱这次背叛的阴影，没想到你真的这么简单就零化，我甚至觉得有点遗憾呢……明明只要乖乖躲在小小的角落里不出来就mei shi ，还要再次chu xian在加速世界，你啊！只凭这么点觉悟，竟然敢说想升上10级，你话也说得太满了吧，【black- lotus】！！”黄之王明显嘲笑的声音传荡了出来。

“嘿嘿……呵呵，本来我现在不想要来极端的……”

紧接着风雨辰的冷笑声传荡了出来，接着一股纵横加速世界天地的能量波动传荡了出来！！

天边的彩虹瞬间被冲击毁灭！！

一股股强大的能量波动从风雨辰的身上展现了出来，他周围方圆十多米的所有存在纷纷被强大的能力波动压制了下来，冲击得化成量子化的状态，加速世界并非真实的世界，可以说是一种量子化的世界结构，而风雨辰的力量直接让这些量子化的世界全部粉碎殆尽！回到了量子的最初化！

风雨辰的手指快速的在虚空中点触着，一个个强大的能量波动传递了出来，紧接着风雨辰的等级一瞬间达到到了7级！

本来风雨辰是储备大量的超频点数在最后一鸣惊人的，看来现在不需要隐藏更多的实力了。

与些同时风雨辰的对战虚拟角色外装也发生了变化，一半是黑色的天使一半是白色的天使，整个人仿佛是由黑白两色堆成了，而且银色的长发同样变成一半黑一半白，美丽的天使脸庞此刻仿佛如同魔王一般的色彩，嘴角露出了狞笑！

“这……”

顿时蓝之王、黄之王纷纷恐惧般的后退着，即使以他们多年成为王者的姿态也无法有任何的抵挡心态，内心看着风雨辰竟然隐隐的恐惧了起来。

“这是什么力量……心念系统？那种力量可以强到这种状态么？”蓝之王惊惧的后退着，那恐怖的波动让他的身体颤栗着，心念系统的力量确实是强大，但是真得能够达到这种强势的阶段么？而且……

而且那种虚拟角色到底是怎么回事？一半天使一半恶魔，这到底是什么的聚合体？

“轰！！”

风雨辰一瞬间离开原地，紧接着一股恐怖的力量传荡而出，仿佛如同火山喷发一般，大量的土石飞离崩起，当所有的土石落在地面之后，所呈现在众人眼前的是……

蓝之王被风雨辰踩在了一个直接长达十多米的碗状坑洞之中，全身的装甲破碎，明显已经是半死不活的样子了！！

一击，不，或者仅仅是一踩，蓝之王便被打败了，这是何等的力量啊啊啊！(未完待续……)

第四百九十六章 星光流连击！

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

仓崎枫子将风雨辰抱在了怀里，现在的他基本是处于接近类似现实休克的一种状态，不知道脱力这个形容对不对的，但是应该是差不多的吧？

只是这种状态，仓崎枫子还是第一次遇见，或者说是精神疲劳？

无论如何，风雨辰现在都非常的高兴，因为黑雪姬站起来了，那么就欣赏这个属于zi的女人的一次绝舞的表演吧。

“好了，不用这么紧的抱着我了，我还没有弱到这种程度……”风雨辰对仓崎枫子说道。

“哦……”

仓崎枫子微弱的点点头，稍许害羞的语气，当手指擦过他的肩膀时，却展现出了一种绝美的神情，仓崎枫子的对战角色是人形的样子，而且异常的美丽。

头上戴着宽边帽，纯白的草帽型，而身上也同样穿着纯白的连身洋装，微风吹起时帽子下的长发会轻舞飞扬，一头笔直留到腰际的秀发，有着几乎会把人吸进去似的透明浅蓝色，不，应该说是万里无云的秋季天空颜色，非常得美丽而柔顺，能够展现出秀发的姿态，da gai也就是rader一人吧？风雨辰可不刻zi见过其它拥有头发的角色的。

而且拥有着一对发出淡淡橘红色光芒的枣形眼睛，还有那暗淡蓝色肌肤，泛青色的纤细手指，美若天仙般的瓜子脸蛋，怎么看，仓崎枫子的对战角色有股惊艳般的美丽。

如果说黑雪姬的美丽给人以震撼的华丽。那么仓崎枫子便是惊艳般的美丽。两个人一个水仙一个月季。都是极为美丽的存在。

“怎么……怎么了……”仓崎枫子被风雨辰看得身躯颤抖了一下，然后扭过头，说道，“看lotus的战斗吧，看我干嘛啊，lotus可是专门为了你才表演这场战斗的呢……”

“哦……嗯……”

风雨辰也是僵滞了一下，然后尴尬的转身说道，“嗯……不过。rader，我很喜欢你的样子……”

“……”

“啐……”

仓崎枫子小声的嘟囔了一下，然后以极其微弱，或者说只有风雨辰能够听到的声音说道：“不要都是说些让人难为情的话啊，真是的……”

“安啦安啦，下回我会注意的……”

风雨辰摆摆手，微笑着点头，然后收起所有yi yang的神情，看起了黑雪姬和黄之王之间的战斗。

这da gai是加速世界有史以来真正的意义上的一次王与王的对战了。

黄之王【yellow -radio】以一种让人觉得，他终于再也没有任何心情装腔作势的平板语气。挣扎着说道：“为什么……为什么事到如今才跑出来，妨碍我的计划？插手红之王。然后到现在的对战？你明明躲避了两年，为什么现在却走了出来？”

“为什么？很简单，因为我已经不再迷茫了！我的人生中拥有了一道曙光，即使是黑暗的我也有人伸出了双手将我拥抱在了怀里，这便是解释！”黑雪姬平静的说道，仿佛也同是说给zi听一般。

黄之王【yellow-radio】刻在小丑笑脸面具上的凤眼充满了白色的磷光，舞动着如同干枯树枝一般的手臂，用着近似疯狂或者是嘲笑的声音说道：“也就是说，你已经忘了这yi qie ？已经忘了我们那个遭你背叛，首级被砍了下来的朋友？不知道他现在在哪里、做些什么，会不会想起他再也回不来的加速世界……想起害他变成这样的某个人？换做是我，一定无论如何都忘不了！如果是正规对战造成的也就罢了，被人出其不意的偷袭，shi zai是……你说是吧？”

嘲讽般的声音仿佛想要再一次侵袭黑雪姬的内心，让她动摇一般，但是……

但是黑雪姬却平静的举起了右手，将那历经激战却仍然分毫无损的黑曜石刀刃笔直指向黄之王，如同丝绸一般柔顺的声音带着近似讥讽的语气说道：“radio，我想有件事情你仿佛搞错了，那就是……你的头颅和红之王的头颅没有任何区别，我已经很想宰掉你了……”

如同黑色的流星一般，话音落毕的黑雪姬瞬间冲击了出去，右脚剑以极其刁钻的角落向黄之王袭击了过去，但是黄之王仿佛预知到攻击来临一般的样子，右手中chu xian了一根又粗又长的指挥棒，抵挡住了黑雪姬的攻击，但是……

黑雪姬的身体以超级轻柔的延展性在空中做了一个后仰的动作，接着左手剑瞬间在黄之王的身躯上做出了一个深长的剑痕……

“lotus！！！！”

仿佛是fen一般的，黄之王瞬间反应了过来，与黑雪姬拼斗在了一起……

接着空间中漆黑色与黄色的光影交错着，两个人的战斗在空间中激烈的碰撞着，甚至几乎只能够看到残影一般的样子。

最后两个人停留在地面的两旁同时发动必杀技——

“死亡穿刺【death -pierg】……”

“无意义的命运车轮【futile- fortune -wheel】……”

终于到了决斗结点的一刻，黑雪姬漆黑的刀刃上面泛起一丝璀璨的光芒，技能的喷发使得周围的空间隐隐发生了扭曲，黄之王的攻击应该是幻觉系的状态，所以……

瞬间，在两个人必杀技完成的一刻……

黑雪姬竟然移到到黄之王的身后，她根本没有地黄之王进行攻击，即使是必杀技也有击不中的状态，这不仅是针对黑雪姬来说，同时是对于黄之王亦是如此，明显的，黑雪姬的必杀技是用来脱离黄之王必杀技的能力铺开范围的！

接着，黑雪姬那税利的护目镜下瞬间交错起无比潋滟的光芒，真正的攻击才刚刚开始！

黑雪姬张开剑型的双手，并就这样将双手撑开到背后呈v字形，双剑就像是被恒星般的青白色光芒所包覆的景象，激烈的qi shi 迸射而出，两腕上的极光汇聚成了许多的光点。数量为左右各八个，共计十六个，带着一群宛如巨大的星座一般闪耀的光点，响起了黑雪姬那仿佛能够响彻整个天地宇宙的凛然之声——

“【星光！……流连击】！！”(未完待续……)

第四百九十九章 心的温度

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

神之模式？

风雨辰的心念概念顿时让黑雪姬和仓崎枫子两个人惊讶了起来。

“当时我便拥有着疑惑，虽然学长那个时候，身体中散发着强烈的心念力量的过剩光，但是确实并没有被心念影响的程度，只是如果说是【希望】面的心念的话，并非是……”仓崎枫子回忆着那天的战斗场景，觉得太多的不可思议了。

风雨辰喝了一口咖啡，身体靠在沙发的靠背上面说道：“嗯，知道么，所以的加速世界是希望与憎恨的一种共存产物，构建虚拟角色的时候，不但采用了超频玩家的心之伤，还采用了超频玩家的愿望，总之，大致可以想象这个加速世界是让一个人对于希望和憎恨作斗争的世界，理应的路线应该是希望打败憎恨取得圆满，但是……”

“但是什么？”黑雪姬脸红的夺过风雨辰手里的咖啡，那可是她的，真是的，间接接吻什么的她才不会想的……

风雨辰认真的坐起来，说道：“但是能够包容希望与憎恨这两种产物，甚至俯仰这两种产物的存在已经不能够称之为玩家了，是神的存在，也就是说，我无意中触摸了加速世界最为禁忌的力量……神之模式。

既不因为过度的希望而迷失zi，也不因为过度的憎恨而毁灭yi qie ，而是用着高高在上的目光俯仰着这一些，将所有的存在当成世界的一部分。包容万象。这种力量是最强的力量。超越了超频玩家能够达到的极限。

而我的两种模式，一个是魔王状态的【路西法】，一种是天使状态的【光之使者】，这两面便是独立的黑暗与光明，也就是憎恨与希望。

然后再来看我刚刚画的这张纸，一半黑一半白，以黑白的界限折叠起来的话，便是拥有了黑与白的两面。但是无论怎么看，这折叠起来的黑或者白只有纸张的一半大小，那么如果展开这张折叠的纸张呢？

那么便是两倍的力量，同时拥有两种力量，既不向往光明也不屈从黑暗，而是唯我独尊，这种力量才是真正的神之力量！超脱系统，超脱yi qie 的存在，即使是加速世界的开发者，也无法抹杀我的存在。想要毁灭我，必须做好毁灭整个加速世界的决心……

呵呵。我想gm不会这么蠢的，我的chu xian只是加速了这个加速世界的剧情，而加速世界的制造者da gai和我们一样，是想要kan kan这个世界最后的美丽。”

风雨辰渐渐冰站了起来，走到窗户前，看着窗外天空那充满繁星的世界，即使是黑暗的星空也能够看到繁星的闪烁，其实光与暗始终是并存着的。

“但是啊，这种力量我最多能够使用一分钟，这是极限了，毕竟我不是真正的神，使用这种力量对于精神疲劳的消耗是很大的啊……所以不到最后的时刻，这种力量只能蛰伏起来。”

黑雪姬点头说道：“这是正常现象，不然就不是禁忌的力量了，【神之模式】，嗯，当作底牌吧。”

…………

吃完了晚饭后，黑雪姬不知道怎么说服了楪祈和仓崎枫子两个人，和风雨辰睡在了一个房间里面。

但是貌似并非是风雨辰想象的那样，黑雪姬并没有说服仓崎枫子，就在风雨辰准备做出些什么时，仓崎枫子也走了进来，然后躺在了风雨辰的另一边。

“汗……你们搞哪样，三个人的话有些挤的……”

风雨辰无奈的说道。

就在风雨辰疑惑的时候，仓崎枫子和黑雪姬一人拿出一根xsb线插在了风雨辰的神经连接装置的接口上面。

“好了，这样，就算是闭上眼睛也能够听到各自的心声了……”

“其实一直犹豫了好久才做出了今天的决定的……”

仓崎枫子和黑雪姬两个人纷纷侧着身体看着风雨辰，同时伸出一只手臂搂住了他的脖子。

风雨辰闭上眼睛，传达着zi的思想——

“真是的，所以我才问你们要做什么嘛，你们不会心情好的一起服侍我吧？”

黑雪姬摇摇头，传达思念着：“嗯……不是，其实是来感谢你的，真得，枫子，首先我来吧……

风学长，从开始到现在，我要诚恳的说一声——感谢。

知道么？

我在拿下red rider首级时，用的是8级必杀技‘死亡拥抱’。尽管射程只有七十公分，却有着极高的攻击力——但话说回来，不管威力再强，终究没有强到能一击杀死等级跟我一样，而且还属于纯战斗型，防御力仅次于绿色跟蓝色的rider。没错……你应该猜到了吧？当时我发动了‘心念系统’。我动用了在讨伐第四代【e- disaster】时，七王一起誓言永不动用的禁忌之力……

我违反了誓言，rider有权恨我。我不后悔走上跟其他诸王战斗的这条路，但当年使出那一招时的触感，却一直留在我的两只手上……所以啊，长年以来我一直不相信那个说超频连线者离开加速世界就会失去相关ji的谣言，因为我认为不可以抓着这种谣言当救命稻草来让zi轻松……

同时当年枫子让我斩断她的双脚，其实之所以不能够恢复，da gai是因为我心里存在着fen的原因，fen所导致的心念力量让枫子的双腿再也无法恢复过来，所以啊……

这两件事情，一直是我最痛苦的源泉。

但是一个月前，学长在治愈好了枫子，接着又为我点亮黑暗时，我真得是被救赎了，之前我的心一直是冷却的，但是你知道么？我现在的心开始跳动了，是温暖的，对，就是温暖的……”

“不！”

仓崎枫子摇摇头，传达意念道：“小幸，不是你的错，我的双腿之所以无法恢复，也是因为我心中那种想要飞向天空的感情，一直无法摆脱这种困扰的，是我不想恢复的心念力量造成，不是小幸的原因……但是，学长那句话让我斩断了zi的精神困扰，所以能够让双腿复原了，现在已经拥有翅膀（学长）的我才是被救赎了呢！”(未完待续……)

第五百零一章 无限血统（上）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

今天这场对战是第五十场对战，也就是拿到无限终极血统的时候了，风雨辰怀着满心的期待想要获得无限终极血统，虽然可以想象即使获得了也是从低级升到高级的潜力血统节奏，但是还是很期待啊。

终极血统的什么的简直让人无法真实的存在啊。

当然，首先拿到当前的这场胜利才可以的，不过，现在对于风雨辰来说，已经没有什么无限玩家是他的对手了，拥有王的实力的他，可能会被小角色打败么？

现在风雨辰的心态有了很大的转变，如果说刚刚开始的时候的话，他还是不断的猎杀无限玩家的，不想要让他们破坏zi的设定。

但是现在，风雨辰是以一种俯仰的姿态看待那些无限者的，因为他们在他的眼里根本连提鞋的角色都不配，渣滓般的存在，还不够实力让他出手的，当然如果是系统任务的话，那就免了，该杀戮还是要杀戮的，不过他相信有白魂这个忠实的手下在，她会帮zi解决掉杂鱼的。

想必加速研究社的人还不知道白魂已经混在加速研究社中了，而且还是接近干部级别的存在了，哼，他可不是一个人在战斗呢。

上一次，蓝之王赶来之前，与白魂进行了战斗，但是突然赶来的冰蝶阻止了白魂，让蓝之王得到了解脱，所以才赶到了现场，而蓝之王的那两个贴身护卫则被紫月凌和凉宫春奈两个人拦截了下来。

但是巧合的。今天。风雨辰的对手正是冰蝶——【ice-mountains】。冰装山脉。

全身包裹在一层薄如蝉翼的冰雪之衣里面，身体全部由冰霜构成，只能够从那纤细娇弱的身躯里面可以看出那苗条的身材，不过那烈散发的冰霜简直让人惊惧，甚至影响到了周围的场景，如今的场景是黄昏场景，相当算得上稀有的场景，而且很美丽的场地。当然如果对象换个人的话，风雨辰会开心一点的。

“你这个混蛋，终于让我遇到你了！！”

冰蝶顿时带着一股怒气一般的冲向了风雨辰，双手瞬间chu xian了两把锋利的短剑，以疾风之势对着风雨辰攻击了过来。

“切，还不够乖啊，冰蝶，你在东京的哪个地方住呢？我又想教育下你了，好好让你尊敬下你的男人……”风雨辰以更快的速度躲过了冰蝶的攻击，在魔王装甲上面覆盖出了一层冰霜。呵呵，冰霜属性的攻击对他来说是最没有用的了。冰之灭恶魔法可是冰霜魔法的克星的。

“不知羞耻！自大狂，我要杀了你……”冰蝶瞬间再次出击，明明知道zi不是风雨辰的对手，却仍然还在进攻着。

“【ice-mountains】，呵呵真得符合你的性格啊，冰山，嘿嘿，让我想想，你的心之伤不会是寒冷吧？原来你怕冷啊，那么好好躺在我的怀里取暖不就行了么？干嘛非要一个人钻在一个角落里面呢？你其实是渴望有人能够接受你吧？只是这种感觉太让你觉得美妙而不敢去接受对吧？”

风雨辰张开嘴，一瞬间将冰蝶的冰剑吞噬了下去，吃冰是很爽的事情。

“你这个家伙竟然敢派白魂追踪我，我……呜呜，和你拼了！！”冰蝶顿时fen的说道。

“哦，你应该知道那不是我的意思，我怎么可以杀掉你呢？小宝贝……”

“谁是你的小宝贝，别妄想了，打死不会随你的意思的……”

“切，没意思……我第一场对战是遇到的【hell-fire】，如果我没有想错的话，他应该是窥探了你的内心的，你不会真得败在他手中了吧？”

“要你管……”

“……”

风雨辰和冰蝶的战斗怎么说呢，不像是真正的战斗，反而是像小夫妻在吵闹一般，不过这一点，反应迟钝的冰蝶始终是没有发现的，还乐此不疲的和风雨辰斗嘴着。

最后的结果自然是风雨辰赢了，当然，临败时冰蝶还不忘放句狠话。

“我不会放过你的……”

“知道，赶紧去死吧，我还要回家做饭呢……”

“啊，你个混蛋不会轻点啊……”

“没有事，第一次都这样啊……”

“orz……”

风雨辰自然是不甩冰蝶的威胁了，每次她的威胁都是以失败告终的。

在赢下了第五十场之后，风雨辰期盼的奖励终于要到来了——

“叮，【lucis-ferrer】ko【ice-mountains】，获得100元宝币奖励。”

“叮，【lucis-ferrer】取得辉煌的五十胜战绩，额外奖励元宝币1000，获得终极血统选择权限一次。”

“叮，编号007达到五十连胜，加速世界玩家对战结束，之后系统不再进行玩家对战……”

“叮，所获得白银、黄金奖励玩家需要在离开世界前击杀同一阶段玩家方可永久保留白银、黄金段位……”

“叮，之后无限玩家对战，失败者彻底抹杀，胜利者可获得失败者所有超频点数和元宝币……”

“……”

好吧，听完系统的坑爹新规则之后，风雨辰表示无奈，没有最坑只有更坑，这完全是坑无限新人的规则，二十连胜可拿到白银段位，三十连胜可拿到黄金段位，但是这只是在加速世界，想要永久拥有必须斩杀同阶位的玩家才行，这一点是继承了漆黑世界的规则风范，果然系统没有换人啊喵。

至于更加坑爹是之后的战斗一旦失败的话就是彻底失败，超频点数再多也是无用，这样那些升上白银和黄金的玩家肯定会胆怯战斗的，但是不战斗的话可是无法保留无限段位，可是战斗的话失败就意味着彻底失败，真是玩弄人心的系统啊。

不过这也正常，没有抱着必死觉悟的人是不可能成为王的。

而风雨辰也闲暇的时候也时常猜测无限动漫系统到底是用来干嘛的，仿佛是一个挑选王的仪式啊，而且考验多重，但是要挑选出王来做什么呢？

和加速世界bb软件的制作者一样，无限动漫系统的制作者的目的也让人无法猜得透，不应该说无限系统的制作者更加神秘才对的啊。

不过现在风雨辰可不会在意这些，他更加期待的是所获得的无限血脉是什么……(未完待续……)

第五百零二章 无限血统（下）

【感谢风x无x尘 、有菜萝卜、取名字就算了、hk6000、绅士的逗比、爱吃爱玩爱漫画、我不起名字啊童鞋的打赏，感谢血色枷锁、万众之神、157747860、天.叶№舞空童鞋的月票，还差19张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

伟大的时刻终于要来临了！！

——至少风雨辰是这么想的。

五十连胜代表着一项无限血统的选择权利，而且是随意选择，这可让风雨辰激动不已啊，来个超级赛亚人或者圣斗士之类的血统，特喵的，轰碎星球什么的都不是问题的。

将zi关在了屋子里面之后，风雨辰拿出系统iphone5手机，然后开始点选无限终极血统权利选项。

“叮，开始选择无限终极血统，规则如下：

【1】玩家可以进行随意指令选择，最多浮动出五项选择，即玩家最多可以挑选五项血统，然后选择其中一项；

【2】相应血统需要一定元宝币购买，元宝币不足者无法购买血统，元宝币不足强制购买视玩家放弃血统选择；

【3】鉴于首位血统选择者，系统血统售价优惠五折；

【4】无限终极血统每次升级进化需要支付相应元宝币，元宝币不足者即使熟练度都均满足qing kuang下亦无法得到升级，但个人领悟力激发血统成长不在此限制中。

【5】无限血统每次成长会随机增加不定能量属性。

请选择……”

坑爹！！坑爹！坑爹！

风雨辰欲哭无泪，特喵的。还要花钱啊。他就知道世界上没有那么好的事情。想想也明白的，要是选择的话，他直接选择超级赛亚人血统了，可是啊，这一出场就无敌了，果然还是有限制的啊。

不过虽然需要花钱，但是风雨辰也掌握了一项重要的信息，那就是能量属性的成长方法找到了。看来没有血统的话能量值只有靠提升能量属性的任务啊，能量的重要性，风雨辰也不是不知道，毕竟对战中的持久力完全是靠能量来充当的，无限技能对于能量的消耗可是很多的。

那么首先kan kan超级赛亚人的血统吧，虽然不能够购买，但是五项挑选权，挑选了这个之后，还有四次机会。

“叮，选择浮动血统——超级赛亚人——

超级赛亚人血统（龙珠世界终极血统）：每隔1000年就会诞生一个拥有巨大能量的特殊的赛亚人——传说中的超级赛亚人！他们是宇宙最强的战士。

简介：

成长阶段为十。阶段成长除了必要的熟练度之外，需要特殊能量激发（如fen等。简称怒气值），最后阶段为超级赛亚人之神。

购买值：1千万元宝币。”

哈？

一千万？风雨辰风化了，特喵的太贵了吧？攒了五六个世界，风雨辰现在的元宝币才只有——508798，刚好够五十万，这完全是省吃俭用，省了又省才换来的啊，他知道元宝币是个很宝贵的东西，所以一直省着花的，这……

就算打五折也要五百万啊？十倍，难道要再行走几十个无限世界？

风雨辰沉思了起来，看来需要好好计算下啊，毕竟他的五十万元宝币如果全部换成黄金卡牌，得到的能力可是很多的，但是技能再多，没有相应的能量值也发挥不出来，这是一个死穴。

不，应该是系统埋下的陷阱才对，知道了黄金卡牌的hao chu 之后，玩家肯定会不断的选择黄金卡牌，但是临到购买血统的时候才发现血统需要大量的元宝币，这样有可能几乎所有玩家都购买不到无限血统。

可以想象以后的世界是血统横行的世界，如果没有血统的话，能量值成长不起来，技能再诡异也发挥不出来，而且血统的能力仅仅是增加属性之类的么？

风雨辰可不这么想的，终极血统的力量在每一个世界都是属于那种世界至尊的存在，如果领悟了血统本源，相当于领悟了大量的技能。

也就是说——

血统中包含专属技能！！

那么这样的话无限血统的售价贵得吓死人也不是没有道理的啊。

那么就要选择一个zi能够购买的血统了啊。

首先，风雨辰分析了zi的能力，拥有写轮眼、白眼、冰之灭恶魔法三种最强的潜力技能了，所以火影世界和妖尾世界可以暂时暂定，之所以待定的原因是，如果选择这两个世界的血统，那么等于这些能力被同化，但是能够增加熟练度，血统一到位就能够发挥完美，如果不选择也没有问题，毕竟这三种能力已经不错了。

而现在风雨辰也搞清楚了血统和技能的区别了，就拿写轮眼来说，如果是血统的话，在成长的时候肯定会增加力量/体力/速度/能量的数值，但是技能的话，不会增加身体真正的力量，简单来说就是——血统增强本身能力增强，技能增强本身能力不增强。

这才是血统高端的原因。

但是风雨辰还有一个疑惑点，那就是如果之后的世界是火影世界，那么玩家肯定能够修炼查克拉来增加身体的能量了，如果到了妖尾的世界也能够通过修炼魔法来提升身体的能量了，那么岂不是说血统没有多大的高端象征了？

不，不对！

风雨辰的眼睛一亮，查克拉或者魔力都代表不了能量值，能量值应该是可以使用所有的技能的，而查克拉只能在火影世界发挥作用，魔力只能在魔法世界发挥作用，而且不同的魔法世界魔力的分属形式不同，所以即使在某个世界修炼出强大的魔力或者查克拉之类的也是无法使用世界之外的力量。

就象写轮眼无法复制火影世界之外的技能一般，这是系统限定！

而且以风雨辰对系统这个坑爹货的印象来说，如果走出了火影世界，可能查克拉就会消失，只有再次进入的时候才能够使用的，所以离开某个特定的世界之后，特定的能量便会消失的，肯定是这样的，系统的坑爹节奏应该就是这样的。

因此——

血统才是真正的王道！！！(未完待续……)

第五百零八章 月下的花海（上）

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

月光格外的柔和而明亮，清风又是如此的凉爽怡人，这算得上是极佳的月夜了。

月海葵和仓崎枫子两个人坐在神社前的走道上，看着月光，品尝着清酒。

“呐，我说啊，将成年礼让出来真得好么？”月海葵眨巴的眼睛看着仓崎枫子说道。

“嗯，没有关系，成年礼是在一月的第二个星期，过两天才是呢，而且觉得小幸更需要他吧……”仓崎枫子拎着清酒的杯子微笑着说道。

“是么？这酸酸的语气……言不由衷啊，不过，这也是你的特点啊，放心吧，我想他会给你一个美好的成年礼的，怎么看，都是一个不错的男人啊，小幸找了一个不错的人呢，你说是吧？”月海葵微笑着说道。

仓崎枫子看着ming yue ，上面仿佛浮现了风雨辰的音容笑貌，顿时浅笑着点头：“虽然有些好色，但是有时候很靠得住，为了zi的女人而付出yi qie ，像个用力过度的木头一般，总是拼命的维护和照顾zi的女人，da gai是感觉得到太多的爱而觉得太过幸福了……

但是啊，他不明白，我们何尝不是感觉着幸福的降临呢，他真得是个傻瓜啊，所以让人不放心，我想，我da gai是既想着被也爱抚在怀里，又想着能够将他拥抱在怀里，有时候霸道的他有如王一般，有时候温柔的他让人看着真得很幸福……

我觉得这样的男人才是完美的，正是因为有着坚强又有着软弱的一面才让人觉得真实。王不是站在zi女人头上。让zi女人匍匐的男人。而是站在zi的女人前面，为至爱遮挡风雨的人，这样在他即将要疲劳的倒下时，我们能够用温暖的怀抱支撑着他……

雨辰呢，他让人觉得放心又让人担心，所以我们才感觉他是个真实的存在，他不会抛弃我们，我们也不会抛弃他。大家是手牵手心连心的在努力前进着，这样的人生真得很让人期待啊……”

“呵呵……哈哈……”

月海葵顿时大笑着花枝乱颤了起来，拍拍仓崎枫子的肩膀说道：“还说不嫉妒么，一直在说着他的好，其实早就想要过去被他抚爱了吧？”

“哪里有！？”仓崎枫子脸红的说道。

月海葵收起微笑，然后郑重的说道：“感谢……小幸有你这样的闺蜜，真得是她的幸福呢，呐，以后小幸就交给你们了，她只是个表面坚强内心柔软孤独的女孩。不肯表露zi的心扉，总是冒失的样子。有你们在我就放心了，枫子，你会是一个好妻子的，真得，我觉得，雨辰真正能够依靠的女人其实是你……”

“嗯，我也想要做这样的存在，能够在他痛苦或者悲伤踌躇的时候安抚他脆弱的心……呵呵，真得有些像是管家婆了……”仓崎枫子摇摇头，笑着说道。

“嘛，这样也不错，他身边所缺少的就是你这种女人啊，小祈和小幸只能是被他照顾的存在，而你才是能够陪伴他或者照顾他的存在，不是么，这便是你的特殊地位……”

“嗯，我想也是，我对于他是个特殊的女人吧……”

…………

清晨，在虫鸣鸟叫之中迎来了第一缕光芒，这应该是新年的第一缕光芒吧？

风雨辰缓缓睁开了双眼，黑雪姬那百看不厌的美丽面庞贴在他的胸膛上面，一点点泪痕还隐约可见，昨天晚上对于她来说真得是人生际遇最重要的时候了。

抚摸着黑雪姬那亮丽的黑色秀发，那苗条有致的身躯八爪鱼一般的缠在了他的身上，两个人的下面还紧紧的结合在一起……

“不……不要看……”

黑雪姬颤动着睫毛，将被子拉了上来，盖住了zi和风雨辰的身躯，昨天晚上的一时g dong 让她做了风雨辰真正的女人，但是她可真得不后悔，因为她真得的不用再孤独下去了，她有着可以终身依靠的男人。

双手紧紧的抱着风雨辰的身躯，黑雪姬就这样将nao dai 埋在了他的胸膛上面，然后微微说道：“呐，夫君，这样叫你可以吧……”

“当然了……”风雨辰贴着黑雪姬的脸蛋点下额头……

“夫君……夫君……夫君……真得好开心，这下人家就比枫子要提前一歩喽……”

“汗……你不会就为了这个才……”

“那当然了，人家明明先和你在一起的，当然要比枫子早呢……”

“真是个冒失的家伙……”

“切，你不正偷着乐么……”

“嗯……”

风雨辰俯下身体，吻上了黑雪姬那粉红的小嘴，身体开始动了起来，早晨起来做早操也是一件不错的事情啊。

“嘤……哪……”黑雪姬轻吟了一声，闭上眼睛，小手轻轻的抚动起风雨辰的身体，她也有感觉了，昨天晚上刚开始她觉得好痛好痛的，但是渐渐的感觉很舒服的样子，整个人仿佛飘起来的样子，而且有种和风雨辰融为一体的感觉，初尝禁果的她莫名的喜欢上这种感觉……

“……”

门外仓崎枫子和月海葵贴在门外听着里面的声音，顿时脸红耳热了起来，真是的，大早上了还不消停的样子……

楪祈揉着眼睛走了过来，刚要开口和仓崎枫子还有月海葵打招呼，却瞬间被月海葵还有仓崎枫子捂着嘴拖到了外面……

“呼，好险……”

“差点要被发现了……”

月海葵和仓崎枫子两个人喘着气说道。

“哦哈哟（早上好）……”楪祈疑惑的看着两个人，然后打了下招呼。

“哦哈哟……”

月海葵和仓崎枫子两个人也打了下招呼，开始忙碌起早饭，至于刚刚的事情，则抛到了脑后，楪祈的呆也是让她们有了一番见识，竟然还没有发现异常，真得有够厉害的。

“雨辰和小幸呢？还没有起床么？我去叫他们吧，天气这么好，出来晨练做下早操多好啊……”楪祈说道。

（风雨辰/黑雪姬——早操进行中……）

“不用，他们已经在做了……”

“啊，哈哈……是的……不用管他们了……”

月海葵和仓崎枫子两个人打着哈哈说道……(未完待续……)

第五百一十章 四埜宫谣

回到了东京之后，风雨辰真实是准备要对其它军团之王进行一一猎杀的，然后完成任务之后，便可以回到现世了，结束加速世界的旅程。

但是黑雪姬却提出了求出一代黑暗星云成员的提议。

“黑暗星云的四大元素，风、水、土、火四大干部，火元素四埜宫谣在南门朱雀无限ek，水元素冰见晶在东门青龙无限ek，地元素黑铅之刃在北门玄武无限ek，救回了他们之后，黑暗星云才算是真正的重组，到时候大家再考虑最终的方案如何？”黑雪姬端着咖啡杯说道。

“嗯，确实，谣谣和卡莲、edge三个人都还困在皇城中呢，他们三个为好保护我们被困在那个地方了啊。”仓崎枫子点头说道，不过其实她的心里明白，黑雪姬还在犹豫着吧？不，或者是不知道在最后如何和白之王见面？

风雨辰看着黑雪姬和仓崎枫子两个人，叹了口气，说道：“好吧，那就这样吧，拯救出一代黑暗星云的三大元素之后，然后与加速四王总决战吧，仁子所率领的红之军团日珥目前与我们暂时是盟友的状态，之后就是蓝、绿、紫、白四王了，黄之王已经结束了，日前黄之军团的地盘已经陷入了乱战之中，暂时不用管他们的，涩谷区基本也已经被我们占据了一部分了，那么接下来先拯救哪个元素呢？”

“先拯救谣谣吧。火元素，刚好她就在杉并区。我和她谈谈吧，有些过去，现在也必须面对了……”黑雪姬叹了口气，闭上眼睛说道。

“嗯，我也准备下，我想四王军团不太可能会静止不动的，拯救任务当天应该会有些麻烦，我先打听些情报好了……”风雨辰点头。应了下来，那么接下来便是拯救火元素了。

…………

两天之后，黑雪姬带着一个小萝莉来到了风雨辰的家里——

她穿着半袖运动衫和不过膝的短裤，手脚细得很，面容算是纯和风，眼睛、鼻子跟嘴巴仿佛是大师级的木雕家用凿子一口气雕刻出来的一样清爽。漆黑的刘海在眉毛的稍下方被一口气切断，后脑勺上方扎了个辫子。背后背着雅致的茶革书包。左手拿着大号的旅行袋。

她的模样充满了清凉感，几乎让人光看就忘了梅雨季节的闷热，白色丝带绑住的头发在肩膀上摇曳。由于发尾剪得非常整齐，看起来不太像马尾，反而像是古装剧里会出现的武士家女儿。

看起来很有教养的样子。

这便是黑暗星云的四大元素之一的火元素。

“进来吧……谣谣……”

黑雪姬说道。

风雨辰连忙拿出了一对拖鞋，帮这个可爱的小萝莉主动提起了那有些大的旅行袋。

四埜宫谣打量着眼前的风雨辰。是个很有魅力的男生，这是最初的印象，再多的只有接下来慢慢感觉了。

风雨辰怎么说呢，他只看过加速世界的第一部，至于只知道风元素和水元素。至于火元素根本可谓不了解的样子，还以为是个和枫子差不多的女生。但是没有想到年龄竟然这么小的样子，比仁子还要少一些，大概只有九岁吧？

不过让风雨辰奇怪的是这个小萝莉竟然不怎么开口说话，不，应该说，从进入家门的那一刻，她就没有说过话的，一个字也没有说，怎么回事？难道是对他的不满么？可是不像啊？

不过风雨辰还是准备了些清茶来到了客厅中，将清茶递给了黑雪姬还有四埜宫谣，小祈还在打游戏中，至于仓崎枫子还没有到，大概过一会儿就来了吧……

端好了茶水后，风雨辰也坐在了沙发上，准备商量接上来的拯救方案。

四埜宫谣确定联上了家庭网络之后，顿时迅速举起双手，十根又小又细的手指慢慢张开，停在空中。能够看得出这是打投影键盘的起始姿势，下一瞬间——

小萝莉每一根手指都以快得留下残影的速度闪动，紧接着风雨辰的视野中的聊天窗口里流出一连串发出樱花色光芒的字符串。

吧？我叫做四埜宫谣，就读于松乃木学园小学部四年级。这次应幸幸的邀请前来做客，请多多关照。】

打字？

风雨辰有些疑惑，难道是要用打字交流么？看得出来她的打字速度很快，难道这是一种考验？不过考验打字速度也有望有些那个啥了吧？

不过很快，风雨辰便明白了原因——

四埜宫谣看出了风雨辰疑惑的样子，顿时她那微微混着红色的眼睛闪现了一抹光芒，右手指头顺畅地一刷，紧接着风雨辰便感觉视野当中浮现出一个纵向的长方形。

是姓名标签，上方正中央写着小萝莉的姓名与字体稍小的与等资料。但户口网络认证名牌本来应该是横向，她的却是纵向，其实有个意外的理由——

姓名标示区的下方，附上了一份陌生的证明书，上头以厚重的明体写着，右下方更盖了厚生劳动省（卫生署）的认证章。

留置型通讯器材，指的就是植入体内的微型品片；硬膜指的多半是头盖骨内侧，也就是包住整个脑部的膜。植入大脑之中的通讯品片……也就是——脑内植入式晶片（brainimplantchip），缩写为bic，这种东西不是已经被禁止了么，就风雨辰所了解，应该是脑内值入芯片吧？

接着四埜宫谣纤细的小手快速的打起了虚拟键盘——

原来是这样啊，风雨辰顿时明白了，可是运动性失语症，这种事情对于一个可爱的小萝莉来说实在是有些……

顿时风雨辰感觉这也是一个需要爱的小萝莉啊，是天生的还是后期的呢？(未完待续。如果您喜欢这部作品，欢迎您来起点投推荐票、月票，您的支持，就是我最大的动力。手机用户请到m..阅读。

第五百一十四章 四神朱雀（下）

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

黑雪姬已经与朱雀开始了战斗，风雨辰自然是要飞越过朱雀的身边开始拯救四埜宫谣，但是，他发现，他们貌似想错了一点……

就在风雨辰即将穿越过朱雀的身边时！

“唳！！！！”

一声冲破天际，震耳欲聋的吼声穿透了风雨辰的虚拟角色进入了他的意志之中，一股仿佛是fen或者蔑视的声音在他的内心中回荡了起来！

“……渺小的人类啊，竟敢闯进我的领域，我要你付出代价。看我一口气……把你烧成灰！！！！”

这是四神朱雀的声音，不意志么？不过居然拥有着这样的智慧，显然已经不是普通的任人宰杀的公敌了。

而在这个千分之一秒的瞬间，风雨辰看到了——

处在一片火海的祭坛中央，chu xian了一团绋红色的光芒，一个身披白红两色的巫女型虚拟角色不断实体化……

白色面罩上有着绯红色的眼睛，额头前方盖着浏海状的装甲，后头部则延伸出长长的尾翼，双手下方长长的盾牌及从高腰到脚底往外扩张的装甲护裙有如古式的和服。

【ardor- maiden】！是四埜宫谣的虚拟对战假想体，楪祈的传令已经成功进行了，小谣来到了这个空间了！

可是此时，容不得风雨辰想象的再多，四神朱雀的攻击显然已经到来了……

朱雀巨大的嘴张得极开，充满黑暗的喉咙深处。看得见火焰的光芒在闪动。是喷吐攻击的前奏！

哼！

风雨辰轻哼一声。没有搭理朱雀的fen以及攻击继续朝着【ardor-maiden】前进。

“吼！！”

伴着着深沉的怒吼，一股莫大的能量诞生，一道足以瞬间蒸发万物的火焰漩涡从朱雀的嘴喷出，挟带铺天盖地的红光向着风雨辰扑来！！

“学长！！”

“躲开啊……”

黑雪姬和仓崎枫子两个人顿时急切的喊了出来。

朱雀突然的转变了攻击角色，让所有人震惊了一把，毕竟黑雪姬的攻击可是切实的打在了它的身上啊，而且还是那样强的攻击，朱雀竟然不理会黑雪姬而向风雨辰攻击了过来。看来并不是牵引了仇恨就可以的。

说到底了，四神是守护着禁城的四门的守护兽，而越靠近城门的玩家越是会成为它狩猎的目标，如果是无智慧的公敌还好说，明明这个家伙就是拥有智慧的存在！

在火焰袭来的一瞬间，风雨辰双手结印——替身术！

瞬间，风雨辰的身体消失，而被火焰烧灼的却是一块冰霜。

而这个时候，风雨辰也已经来到了【ardor-maiden】的身边，瞬间便将她抱在了怀里。然后带着她飞翔了起来。

“唳！！吼！！”

朱雀身上的火焰更加熊熊了起来，显示着它此时的fen是多么的强盛。居然玩了它一把，陷入fen之中的朱雀瞬间出击，巨大的火焰之翼快速的扇动着，然后向着风雨辰和四埜宫谣两个人攻击了过去，宽大的的火焰之翼中心遮盖风雨辰的所有逃跑路线的，但是……

加速模式——一重加速！！！

风雨辰嘴角抿笑，启动了沉睡在身体之中的血统力量，圣痕体的技能一重加速！！

瞬间风雨辰的身体便消失在了朱雀的眼前，然后向着冰桥的另一边飞行着，巨大的天使之翼散发出强烈的光辉，瞬间穿透了天际，眨眼之间便已经来到了黑雪姬和仓崎枫子两个人的面前。

援救行动成功！

“太好了，真得是太好了！”

“好厉害！”

黑雪姬和仓崎枫子两个人顿时紧紧拥抱着风雨辰说道。

“好了，你们和小谣先退后，我们还没有离开朱雀的包围范围，我来为你们抵挡，而且哼哼，这个家伙竟然用那样的语气根我说话，我会让它明白，它才是卑微而渺小的存在的！！”

风雨辰冷哼着看着距离他几十多米的朱雀说道。

黑雪姬看着风雨辰身上涌动起的那份王一般的气质，顿时明白了，郑重的说道：“好，那你小心，rader、maiden我们后退，交给他好了……”

仓崎枫子和四埜宫谣点点头，风雨辰身上强大的意志力已经在涤荡了，那种令人心悸的力量让她们都感觉到了害怕，不比面临四神朱雀的威压要逊色多少的。

“……”

围观的超频玩家们看到风雨辰他们的救援成功顿时心里松了一口气，但是【black-lotus】、【sky-raker】、【ardor-maiden】三个人纷纷后退，独有【lucis-ferrer】一个人留在了原地，这是怎么一回事啊？

虽然不明白，但是有些人da gai已经猜测了出来。

“看来lucis要和朱雀打架了啊，听说lucis一击打败了蓝之王，不知道和四神朱雀相比实力相差多少啊？”

“嗯，光是站在这里的我们就已经感觉到了朱雀的强大了，甚至生不起前进的意志，强大的力量绝对是加速世界之最啊，就算是王面对它们也会恐惧的，lucis会胜么？”

“不清楚，我想lucis有一点是确认的，要展现实力给我们看啊，毕竟之前与蓝之王的对战，看到的只是黄之军团的那些家伙，传到我们耳朵里面的只是流言，是真是假也许很多人都在怀疑，这一次，da gai是要告诉所有人lucis所拥有的实力是凌驾于王级的存在吧？”

“其它军团的人也都已经聚集了过来了，紫之军团、红之军团、绿之军团、蓝之军团、白之军团，还有原来的黄之军团，除了五个王之外，剩下的军团都已经有干部级的到场了……”

“哼，怕什么，我们这么人聚集在一起，不用怕他们的，想必所有人都在deng dai 着lucis与四神朱雀战斗的结果的，在这之前，应该不会有人会贸然出手的，毕竟几乎已经是整个加速世界的人聚集在一起了，这么多的人，一旦战斗，可不是说着玩的……”

“嗯，黑暗星云的这次行动牵动了整个加速世界啊，拭目以待吧……”

“……”

所有超频玩家纷纷议论着，风雨辰与朱雀的一战成为了焦点！(未完待续……)

第五百一十六章 最佳的王牌：心念

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰的一次攻击，瞬间将朱雀的血量打得只剩下了一点点，但是令人震惊的是，朱雀的hp计量条正在慢慢回复着，不过这最后的挣扎对于风雨辰来说也是无所谓的事情，毕竟只需要一击四神朱雀便会彻底的死亡了。

风雨辰的身体瞬间消失在天空之中，接着立于朱雀的nao dai 之上，看着它那半掩的火红眼睛，以格外威严的声音说道：“呵呵，朱雀？如何，在吾的脚下汝也只是卑微的存在，来，向我谢罪吧，汝的卑微龌龊之言让本王很不爽啊，区区一只畜生也与吾匹敌？”

“吼！！！吟！！！”

接着如同雷鸣一般的咆哮声响动了整个苍穹——

风雨辰的上空，折射起青色的光芒，两道凛冽的冷光闪耀出来，一瞬间，激烈的水声响起，虚幻的水面在天空中波荡，一个巨大的身姿一跃而出——

拥有无数锐齿以及四支角的头部，包覆着菱形鳞片的脖子下，健壮的前爪在空中舞动，接着是盘曲着的长长身体，带有钩爪的后脚显现，如鞭子一般锐利的尾巴描画出大大的弧线，从头部、后背、到尾巴，泛出金属光泽的刚毅毛发逆向竖起，其上，等间隔地伸展出四对共计八枚的小翼。

虽然不好说究竟算是西方风格还是东方风格，但很明显是龙的姿态。不知道是不是因为萦绕周身的磷光的关系，即使在白色的冰雪场景之下，那巨大的身躯也闪耀着鲜艳的碧蓝色。如同由万年冰晶打磨而成的双眼也是一样。

这是四神之一的青龙！！它猛然张开巨大的双颚。迸发出雷鸣般的咆哮。在哔哩哔哩震动的空气中。一股令人窒息的灵压瞬间浩荡了出来。

“四神青龙？”

“竟然chu xian了，果然是——”

“北玄武、东青龙、西白虎、南朱雀，这四只公敌各自拥有分为五阶段的hp计量表，而且还具备了彼此互相支援，恢复hp的能力。具体来说，只要有四神没在进行战斗，就会以惊人速度对正在其他城门战斗的四神施放能力强化或治疗术。这也就表示，集中战力个个击破的办法根本不可能成功。玩家方面也必须分成四队，同时对四神展开攻击……”

“马上白虎和玄武也要出动了，不过只有一只出动，却是不知道什么原因……”

“……”

在所有超频玩家议论的同时，新chu xian的青龙顿时一道治愈力酒在了朱雀的身上……

“哒哒哒……”

在一瞬间，朱雀的血量瞬间回复到了一个hp条，明显已经拥有了反击的力量。

“——渺小的凡人啊。

——为何惊扰妾之休眠！！”

天空中的青龙雷鸣般的咆哮声怒吼了出来，一声来自精神方面的声音传荡到了风雨辰的耳朵里面。

但是风雨辰仿佛丝毫没有在意一般，只是用高傲的姿态打量着身下的朱雀。

“卑微的汝，还要挣扎么？”风雨辰的威严质问传达给了朱雀。

“唳……”

朱雀顿时咆哮着挣扎了起来。想要攻击风雨辰……

但是……

“好吧，我明白了。汝可以去死了！！”

风雨辰右手对着天空一抓……

顿时一股混沌般的魔云在天空之中转动了起来，如同台风一般的在整个天空肆虐着，接着一把巨大的魔剑从天空中慢慢滑动了出来，仅仅只是剑柄就已经长达厘米了，恐怖的魔气在天空之中肆虐着……

“吼……吟……”

青龙顿时fen了，风雨辰竟然看也不看它一眼，仿佛它根本没有chu xian一般，有必要让他明白zi可不是摆设的存在。

簌簌簌……

顿时一股强烈的高压水流对着风雨辰冲击了上来。

“嗯？”

风雨辰顿时皱眉，一脸不爽的样子看着天空中的青色，伸手一指，瞬间青龙喷吐出来的高压水流被冻结成了冰块，连同青龙一起被冻结了起来。

“咔……咔……咔嚓！！”

但是青龙瞬间便挣脱了冰霜的束缚，显然这还达不到威胁它的程度的，不过……

“既然你找死的话，那么吾便拿汝来祭剑好了！！！”

风雨辰的身体瞬间消失，来到了天空之中，瞬间将魔剑抓在了手中，虽然相比巨大的魔剑来说，风雨辰的身体确实很渺小，但是这在所有人看来，风雨辰的身影却是异常的高大！

拿到了魔剑之后，风雨辰的双眼瞬间猩红了起来，接着举起了手中的超巨大魔剑对着青龙斩击了过去！！

“暗黑斩！！”

轰！！

随着风雨辰的劈砍，一瞬间一道贯穿天地的黑色月牙瞬间凝现了出来，接着纵贯天地的漆黑月牙瞬间向着青龙冲击了过去……

“！！！”

青龙此刻才明白，风雨辰的力量已经不仅仅是强可以形容了，他的力量已经突破了这个世界的桎梏，如果加速世界是一个游戏软件的话，那么风雨辰便是打破这个软件平衡的病毒存在，但是之所以风雨辰的这种力量没有被消除的原因——

像灾祸之铠这类的东西还有心念系统这类的东西，系统都没有管理，也就说明，心念系统这个加速病毒是合法的存在，而风雨辰是使用的凌驾于心念系统的力量，是基于心念系统的，那么也就可以说就算是这种力量系统也不会过问的， 也就是说风雨辰这个游戏病毒是合法的存在。

除非系统将所有的心念系统抹除，不然的话，呵呵……

但是抹除了心念系统的话，白雪姬等人再多的阴谋诡计也没有用了，白雪姬私下统治的神秘的加速研究社也等于是虚无的存在。

所以无论怎么说都对风雨辰有利。

如果心念系统被承认，那么风雨辰凌驾于心念的操纵绝对是加速之神，就算白雪姬chu xian也只能给风雨辰擦擦鞋；

如果心念系统抹除，那么白雪姬再有计谋也翻不起来一点浪花，拥有无限系统能力的风雨辰照样会成为加速最强玩家。

因此，怎么看风雨辰都是拿到了最佳的王牌！(未完待续……)

第五百一十七章 白雪姬现身

【感谢有菜萝卜、颠覆黑暗、天.叶№舞空、啥5什么2、dirgedvd童鞋的打赏，感谢书虫小天神、无敌萌萌、有菜萝卜童鞋的月票，还差9张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

一瞬间，青龙便被黑色的通天月牙斩击成了两段，分裂两段的身体挣扎了片刻之后，停止了颤动，化成一团能量消散在了天地之间……

但是这一击也让风雨辰消耗尽了力量，一分钟的时间到了，目前他只能够坚持一分钟的时间，不然会对精神有负担的。

快速的脱离了四神朱雀守护的城门，风雨辰落在了黑雪姬他们的身边，再看刚刚战斗的场地，城墙已经被他的斩击削出来了一个巨大的缺口，隐隐可见里面的一些存在，三个四个一组巡逻中的侍卫……

“没有事吧……”

黑雪姬、仓崎枫子、四埜宫谣还有楪祈全部冲了上来。

“没有事，只是消耗相对大了一些……”

风雨辰叹了口气说出了这句话，那种状态时，他有一瞬间仿佛是看到了另一个世界的光景，是比无限制中立空间更加高级的一个世界，但是具体怎么说他还不太明白，只知道用意识和想念就能够看到整个加速世界，东京二十三区六十个战区等等全部收拢在风雨辰的眼中……

甚至那些公共摄像机的位置点也被风雨辰看到，还能够看到一个个连接到神经装置的所在地，更让风雨辰奇怪的是。这个无限制中立空间的上层和下层都有着一个灰暗的世界。这两个世界到底是什么？

风雨辰感觉已经触摸到了加速世界的核心目的了。

在加速世界上下层的黑暗世界中。版块大小和加速世界是一模一样的，也是以东京为区域的公共摄像机技术吧？而且同样的，在这三个世界的中心，都有着禁城的存在……

这到底是什么？

白雪姬所统领的加速研究社只是为了破坏或者践踏、玩弄其它玩家而存在的么？

加速研究社，既然是研究的话，那么da gai肯定是在研究着某项东西的，所有的yi qie 目的都是为此服务的，利诱黑雪姬击杀一代红之王。然后脑内传入芯片bic之类的……

就在风雨辰沉吟的时候，突然一个角落的阴影之中，一个虚拟角色无声无息地冒了出来，正好位于风雨辰他们侧边的山峰阴影下，这个新出来的对战角色让所有人惊讶了起来，奇形怪状，这个虚拟角色的mo yang 只能这样形容，从没看过这么奇特的对战虚拟角色。

整个身体由许多垂直排列的薄板构成，简直像用无数张裁剪成方形的纸片堆叠出来的。薄板与薄板之间存在约一公分宽的空隙，因此从旁看去可以看到鲜明的轮廓。但从正面看去就只看得到几条纵向并列的线。

而这数十片组成虚拟角色的薄板全都像涂了墨水似的，染成了没有光泽的黑色。这个虚拟角色的颜色或许比造型更加令他觉得震撼，这个积层板虚拟角色怎么看都黑得极为彻底，是一种会吸收所有波长的光，拒绝染上其他颜色的完美黑色。

与此同时还有两个人物在这个黑色薄板堆积角色的身后chu xian了另外两个人，一个是全身装甲是淡紫色的虚拟角色，戴着大大的帽子，脸的上半部分用圆镜片大型护目镜遮掩着，在其帽子前面还埋有比那护目镜更大的两片镜片，单边被覆盖着，另一边则是露出着。

至于另一个则是少女的形态——

并不是对战假想体，纤细的身体包裹于夏装连衣裙中，金色长发随微风飘舞的，一位少女。可是脸被像是在假面舞会上使用的铂银假面所覆盖着因而看不见，对战空间中居然有真人的女孩子？

而当黑雪姬看到了这个少女的身影后，顿时激动了起来，那是一种怀着想要质问并且几乎fen的意志，这种激动状态下的黑雪姬，风雨辰还是首次看到的呢。

这个时候，少女走上了近前，打量着天使形态的风雨辰，然后对黑雪姬说道：“看来你找到了一个真正的王牌啊，让我不得不chu xian在这个时候啊，真得是强大的力量啊，连四神都不是对手……”

少女的声音如同年幼的少女般甜美，高洁的圣女般清澄，高贵的女王般庄严的声音，完全感觉不到理应作为声音本质的发言者的心，坚硬，阴冷，平滑的墙壁，完全拒绝着共鸣。

“你有什么目的，白之王，【white- os】！！”

黑雪姬努力让zi平静了下来，但是紧接着一声质问让整个现场沸腾了起来。

“白之王？不对吧，怎么会是这种形态呢？”

“她身边的那两个人好像从来没有见过啊？”

“这到底是？”

“……”

随着黑雪姬的质问，蓝之王【blue-knight】、绿之王【green-grande】、紫之王【purple -thorn】、二代红之王【scarlet-rain】四个王和他们的干部纷纷走出来。

“哎酱，今天真得是一个盛大的集会啊，os，这个决定真得没有问题么？”白之王的身后那个淡紫色的虚拟角色突然开口。

“嗯，因为突然chu xian了一个超越我们的存在，费了那么大的力气还有那么多的时候，最终的强大还不如他，不得不面对现实了，bb世界的结局终于要到来了。”白之王点点头说道。

“其实我不太喜欢这种节奏，仿佛我们努力的yi qie 成为了恶心的存在……”薄板堆积角色用一种极其成熟的男性声音说道，那种声音仿佛就是如同一个中年教师一般。

“确实是啊，os，我觉得我们还是按照我们的方案进行吧……”淡紫色的虚拟角色摆摆手说道。

“……”

这个时候风雨辰动了，将黑雪姬挡在了身后，然后看着白之王，说道：“【white-os】，就是你伤害了小幸吧？呵呵，那么我是否可以将你视为敌人铲除掉呢？”(未完待续……)

第五百二十章 至高层极

纯文字在线阅读本站域名 手机同步阅读请访问 br>

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

白之王的两个重要助手被白魂和紫月凌两个人挡了下来，现场剩下的只有风雨辰与白之王两个人的对峙。

“好吧，是我输了，那么你们想要怎么办呢？lotus，你要继续斩杀其它王然后来完成世界通关么？”白之王看着黑雪姬说道。

“……”

黑雪姬不知道怎么回答，是啊，就算是白之王灾祸之铠的研究终结了，她要继续那样的战斗么？

“不用！”

风雨辰此时微笑着说道：“我想我大概已经明白了这个世界的真正的目的所在了，我想即使是完成了10级也仍然不会通关世界，不，应该说是只有一个人通关世界，其它所有人要继续停留在这个世界，因为这个世界的根本性目的没有达成。”

“什么？”

黑雪姬、蓝之王、绿之王、二代红之王纷纷看向了风雨辰，不明白他为什么这么说。

“好吧，现在我就让所有人的看看这个世界的真相吧！！”

风雨辰嘴角浮现出一抹神秘的微笑，一股强大的力量从他的身上散发了出来，炽热的天使之光将所有人包裹在内！

瞬间所有人感觉自己的意识开始变得虚无了起来，并不是消失，而是意识达到了一个空间，这个空间仿佛是静止了一般，空无一物，在无限的昏暗之中，光，声音，甚至连身体的感觉都消失不见，只有意识在游荡着。并非死亡状态，因为即使是死亡状态也不过进入六十分钟的复活等待状态而已，尽管褪色但还是能清楚看到周围景色的。

可是，无论怎么放眼——如果现在眼睛是睁着的话——望去。除了一片混沌的黑暗就别无他物。不要说自己的假想体，就连视界左上方显示的体力槽和必杀槽都不见了。

笼罩这个世界的只有冰冷的静寂。其实说起来，根本就连温度和空气对流都感觉不到。笼罩这里的只有无而已。

“大家感觉到了吧，这个空间其实是比无限制中立空间更加高级的空间存在，要问我是怎么做到。其实大概刚刚因为我的力量突破了某种界限之后，意识突然来到了这个空间之中，刚刚开始我也确实是和你们一样的感觉，不过，现在，让我们大家看看这个世界真正的面貌吧……

所有人意识的全部来观察世界，在你们至今为止的战斗中。应该已经实践了很多次了，要将那种感觉更广地、更深地、更高地、更快地、向全方位扩张——

在我们的眼中，整个世界的所有构成物变成了一个粒子光点，各种各样的。包括大家的虚拟对战角色也变成了各种各样的粒子光点，这些光点构成了这个世界，这就是由量子终端所传达，由brain?burst的中央服务器，又名所生成的世界，而我们所处的这个世界是比无限制中立空间更加高级的存在了，能够把加速世界构成要素以更接近本质的形态所表现的场所，这是个情报没有被转化为一目了然的3d物体，而是情报本身流转、摇荡着的世界，粒子终端，或者量子终端世界。”风雨辰解说道。

“这是——【至高层级】，你竟然……能够带这么多你进入这个层级！！”白雪姬顿时惊讶的说道。

“嗯，我们所处的无限制中立空间则是【中间层级】。”绿之王说道，仿佛知道这些似的。

风雨辰看着黑雪姬等人仍然疑惑的样子，继续说道：“大家大概是在想为什么让你们来这个空间吧，还有我想要说什么吧，不用急，我现在继续分析——

大家看这个世界地面上——那个黑暗无限延展构成的地面上，密布着难以计数的光点，宛如满天繁星一般闪耀着，虽然这些白色光点大部分沿着道路分布，但也散落到大型建筑和广场的每个角落，多到根本数不过来，港区之外的地方也是如此，就好像用星屑在东京市中心描绘出一幅艺术作品一般……”

“治安摄像头！”黑雪姬顿时恍然大悟。

“嗯，这个自动监视装置网络以维持治安为主要目的，云布雨施地安装在公共场所的每个角落，那就是，只有东京有，想想加速世界的构成，大家明白了吧？这些公共摄像头决定了加速世界形态的情报诞生、关联、流动，但是也有例外的地方，那就是现世界所在的皇居，也就是加速世界的禁城，却是一个黑洞！

然后大家再看……”

风雨辰的手中光芒闪烁，一缕光芒透射到下方由公共摄像头构成的光芒闪烁地图，接着，不可思议的现象发生了，以东京市中心为轮廓闪耀的无数光点，无声地上下延伸开来。如同被诸多极细的光之垂线所支撑一般，新的大地出现了。在一开始所看见的东京市上下各有一个。

三个世界叠在了一起，但是在原来的东京市地图的上下两个世界中并没有任何的象征着玩家的光点存在，只有着公共摄像头所形成的光点。

此时绿之王开口了：“是《accel.-assault（aa）2038》，以及我们所居住的三个世界，哎，没有想到你竟然发现了这个，三个世界分别叫做、，我们所处的世界叫做代号2的bb世界，aa与cc世界都已经消失不见了，不或者说已经没有玩家存在了，而我一直孤身狩猎enemy，无偿将点数分配给其他军团的理由，就是不能让这个世界关闭。”

白之王点头说道：“【accel.-assault2038】，以及【s-.corrupt2040】。这两个世界灭亡的理由……那是因为，不论哪个世界，都失衡了，a2038充斥着过度的争斗……而cc2040充斥着过度的融合。换而言之，aa世界中除自己外的全部玩家都是敌人，cc世界则中都是同伴，所以只有所有的玩家既可以是敌人也可以是同伴的世界存留了下来。”

第五百二十六章 回归现世

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

“叮，通关，确定返回现世？”

“是……”

“叮，编号007完成超频对战五十连胜，同时辅助女主角黑雪姬完成加速世界完美攻略，计算特殊奖励……”

“叮，特殊奖励如下：

【1】10000元宝币；

【2】可带出世界人物两名；

【3】获得加速指环（每个星期可返回加速世界一次，世界指环与普通返回世界权限区别如下：一、无消耗重回指环世界；二、可与世界人物发生剧情；三、带出世界人物正常消耗元宝币，不加倍；四、世界指环所有者可携带指环世界物品回归现世，非指环世界所有者不具备此项功能；五、指环玩家在次元世界拥有正常身份地位，普通玩家则不具有此特权）。”

看来世界指环果然拥有着特殊的能力，像加速世界的一些东西是可以带回现世的，但是普通的玩家不具有这种能力，而且世界指环能够发生接下来的剧情，也就是说可以随意和剧情人物交流，并且带出的费用是正常费用，不是普通玩家的两倍费用。

总而言之，拥有着世界指环代表着世界的承认，或者从另一个方面来说，就是相当于世界的主人了，看来指环都是王道啊。

非指环玩家在次元世界相当于黑户口的存在，相比指环玩家弱势很多啊，而且从这一点上da gai能够分析出来隐藏情报。指环玩家应该是和次元世界有联系的。但是非指环玩家可能离开次元世界后。所拥有的ji存档全部消失了，也就是就算曾经呆在某个世界，返回时也不会拥有其任何呆过的痕迹。

“叮，请选择加速世界带出动漫人物……”

“黑雪姬、仓崎枫子……”

“叮，返回生世界……”

“……”

光芒闪烁结束之后，风雨辰便感觉眩晕的感觉传来，接着意识渐渐回归，身体感觉到了重力的存在。双脚稳稳的踩在了地面之上，跟随他一起chu xian的有白雪姬、仓崎枫子、楪祈、紫月凌、凉宫春奈、白魂。

“呼，这就是学长在的现世么，感觉没有什么两样啊，不过和三十年前的世界差不多，没有vr游戏存在啊，也没有神经连续装置。”黑雪姬说道。

“嗯，这个地方是别墅里面吧，呼，今天就要融入这里啦。好期待……”仓崎枫子双手握在一起期待着说道。

“回来啦，那么做饭吧……”艾斯德斯慵懒的躺在沙发上面说道。

“肉……”

“肉……”

黑瞳和赤瞳一起坐在饭桌前面拍起了饭桌。

“……”

汗……

风雨辰无奈。又要开始干活了，不过没有关系，他这一回，可是带回家一个好帮手啊，虽然不是女仆之类的，但是完全是贤妻良母型的。

“做饭么？那么我陪学长一起去超市吧，顺便学长带我的熟悉下这个世界……”仓崎枫子抱着风雨辰的手臂说道。

“我……我也要了解下这个世界……”黑雪姬红着脸抱住了风雨辰的另一条胳膊，说道，“我才不是想陪你才出去的……只是想要多多了解这个要居住的世界……”

傲娇了……

“我擦桌子，只会干这点了……”楪祈决定要替风雨辰分担家务，首先学习如何擦桌子（小学生么……）。

“……”

顿时毒岛冴子、亚丝娜、艾斯德斯、黑瞳、赤瞳、天童木更几个人感觉出来不寻常的气氛了，这是怎么了？一般按照正常的来说，风雨辰回来应该是料理各种家务，这下子突然有人帮忙也，然后最最最不会干活的楪祈也开始擦桌子了……

风雨辰则和仓崎枫子、黑雪姬两个人迈步走出了家门。

“喂，小祈，发生什么事情了，你怎么干活了？”毒岛冴子顿时问道。

楪祈看着坐在沙发上面享受的大家，顿时认真的说道：“只是感觉有时候一起承担家务好一些，雨辰他为我们付出很多了，如果他累倒了怎么办？”

“累倒了，那个家伙不会的……”天童木更摆手说道。

“随便你们了，fan zheng 我是觉得要要些什么了，爱情是两个人的付出，虽然有些话有些刺人，但是……继续下去，可能有些人就要被遗忘了，毕竟一味的依靠着他，这样的未来对于雨辰来说可以是无限的重担，如果他真得有一天倒下了，我们仍然在享受着，那真得……”楪祈认真的说道。

毒岛冴子点点头，说道：“也确实，刚开始在我的世界时他还没有这样的，更多的时候是我在照顾他，现在反了过来，da gai从刀剑世界就开始改变了，果然，是我们对他要求太过分了啊……”

“这一点我确实感觉得到，你们太过分了！”

艾斯德斯冷哼着说道：“作为一个要成为王的存在，天天受你们的颐指气使可不行，我早就看不过了，身为女人就要有做女人的自觉，要不要我调教下你们呢？嘿嘿，我的技巧可是很不错呢……”

“不要……”

黑瞳和赤瞳异口同声的说道。

“那么大家就做zi所能够做的事情吧，我和亚丝娜两个人在持家方面有些能力的，其它人和小祈一样擦桌子，擦地板，擦玻璃，今天进行别墅清洗大作业，姐妹们，开始吧！”毒岛冴子挥手说道。

“嗯，我监督你们就好了……”艾斯德斯说道。

“……”

“我不会家务……”天童木更说道。

“同样不会……”黑瞳和赤瞳点点头，继续吃零食。

“……”

刚刚宣布任务，就chu xian了四个叛徒，毒岛冴子顿时眼神凌厉了下来，说道：“看来需要调教下你们了……”

“哼，正合我意，你是夫君的第一个妻子吧，啧啧，我觉得家庭女王这个位置应该是我的啊，来吧，决斗，kan kan谁更加适合，我不欺负你，不用帝具的力量……”艾斯德斯站了起来。

“是么？艾斯德斯，你很是嚣张啊，我教教你怎么做一个女人吧，以这种态度对夫君可不行，改下你的强势，在夫君面前就算你再强大也要温柔起来！”毒岛冴子不示弱的说道。

“呵呵，我可不懂温柔！”艾斯德斯冷哼。

两位腹黑女王顿时剑拔弩张，互相看对方不顺眼了。

“弱弱的说一句，你们要是打的话，别毁了我的别墅……”紫月凌插口道。(未完待续……)

第五百二十九章 第二张人物卡

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

夏日的阳光依然是火辣辣的热，一股股热浪吹拂着面颊让人感觉出更加难受的炙热。

今天是高考的日子，上午第一门语文试卷刚刚过去。

“亚丝娜，你考的怎么样？”风雨辰拿出一瓶汽水递给亚丝娜说道。

“还可以，虽然刚刚学习中国的一些文化知识，但是我最近可是一直在努力学习，成绩应该会好的。”亚丝娜打开汽水喝了一口说道。

“嗯，目标是香港大学……”

风雨辰点头说道。

“嘿……”

就在这个时候，一只小手重重的击打在了风雨辰的背后。

“噗……”

风雨辰一瞬间将嘴里的汽水喷了出来，无奈的看着身后的秦海璐，说道，“我说啊，别一惊一乍的好吧……”

“啊咧，抱歉抱歉啦，一起吃午饭吧，下午是数学啊，我的弱项啊，好头痛……”秦海璐拉着风雨辰的手就向着学校外面走去。

“喂……慢点走……”风雨辰顿时无奈的说道。

“抱歉了，海璐就是这个样子的……”苗依依怯怯的对亚丝娜微笑着说道。

“嗯，没有关系，一起吧，依依你的成绩应该很不错的吧……”亚丝娜说道。

“还可以……”

“……”

一行四人来到了一家餐厅的包间里面。

“猪头，你们要考哪里啊……”秦海璐问道。

“拜托，别叫我猪头了！”风雨辰顿时无奈的说道，“我们要去港大……”

“港大啊？一本院校，你行么你，我可是知道你的英文是渣渣的存在哦……”秦海璐窃笑着说道。

“哼哼。我最近可是很努力的复习了，为了摆脱进国家队，为了摆脱老爸的束缚，我真得用功了。而且亚丝娜她们的英文都很好的。她们手把手的教我，觉得自然非常快啦。我现在可是超有自信的，不瞒你说，我可是在加速世界拿到了日本东京还有美国哈佛的录取通知书的，中国的应试教育对我来说是so-easy。”

风雨辰自信满满的说道。

“呜……你这个叛徒！”

秦海璐顿时嘟着嘴看着风雨辰。说道，“你应该是渣渣的才对啊……没有天理！”

汗……

“你不也有苗依依的辅导么？而且你特喵的一到关键的时候爆发力特别高，拜托，别卖萌了……”风雨辰摆摆手说道，对面这个家伙是一根筋，学东西很快的，自然忘的也快。而且脑子里面只能放一件事情。

“好了，吃饭吧……”

苗依依说道。

“哦……”

风雨辰接过亚丝娜手里的筷子，然后开始了吃饭，下午应该是数学的。这是他的强项。

“下个世界是什么世界啊？会不会有火影啊，好期待……”秦海璐顿时开口问道。

“不清楚，不过应该不太可能是火影，最多也只能是木叶篇的，按照之前的世界来说，下个世界应该还是低武世界，高武世界应该都是在后面的……”风雨辰思索着说道，下一个世界到底是什么呢，他也很期待啊。

“低武世界啊，那么可不可以请教一个问题，角色替代卡是什么啊？”苗依依顿时问道，手里拿出了一张风雨辰非常熟悉的卡牌！

“你……竟然有！”

风雨辰顿时眼亮了起来，然后认真的说道：“角色替代卡对于一个新手来说是个很强大的卡牌，能够替换动漫中的人物，我曾经替代过樱满集，so，这是一种异常厉害的道具啊。”

“是么，我也感觉如此呢？”

苗依依看着手中的替代卡，然后怯懦的说道，“那个，如果要交易的话，你能够给我想要的能力么？”

果然……

真得是个聪明的女孩啊，风雨辰认真的打量着苗依依，虽然看似怯懦，但是这个女孩可是超级聪明的，看似是不经意的问他人物替代卡的作用，想必是要诱惑他吧？

苗依依肯定知道人物替代卡的作用，但是下个世界能够存活下去才是最根本的事情，她没有秦海璐那样的强大的柔道实力，作为一个柔弱的女孩也只能够在加速世界活了下来，之后的世界她要存活下去，必须拥有一定的实力才可以。

第一时间使用了系统的幸运商城获得了非常宝贵的道具卡之后，便有了想法的啊。

“好吧，你成功诱惑到我了，说实话，人物替代卡要用的话，首先需要杀掉要替代的人物才能够使用，不或者说束缚也可以，毕竟不是初代的人物替代卡了，现在的人物替代卡是修正过的。

但是，但凡动漫的女性角色，都是实力强大的人物，而你自然是不会具有束缚她们的力量了，因此还不如拿来换一些自己能够使用的东西，无限系统有开设玩家互相交易的平台，但是你作为新人，肯定是不熟悉各种操作，也明白手中的卡牌真正的价值，so……

我是你能够信任的人，而且作为同桌，我也不会欺骗你，而且以我的强大的实力也没有必要强取豪夺。

那么，你想要什么能力啊，依依同学。”

风雨辰放下手中的筷子，嘴角微微露出了一股莫测的微笑。

苗依依看着风雨辰充满魔力般的微笑，顿时伸出纤细的手指推了下自己的眼镜框，说道：“我现在只是黑铁段位，不知道上面段位的秘密，但是猜也猜得出，可能会有黄金幸运商城之类的，相对的要比黑铁、青铜、白银三个商城消费要高，但是选择力应该也相对更加集中性，因此我需要适合我能力的技能卡。

根据我这两天的仔细分析，技能卡应该是决定无限者入门的一个东西，然后我记得在加速世界有一个系统奖励好像是血统之类的吧，这应该是无限者真正拥立地位的代表，因此，我想，无限者的成长方式大概是——

辅助道具——技能卡——血统力量。

血统这种东西应该是最稀有的了，我现在自然不敢奢望的，因此，我想要与你交易一张技能卡，虽然我的这张人物替代卡只是从青铜的商城中抽出来的，但是我明白它的价值不是一般的高吧？”

第五百三十二章 鲁鲁修世界

【感谢═☆o鈊薠ow、cc烟kk书、幻月魔、andorew、朱雀※守护、godbeas、菲奥.k.萨特尔、流浪de疾风童鞋的月票，月票加更条件满足，今天果断加更，是六更喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

看到了迎面驶来的供奉院*亚里莎，风雨辰顿时微笑着说道：“好了，大家上车吧，这个地方继续谈下去影响市容……”

“哟，哟，原来如此啊，你这个家伙和供奉院同学还有一腿的啊！”鸫顿时一只手掐腰，另一只手重重的拍在了风雨辰的后背上面。

楪祈撇嘴，说道：“我早就知道了……”

供奉院脸红的说道：“都上车吧，要走啦……”

“好漂亮的车，我来驾驶怎么样？”仓崎枫子看着眼前极其具有流线感的跑车，顿时来了兴致。

“你是……”供奉院亚里莎偿认识仓崎枫子。

“我也是他的人……”仓崎枫子坐在供奉院让开的驾驶位，然后系上安全带，熟练的控制着跑车瞬间跑了出去。

“……”

回到了别墅之后，风雨辰他们首先是吃饭，然后开始聊天之类的。

“你们继续玩，我和亚里莎有些事情要谈……”

风雨辰拉着供奉院的小手进入了一间里面。

“好想你，夫君大人……”

刚刚进入房间之后，亚里莎便痴缠了上来，吻上了风雨辰的唇。

风雨辰也不拒绝，双手伸进了亚里莎的衣服里面，用力的揉捏着她的柔软。

“……”

激吻了许久之后，风雨辰与亚里莎分了开来，没有继续下去，因为……

“多长时间了……”风雨辰抚摸着亚里莎微微隆起的小腹说道。

“两个月啦……”亚里莎趴在风雨辰的怀里充满幸福感的说道。

“嗯，算算时间也是这个样子了。抱歉，留你一个人在这个世界，想跟我一起回去么？到我的世界去？”风雨辰抱着亚里莎坐在沙发上面说道。

“不要……人家现在可是整个日本的管理者呢，虽然一开始也想走的。但是我果然还是喜欢权势，你不会讨厌我吧？”亚里莎眼光中闪烁不定的说道。

风雨辰微笑着摇摇头说道：“没事，你也有自己的生活啊，这很正常，在一个高位上面呆习惯了之后，很难再从这个位置上面走下来，不过亚里莎，要做就做最强的，以统治世界为目标，这次来。我可是给你带来了一些好东西，看着我的眼睛。”

“嗯……”亚里莎看着风雨辰的眼睛。

风雨辰的双眼瞬间变成了三勾玉的写轮眼，然后对亚里莎进行的催眠，当然只是将记忆复写进亚里莎的脑海里面。

“好了，这是我在另一个世界获得了一些电子科学技术。对于这个时代的提升很有用的，让供奉院集团来开发这项电子技术吧……”风雨辰说道，他传送的是刀剑世界的vr技术，完全虚拟网络技术。

“好厉害，居然能够复制记忆，夫君大人果然是神一般的存在……”亚里莎感受着风雨辰一项项神奇的能力顿时赞叹着说道，包括将筱宫绫濑的双腿修复都非常的厉害的。

“嗯。我这次来也想从你这里拿一些机甲的技术，类似终极咆哮的那种，给我一个最新型的全方位设计方案，以后我可能会用到。”风雨辰说道。

亚里莎点点头，说道：“基因共振技术吧？嗯，现在我手下刚刚研制了一款新型的。资料我现在就让人传输过来好了。”

“嗯……”

…………

“叮，即将进入第七世界《叛逆的鲁鲁修》所有玩家请做好穿梭准备……”

第七个世界啊，一个机甲的世界么？风雨辰刚刚从罪恶王冠的世界回来，说来鲁鲁修与恙神涯有些类似的啊，呵呵。而且刚刚拿到了罪恶机甲的技术，看来能够在鲁鲁修的世界发挥一下了啊，那么要如何做呢？

风雨辰其实不讨厌鲁鲁修的，因为他觉得鲁鲁修未尝不是自己的那种性格啊，也就是说，这个世界有两个选择，一个是他做王，另一个是鲁鲁修做王。

怎么选择呢，风雨辰终究还是要离开这个次元世界呢，因此就算做上王位也是一两天的事情，so，那么这个王位对于风雨辰来说是无所谓的事情，接下来……

“叮，请选拔人物阵营：

【1】黑色骑士团：辅佐鲁鲁修*兰佩路基登上不列巅王位。

【2】白色骑士团：粉碎鲁鲁修*兰佩路基的成王之路。

【3】无间骑士团：粉碎不列巅王国，自拥为王。”

“黑色骑士团……”

“编号007选择黑色骑士团……”

“世界开始，任务建立：

一、基本任务（完成基本任务可回到现实世界）：骑士之血；

【1】黑色骑士团成员需完成一名帝*击杀（包括玩家、非玩家）；

【2】白色骑士团成员需完成一名黑色骑士团成员击杀（包括玩家、非玩家）；

【3】无间骑士团成员需完成一名帝*和一名黑色骑士团成员击杀（包括玩家、非玩家）；

二、称号任务（完成称号任务可获得永久性称号，增加自身属性）：

骑士勋爵：完成敌对成员五名击杀；称号属性：力量+5；

骑士男爵：完成敌对成员十名击杀；称号属性：力量+10；

骑士子爵：完成敌对成员二十名击杀；称号属性：力量+10，体力+5；

骑士伯爵：完成敌对成员四十名击杀：称号属性：力量+15，体力+10，速度+5；

骑士侯爵：完成敌对成员八十名击杀；称号属性：力量+20，体力+15，速度+10；

骑士公爵：完成敌对成员二百名击杀；称号属性：力量+25，体力+20；速度+15；

骑士亲王：完成敌对成员五百名击杀；称号属性：力量+30，体力+25，速度+20；

骑士之王：完成敌对成员一千名击杀；称号属性：力量+50，体力+30，速度+25，能量+100.

注【1】骑士爵位称号需循序渐进；

【2】骑士爵位称号不可叠加；

【3】骑士爵位称号每次升级击杀率回归0，升级下一级需重新累计计算击杀率。

三、排位任务（不是你一个人在游戏，有一百名和你一样人进入了这个世界，有人的世界就有竞争，排位积分最高者可带出所属动漫场景中任意一名人物，击杀敌对成员一名获得100积分，只限玩家成员）：目前排名：无。”

第五百三十三章 魔女初见（上）

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“叮，随机契约者——袴田日向。”

“叮，世界身份，玛丽安娜王妃原侍卫军斯宾洛汉*罗布洛之子，辰*罗布洛，阿什弗德学园高中部三年级学生，。”

“叮，传送开始……”

降临到了阿什弗德学园之后，风雨辰的身边也多了小日向这个小萝莉。

“呜呜，辰哥哥，好高兴，是人家唉，这一次是人家……”

小日向顿时兴奋的扑在了风雨辰的身上，粉红的小嘴顿时吻在了他的脸上。

“哗……”

这个时候可是下课的时候，所有人可是已经看到了这一幕……

“萝莉控……”

风雨辰瞬间被所有人鄙视了……

汗……

“呵呵……呵呵……”

风雨辰打着哈哈顿时跑到了一个墙角里面，四角打量下没有了其它人之后，顿时认真的对小日向说道：“小日向，在大家的面前，千万不能这样做的，辰哥哥可是会很困扰的呢……”

“不要，喜欢辰哥哥没有错，还是……辰哥哥讨厌人家了，呜呜……”

小日向顿时倔强的说道，而且用水汪汪的眼睛打量着风雨辰，一股你要是不同意就哭给你看的样子。

好吧……

风雨辰顿时无奈的说道：“随便你了，被当成萝莉控咱也认了……”

“辰哥哥……”小日向顿时又扑了上来。

软软的身躯混合着水仙轻薄葆的气息让风雨辰顿时荡漾了一下，萝莉无限好啊……

不对，现在可不是想这件事情的时候！

风雨辰觉得现在应该就是世界开始了时间了，那么想必鲁鲁修已经出了学院吧，那么，随即任务就要开始了啊，不过这一次有了无限者们的参与后，想必鲁鲁修的计划不一定能够真得完全实现，那么就必须风雨辰来牵制了。

现在风雨辰随机到的世界身份也非常有利。居然是以曾经侍奉过玛丽安娜王妃侍卫官斯宾洛汉*罗布洛之子，辰*罗布洛，登场，这个身份对于鲁鲁修来说自然是毋庸置疑的。而且相当的有利，拥有了这样完美的身份之后，所需要做的就只是全力发挥了。

魔王的时刻终于来临了啊，可以恣意的杀戮了啊，毕竟在加速这个只有虚拟潜行的世界可让风雨辰难受至极啊，热血的拼杀才是他的最爱。

“小日向，你是在学园还是跟我一起？”风雨辰顿时问道。

“听辰哥哥的……”小日向顿时决定道。

“那么你在学园吧，你应该看过这个动漫剧的，我很快会回来的……”风雨辰说道。

“嗯，那下次辰哥哥带小日向一起吧。小日向可是也已经做好战斗的觉悟喽，在漆黑世界人家可是很厉害的哦……”小日向握着小拳头说道。

风雨辰点点头，小日向身体里面有原肠因子，可是超级萝莉，不过刚刚开始的话。风雨辰觉得自己单独行动更加方便一些，在确定了真正的身份后，便可以行动了。

正在这时，一声声广播传荡整个校园……

“让大家久等了，现在是布里塔尼亚第三皇子，克洛维斯殿下演讲的时间……”

“各位帝国的臣民，当然。还有大多数配合我们的，我的心现在已被撕为两半，一半是悲伤，一半为愤怒，但是，背负着area-11命运的我。是绝不会向恐怖主义屈服的，要说为什么 因为这是正义之战，为了保护所有人幸福的正义之战，来吧，诸位。让我们一起向为正义而捐躯的8名烈士致以哀悼吧，默哀……”

来了，时间到了！

风雨辰拍拍小日向的肩膀说道：“小日向，你到系统给我们安排的宿舍里面，很快辰哥哥就会回来的，你自己先玩着，好吧……”

“哦，放心吧，辰哥哥……晚上人家想吃水果肉披萨……”

“好的，没有问题，就这样，乖乖的哦……”

“哦，小日向会乖乖的，晚上辰哥哥可不可以帮人家搓澡啊……”

“……”

…………

离开了阿什弗德学园后，风雨辰以最快的速度赶向目的地，至于鲁鲁修是否会被玩家击杀，风雨辰并不在意，因为身为主角，没有一点光环的话，世界根本不会运行，更何况，风雨辰可不是什么善人，鲁鲁修没有能力活下去，那便不值得他去辅佐，如果他死掉了，那么他做魔王好了，系统可没有说鲁鲁修死掉任务就会结束！

鲁鲁修现在大概已经驶向了新宿贫民区的地下铁路线。

缓缓的前行，风雨辰将路上遇到的可疑人全部杀掉了，有几个是中奖了，杀掉了几个玩家，现在可是玩家最集中的时刻，因此能够击杀的概率应该是不错的。

选择在最初期行动的有两种玩家，一种是过度兴奋忘乎所以的人，另一种是自信自己实力强大才行动的人，无论哪一种来说，都是想要抓住游戏最开始这个至关的重要点。

所有玩家的目的大概是指向鲁鲁修和魔女c.c.两个人的，为了获得gease之力应该是大部分人的目的。

但是风雨辰清楚，魔女cc可不会随便赋予一个人gease能力的，而对于这种力量，风雨辰并不怎么崇拜的gease说白了是对于精神的操纵，如果精神力强大的话就会没有用的，普通人确实没有办法阻止gease之力的侵蚀，但是风雨辰是普通人么？

已经第七个世界了，风雨辰要是再无实力真得是要退出无限者舞台了！

一步步的潜行，风雨辰开启了他的白眼，瞬间便观察到了眼前世界的一切存在，在他的眼中，在某个区域中，鲁鲁修和魔女cc被一队帝*士兵围住了，gease的仪式要开始了啊，同时能够看到的有三个隐藏的人藏匿于周围，不像是这个世界的人，更像是玩家类的存在，那么只好解决掉他们了！

风雨辰手中凝聚出了一把冰剑，身体在一个个楼层中以极其高的速度跳跃着，即使是相机要捕捉他的身体也必须进行特殊的减速技术才能够看清他真实的身影的。

第五百三十四章 魔女初见（下）

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

完成了三人埋伏玩家的击杀之后，风雨辰走进了废墟之中，此时的鲁鲁修已经离开了，开始了他的作战计划，而c.c.却躺在地上，大概被鲁鲁修认为是死亡了吧。

散落在地面上那令人眩目的浅绿色头发，娇好的柔软身躯，这便是魔女么？

风雨辰走近c.c.的身旁，瞬间将她身上的所有衣衫脱了开来，露出了她那柔软细腻充满了粉嫩珍珠白的肌肤，柔顺的肌肤令人无法去移开目光，当然，风雨辰家里的美人可是已经有不少了，而且个个是国色天香，对于魔女c.c.的抵抗力还是有的。

手指触及在c.c.的伤口处，一股充满着圣洁的光辉蔓延而出，能量自风雨辰的手中进入了c.c.的身体里面，虽然说，c.c.具有着不老不死的能力，但是受伤后她的自愈能力与风雨辰相比来说真得是渺小啊。

瞬间c.c.的伤口开始以肉眼可见的速度恢复，一颗颗子弹被排出了体外，而此时的c.c.也睁开了眼睛……

啪！

一个凌厉的起身重压鞭腿向着风雨辰的着重击下来，如果打中的话，风雨辰无疑会倒在地面上，但是……

“呵呵，反应力还不错嘛，不错，在本王的面前，汝只是区区一弱女子面子，啊呀呀，不对，不对，称呼要变下了，一直本王本王的叫着可是容易被误导的……”

风雨辰捏住c.c.细腻的小腿说道。

“你是什么人！！”

魔女c.c.，顿时震惊的看着风雨辰。那种强大的压迫，不或者是地狱色彩的精神威压让她无比的恐惧着，这股力量，已经不能够用强来形容了。

“先穿上衣服吧。这样诱惑着我可不行的。虽然有兴趣，但是现在可不是干这种事情的时候……”

风雨辰嘴角抿笑。手指从魔女c.c.的嘴唇滑到她的柔软最后在那处圣地上面抚慰了一下，接着将衣服扔给了魔女c.c.。

“你到底是什么人……”

c.c.顿时脸色红润了一下，但是更加让她关心的是风雨辰的身份，这个家伙的强大绝对是首次看到的。已经不能够称为人类了！！

“呵呵，我么？那么首先介绍下我在这个世界的身份吧，大不列巅帝国第五王妃玛丽安娜王妃原侍卫军斯宾洛汉*罗布洛之子，辰*罗布洛，当然，这只是明面上的身份，至于我真正的身份么……”风雨辰神秘的看着魔女c.c.。一字一句的说道——

“神明的代言人，遵从神的旨意，来惩戒罪恶的人类！”

圣痕体，从某种意义上来说是nova。在《零度战姬》的世界称呼为神明的代言人并无不可。

“神明的代言人？”魔女c.c.疑惑的看着风雨辰，否认，她到是觉得不用，毕竟风雨辰的身上可是拥有着超越物理现象的世界。

“是的，神明的代言人，比如……”

风雨辰神秘的伸出手指，一按自己的身体一件黄金铠甲出现在了他的身上，同调生体着装，接着手中出现一把冰霜之剑，一股黄金剑气瞬间纵横而出，将整个房间瞬间切成了粉碎。

“这便是简单的神之力量的运用了，当然，如果说是神的代言人的话，我更加希望自己是个地狱归来，带来灾祸的魔王！比邪恶更加邪恶！让虚伪无处藏身！”

“你……”

魔女c.c.已经无法言语了，这可不是她所了解的力量层级！

“魔女，今天是会面日，期待下一次的相见。”

风雨辰捏着魔女c.c.的下巴说道，然后身体瞬间消失在了原地。

乱，乱了，一切乱了，c.c.顿时感觉这个世界已经乱了套了，因为不同的主宰体系出现了，是的，不同的主宰体系，因为她所在的主宰体系是c世界，所谓的c世界是集体潜意识，同时也是人类心灵与记忆的集合。是空间的型态，进入了c的世界，也等同于进入了自己与他人的潜意识领域，可以观察到自己与他人的深层心灵与记忆，而c.c.正是c世界的持有者gode。

但是c.c.无法看到风雨辰的潜意识世界，也就是说没有用，一切的能力对他没有用，他是另一个体系的传承者，与c世界的潜意识领域相比，风雨辰所在世界体系仿佛更加是信仰力量至上的！

“对方也是不老不死的存在么？也就是说我并非特殊的？”魔女c.c.顿时思索着，不或许只是混乱意识下的一句话而已，因为现在实力不懂得如何去想这个世界了。

“玛丽安娜的侍卫官之子，她又有着何种目的呢？如果他是被的代言人，那么拥有能力杀掉我了，那么我就不用这样的等待计划了，让他赋予我死亡好了！！”魔女c.c.顿时做了决定，仿佛找到了死亡的捷径一般。

………………

风雨辰并不知道，魔女c.c.让他来处决她了，《叛逆的鲁鲁修》之中c.c.的目的正是为了死去，从永生的地狱中摆脱出来。

此时，风雨辰已经注意到了鲁鲁修的计划开始，同时获得了包括红莲在内的反叛军的认可，已经开始了与克洛维斯的博弈，而风雨辰并没有真正的行动，他在等待着时机，枢木朱雀驾驶着第七世代机兰斯洛特出现的那一刻……

不过，在这个前提之下，风雨辰要先拿到一辆knight -mare-机甲才行，虽然空手折机甲不错，但是啊像兰斯洛特这种第七世代机还是有些够戗，当然强力拆也能够拆的，只是刚刚登场，就展现出所有力量，这可不行。

不，或者说，一群渣滓般的存在，让风雨辰展现最强的力量，简直是对他这种力量的亵渎，想要他全力战力，只有碰到对的人才行，这样普通的世界就让他出全力，呵呵，太浪费了，不是么，而且魔王的恐怖是需要一点点霸气侧露的！

所以，首先拿下一辆辆knight -mare-机甲吧，原来与枢木朱雀的兰斯洛特对决！~！

第五百三十七章 鲁鲁修的试探

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

返回了阿什弗德学园之后，风雨辰发现小日向已经睡着了，顿时给她盖上了一张被子后，开始了做饭，水果肉披萨，不过以学生宿舍的设施，哪里有做饭的地方，不得已，风雨辰只好到学生会去，那里有着完整的厨房体系设施，不过，会不会被拒绝呢？

不过还是试试吧。

提着食材袋，风雨辰来到了学生会的寓所，迎面而来的是一个穿着护士装的紫色短发女人，这个应该是筱崎咲世子吧，阿什弗德家派来照顾娜娜莉的看护，日本人啊，也就是这个鲁鲁修世界所谓的吧。

“哦，你好……”风雨辰打了个招呼。

“你好，请问……”咲世子顿时疑惑的看着风雨辰。

“那个，可以用一下厨房么？我要做点料理的，不知道方便不？”

风雨辰提着手中的食材说道。

“哦，只是这样的话，应该可以的……跟我来吧……”咲世子顿时点头说道。

“那么打扰了……”

风雨辰走进了学生会的寓所，来到了厨房里面，接着便开始做起了水果肉披萨。

咲世子看着风雨辰精湛的厨艺，显然被吓了一跳，这个学园是布里塔尼亚贵族的学校，所以说这里的大部分都是贵族，一个贵族，还是男孩竟然会做料理，那还真得是种让人惊讶的事情呢。

正在这时……

“什么人！？”兴许是因为白天战斗与击杀了自己同父异母哥哥克洛维斯的原因，情绪有些不平静的鲁鲁修，充满了警觉性的看着风雨辰。

“鲁鲁修*兰佩路基副学生会长么，抱歉，借用一下学生会的厨房。做点东西，我是高中部三年生辰*罗布洛……”风雨辰转身微笑着说道，看着鲁鲁修不怎么平静却努力装做没事的样子，风雨辰便知道他首次杀人还是有些不平静的啊。不过。呵呵，第一次都一样的。以这种冷静处之的鲁鲁修算得上一个人物了啊。

“哦，这样么……”

鲁鲁修平静了下心情，然后对筱崎咲世子说道：“咲世子，你去照看下娜娜莉吧……”

“好的……”筱崎咲世子点头说道。

在筱崎咲世子走出厨房后。鲁鲁修的右眼顿时变幻起来仿佛有一只鸟飞翔出来的样子。

“告诉我，你的真实身份和目的……”

一股强烈的精神波动瞬间作用在了风雨辰的精神空间，但是他强大的精神力顿时将这股精神波动压制了下来，果然，警惕心好大啊……

但是将计就计回答吧，呵呵……

“是，我的名字叫做辰*罗布洛。玛丽安娜王妃直属原侍卫军斯宾洛汉*罗布洛之子，真正的目的是到11区寻找玛丽安娜王妃的孩子，并帮助他们，成为他们的力量……”

什么！！？

鲁鲁修顿时惊讶了。当年好像听说有个叫做斯宾洛汉的侍卫军的，没有想到现在竟然来保护自己，刚刚的能力应该起作用了，那他的话就没有假了，不过要帮助他，用何种方法呢？

“哦，学长继续在这里做料理吧……”

回过神后的鲁鲁修顿时说道，然后走了出去。

风雨辰看着鲁鲁修的背影，顿时嘴角露出了一抹微笑，geass果然是有着极限存在的，对于精神力强大的人是没有作用的，而且刚刚风雨辰控制了自己的写轮眼力量，他还拥有着反弹这种力量的能力，只是并没有反弹回去。

“……”

做好了披萨之后，风雨辰切出了一份来到了娜娜莉所在的房间。

“咚……咚咚……”

“请进……”

风雨辰推开了门，看到了正在吃饭中的鲁鲁修和娜娜莉，顿时笑着说道：“那个，份量做多了一点，不介意的话，尝尝吧……”

“哥哥，他是你的朋友么？”一个坐在轮椅上的柔弱少女用着很动听的声音说道，那种声音仿佛能够抚慰人的内心一般。

“哦，应该是吧……”

鲁鲁修顿时站起身接过了风雨辰手中的水果肉披萨，说道：“学长费心了……”

“没有关系，我也有一个可爱的妹妹，这就是给她做的，尝尝吧……”风雨辰笑着说道。

“啊……”

就在这时，小日向从外面跑了进来，扑在了风雨辰的身上，嘟着小嘴说道：“辰哥哥，原来你在这里啊，呜呜，人家小肚肚好饿的……”

“这位是……”

鲁鲁修顿时诧异的看着小日向，大概约有十一二岁吧，比娜娜莉还要小的女孩。

“哦，你们好，我是小日向，大家叫我小日向就好了……”小日向扭头露出了一个天使般的微笑说道。

“这就是我的妹妹了，家里如今只剩下我们俩个人了，所以一直……那个留在身边照顾她……”风雨辰笑着说道。

“哦……这样啊……”

鲁鲁修顿时回想起当年的情景，有几个护卫军成员也是和母亲一起牺牲的，为了保护她而牺牲的，眼前的这两个人不会是那次的受害者吧，那么这样就更加好了，相同的遭遇啊，只是不知道这个辰*罗布洛拥有怎样的实力了，不过既然他的父亲能够充当王室的护卫军，家传应该不弱的，放在身边最起码是个能够相信的助手啊。

“啊……水果肉披萨……”小日向看着鲁鲁修手里端着的披萨顿时双眼放亮了起来。

“你在这里坐着，那是给那位姐姐的，我给你拿你的那部分，要乖乖的，知道不？”风雨辰拍拍小日向的脑袋，然后扔给鲁鲁修一人抱歉的眼神，走出了房间。

娜娜莉感受着活泼的小日向，顿时高兴了起来，能够有人来这里玩，真得很好呢。

“来啦，这是你的……”

风雨辰端着盘子放在了小日向的身前。

“嗯，好香啊，我开动啦……”小日向顿时兴奋的说道，然后吃了起来。

“嗯，是好香，哥哥，我也要吃……”娜娜莉顿时被勾起了食欲。

鲁鲁修嗯了一声，连忙坐在娜娜莉的旁边，喂着她吃了起来。

“好好吃啊……”娜娜莉吃下了一口水果肉披萨，顿时感觉满嘴里面都香香的，而且整个人仿佛飘荡在一个水果的世界里面，好甜蜜的感觉啊，没有想到料理能够有这么好吃的样子啊，比咲世子做的都要好吃很多了。

“好吃就好……”风雨辰满意的微笑。

第五百三十八章 柯内莉亚的征用令

【感谢取名字就算了、白日梦少年童鞋的打赏，感谢我不会取名字啊、13162211、thhrt、、古铁神童鞋的月票，还差20张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

“娜娜莉姐姐再见……”

小日向欢快的冲娜娜莉招手，显然刚刚的一会儿，两个人已经成好朋友了。

风雨辰摸着小日向的脑袋，然后对鲁鲁修说道：“你们也早点休息吧，天色不早了……”

“拜拜，小日向……”娜娜莉也招手说道。

“拜拜……”

这便是风雨辰与鲁鲁修的第一次称得上真正意义上的相处了，显然两个人房间的保持了某些话没有说出来。

“辰哥哥，娜娜莉姐姐好可怜啊，你要帮她治疗好眼睛啊……”小日向顿时抓着风雨辰的胳膊说道。

“嗯，不过她的身体我倒是能够治疗，可是心灵上面就无法治疗了，她的心灵还需要另外的东西，这不是我能够给予的，不过最后一定会让娜娜莉痊愈的，放心吧……”风雨辰说道，伸手抚摸着下巴，接下来要怎么做呢？

“哦~辰哥哥是最好的，洗澡澡，辰哥哥帮人家洗，好不好？”小日向顿时一副你不同意我就哭的样子说道。

汗……

“你啊……好吧，说好了，不能够胡闹，乖乖的洗……”风雨辰无奈的说道，尼玛，怕自己受不了啊，美味可餐的小萝莉什么的~~

鄙视……

这个时候，一道目光投递了过来，卡莲*修坦菲尔德刚刚从外面走回来，瞬间便看到了风雨辰这个萝莉控。

额……

风雨辰硬着脸皮。选择了无视，拉着小日向回到了自己的宿舍里面。

阿什弗德学园的设施还不错的，有配备的私人浴室的，小日向抱着一只小鸭子顿时先风雨辰跑进浴室。顺便随手将身上的衣服脱下来扔在了一边。

“真是的……”

风雨辰将小日向的衣服捡起来，然后自己也脱了衣服进入浴室里面。

“小鸭子……小鸭子……呼呼……”

小日向完全在浴缸里面玩了起来。

“快点洗，早点睡觉，听见没有……”风雨辰无奈的说道。

“哦~~~~要挫泡泡么……”

“……”

…………

第二天，从床上爬起来，风雨辰便再次借用了学生会的厨房，然后做起了早饭。

“辰先生还真得是勤快啊，又给妹妹做饭么？”筱崎咲世子看着风雨辰说道。

“嗯，肯定的啊，对了。我还给娜娜莉做了一份，一会儿你喂她吧，我先放这里了，回去了，不然看不到我。那个家伙又要到底跑着找我了……”风雨辰装好食盒，将另一份早餐放在了一边。

“那就多谢辰先生对娜娜莉小姐的关心了，辰先生还真得是个温柔的人啊……”筱崎咲世子笑着说道。

“呵呵，是么……”风雨辰挠挠头说道，走出了学生会会社，回到了宿舍里面，开始叫小日向起床吃饭……

…………

小日向在阿什弗德学园的初中部上课。风雨辰则在高中部上课，不过是高三年级，不和鲁鲁修在一个学堂里面，今天应该是他第一次上课。

“今天我们学校转来了一名学生，辰*罗布洛，帝国男爵。父亲斯宾洛汉*罗布洛曾经是帝国最英勇的骑士之一，已经为了帝国的伟大事业捐献了生命，希望大家能够和他相处的愉快……”

代课老师将风雨辰介绍给了所有人。

“大家好，我是辰*罗布洛，接下来的一年。希望大家多多指教……”

风雨辰一股充满着魅力的气质顿时散发而出，优雅的礼节顿时让所有人耳目一新，圣痕体的魅力可谓是无穷的。

“哇，好帅啊……”

“已经有爵位了啊……”

“好绅士……”

“……”

顿时一个个女孩对着风雨辰抛起了媚眼。

让步风雨辰意外的是，他竟然已经拥有了爵位，这到是没有想到的事情啊，虽然只是男爵，但是能够在未进入军队前就获得这种地位，可不是平凡的。

有一个女生，对风雨辰是特别关注了起来，学生会长米蕾*阿什弗德，学园长之女，和鲁鲁修关系最好的一个人。

“这里……”米蕾站起身体对着风雨辰招手说道，然后，示意风雨辰坐在她旁边的空位上面。

“谢谢……”

风雨辰优雅的施以贵族礼节，坐在了米蕾的身边。

“学生会长不是对男生不怎么感兴趣的么……”

“竟然是阿什弗德家的大小姐，竞争对手好强大啊……”

“没有希望了呢……”

“……”

女生们顿时小声议论了起来。

“罗布洛家的，是闪光的玛丽安娜王妃的旧部么？来这里有什么目的？”米蕾在自己的笔记本上面写了一句话递给了风雨辰。

风雨辰看了看，微微对着米蕾*阿什弗德一笑，写道：“自然了保护王妃殿下的孩子了，罗布洛家族可是已经对王妃殿下效忠了而且是世世代代，你说呢，阿什弗德家的大小姐？”

“是么，可是我看帝国的内部资料，柯内莉亚二皇女已经有意拉你做她的骑士了，毕竟罗布洛家庭在帝国历史上也是小有名气的，而且代代忠义勇绝，你的想法可能实现不了呢……”米蕾顿时思索着，写下了这么一句话。

“什么？！”

风雨辰不由惊呼出来，但是转瞬间捂住了自己的嘴巴，然后歉意的向看了周围的学员，接着在笔记本上面写道：“我来的时候可不清楚这件事情啊……”

“我也是刚刚听到消息的，阿什弗德家的消息还算灵通的，不过加入帝*是你的必出之路吧，为什么要惊讶啊？”米蕾疑惑的看着风雨辰，将笔记本移了过去。

风雨辰自然是不能够说实话的，毕竟从某种意义上面来说，他的目的只有帮助鲁鲁修的，可是现在竟然要这样啊，真得是出乎意料的事情，柯内莉亚二皇女居然要征用他做骑士，这可真得是让人惊讶啊，看来计划要突然改变不少了啊，现在就暴露身份可不行，也就是说他需要在鲁鲁修和帝国两边作战啊。

第五百三十九章 带着萝莉参军

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“叮……咚……”

随着下课的铃声呼声，米蕾*阿什弗德顿时拉着风雨辰走出了教室，这让所有人不禁猜测了起来。

来到了校园处的一处空旷的草坪后，米蕾顿时开口说道：“你知道王妃的孩子在这所校园么？”

“知道，我可是也下了好大的工夫调查的，不过我可没有恶意的，只是来确定王妃殿下的两个儿女的安全，从布里塔尼亚转学到这里也仅仅保护他们而已的。”风雨辰点头说道。

“是这样么？”米蕾*阿什弗德思索着说道，“你既然调查到了，那么国内的那些人……”

“放心，我只是意外发现的，不喜欢国内的那种气氛，虽然我是世袭的爵位，但是你明白随着玛丽安娜王妃的死，罗布洛家族在其它王妃眼里面自然是不受待见的，因此带着妹妹来到了11区，之后在这里巧合的发现了鲁鲁修皇子和娜娜莉皇女，小时候我同父亲一起看过他们两个人的，所以熟悉，应该算是巧合吧。”风雨辰说道。

米蕾*阿什弗德顿时松了口气，说道：“这样啊，那你和鲁鲁修说了么？你的身份？”

“没有，不过没有关系，我只是暗中保护就行了。”风雨辰说道。

“那么这样就好了，接下来你怎么打算，柯内莉亚应该会征用你的，目前应该是在第十八区吧，委任状想必要到了。”米蕾*阿什弗德问道。

“这个还真得是出乎我的意料，你的消息是什么时候到委任？”风雨辰问道。

“今天应该就到了吧，关于你，二皇女和二皇子还是争斗了一番的。毕竟罗布洛家的旧部可是很多的，加上世袭下来的骑士家族，纯血中的纯血，最早能够追溯到布里塔尼亚开国前的时代了。

这种委任令同时应该也是一种保护。毕竟罗布洛家的世袭地位让很多人不满。加上曾经你的父亲主动制造向了玛丽安娜阵营，因此。你明白的……”米蕾*阿什弗德说道。

风雨辰无奈的挠挠头，说道：“那么也就是说这也是我证明自己的机会了？好吧，不得不接受了呢……”

“不过18区的平定任务已经快要结束，这次任务结束了。大概你还能够回来。”米蕾*阿什弗德说道。

“是么，那么还真得要做呢……”风雨辰叹了口气。

就在两个人交谈的时候，一辆直升机从天空中落了下来，上面的标识貌似是布里塔尼亚皇家的标识，接着一名侍卫官拿着一张委任状来到了风雨辰的身前：“帝国男爵辰*罗布洛听令……”

“臣——辰*罗布洛听令……”

风雨辰以贵族骑士之礼单膝而跪。

“以布里塔尼亚第二皇女柯内莉亚*li*布里塔尼亚之名，征用汝为吾之骑士，即刻赶赴萨尔瓦多(salvador)。随吾出征，肃清帝国敌人。”侍卫官顿时宣布命令说道。

“是！不胜荣幸，必为公主殿下竭尽全力！布里塔尼亚万岁！”

风雨辰坚定的说道，郑重的接下了侍卫官手中的委任令。

“罗布洛男爵。现在出发吧，皇女殿下可是在等着你的，这可是你建功立业的好时候啊。”侍卫官顿时说道。

风雨辰点点头，然后无奈的朝米蕾*阿什弗德看了一眼，果然这么快来了。

“米蕾，我妹妹在初中部，麻烦你帮忙照顾她啊，让她暂时和娜娜莉一起吧……”风雨辰说道。

“不，人家要跟辰哥哥一起去……”

小日向仿佛安着雷达似的，顿时跑过来扑进了风雨辰的怀里。

“这……”侍卫官为难的看着风雨辰，毕竟带着这么一个小女孩上战场……

风雨辰只能对侍卫官说道：“那么后果我来承担吧，我向皇女殿下解释好了……”

抱着小日向，风雨辰顿时走进了直升机舱里面。

“那一路好走……”米蕾也是感慨居然来得这么快，不过也应该是这样，阿什弗德收到消息之后，应该已经是确定的事情了。

围观的学员们顿时惊讶的看着起飞的直升机，居然是第二皇女的直属用直升机啊，这可真得是让人惊讶，带着爵位上学的风雨辰显然已经受到了不少人的关注了。

在登上飞机的前一刻，风雨辰顿时同时使用影分身术和隐匿，虽然已经离开了11区，但是还要留下一个能够预防不备的分身啊。

毕竟接下来鲁鲁修的行动不能够说万无一失，有geass的能力并无法保证他的一切正常进行，毕竟有了无限者的参与了，如果出来干扰他的任务的话，想必是个麻烦的存在，因此必须有一个分身在这里啊。

影分身能够使用风雨辰所有的能力，所以不用担心其它的事情了。

………………

萨尔瓦多(salvador)，巴西北部港口。

从飞机上面下来之后，风雨辰便见到了那个女王一般的柯内莉亚二皇女，飘逸的紫色长发，锐利的嘴角以及雄鹰一般的湛蓝眼睛，整个人站在那里的气势辉煌如一，高傲、自信、坚定等等姿态融合在一起，没有那么女性所谓的柔弱，整个人看起来像一个浴血战斗的魔女一般，那种不容置疑的眼神相当让人无法抵触。

在这个女人的身边还有两人贵族骑士着装的男人。

“臣辰*罗布洛参见皇女殿下……”风雨辰顿时做了骑士之礼，刚刚登场，风雨辰便展露出他的气势，面对柯内莉亚这样的女人，示弱可不行，一股桀骜不驯的强烈气息从风雨辰的身上浩荡出来，那股有如凝滞般的杀气散溢而出。

“嗯，还不错，不愧是罗布洛家的人，只不过你带了一个这么大女孩是要做什么……”柯内莉亚满意的点头，但是却皱眉看着袴田日向，这参军还带一个小萝莉？

“抱歉，这是我妹妹，现今她只有我一个亲人，所以不能够将她扔在学校，只好带在了身边，不过，一定不会干扰公主殿下的任务就是……”风雨辰连忙解释道。

第五百四十章 对战皇女亲卫队

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

“这可不是过家家，是在战场之上，罗布洛卿！”

柯内莉亚身边的一个戴着眼镜的长发男子顿时以责备的语气冲风雨辰说着，带着一个小萝莉上战场，这种事情是一个执行军务的军人所做的事情么，完全是不将军令当作己任的态度。

“哼……”

风雨辰轻哼一声，说道：“皇女殿下还未说话，你却先行一步，这是骑士的态度么？要论责备的话，也是皇女殿下责备我，怎么也轮不到你吧，基尔福特卿？”

“你！”基尔伯特.g.p.基尔福特顿时些许的愤怒了。

“怎么，要决斗么？呵呵，拥有帝国之矛之称的你，我可不怎么怕的，罗布洛家族的子弟可不会向任何人示弱的！”风雨辰的身体涌动出强烈的气息。

“公主殿下，请允许我的失礼，我要让这个家伙明白，军队里面的真正的条令！”基尔伯特顿时右手握拳打在了自己的胸口上向柯内莉亚半鞠躬请求道。

“嗯，正好，看看罗布洛家长子的实力。”柯内莉亚将两把帝国长剑扔在风雨辰和基尔伯特的身前，完全没有阻止的意思。

风雨辰温柔的拍拍小日向的肩膀让她后退，然后拔出了地面上的大剑，对着对面的基尔伯特做了一人骑士礼，之后身体瞬间消失在原地！

“好快！”柯内莉亚和她身边的另一个侍卫同时惊呼道。

“铿！”

轻脆的剑击声，基尔伯特匆忙的抵挡，依据长年战斗的经验反应了过来，但是整个人手臂的酥麻让他异常畏惧风雨辰的力量，太强大的力量。

“皇女殿下身边就是这等废物么！！你的口气不是很大么，呵呵，来啊，光后退可不行，懦弱的人没有必要活下去的资格！！”

风雨辰连忙对着基尔伯特斩击。说是战斗，不如说是戏谑着小老鼠一般。

“嘭！！”

接着风雨辰一脚将基尔伯特踢飞了出去。

“噗……”

基尔伯特顿时睁大眼睛，跌落在地面上，一丝鲜血从嘴边流了出来。

“还以为皇女殿下的亲卫队有多么强大呢。真得是让人失望啊，这便是帝国之矛么，你的称号不会是虚名吧？”风雨辰锐利的眼睛打量着基尔伯特，说道，“起来，拿出你的勇气来，卑微的存在，这样的力量我可不认可你是什么帝国之矛！”

一边的柯内莉亚和她身边的副官安德列亚斯*达尔顿时震惊了起来，基尔伯特的实力他们是知道的，可是在风雨辰的面前连抵挡的实力都没有。这种力量，他是怪物么？

强者为尊，布里塔尼亚帝国便是如此，无论地位身份，在军队之中。强大的人才是拥有地位。

“慢，罗布洛子爵，或许单纯武力上面你的力量在整个布里塔尼亚来说可以说是无人出其右的，但是在战场上面更多的是用knight-mare-来获得战功的，用knight-mare-来和基尔伯特一决高下吧。”安德列亚斯顿时出声说道，毕竟怎么说基尔伯特也是他的好朋友，这么让他被欺负和否定可不行。而且如果连一个新人都压制不了，他们的颜面何存。

“是么？”

风雨辰冷笑，说道：“无论是什么样的决斗，都可以，但是要是knight-mare-的决斗中，我仍然发现他是废物的话可真得让人太失望了。这就是号称帝国最强的战斗军团之一么？”

柯内莉亚也隐隐的有些不快，但是实力为准则，基尔伯特确实是不如风雨辰的实力强大，那么就看接下来的knight-mare-对战了。

“公主殿下，这一次。属下一定不会让你再次失望了！”基尔伯特顿时咬牙说道，从来未有的愤怒在内心里面积聚着，在自己仰慕的人面前被一个十多岁的小子打倒在地面上，真得是太让他羞愤了。

“嗯，我期待……”柯内莉亚点头，不过看着风雨辰那自信的样子，心里竟然感觉基尔伯特会输，可是从简历上面看，风雨辰应该还没有任何驾驶knight-mare-的经验啊，如果真得能够打败基尔伯特，那么就不仅仅是强大可以形容了。

“辰哥哥加油，打趴那个臭屁的家伙！”小日向兴奋的说道。

汗……

柯内莉亚顿时看着欢快中的小日向感觉眉头有些皱的样子……

“格洛斯特（r），第五世代机，最新型are机架，是萨瑟兰的发展型，主要武装为一支椎状长矛与一挺步枪，并且在胸部装备了对人用的机枪，这是你的识别码。”安德列亚斯对风雨辰简单的指导了一下。

“嗯，明白了……”

风雨辰坐进了机甲里面，启动指令，验证了身份后，开始了同调生体着装，一层透明的薄膜出现在了格洛斯特的表面，并没有任何人注意到这种变化，圣痕体的同调生体着装是可以随意改变外形的。

呵呵，以为他是初学机师就看轻他，那真得是大错特错了呢！

风雨辰冷笑着说道：“开始吧！”

“你这个家伙，给我去死吧！！”

基尔伯特坐在格洛斯特中，顿时狞笑了起来，自大的家伙，这可不是粗鲁的战斗，而是以操纵knight-mare-而言的机师之战，他一定要将眼前的这个家伙打碎！！

但是很快基尔伯特、柯内莉亚等人便震惊了起来，风雨辰操纵的格洛斯特简直像是灵动的人一般各项参数瞬间达到了极致，以着超高的速度来到了的基尔伯特所驾驶的格洛斯特的身后，手中握着的长矛瞬间洞穿了基尔伯特操纵的格洛斯特的后膛，接着连着基尔伯特的格洛斯特举起了长矛，瞬间将他甩了出去……

这一瞬间，风雨辰操纵的格洛斯特瞬间用力踏动地面，在天空中一个华丽的三百六十度转身下压重重的踩在了基尔伯特所操纵的格洛斯特的身上，瞬间风雨辰身下的机甲便破碎了起来，接着风雨辰弹出了机舱，一个翻身稳稳的落在地面上。

“果然还是杂牌兵的存在，放心，我没有下死手，懦弱的存在就是永远懦弱的存在，真得太让人失望了！”

第五百四十一章 柯内莉亚的考验

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

柯内莉亚看着风雨辰的实力，明显已经强大很多了，即使是在国王直属的亲卫队圆桌骑士中也非常的厉害，可不是一般的实力。

“公主殿下，不小心用力了，想必以公主殿下您的气度不会怪罪于我吧？”风雨辰彬彬有礼的说道，优雅的姿态尽然彰显出来。

可怕！？

安德列亚斯看着风雨辰，心中忽然有了这么一个想法，既有着刚正不阿又有着审时度势的一面，可以说，眼前的这个人拥有着足够高的智慧，加上他那绝顶的武力，在帝国的wèilái，显然是一名非常强大的存在。

“嗯，无妨，决斗的提议是基尔伯特提出来的，你也是按照正常的决斗之礼进行的，没有关系，不过……”柯内莉亚一股凌厉的杀气释放了出来，说道，“这么看着我的部下被你欺负可不行，来与我再次决斗一场！”

“不可！公主殿下！”安德列亚斯顿时出声说道，风雨辰的力量明显得要强得离谱，柯内莉亚不一定能够胜啊，重要的不是失败的结果，而是万一受伤的话可就麻烦也，目前可是要向北菲（18区）进攻了，这个时候负伤的话……

“那真得是不胜荣幸啊，早闻公主殿下英名，一直想要与公主殿下切磋的，看来这个愿望要在今天满足了。”风雨辰微笑着说道，柯内莉亚的杀气对他完全没有用。

“好，那么我们便比试一场。尽管出手好了。不用顾及我是皇族而手下留情！”柯内莉亚说道。接着便登上了自己的专属格洛斯特机甲之中。

“是！”

风雨辰轻笑，坐上了格洛斯特之中，再次的启动了同调生体着装，然后说道：“还是由公主殿下首先攻击吧……”

“那我可不会客气的！！罗布洛卿！”

柯内莉亚调整状态到极限，然后瞬间操纵着机甲对着风雨辰冲击过去。

明显的，柯内莉亚的熟练度要比基尔伯特强大很多，这个皇女可不是简简单单的女人，是个比男人更懂得战斗的魔女。

可惜……

风雨辰轻轻错步。穿过柯内莉亚的骑枪穿刺，来到了她的后背，轻笑着说道：“真得是好快的反应sudu啊，不过貌似我更加快一点呢，公主殿下……”

“没有结束呢！”

柯内莉亚在千钧一发的时间，骑士之枪在左右手中交换，长枪顿时反插后背，指着风雨辰的机甲攻击过去。

铿！

风雨辰微笑，操纵着机甲，手中的骑士之枪也冲击了上去。不过却是枪尖和枪尖对准在了一起。

“！！！”

巧合么!

柯内莉亚和安德列亚斯顿时震惊了起来，以枪尖对枪尖防御了下来。是配合还是已经计算hǎode呢，如果是计算hǎode，那么也太厉害了……

簌簌……

快速的一个转身后压，柯内莉亚顿时举起手中的步枪对着风雨辰射击了过去！

铿铿铿……

风雨辰并没有任何躲避的样子，手中的骑士之枪以肉眼不可见的sudu舞动，将一个个子弹挡了下来。

怎么kěnéng！！

柯内莉亚已经不能够脑筋震惊来形容了，太强了，反应的sudu跟得上子弹的射击sudu，这是……

“哟，这个长枪的材质还算坚硬啊，bucuo，能够当作盾牌使用了，那么……”

风雨辰轻笑着说道，接着身体瞬间消失，再次出现时是在柯内莉亚的身后，手中的长枪抵住了她所操纵机甲后后背，说道：“将军了！”

柯内莉亚顿时皱眉说道：“是我输了……”

…………

证明了实力之后，风雨辰正式加入到了柯内莉亚的直属战斗序列之中，并且赶赴北菲战场，也就是第十八区，当然现在第十八区还没有正式的命名中，不过已经在布里塔尼亚的战略地图上标上第十八区的称号，也就是说必须要占领下的地方。

“就是眼前的这些卑微的存在么？公主殿下，由臣来结果他们吧……”风雨辰看着地图向柯内莉亚请求着说道。

“嗯，你是新入列的士官，确实有必要证实下你的实力，那么你要多少人一起进攻？”柯内莉亚点头说道，对于敢于英勇奋战的人她还是赞赏的。

“只有我一个就行了……”风雨辰微笑着说道。

“罗布洛卿！你可不要太自大，你所乘坐的knightmareframe可不是圆桌骑士扔专属作战机种，孤军深入可是不智！”安德列亚斯顿时出声说道。

“不，不，在我的眼里，只有优劣的人，没有优劣的knightmareframe，况且，一些朽木一般的仿制knightmareframe机还要大部队压上，真得是太看得起他们了，况且大部分的抵抗实力已经消灭，所剩下的负隅顽抗的家伙很容易消灭。

由我带给他们恐惧与绝望吧，卑微的渣滓就要是在强者的脚下臣服才行！！”

风雨辰zixin的说道。

“那么就看罗布洛卿的表演了，我等待你的好消息，可别让我失望！”柯内莉亚点头同意了风雨辰的单独出击。

“公主殿下等待消息便好……”

风雨辰转身，迈步走出了营帐，坐上格洛斯特向着敌营驶去。

安德列亚斯顿时皱眉说道：“公主殿下，虽然他的实力强大，但是这么鲁莽可不行的……”

“嗯，我明白……”柯内莉亚点头说道，“磨磨他的锐气，这个家伙好好雕琢一般可成大器，就留在尤菲身边做她的守护骑士好了，我这可是为了给尤菲挑选合适的骑士的。”

“原来是这样啊，您是为了三皇女殿下……”安德列亚斯顿时恍然大悟。

“罗布洛家族的忠诚度是非常高的，对于效忠的君主可以奉献生命，而且是保留着完整骑士精神的家族，翻阅简历的时候看到他的资料就想试试他了，目前看来还bucuo。

一个表面上冷酷却内心火热的家伙……”柯内莉亚微笑着说道，刚刚看到风雨辰对待小日向的温柔，便懂得他其实是个外冷内热的人，和自己的性格有些相仿啊。(未完待续……)

第五百四十五章 平定18区

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

“为什么要帮我们……”卡莲看着眼前的金色短发男子说道。

高文（风雨辰分身）想了一下，说道：“为什么嘛，首先一个，我的那个朋友和zero有着重要的羁绊存在，其次，我们和直人是好朋友，他的死自然让我们无法释怀了，何况我们也想要改变这个世界啊，当然我个人的目的其实是觉得好玩……”

好玩？

鲁鲁修、卡莲、扇要三个人的脑袋上面顿时冒出一连串的问号。

“嗯，好玩啊，辅助zero从默默无闻的程度变成一个摧毁布里塔尼亚皇族的存在，不觉得非常有意识么，这个布里塔尼亚操纵着一面倒的世界，让我实在是讨厌了，看着那么嚣张的布里塔尼亚皇族，我自然要给他们点颜色看看了。”高文（风雨辰分身）神秘的摸着下巴说道。

“……”

无语中……

鲁鲁修、卡莲、扇要三个人顿时有一种蛋疼的感觉，就是这个莫名其妙的理由么？

“好了，接下来是你们的时间了，zero，期待你创造奇迹，然后需要的时候我自然会出现帮助你的……”高文（风雨辰）分身瞬间化成一团白烟消失在了鲁鲁修三个人的面前。

“这个家伙比zero还要神秘啊，突然消失，切，一个个家伙都是这么的神秘……”卡莲顿时皱眉说道。

“不过既然是直人的朋友，那么便可以相信的，而且手中的这份机甲资料……”扇要顿时兴奋的说道。

………………

北非区。

“住……住手……”

“我们投降……投降……”

“啊……”

风雨辰甩掉骑士枪上的尸体，从格洛斯特机舱跳了下来，来到了眼前这个北菲集团首领的面前，黑色的骑士靴顿时伸在他的面前，以不容回绝的威严语气说道：“啊咧，本爵的骑士靴有些脏了啊，麻烦你帮我擦一下好么？”

北非首领看着眼前这个在两日带给他们恐怕与绝望的男人。顿时连忙点头，用自己的袖子擦拭着风雨辰的靴子，然后用极为尊崇的语气说道：“大人，您看这样可以么？”

“不行哦……”

风雨辰扬起脚。瞬间将首领旁边的侍卫的胸膛踢得塌陷了下去，鲜血浸在了他的靴子上面，然后再次将靴子放在首领的面前，微笑着说道：“舔干净……”

“是……是……是！！”

充满恐惧的首领顿时小鸡啄米的点头，勤快的将风雨辰靴子上的血迹舔得干干净净，还一脸讨好的样子……

风雨辰身后的那些布里塔尼亚士兵都觉得嘴唇异常的干燥，一个个呆滞的站着，这两天，风雨辰用绝对强大的力量让布里塔尼亚和18区的人同时受到了强烈的震动，那强大的力量不用计策也能够让人恐惧。更何况，风雨辰用上了一个个经典的战术，两天的时间让整个18区陷落，同时连周边的大部分地区也攻陷在内。

畏惧的一面，布里塔尼亚士兵又纷纷露出崇拜的神情。对于部下，风雨辰是既要求刻苦同时又悉心关照，而且睡觉吃饭和士兵都是在一起，还亲自为受伤的士兵们做临时医疗，这让所有士兵在一瞬间顺从了。

风雨辰的部队在18区的那些人口语中被称为了死神部队，因为所过之处，都是一片片修罗场。鲜血当成的血色沙漠让所有人失去了抵抗的意志。

所以反抗组织最后的师团总部以及首领直接不战而降。

“渣滓就要有渣滓的觉悟，你们现在是本将军养的狗知道么？所以都明白吧，给我跪着行走，知道么？”风雨辰的脚踩在首领的肩膀上面说道。

“是……是……是……我们是狗……”首领等人连忙点头称是。

风雨辰满意的点点头，转身看着已经到来的柯内莉亚他们，转身走到了他们的前面。

“公主殿下。属下已经处理好了，这群渣滓突然要投降，真拿他们没有办法，要不要全部杀掉？”

“！！！”

柯内莉亚身边的安德列亚斯浑身颤栗，眼前的这个年经人看似人畜无害的样子。实则是个死神，屠城之举已经让所有人恐惧了，那染血的沙海让无论任何人都充满了绝望。

“嗯，不错，提前完成了任务，并且超出了很多，18区之外的领土也占据了很多，我会为你请功的。”柯内莉亚赞赏的看着风雨辰说道，无论是从战争手段还是训练手段或者是谋略上面都让人震动的强大，用短短两天的时间让所有人认识到了他的强大。

对于敌人残酷对于自己人温柔，柯内莉亚显然认识到了风雨辰的性格。

“诚惶诚恐，这都是臣应该做的事情。”风雨辰优雅的做了一个贵族礼节。

“嗯，剩下的交给那么地区负责人吧，我们赶回11区吧，到时候帝国的嘉奖令也会下来，我会当着11区所有人的面为你授勋。”柯内莉亚说道。

“谢公主殿下……”风雨辰波澜不惊的说道。

“嗯，至于前两天我跟你说的事情，你怎么想？”柯内莉亚问道。

风雨辰抬起头，说道：“是做三皇女尤菲米娅殿下的骑士么？罗布洛家历代都是布里塔尼亚皇族的骑士，属下做尤菲米娅殿下的骑士也要看三公主殿下的意愿。”

“那么就这样好了，我替她做主了，你就做她的守护骑士吧……”柯内莉亚说道。

“荣幸之至。”风雨辰半鞠躬说道。

“那我们便出发吧。”

柯内莉亚说道。

“好的……”

风雨辰的嘴角露出了一丝微笑，整个世界的运转仿佛都把握在他的手中呢，操纵众生的生与死，真得是一件不错的事情呢，呵呵……

柯内莉亚身边的基尔伯特用着仇恨的目光看着风雨辰，是他，让自己的威严大跌，所有的风头被他瞬间抢了过去，决斗的失败让他在柯内莉亚的眼中的位置也大大下降，虽然柯内莉亚没有多说什么，但是肯定是对他有着意见的，鲁莽的提出决斗却失败，要不是看着他之前的军功，大概已经无法做柯内莉亚的骑士了。

第五百四十八章 剑术决斗

ter>

【感谢翼随丶天童鞋的打赏，感谢万众之神、炎之大剑、13162211、andorew童鞋的月票，还差10张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰优雅的贵族剑术让所有人不禁鼓掌叫好，最重要的是华丽而不失锋芒，每一段刺击都带着绝佳的轨迹伤害。

“真得是个可怕的人……”柯内莉亚不由得小声说道。

“什么？”

尤菲米娅疑惑的看着自己的皇姐。

“没有什么，只是有些感叹罢了，这个辰*罗布洛在军事上面的天赋毋庸置疑，两天代我征服18区，不是光凭着武力的，现在如此优雅的剑术却又暗藏锋芒，面对谁都不卑不亢的处世之度，可谓难得一见的天才人物……”柯内莉亚用得着只有他和尤菲米娅两个人听得到的声音说道。

“……”

尤菲米娅惊讶的点点头，皇姐第一次这么夸奖一个人呢，那么贵族们平时的作态她也是见过，故作优雅、懒散作态、奢靡生活……可以说大部分贵族是寄生虫的存在，而支撑着帝国奋进的是像辰*罗布洛的这类贵族，而能够做得最好的便是辰*罗布洛了，既不失贵族体面又拥有卓绝的实力，皇姐的褒奖并无不可啊。

“……”

而面对着风雨辰剑术突进的俾斯麦顿时感觉一种左右为难的样子，因为风雨辰将他所有的攻击路线全部封锁了，并且速度与力度非常惊人，第一次与他的剑碰撞却发现自己的整条手臂要软掉的样子，好强的力量。

“左肩……”

风雨辰嘴角微微说道。

正在所有人不明白这个意思的时候，风雨辰解释给了所有人。下一刻风雨辰的剑尖贴在了俾斯麦的左肩上面，但是却没有刺下去，如果用力刺下去的话……

俾斯麦瞬间内心震动。根本没有看清楚风雨辰刺击的轨迹，可怕！

“心脏……”

风雨辰嘴角微微说道。

所有都屏气凝声看着风雨辰的刺击。同时心里念着刺中之类的词语，这场决斗牵动了所有人的内心。

簌……

“啪啪……”

风雨辰的剑顿时又抵在了俾斯麦的胸口上面，而俾斯麦亦无甚感觉。

“左腋下……”

“下颔……”

“后颈……”

“……”

风雨辰每一次提前说出自己的攻击部位，但是无论俾斯麦如何反抗，都无法抵挡风雨辰的攻击。

就在俾斯麦接近崩溃的时候……

风雨辰主动的将自己的胸口暴露在了俾斯麦的剑下，然后微笑着说道：“俾斯麦叔叔的剑术果然强大啊，多谢指导了……”

见好就收，风雨辰微笑着后退。

“啪啪……”

周围的贵族纷纷鼓掌。虽然都知道结果，但是一律心照不宣，毕竟俾斯麦是皇帝陛下的第一骑士，这要是败了丢的可不仅仅是俾斯麦的脸面，而是皇帝陛下的脸面啊。

而风雨辰的气度也让在场的所有人感觉这是真正的贵族，进退有度，识大体，这让所有人感觉如沐春风一般的优雅，而且最后风雨辰露出的是谦逊的面孔，这让所有人觉得太懂事了这个年轻的伯爵。

“辰贤侄的剑术果然高超。一定能够成为帝国最强之剑的，我想陛下看到了这场决斗也会高兴的……”俾斯麦连忙整理不平静的面容说道，恢复了骑士的风范。

“哪里……”

风雨辰摇摇头。双手举着杜兰达尔圣剑，郑重着说道：“这是因为有伟大的布里塔尼亚皇帝陛下的恩赐，皇帝陛下的荣光和话语以及激励让我拥有了更加强大的实力，我一定会用圣剑为伟大的神圣布里塔尼亚帝国开疆拓土，奋勇征战，未来是属于伟大的神圣布里塔尼亚帝国的！”

“啪啪……啪啪……”

“说得好……”

“all-hail-ia！……”

所有人纷纷鼓掌，风雨辰太会说话了，将决斗的英勇归属于布里塔尼亚皇帝的原因，而且丝毫不做作的言语让无论谁都感觉舒服。

“这便是艺术啊。这等年纪就拥有这样的处世之态，不得不让人震惊……”柯内莉亚鼓掌着说道。

…………

地位的提升。也让风雨辰麻烦不断，也不能够说麻烦。只是……

“伯爵大人，可以给我签名么……”

“伯爵大人，今天晚上我想邀请您去看音乐会……”

“伯爵大人，您明天有时间么？听说一家不错的餐厅……”

“……”

风雨辰的周围是一群美女环绕，关键不是这个，风雨辰还要做出各种优雅的回答，可是他一张嘴，就引来一声声幸福的尖叫……

这个时候，风雨辰总算是理解了贵族的奢靡生活了，唉，麻烦啊……

好吧，为了躲避麻烦只有……

“米蕾，你不是要我帮忙搬下东西么？现在我们去吧……”

风雨辰顿时拉着自己的同桌跑出了教室……

“伯爵大人……伯爵大人……”

可是后面一个个女孩仍然穷追不舍的样子……

“喂，慢点啊……”米蕾顿时诧异的说道。

“抱歉了……”

风雨辰直接公主抱着米蕾跑出了教学楼，然后来到了学生会，接着重重的舒了口气。

“哎哟我的妈啊，再也不要当什么伯爵了，特喵的，难受啊……”

米蕾看着风雨辰的脸从优雅变成了麻烦苦涩顿时捂着小嘴轻笑了起来。

“会长，你们在干嘛呢……嘻嘻，不会是……”

这个时候夏莉从外面走了进来看到风雨辰抱着米蕾，然后米蕾又畅快微笑的样子，顿时愣了下眼，这两人不会是……

“……”

风雨辰和米蕾两个人顿时感觉现在尴尬的状态，连忙的松开对方，但是风雨辰感觉这样米蕾绝对会重重的摔在地面上，于是快速的将她的身体揽在怀里，然后作势一滚，自己躺在了地面上，让米蕾在他的身上。

“你们……”

这个时候卡莲从外面走了进来，看着眼前的一幕顿时惊讶了，这个情景就是——米蕾将风雨辰推倒在地面，然后并实现强吻的样子……

之后鲁鲁修、枢木朱雀等人也走了进来……(未完待续)

第五百五十章 公主约会日（上）

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

“说好了，别乱跑听见没有？”风雨辰看着趴在床上玩跳棋的c.c.说道。

“……”

“午饭我放在保温盒里面了……”风雨辰继续说道。

“……”

“好吧，随便你怎么样，总之不要和我扯上关系就行……”

风雨辰叹了口气说道，关上房门走了出去。

今天是风雨辰和尤菲米娅的约会，同时今天柯内莉亚要在琦玉县贫民区进行歼灭作战，目的是引出鲁鲁修扮演的zero。

按照原著的话，计划失败的鲁鲁修会被c.c.拯救，但是c.c.放弃了和鲁鲁修之间手关系，同时考虑到【白色骑士团】玩家的存在，应该会将鲁鲁修的身份告诉柯内莉亚，那么鲁鲁修将面临一场劫难，所以风雨辰的另一个身份【高文】又要出场了。

不得不考虑有【白色骑士团】玩家混入柯内莉亚内部的事实存在，今天尤菲米娅邀请风雨辰约会，估计是有人向柯内莉亚举报他就是黄金骑士【高文】，然后为了让置疑消除掉，所以在进行对zero的歼灭战的同时，柯内莉亚让风雨辰和尤菲米娅在一起无法脱身。

虽然不清楚柯内莉亚听信了谁的话，但是风雨辰想他是必要扮演好约会的角色呢，至于【高文】，继续由分身扮演吧。

…………

来到了总督府后，风雨辰和尤菲米娅见了面。

“参见公主殿下……”风雨辰将右手放在胸口微笑着说道。

“罗布洛卿不必多礼，今天要麻烦你陪我参观下11区了……”尤菲米娅说道。

“嗯。荣幸之至……”

风雨辰点头。摆手。让所有侍卫官退开。

只剩下了风雨辰和尤菲米娅两个人后，风雨辰顿时松了口气，拉了下脖子上面的贵族系带，说道：“哎呀，真是让人头疼的贵族礼仪啊，真得好麻烦，那么我们走吧，公主殿下……”

忽然。风雨辰的改变让尤菲米娅惊讶了一下，之前是个谦卑的爵士，现在却是个不羁的浪子，两种性格的反差应该说现在才是他的性格吧。

“噗哧……”

尤菲米娅顿时轻笑着说道：“罗布洛卿可是将所有人都骗了，那么典型贵族子弟忽然变成了放荡子，恐怕所有人都会惊讶一把吧……”

“是么……”

风雨辰挠挠头笑着说道：“哎，别看我平时表现那么好，只是场面的东西，其实我小时候很调皮的，小时候被逼着做各种什么让人头疼的贵族礼仪。真得是充满悲伤的过去，有一次为了逃避学习。我躲在家园前面的鱼池里……”

“嘻嘻……”

尤菲米娅感觉一瞬间风雨辰变得平易近人起来，一些他的趣事也让她感觉很和zi小时候想像。

“确实，学习那些宫廷礼仪真得让人好头疼的样子啊……”尤菲米娅也说起zi的过去。

“……”

交谈了一会儿之后，风雨辰认真的说道：“公主殿下想必很难抉择吧？”

“嗯？”

风雨辰的瞬间严肃的转变让尤菲米娅顿时纠心了起来，11区的问题，克洛维斯哥哥的死加上zero之类的事情，确实让她苦恼，毕竟坐在了副总督的这个位置上面。

“正因为赌上性命去战斗，才会拥有统治的资格，弱小一定要被强大所统治，但是世界仅仅是这样的残酷么？公主殿下的纠结应该是这样吧？”风雨辰微笑着问道。

“你……”很显然，风雨辰说到了尤菲米娅的心里。

沉吟了片刻之后，风雨辰拉着尤菲米娅的手说道：“既然是约会，就要开心吧，那么，放下所有烦恼的事情吧，对了，刚好有一个解决烦恼的小秘诀呢……”

接着尤菲米娅，风雨辰顿时拉着她跑进了一个超市里面。

“罗布洛卿……”

“叫我辰吧，罗布洛太疏远了……”

“那么你也叫我尤菲好了……”

“……”

进入超市后，风雨辰拉着尤菲来到了方便面的区域，然后左右打量了一下，小声的说道：“告诉你一个我发泄烦恼的秘诀吧……”

“……”尤菲米娅疑惑的看着风雨辰的样子，好奇心显然被提了起来。

风雨辰拿起一包方便面，然后一点一点的捏了起来，小声的说道：“小时候生气的话破坏家里的东西会被骂的，所以我就跑到超市里面来‘捏面’，将所有的fen发泄在面饼上面……”

捏面……

尤菲米娅顿时感觉超有意思，尝试着学起风雨辰一起捏面，那种感觉怎么说呢，好有意思的，一边打量着会不会有人发现，一边听着嘎吱的轻脆声，整个人的注意力集中了下来，真得忘掉了那些烦恼的事情……

“……”

十几分钟后，风雨辰和尤菲米娅两个人作势正经的走出了超市，接着没有走两步，尤菲米娅顿时捧腹笑了起来，那种笑声真得让人感觉到一种畅快的感觉。

“你好坏啊……”尤菲米娅顿时捂着小嘴说道。

“捏了多少包？”风雨辰微笑着问道。

“十一，不是十二……”尤菲米娅顿时兴奋的说道。

“我可是捏面王子哦，我有二十多包……估计今天的那个售货员会哭死……”风雨辰自信的说道。

“哈哈……”

顿时尤菲米娅再次笑了说道。

“……”

接着风雨辰接着尤菲米娅又在游乐园走了一园，最后在一个幽静的公园下停了下来。

“给，冰凉的汽水……”

风雨辰坐在尤菲米娅的身边，说道：“尤菲，看到你的时候，我就知道你是一个善良的女孩，渴望着所有人和平，没有纷争而平等的世界，不伤带给他人伤害，但是做为副总督的你不得不做出一些事情，但是你想着尽量用温柔的方式来解决……

抑制感情，想以冷静的洽商来解决，绝对不会生气或强要贯彻zi的主张，每当考虑到zi的时候就会为各种不足而苦恼，无法向任何人说谎，即使生在皇族却保留了一份难能可贵的纯真的心……”

尤菲顿时将眼光投递到了风雨辰的身上，内心一下被看穿了……(未完待续……)

第五百五十二章 燃烧的灵魂

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰冷着脸坐在椅子上面，看着眼前的这名帝*，地位还不低，是属于子爵吧？

“说吧，有什么同党，举报本爵士，可是以下犯上的知道么？”

“呸，别装糊涂了，你就是【黑色骑士团】的人吧，原著上面可没有你这个人物，辰*罗布洛，我呸！”

这名帝*顿时吐了一口唾沫。

“呵呵，死到临着了，还嘴硬啊，说吧，还有什么人是【白色骑士团】的，知道么，在这个总督府里面，除非是柯内莉亚，不然其它的人都是我的眼线呢，少将军衔，想要调查一些东西很简单的呢。

新人君，让我来告诉你一个无限的规则吧，这个无限世界，只有一个王，就是我，即使有100个无限者，呵呵，最强大的那个还是我哦……力量为尊，现在死在我手中的【白色骑士团】无限者已经有十多人了，放心，你不是最后一个！”

风雨辰拔出了腰间的佩剑，瞬间割掉了眼前帝*的耳朵，接着剑尖突入他的嘴巴，将他的舌头割了下来，紧接着，两丝血花溅起，帝*的手筋被挑断开来。

“啊……嗷……呜……”

帝*顿时惨叫了起来……

风雨辰用白手帕擦擦手中的佩剑，走出了牢房，然后对着守卫在两边的帝国兵说道：“这个人是zero同党，可惜不肯乖乖的招降，我给了他一点点小小的惩罚，之后你们知道怎么处理吧……”

“是，将军！”

两名士兵顿时站直身体尊敬的说道。

“记得要让他‘爽快’一些再上路，我们是‘仁慈’的懂么？”

风雨辰拍拍两个士兵的肩膀走出了刑房。

切。一个逗比玩意，也不看看他的身份和地位，居然向柯内莉亚举报他。呵呵……

…………

“尤菲，今天看你玩的很开心啊……”柯内莉亚看着故自躺在床上开心妹妹说道。

“嗯。辰是个挺有意思的人呢……”尤菲米娅点头说道，“不可能是zero的同党吧？”

“是的，毕竟罗布洛卿有着那么光明的前途，怎么会做一个反抗组织的手下呢。”柯内莉亚坐在尤菲米娅的身边说道，“都称呼起‘辰’了，果然关系不一般了呢，要不要父皇为你们赐婚呢？”

“什么嘛，不要。不要……”尤菲米娅顿时脸红着用枕头捂住了自己的小脸说道。

“过两天，罗布洛就要被派上征讨西菲的战场上面，如果他拿下了西菲之后，向父皇求婚的应该可以，你觉得怎么样，要是可以的话，我就替你进言了，有他做你的后盾，也没有人敢欺负你的。”柯内莉亚的内心无不在为着尤菲米娅着想。

“皇姐一样会保护人家的嘛，再说人家也会变强的。我可是很有信心啊……”尤菲米娅说道。

“不一样，我陪不了你一辈子，而且其它的姐妹好像也动了心思呢。如果罗布洛能够完美解决西菲，被赐婚也不是什么出奇的事情，毕竟笼络臣子，也是皇室的处政手段之一……”柯内莉亚说道。

“……人家考虑下……”

“……”

…………

刚刚回到了学校之后，风雨辰便被鲁鲁修叫住了。

“楼顶上面说吧……”风雨辰说道。

“好的，我也想和学长认真的谈一下了……”鲁鲁修呼了口气说道。

接着两个拥有王者之心的人登上了楼顶。

“簌……”

“晚上的风还稍稍有些冷啊……”风雨辰说道。

鲁鲁修停下脚步说道：“风能够吹凉的是*，但是却无法熄灭燃烧的灵魂！”

“哲学么？看来鲁鲁修皇子殿下已经拥有了燃烧的灵魂啊，平静的心沸腾起来了么？”风雨辰微笑着说道。

“在新宿区得到那种力量的时候便已经觉醒了，让我的计划大大提前了啊。”鲁鲁修试探性的说道。想要探知风雨辰是否知道‘王者之力’的存在。

“力量么？是在说【高文】么？”风雨辰避开了geass的力量之谈。

“哦……是吧……”

鲁鲁修眼中闪现一丝冷静，说道：“但是。我不知道这个力量能否真得为我所用，而且最近学长貌似在帝国站住了脚跟。完全没有必要跟我一起吧，也许靠着自己的力量便能够达到很高的地步，还有……”

沉吟中的鲁鲁修打量着风雨辰那双如同雄鹰一般锐利的眼睛，那种震慑心神的力量只在布里塔尼亚皇帝和二皇兄修泽奈尔的眼中看到过的锐利，但是他的平静，不或者说一种柔和的伪装让他的锐利丝毫不显得张扬，不是个普通人啊，虽然观测了好久……

“还有，我觉得学长有也着成为王的心态吧，不然不会这样隐藏自己的吧？”

“啪啪……”

风雨辰拍拍手掌，说道：“果然，不愧是鲁鲁修啊，一下子看穿我了么？确实，实话说，我想要成为王呢，但是……我对布里塔尼亚的王没有兴趣。”

“这也是我疑惑的地方……”鲁鲁修战斗说道，明明感受到王的气息，却对于布里塔尼亚，不或者说对于这个世界没有任何的留恋，那是一种更加高等的姿态。

“总之敞开天窗说亮话吧……”

风雨辰收起微笑，认真的说道：“目前我帮不到你什么，只有高文会随时出现在你的身边，而我会征讨世界各地，拿下整个布里塔尼亚的军权，在明面上我是你的敌人，但是我不会对11区干扰太多，任你发挥，然后在最后之刻，我会推你为王，就是这样。”

“……”

鲁鲁修拿不准风雨辰话里的真假，但是有几点是可以确认的：

【1】明面上，风雨辰是他的敌人，也会有可能和他战斗，但是他不会在11区投入太多的战力；

【2】高文会是他的帮手；

【3】风雨辰对于最后的王位没有任何觊觎之心，他的目的应该别有它物。

但是这样已经够了，鲁鲁修现在终于确定了风雨辰的对于他的意义所在……

“我会按照我自己的计划行动的，但是还是谢谢【高文】的辅助，最后……我会成全你的目的，虽然不明白你的目的是什么……”(未完待续)

第五百五十四章 万花筒写轮眼

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

c.c.看着风雨辰的血色双眼，一股骤变的波动开始绽放，转动着的三勾玉突然在一瞬间凝结到了一起，接着——

瞬间，风雨辰的双眼变成了类似【凯尔特十字】的形态，是一个中央交叉处连接着一个圆环的十字之符号，不过在十字的四角尽头，各探出了一个死神镰刀……

同一时间，沉沦在c世界的风雨辰将周围所有的残骸粉碎，意识终于找到了回归本体的方向……

在回归意识的一瞬间，风雨辰顿时将c.c.从身上推了开来。

“真是的，不要随便玩些危险东西好不好，差点没有命了，哎……魔女果然是魔女……”

风雨辰从一边的桌子上面拿起镜子，发现他的眼睛变成了万花筒写轮眼的状态，没有想到竟然被激发了潜力，是应该感激c.c.还是埋怨她呢？

不过有一点是真实的，如果他失败了，那么就会死，如果成功了，就是现在的样子了。

风雨辰看着他的万花筒写轮眼，是从来没有在火影世界中看到过的形态，他感觉之所以是现在的这种形态，和他的圣痕体有一点的关系。

典型的凯尔特十字架形态，对于凯尔特最典型的了解，风雨辰是在看的设定中，凯尔特十字架是拥有移动教会部分能量的灵装，作用于封印姬神秋沙（吸血鬼杀手）的能力，挂在秋沙脖子上。

除了凯尔特十字架的典型标志外，风雨辰的写轮眼在十字架的四个尽头各探出一个镰刀，这个镰刀应该是死神的象征。

真得是一个拥有着神秘反差的万花筒写轮眼啊。毕竟凯尔特十字架代表着圣洁，而死神镰刀代表的罪恶，善与恶的交织。呵呵……

“哈哈……”

风雨辰不禁笑了起来，他果然是一个神秘的人啊。在加速世界的角色也是如此，拥有魔王与天使的双面，不知道这种让人纠结的善恶交集会不会一直伴随着他，但是总而言之，这便是他的特殊性吧，既不向往光明，又不屈从黑暗，而是在光明与黑暗中徘徊……

有意思。太有意思了……

风雨辰感觉自己的性格真得是复杂呢……

关闭了万花筒写轮眼之后，风雨辰发现他已经被c.c.强制契约了，证据很明显，左眼已经能够geass形态的变化了。

“你这个家伙，非要将我拖进那个世界么？”风雨辰顿时叹了口气，看着眼前的c.c.说道。

“以你的强大精神力应该能够快速的提升geass的力量，然后拥有杀掉我的能力，我只是想要一死而已……”c.c.说道。

“……”

“经历了一次次的生离死别，身边的人一个个消失，最终无论是属于他们还是自己的人都无法得到存在。渐渐归于无，你不是想死，而是不得不死。因为在你存在的这段时间里，没有真正的人喜欢你爱你，你始终作为孤身一人的存在不是么？”

风雨辰摇摇头说道，“既然是这样的过去，那么你真得没有留恋了么？其实想要拥有一份真正的爱吧？”

“你……”

c.c.捂着自己的脑袋，身体蜷缩了起来，那个被永久封闭的世界仿佛又再次出现。

看着忽然柔弱下来的魔女，风雨辰感觉真得是让人意外，那种楚楚可怜的姿态让他不得不捏了下手指。不想过多的与c的世界发生交集的他，现在才发现。在他与c.c.接触的第一刻开始，他便无法摆脱这种轮回了。

风雨辰上前。将c.c.抱在了自己的怀里，用着温柔的语气说道：“想要被爱，想要干涸的心充满着温暖，这是并不算妄想的愿望，但是做到这一步之前，最起码要开放自己的心扉，想要死的话，最起码完成自己的愿望再死吧，你难道不想让自己在他人的心中留下一个印象么？”

c.c.的身体顿时颤动了一下，是啊，这样死的话，那么谁会记得自己曾经的存在呢？

“我不想知道你拥有什么不老不死种无聊的力量，如果按照某种程度上来说，我也拥有着不老不死的力量，但是重要的是不是你要死，而是你的心死了，干涸了，当心被温暖的液体充满时，时间对我们来说，永恒只是刹那的芳华……

如果你想要拥有这种未来，我……呵呵，不知道合不合适，但是我会让你体会到所谓的温暖世界，当拥有爱的湖泊时，永生的时间对于人来说是奢侈而不是罪恶……”

风雨辰抱紧着c.c.的身体，老毛病又犯了，碰见了柔弱的女生总想要保护，明明保持女王的形态他就不会靠近的，但是c.c.却要露出那柔弱的一面，一下子将风雨辰冷冻的击碎。

“选择我可是要和整个世界做对的，你的世袭伯爵也只是一个笑话而已……”c.c.不由得又恢复了女王的姿态，手指推开了风雨辰的身体，钻进了床上的被窝里面。

“你觉得魔王会怕整个世界么？”

风雨辰骄傲的说道，唉，预定好的计划又要发生改变了，不过也是幸亏有c.c.，他的万花筒写轮眼终于开启了呢，接下来要怎么打算呢，计划要重新梳理了，毕竟接触了geass的力量，确实没有必要浪费了这份力量，和鲁鲁修的geass是一个类型的，风雨辰的力量也是王的力量，毕竟魔女是属于魔王的，这便是能够拥有c.c.的证明。

魔女不属于地狱，魔女属于魔王，能够驾驭魔女的只有魔王，想要拥有魔女，便有成为魔王的决意。

“呐，明天早上我要吃芝士披萨，做的难吃了，我可是会离家出走的……”

c.c.的声音传荡了出来，虽然微弱，但是却异常的清澈。

“……”

风雨辰无奈的说道：“……知道了，只管做，爱吃不吃，你要想跑那最好，我也趁早摆脱束缚，先说好了，要走你就趁早，不然的话，魔王的*可不会纵容你逃脱，所以你想好了……”

“魔王么？有意思……”(未完待续)

第五百五十五章 黑色骑士团（上）

【感谢云枫宇、longchaolo、流年成殇love 、蛋淡de忧伤童鞋的打赏，感谢157747860童鞋的月票，还差5张月票加更，大家努力喵，今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

今天，风雨辰受命，陪同第三皇女尤菲米娅一起参加有关sakuradite的分配会议。

“只是作为旁听么？”风雨辰思索着说道。

尤菲米娅点点头，说道：“嗯，初步接触这种事情，对于sakuradite的分配现在我们还做不到真正衡量分量的阶段，首先是旁听。”

“嘛，观光的话也不错呢，这河口湖听说是11区富士山的观光有盛地，有许多的游客在些观光呢，旁听之后，不如我们在这里旅游一下好了……”风雨辰拿出一份zi制作的早点递给了尤菲米娅。

什么东西？

尤菲米娅打开精美包装的荷包，一股诱香的味道溢散出来，忍不住的，她打开了荷包，发现是一块披萨饼。

“这是……”

“那个，我觉得送那些鲜花什么有有些太普通了，于是zi亲手做了点心，不知道是不是太普通了……”风雨辰挠着头说道。

“不……很新奇的礼物，我可以尝尝么？”尤菲米娅顿时摇摇头，发现风雨辰有趣的一面，确实，要是一般男士的话约会是鲜花之类的吧，他确是送吃的，不过zi亲手制作这种意义很不一般啊。和随处可以买来的东西不一样。zi制作的东西显然是充满了温暖和心意的。从这个方面能够看得出他不虚伪的一面。

“哦……嗯，可以……”风雨辰点点头，视线看向了别处，被尤菲米娅那种温柔的余光看着，真得是有点那个啥……

“那我就不客气了……”

尤菲米娅张开绯红的小嘴浅尝了起来，高贵优雅却突显稚气的面庞让人不禁侧目，紧接着这张小脸瞬间露出了一股极致的满足感。

“真好吃呢，辰你的手艺真得不错呢。下次能够再给我送这样的东西么，很喜欢？”

“哦，没有问题……乐意效劳……”风雨辰顿时点头说道，不过却有着一丝慌乱，显然刚刚是在盯着人家的脸看，现在回过神，有些不好意思了。

“怎么了？”尤菲米娅看着风雨辰有些许慌乱的样子，顿时恍然说道，“是不是我的要求太为难了，不好意思。只是感觉吃到了非常好吃的东西……”

“不是的……”风雨辰连忙摆手，但是瞬间眼神凌厉的看向了周围……

“怎么了？”尤菲米娅也感觉出了风雨辰的紧张。

“别说话。可是有反叛组织……”风雨辰小声说道，同时将尤菲米娅护在了zi的怀里。

“砰……砰……砰……”

随着风雨辰的话音刚落，顿时一个个穿着军装的士兵闯了出来，一声声子弹出膛的声音顿时响彻了整个观光酒店。

眼前这些人的打扮明显得不是布里塔尼亚帝**的装扮，而是旧日本反抗组织的士兵。

竟然忘记了这个剧情，风雨辰这两天被c.c.和万花筒写轮眼的事情打乱了节奏，没有想到已经是现在的这个剧情了，日本解放阵线么？

“啊……不要！！”

顿时一个个观光的游客尖叫了起来……

“所有人，双手抱头，放弃抵抗，不然的话就是……死！”

一名明显是指挥官的家伙走出来冷哼着说道，然后指挥着手下的士兵将人质押解到一个单独的房间里面。

“尤菲，我会保护你的……”风雨辰紧紧的抓着尤菲米娅的小手说道。

“你们，快点走……”

这个时候，两个士兵用枪口指着风雨辰他们说道。

风雨辰抱着尤菲米娅慢慢的前进，和那些人质们一起来到了一个房间里面，看样子是食品储藏库般的房间存在呢。

同时风雨辰发现了学生会中的米蕾、夏莉、妮娜三个人也在啊。

…………

“qing kuang怎么样了？”柯内莉亚问着身边的副官安德列亚斯*达尔顿说道。

“连接酒店的桥梁，除主桥外，其他全部被切断，从上空和水下的接近作战全部以失败告终，剩下有可能执行人质救出作战的道路只有一条，延伸至会议中心酒店正下方的供给通道，使用这条通道的话，按照作战计划，可以将地基破坏，使基地沉入水中，本来是用来运输物资的通道，所以萨瑟兰也能够通过，不过对方有着通过电磁诱导射出超高速炮弹的炮台，发射的超电磁式榴散弹重炮很难躲避……”安德列亚斯说道。

“强攻呢？”柯内莉亚问道。

“尤菲米娅殿下身边有着罗布洛伯爵，应该不会有危险，但是是否可以采取更加保险的手段？”安德列亚斯说道。

“zero在靠近……”

就在这个时候，一声广播传达到了柯内莉亚和安德列亚斯的耳朵中。

“zero？他有什么目的……”

…………

“e……eleven……”

看着眼前的日本解放阵线士兵，妮娜顿时害怕的说道。

但是很显然eleven让这些士兵fen了，这是带给他们耻辱的名字。

“竟然说eleven，我们是日本人！”士兵顿时用枪指着妮娜纠正着说道。

“我们会纠正的啦……”夏莉顿时伸出手臂挡了下……

米蕾将妮娜抱在了怀里。

“你们那是什么语气，跟我过来！”士兵顿时强势的拉起了妮娜的手臂。

“啊……”

“……”

尤菲米娅顿时忍受不了站了起来。

风雨辰强硬将尤菲米娅按了下来，然后将zi戴着的帽子摘掉，威严的说道：“我是布里塔尼亚世袭伯爵辰*罗布洛，你们的长官呢？我要和他谈谈……”

“什么？？！”

“布里塔尼亚的死神将军，一人将整个中部最大组织的‘武士之血’毁灭了……”

“！！”

顿时屋子里面的所有士兵胆怯的后退了一两步。

风雨辰看准时机，一共五名士兵，风雨辰一瞬间将手中的五根筷子扔了出去……

“噗……噗……噗……”

顿时一个个日本士兵的喉咙被穿刺钉在了墙上。

“哼，胆怯的时候便是死亡逼近的时候……”

风雨辰冷哼着说道，然后看着所有人质，说道：“都安静一下，有我在，你们没有事的，现在所有人跟在我后面，注意不要出声，我们从这里逃出去……”(未完待续……)

第五百五十六章 黑色骑士团（中）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰的筷子杀人让所有人震惊了一把，比子弹还要厉害的样子，简直像是魔术一般。

“辰……”

米蕾看到了风雨辰顿时惊喜的站了起来，没有想到他也在这里，之前听闻风雨辰的厉害，但是没有想到是这么的厉害。

“咚……咚……”

“喂，里面的干什么？”

这时门口外的两名日本士兵问道。

风雨辰连忙警觉的说道：“没有事，只是有个不懂规矩的家伙，教训他如何尊重日本人……”

“哦……”

听着外面没有了疑惑后，风雨辰对着所有做出了一个禁声的手势。

“都安静一下，首先，知道这个酒店结构图的人出来下……”

顿时所有人静止了下来，一个个看着风雨辰，充满了希望的样子，居然是帝国世袭伯爵辰*罗布洛，那么他们就有救了。

“伯爵大人，我知道……这里还有图纸……”

一个中年人走了出来，将手中的资料递交给了风雨辰。

风雨辰拿在手里分析了一下，然后说道：“首先，我我确定安全前，你们不要有任何的异动，现在我们开始行动……尤菲，过来配合我一下……”

“哦……哦，怎么办？”尤菲米娅顿时惊醒了，还在回想着刚刚风雨辰那帅气的投筷子姿势，那么的简单，五个人立即倒在了地面上，真得厉害。

风雨辰换上了一件日本士兵的衣服，然后说道：“假装我押着你出去，别担心。我不会让你受伤的，那些家伙要想伤害你，除非从我的尸体上面踏过……”

“哦……”尤菲米娅顿时脸红了一下，感觉这句话是风雨辰的告白了。

“……”

接着风雨辰打开了房门。门口有两个士兵在守护着。

“干嘛呢？带了个女人出来。嘿嘿，难道你……”一个士兵流里流气的笑着问道。

“哦。她是布里塔尼亚的三皇女尤菲米娅，所以我带着她去见首领……”

风雨辰看着眼前两个士兵放松警惕后，瞬间双手出手，将两个人的脖子扭断了下来。

“镜子给我……”风雨辰接着对尤菲米娅说道。

“哦……”

尤菲米娅顿时将兜里的镜子交给了风雨辰。

风雨辰身体重心前移。迈动着猫步来到了一个拐角，然后拿出镜子探出了一点，从镜子反射的镜面中看到了一共三个士兵，但是分布的话有点远的样子，看来要下点心思了。

思量好计策后，风雨辰走出角落，然后尝试geass之力……

“以风雨辰之名。命令你们走过来……”

风雨辰的双眼顿时有一只扑腾的鸟飞了出来，眼前的三个士兵顿时木讷的点点头，双眼的边缘泛着红，向着风雨辰走了过来。

接着风雨辰双手瞬间出击将三个人的喉咙掐断！

真得是个好用的力量啊。怪不得鲁鲁修那样的自信呢。

解决完了三个人后，风雨辰重新回到了房间，说道：“大家跟我走，女人和孩子在中间，不要出声，逃出去一点问题也没有……”

“是……”

所有人顿时激动的说道，一瞬间仿佛从地狱来到了天堂，风雨辰的声音让他们感觉到了希望的降临。

这样，风雨辰一直采取着gaess的力量突破了一个个关卡，不过，突然的，风雨辰与卡莲他们碰见了。

“你们是……”顿时卡莲和扇要等人震惊了一下。

“你们也是被控制的人质么？那么正好，跟我一起，我来保护你们，我是布里塔尼亚世袭伯爵辰*罗布洛，一定会让你们没事的……”风雨辰按着套路话说道，装作不认识的样子。

“那些士兵你都解决了？”卡莲顿时震惊的说道。

“一些杂鱼而已，再来几百个也不是我的对手……”

风雨辰说道。

“怎么办？”顿时一个黑色骑士团的成员问道，他们本来要解救人质的，但是人质自己逃了出来。

“按照zero的命令吧，放他们离开……”扇要顿时说道。

“可是那个辰*罗布洛可是布里塔尼亚里面的重要人物吼，他一个人就摧毁了整个中部的反对势力……”一个黑色骑士团的成员顿时咬牙说道，显然不想将风雨辰放走。

“你们也要和我过招么？”

风雨辰的眼神顿时透露出了死亡般的锋利。

“！！！”

怎么回事？

卡莲还有扇要等人顿时感觉他们的身体被禁锢了一般，动不了了，同时一股恐惧的心态从心底中升了起来，这是什么力量啊，仅仅是一个眼神就让他们恐惧了？

风雨辰的幻术能力可是已经不弱了，加上自身强大的实力，双眼的瞳力所散发出来的力量，就像是火影忍者中，中忍考核的时候大蛇丸对宇智波佐助所施加的那种恐惧一般，佐助通过用苦无刺伤自己才得到了清醒。

短短的一秒钟过后，风雨辰收起了自己的意志威压，说道：“看在你们是来搭救我们的面子上面，饶恕你们好了，救生艇在哪里，放我们出去吧……还是你们真得想要和我战斗一场？”

“不……”

“不……”

几个黑色骑士团的成员顿时软倒在地面上，恐惧的看着风雨辰一点点后退，仿佛不想要再面对他的眼睛一般。

卡莲与扇要两个人也是脑门上一滴滴汗水流淌了下来，这到底是个什么怪物，只看他的眼睛便感觉到了死寂一般的杀气，是杀了多少人才具有的力量啊？

而风雨辰身后的那些人只感觉到了风雨辰的威严让那些人害怕了，一个个在心中称赞着风雨辰的强大，光凭气势就让那些人害怕了。

“跟……跟我来，放你们走……”

卡莲努力的喘息着说道，全身麻木的她，已经不敢再看风雨辰的眼睛了，不过倔强的性格让她努力的挣扎了出来。

“那么就多谢了……”风雨辰微笑着说道，一瞬间变身阳光大男孩，微笑着看着卡莲。

卡莲顿时心里再次惊变了一下，仿佛是平常在學生会看到的那个风雨辰了，但是刚刚的那种绝对不是错觉！

第五百五十七章 黑色骑士团（下）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

最终，风雨辰他们是逃了出来，至于酒店里面的日本解放阵线已经被鲁鲁修他们消灭掉了，而鲁鲁修那标志性的发言也传荡了出来——

“布里塔尼亚人啊，不必感到不安，被困在酒店里的人质我已全部救出，现在就让他们回到你们的身边……

人们啊，敬畏我们、追随我们吧，我们名字是我们的名字是，黑之骑士团，我们黑之骑士团，是所有手无寸铁之人的同伴，无论是eleven，还是布里塔尼亚人……

日本解放战线，用卑劣的手段把布里塔尼亚平民当作人质，惨无人道地杀害，这是无意义的行为，所以我们对此进行了制裁，克洛维斯前总督也是一样，下令击杀手无寸铁的eleven，我无法坐视这等残暴的行为，因此我也对他进行了制裁……

我不否定战争，但是，强者单方面虐杀弱者这种事，我绝对不允许，有资格开枪的，只有那些已有被杀觉悟的人。

当拥有力量的强者欺凌没有力量的弱者的时候，我们将会再次chu xian，无论那个敌人拥有多么强大的力量，拥有力量的人啊，敬畏我们吧，没有力量的人啊，追随我们吧，世界将由我们黑之骑士团来仲裁！！”

站在酒店顶端上的鲁鲁修挥舞着zi的双手，终于，迈出了这伟大的一步，也是真正的开始。布里塔尼亚皇帝。等着吧。总有一天，我会站在你的面前，告诉你，你是错误的！

“……”

风雨辰嘴角露出一抹微笑，看着楼顶上面的鲁鲁修，他也要开始zi的征服之路了。

“真得是自大的家伙，明明就是伯爵大人拯救我们的，他们居然当成了zi的功劳！”妮娜顿时愤慨的说道。双手紧紧的握在一起，脸红的瞄了风雨辰一眼。

不是吧……

风雨辰顿时打了个寒颤，妹的，这个自-慰女，原著就对着尤菲的照片进行自-慰，这丫的对象不会换成zi了吧？是不是不应该挺身而出呢？孽缘啊……

被人拿着zi的照片自-慰什么，风雨辰感觉好那啥，淡淡的忧伤，那是抹不去的……

“就是，明明是伯爵大人解决了那么多人的……”

“嗯。什么黑之骑士团，一些乱党还称呼什么骑士……”

“就是嘛。也太会揽功劳了……”

“……”

一个个人顿时议论了起来。

风雨辰皱眉说道：“虽然我个人不怎么喜欢叛党，但是却被是他们解决了日本解放阵线的首领还有大部分的士兵，我们才逃了出来，从这个方面上来说，我们是被他们救了，没有感激，最起码不要怀着那样心态……

身为神圣布里塔尼亚帝国之人，就要拥有正直的心，他们能够主动来救我们，便是可敬的，从这个角度上来说，此时的他们并非我们的敌人，当然，如果他们做出危险布里塔尼亚的事情，我不会放任他们的……”

“……”

“是，是，伯爵大人说得对……”

“确实要感激一下他们……”

“……”

听到风雨辰的话，周围的布里塔尼亚人顿时纷纷点头称是。

…………

回到了总督府之后，柯内莉亚顿时将尤菲米娅抱在了怀里。

典型的妹控啊~~

风雨辰看着不禁撇嘴，不过他貌似嗯，也算是吧……完了，还要回家给小日向做饭呢，还有c.c.那个家伙，要是不回去，两个人不知道会闹哪样啊……

“那个，皇女殿下，我要回下学院，我妹妹还等我回去呢……”

风雨辰顿时说道，然后不等柯内莉亚点头，便瞬间消失在房间里面。

“真是的，我还要谢谢他呢，这个家伙最近似乎越来越不正经了……”柯内莉亚顿时皱眉说道。

“没有事……”

尤菲米娅摇摇头说道，“人家回去照顾妹妹也是应该的，今天……让皇姐担心了……要是平时，皇姐可是早就冲了进去的，今天要不是我……”

“傻瓜，我不担心你谁担心你……”

柯内莉亚顿时将尤菲米娅抱在怀里说道。

“嗯……”

尤菲米娅顿时安心的趴在了柯内莉亚的怀里，只是感觉着口袋里面黏黏的，顿时拿了出来那个东西，原来是之前风雨辰给她的礼物，自制的披萨饼，没有等吃完，便被那些冲出来的eleven士兵打断了。

“怎么了，什么东西？”柯内莉亚看着妹妹微笑的样子，顿时疑惑的说道。

“没什么，只是……他真得是个有趣的人，知道么皇姐，那个家伙约会送我zi做的料理，感觉和那些古板的贵族好不一样的，不过他做的料理真好吃的呢，可惜现在不能吃了……”尤菲米娅眼里透着好奇兼兴奋的样子说道。

“哈？”

柯内莉亚顿时无奈的说道：“不会一块披萨饼就将我可爱的妹妹征服了吧？mei shi ，明天我命令他做早餐给你送过来……”

“不是的……皇姐这样不是让人家为难的么？”尤菲米娅顿时连忙摆手说道。

“哼，那有什么，得到我可爱的妹妹，他还有什么不满么？”柯内莉亚顿时皱眉说道。

“不是这样的！皇姐也真是的，我又没有同意现在和他发展那种关系的……”尤菲米娅顿时无奈的说道。

“好了，后天有帝国的诏令，让他组建军队，征服西菲还有南菲，明天，好好和他聚会吧，说不定这次战斗结束了，就有赐婚了，你不要，国内的那些眼红的人可多的是，考虑清楚了，他要是不明白你的心意，和其它人在一起的话，我可不管哦……”柯内莉亚拍拍zi的妹妹的肩膀说道。

“……我知道……真是的……”

尤菲米娅顿时脸红着点头，明天，明天也太快了吧。

“皇姐也不是逼你，毕竟选择和不认识的人在一起，总比不上和zi喜欢的人在一起吧，我们这些皇女，可是也肩负着‘政治道具’的身份，我倒是没有什么，你的皇位继承权可不靠前的，日后……辰*罗布洛显然是帝国崛起的新一代军神……”

柯内莉亚有些语重心长的说道。(未完待续……)

第五百五十八章 心的悸动

【感谢颠覆黑暗、dirgedvd、取名字就算了、gs大濕童鞋的打赏，感谢孽罪业狼、andorew、血痕之泪光、凡夫俗子01童鞋的月票，月票加更条件满足，今天六更喵，今天第558章录，简单的说，就是让风雨辰组建新的军团，然后赶赴西非，将这个地区拿下，然后还有南非，之后eu的阵线也希望交给风雨辰来处理，真得是重用啊。

手里的资料还有着一些优秀的人才名单，大部分是国内的贵族子弟，还有一些是军校中的人才，这些人都是将自己的信息递交过来的，希望成为风雨辰的部下。

其中有几个人物让风雨辰相当的注意了一下，首先第一个人是——

爱德琳*泽冯，这个家伙不是叛逆的鲁鲁修系列中中的女主角么？呵呵，真得有是意思啊。

接着是玛丽蓓尔*mel*不列颠，这个家伙可是一名皇女啊，而且拥有着布里塔尼亚第88们顺位继承人的地位。不过这个地位被剥夺了，但是呢，幼时，其母弗洛拉皇妃及其同母妹妹朱莉娅皇女在离宫遭遇恐怖炸弹袭击身亡。在请求父亲查尔斯捉拿凶手。遭到查尔斯讥讽——“她们两人会死是因为她们的愚蠢”后，对其父拔剑相向。被制伏后剥夺了皇位继承权。

不光是这个皇女。还有着第五皇女卡琳娜*ne*不列颠要申请做他的副官，

“对了，尤菲，这里的名单都可以选择么？这个第五皇女殿下地位应该不低吧。也要加入我的集团军么？”风雨辰不禁扭头问道。

“嗯，卡琳娜一直为了提升自己在皇族的地位而努力着，所以这一次主动向父皇提出要求，在你的麾下试练自己，这种态度让父皇称赞了她一把呢……”尤菲米娅说道。

“唉，那这可麻烦了，我看来是没有办法拒绝了。还有这个玛丽花蓓尔，居然也要加入进来，呵呵，真得是让人头疼啊。”风雨辰撇嘴说道。

“嗯……玛丽。她个性比较直接……”尤菲米娅也才恍然觉察，居然玛丽和卡琳娜两个人都进入了军队，那么她们是不是也有着那样的目的呢？自己是否真得要说些什么呢？

“看来这一次皇帝陛下真得是准备给我莫大的实权了啊，这样组建下来的军队，恐怕不会弱小。”风雨辰拍拍手中的资料说道。

尤菲米娅正在想着其它的事情，完全没有注意到风雨辰在和她说道。

“尤菲……尤菲……你怎么了？噎着了么，我这里有水……”风雨辰看着尤菲皱眉的样子以为是别的，顿时拿出一杯水递给了尤菲米娅。

“哦……啊，谢谢……”尤菲米娅顿时点点头说道。

这个时候，突然一股冷风吹袭了过来，一滴滴冰凉的雨水侵袭了下来，突然就乌云漫布着天空。

“这个天气……”

风雨辰连忙将自己身上的外套脱下来披在了尤菲米娅的身上，然后说道：“我们回去吧，今天看来是要有雨了呢。”

“谢谢……”

尤菲米娅抓着带着风雨辰身上气味的衣服说道。

“没事，应该的……”

风雨辰说着拦下了一辆汽车，然后和尤菲米娅一起坐了进去。

“去哪里……”

“总督府……”

“哦……”司机扭头疑惑的一看顿时惊讶的说道：“原来是伯爵大人和公主殿下啊，你们在约会么？”

“嗯……”尤菲米娅疑惑的抬起了头，但是这声疑惑仿佛是应许了的感觉一般。

“坐稳了……”

司机顿时说道，然后飞速的行驶出去。

尤菲米娅顿时不禁伸手拉了下风雨辰的手指，接着脸红的低下了小脑袋，那吹弹可破的脸蛋上面泛着苹果般的绯红，沾有着一些雨水的粉红发丝，变得莹莹闪烁……

风雨辰要是再不明白什么感觉，那可真得是白痴加迟钝了，但是没有想过要对这个世界过多的纠缠的，而且尤菲这样柔弱的女孩如果跟随他在之后一个个世界战斗的话，以她的温柔能够走下去么？柯内莉亚也许还差不多，可是尤菲就有些，总之，不能连累她。

“……”

车厢中的两个人怀着各异的心态一直持续到了总督府。

“伯爵大人、公主殿下，地方到了，今天是免费服务，还有祝两位白头偕老……”

司机也是个风趣的人，打了个响指之后，离开了。

让风雨辰无奈的是尤菲到现在还一直抓着他的手，这让他真得有些无奈了，这么直接甩开的话，就是他的不是了啊，不过这么一直不拒绝的话，对方要是多想了，那可是……

“走吧……到我的房间里面，今天看来是出去不了了……”尤菲米娅脸红着拉着风雨辰的手向着总督府里面跑了进去，突然变得一下子活泼了下来。

“哦……”

风雨辰不知道是答应还是沉吟的应声，跟着尤菲米娅进入了总督府里面。

路上还遇到了柯内莉亚，撞见了两个人拉着手，风雨辰顿时心说要糟，这个第二皇女不会要强硬他接受，不，应该说是已经默认了他的地位了，就是她的妹夫了。

“真是的，看你们两个人匆促的样子，这是在总督府，有一点风范，皇女和伯爵连这些礼仪都不懂的话，可是会让一般的人耻笑的……”柯内莉亚顿时皱眉说道，但是话语中怎么有着一些放纵的意味？

第五百五十九章 征服王

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“神圣布里塔尼亚世袭伯爵辰*罗布洛觐见……”

在侍卫官的宣读下，风雨辰穿着骑士装一步步迈进了皇宫之中，不卑不亢的身姿与脚步让两列的大臣们不禁纷纷点头。

“臣，辰*罗布洛参见伟大的神圣布里塔尼亚皇帝陛下……”

风雨辰右手放在胸前，单膝跪在地面上，用着异常洪亮的声音说道。

“嗯，免礼，孤准备将西非与南非的地域交予汝征讨，柯内莉亚应该和你通信过了，有什么要求，说说吧……”

查尔斯威严的声音顿时响彻出来，一股莫大的皇威从他的身上散溢出来。

风雨辰凛然不惧，一股莫大的威压同样从他的身上身上散溢了出来，缓缓的站起身后，说道：“有，有一个要求……”

“什么要求……”查尔斯赞赏的说道，懦弱的家伙可没有站在他面前的资本。

“吾愿做征服王，不知陛下可否同意？”风雨辰微笑着说道。

“！！！！”

顿时整个宫殿中的所有人纷纷震动了起来，王的字眼可不是一件普通的事情，这个辰*罗布洛不要命了么？

“哒……哒……哒……”

顿时一个个士兵架着兵器从四周chu xian，他们认为风雨辰这是在以上乱上。

“嗯……退下……”

查尔斯摆手斥退了士兵，然后用着yi yang威严的霸道的声音说道：“辰*罗布洛，你可要有一个完美的解释。不然……”

风雨辰抬起头。微笑着说道：“弱小就要被支配。可是臣不知道zi强大的极限，所以要做征服之王，为陛下将整个世界剩下的三分之二版图拿下，不知陛下意愿如何？

臣以为，帝居王之上，帝坐拥天下，王征服天下，如若皇帝陛下认为zi驾驭不了臣的话。那么说明陛下并非臣效忠的对象了……

能够执帝国之剑者为帝，臣愿做陛下手中之剑，可否？”

“……”

风雨辰仍然不卑不亢的看着查尔斯，只要抓住了一个人的心态，那么就非常容易对付，既然崇尚强大与支配的查尔斯，那么他肯定不会因为手下的臣子强大而恐惧，反而会兴奋，而且拥有着强烈的自信能够控制每一个强大的手在手中。

在查尔斯的眼里，他将zi看成了世界的主。一个个强大的人物在他的棋盘上点头，不论多么强大的人。都是他的棋子，是的，棋子。

“哈哈……”

顿时查尔斯大笑了起来：“能够执帝国之剑者为帝，说得好，那么我便期待得你能够成为我手中的剑，如果你能够在今年拿下整个eu，那么联便敕封你为‘征服王’，如何？”

“臣遵命……”

风雨辰拔出了腰间的杜兰达尔在zi的手心顿时割出了一道血痕，异常洪亮的声音说道：“以血为誓，拿不下整个非洲与eu，臣，辰*罗布洛提头来见！！”

“！！！”

洪亮的声音带着一股莫大的震慑，顿时在场的所有大臣纷纷被风雨辰的这股意志惊退连连，一股有如地狱一般的杀气扑而来。

………………

出了皇宫之后，风雨辰松了口气，成功了，他越是这么张扬，代表着他并不会背叛，越会得到查尔斯的信任，毕竟在查尔斯的想象中，拥有这么强大力量的人，绝对不会背叛他的，毕竟他认为只有他能够震慑住风雨辰。

这样便确定了一个基础，哼，征服王，有意思……

风雨辰微笑着一步步迈出宫殿，两边的无论是大臣还是士兵，纷纷低头看着他，敢于与皇帝对峙，还能够笑着走出宫殿的人，辰*罗布洛的名号已经让整个布里塔尼亚帝国集团震惊了。

但是风雨辰的行动显然没有这么顺利的样子。

来到了新立的军营之后，风雨辰发现新兵特有的一种气氛，那种自视甚高、桀骜不驯的性格，这些出自大部分贵族血脉的子弟显然是拥有着高傲的心态，混进风雨辰的军队里面，无非是想要获得一些军功，然后晋升zi的地位。

所以为了能够取得好的团队，风雨辰不得不做出一些手段了。

“去，叫所有人集合……”风雨辰对一边的士兵说道。

“yes，my-lord！”

士兵顿时大声的说道，然后跑进一个个军帐中将所有人叫了出来。

风雨辰站在阅兵台上看着眼底的这些士兵，将近有着两千人的样子，不少了，除了普通的士兵外，kmf的机师有着五百余人，算得上是一个作战部队了，毕竟在投入kmf机甲的这个时代，衡量着主要战力是便是kmf机师的人数了，五百人的kmf机师，皇帝已经给面子了，后续应该还会有增加人员的。

“数到十，如果还没有站到队伍，那么我便将他的头颅削掉！”

风雨辰拔出了腰间杜兰达尔大剑说道，语气充满了冷酷。

一个个士兵顿时额头冒汗，那恐怖的杀气让在场的所有人惊惧，一个个低下头颅，不敢与风雨辰的眼睛对视。

“一……二……三……”

“九……十……”

随着一个个字从风雨辰的嘴唇中冰冷的透出，基本上所有士兵都已经站列好了队伍，那实质一般的杀气，告诉所有人这不是开玩笑。

但是还是有两个人迟到了，一个有些肥胖的士兵，身上连军装都没有穿，穿着贵族特有的白色礼服，另一个是一个不断摆弄着zi秀发的士兵，一脸的高傲。

“是约伯纳伯爵的二子还有贾斯汀侯爵的三子……”

“要怎么办？”

“不会真得杀了他们吧？”

“谁知道，罗布洛将军可是有死神将军之称的……”

“……”

顿时一个个士兵小声的议论到。

就在所有人议论的时候，风雨辰手提着杜兰达尔一步一步的朝着迟到的那两个家伙走动，随着他的脚步声，所有人的心脏跟着一声声跳动起来，仿佛就是像是在牵着他们的心脏跳动一般。

而且随着风雨辰的迈步，他的杀气也越来越重，靠近他的那些士兵，脸色已经苍白了起来……(未完待续……)

第五百六十章 天堂与地狱

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰一步步的踏动，来到了两个迟到的士兵面前，冷不丁的举起剑将他们的头颅砍了下来！

“噗……噗…………”

两声轻脆的声音以及滑动在地面上两颗头颅，顿时让所有人震动了起来，真得杀了！

伯爵与侯爵的儿子竟然被杀了！

风雨辰拿出白手帕擦了擦剑上的血迹，然后对着一边的一个传令官说道：“将这两个家伙送回他们的家里，并且告诉他们的家长，随时可以来找我的麻烦，但是还要告诫他们，如果来的话，我会用皇帝陛下赐予的杜兰达尔将他们也杀了，帝国不需要废物！”

“yes，my-lord！”

传令官顿时走了下去，吩咐着人将地面上的两个尸体抬了出去。

接着风雨辰重新来到了检阅台，看着眼下的所有士兵说道：“你们……在我的眼里只是渣滓！”

“！！！”

顿时所有人忍不住想要反对，但是一想起刚刚的那种情景，顿时闭上了嘴巴，一言不合，便动手杀人，眼前的这个辰*罗布洛绝对不是他们可以反抗的。

风雨辰接着说道：“我不管是皇女还是贵族或者是平民，但是在我的眼里，你们都是一样的，别以为到了我的军队里面就能够建功立业，获得军功，然后在帝国取得显耀的地位，这些是你们的妄想！

今天我就告诉你们，你们加入的不是军队，而是死神执法队！！

带给敌人死亡和恐惧的存在，我要是真正的战士。而不是一些只会妄想的猪猡！

拥有决心跟我走下去的人，就留下来，想要着荣华宝贵者请你滚出去。拥有着无畏的人留下来，贪生怕死者滚！

给你们三秒钏的选择时间。想要留下不还是走出去，你们自己决定，我不会挽留你们。

但是我可以告诉你们的是，荣耀与死亡伴生，想要获得某些东西，便要做好拼命的准备，我要征服这个世界，有着这种心态的人跟着我一起战斗。

现在开始选择。三秒钟……”

“……”

顿时所有预备役的士兵顿时互相看了起来，这种选择，真得是让他们踌躇了，毕竟大部分加入到这里都是抱着混军功的准备的，毕竟风雨辰的战绩可是让很多人知道了，跟着他一定可以立下战功的，然后取得爵位什么都是很容易的事情了，但是现在……

很快就有人退出了……

有了第一个，就有第二个，渐渐地……

三秒钟后。还剩下了将近三分之一的人。

剩下了两百名的kmf（knight-mare-的简称）机师，还有五名余名的普通士兵。

“嗯，没有人要退出了么？那么好。从现在开始，你们就是死神战队的一员了，接下来给你们半天的准备时间，明天我们出发前往西非战场。”风雨辰点头说道。

“yes，my-lord！”

顿时所有士兵大声的说道。

“罗布洛将军，那么退出的人怎么办？”这个时候，一个有着金色双马尾与碧绿色眼睛的女孩走了出来问道，高挑的身材与曲线美的身躯无疑证明了她是个美人，而右眼下的一颗泪痣则增添了她一分魅惑与神秘感。

“士兵。你的名字……”风雨辰转身问道。

“爱德琳，爱德琳*泽冯……”少女顿时对风雨辰行了一个军礼。

“嗯。那么……爱德琳，你觉得。废物还会有地位么？”风雨辰冷笑着说道，“在帝国的档案中，我标注了他们是废物，也就是说，他们不可能再会有向上晋升的机会，而要是有人敢用他们的话，便是与我辰*罗布洛作对！”

“！！！”

顿时所有人头上冷汗连连，这要是退出了便永久再无翻身之日了。

风雨辰转身看着所有士兵，说道：“这个世界就是如此的残酷，知道么？我可是对于部下的赏赐是不吝啬的，拿下西菲之后，所有人官升一级，战功赫赫的人会有爵位，我说到做到，之后攻略eu才是重点，西非只是一个试练点，士兵们，你们踏上的可不仅仅是一个地狱，同时也是一个天堂，庆幸你们今天的选择吧，不过也做好死亡的准备！”

“……”

顿时所有人震奋了一下，官升一级，还有爵位，至于胜利，那是肯定的了，辰*罗布洛吸引他们的东西是什么，就是胜利啊，连不列巅魔女柯内莉亚都要佩服的人，可想他会有失败么？

“哦，对了，那两个死掉的家伙是哪两个家族的，爱德琳？”风雨辰问道。

“回禀将军，是约伯纳伯爵和贾斯汀侯爵府上的……”爱德琳说道。

“嗯，那么，你就修书两封，到他们家里，让他们各自准备一亿军资好了，就说，他们的儿子意图谋反，已经被我斩杀，我怀疑他们两个人也有谋反的意图，让他们意思一下，你明白怎么说吧，要是不给钱，我们今天晚上就灭了他们两个家族！以谋反罪论处！对了，别忘记准备一些他们的罪证，这样我好在陛下面前说话。”

风雨辰露出一丝坏笑说道。

“！！！！”

谋反罪，这可是大罪啊，身为贵族，哪个人还没有一点污点的，风雨辰这是要抓他们的小尾巴啊。

“这……将军，这样可是会树立敌人的……”这时，又一个女孩从阵列中走出，粉色的头发女孩，乍一看，风雨辰还以为是尤菲呢，不过瞬间就觉察出她的气质不同于尤菲了，明显能够感觉是个些许英勇的好让，不同于尤菲的柔弱，完全拥有着独特的个性，眼里那种不屈的样子让人感觉确实不一般。

“你是……”风雨辰疑惑着说道。

“玛丽蓓尔……”粉红色头发女孩说道。

“哦，那么玛丽蓓尔，只要我不失败，那么整个帝国就没有人会站出来与我做对，皇帝陛下可是将整个非洲与eu交给我了，也就是说我至少在某种方面来说，是皇帝陛下重点关注的存在，谁会在这个时候站出来找死呢，只要我没有失败，那么他们就只能闭嘴！”风雨辰冷哼着说道。(未完待续)

第五百六十三章 禁闭的浴室

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

爱德琳泡在浴池里面觉得好舒服的样子，毕竟战斗了一个下午加一个晚上，身上早已是汗水淋漓的样子了，不过能够加入罗布洛将军的战斗序列，真得是畅快啊。

泽冯家同样是古老的传统贵族，与罗布洛家族一样渐渐没落了，但是相比罗布洛还要好很多，毕竟泽冯家还有着贵族产业支撑着，但是也是处于帝国中庸的地位。

而凭借自己力量崖坡的风雨辰显然成为了同样是没落贵族子女们所崇拜的对象，那敢于在皇帝面前提出征服王的人真得是很厉害的。

加入了军队之后，爱德琳瞬间被重用了，至少她认为是这样的，作为专属护卫队的七人之一，她应该是比较突出的，风雨辰赐予了她专属的kmf作战机，杜兰达尔*圣杯，同时军队提升到了少校，而且昨天的战斗让也独自率领一个部队出击……

感觉仿佛是得到了认可一般的样子，虽然比玛丽蓓尔首先和风雨辰汇合时并没有被夸奖，但是那赞许的眼神告诉她已经被赞扬了，接下来只要努力，她也能够不依靠家族而取得正式的爵位，作为英雄的少女一般被赞扬着……

“哗……”

就在这个时候，一声浴室门推开的声音让爱德琳停止了幻想，入眼的是风雨辰那光裸的身体，怎么回事？

这里不是女军官浴室么？

………………

五分钟前……

“嘻嘻……首席亲卫大人（爱德琳）……”

玛丽将墙上的男女标志兑换了一下，然后等爱德琳进去之后。瞬间又调整了过来……

…………

刚刚进入浴室的风雨辰突然感觉有些不对劲。瞬间便注意到对面整个脸庞已经变成红色的爱德琳。这个家伙要干嘛？不会是那个啥吧……难道要侍浴？

“啪……”

在风雨辰与爱德琳两个人对视的一瞬间，顿时整个房间的电力停了下来，浴室的门是电力自动驱动的，因此此时也打不开了，就像停电的电梯一般，是出不去的，而且因为是军官级的浴室，对于安全特别慎重。破坏是不怎么容易的。

灯光黯淡下来后，视线没有那么清晰了，当然，这只是对于爱德琳来说而已，对于风雨辰却没有什么作用，长时间使用写轮眼和白眼的缘故，视线特别的好，夜视不是问题。

“……”

这么停顿了一分钟后，爱德琳顿时小声的开口说道：“罗布洛将军进浴池吧，站在上面没有暖气的话会凉的……”

“哦……”

风雨辰点点头。进入了浴室里面，这等于距离爱德琳又靠近了一点。那露出水面的半抹白皙的胸部顿时让风雨辰有点充血的感觉，妹的，想想好多天没有h了，青春期的老毛病又犯了……

爱德琳则开始乱想了，难道风雨辰对她有意思么？想想风雨辰那直爽的性格，对于这种事情也一定会是比较直接的吧？那么她要怎么样呢？

“那个啥……今天的月亮好明郎啊……”风雨辰看着窗户外天上的月亮说道。

“嗯……”

爱德琳点点头，然后心想着接下来就是那个了吧……

“新的kmf机适应么？”风雨辰问道。

“还可以，虽然比普通机稍微难一点，但是一路上一直在适应着，加上之前的驾驶经验，还好……”爱德琳连忙回答着说道，习惯性的脱口，毕竟在作战会议时，她也是这般的回答的。

“嗯，等西非的战事结束了，我对你们进行指导训练，虽然说驾驶经验并非是个人武艺上面的东西，但是拥有着良好的反应速度是需要平时的训练了，习惯了一些格斗技巧后，对于向导兵器的运用会更加成熟一点，在你们之中，你的天赋是最高的，好好努力，未来你一定会是一名王牌机师。”风雨辰说道。

“嗯……谢谢将军的关照……”爱德琳连忙再次应声，心里却是忐忑，她本以为风雨辰会直接一点和她说那种类似——嗯——应该是告白的事情的，但是风雨辰一直在说着平常的话题，真得是让她纠结死了，本来已经想好的回答又再次憋了回去，然后回脑再次加工……

“……”

接着风雨辰发现没有话可聊了，毕竟刚刚认识。

可是爱德琳认为风雨辰是让她先开口，说不定在感情上面风雨辰是个腼腆的人之类的……

“哗……”

顿时爱德琳站了起来，可是因此激动，脚底一滑，顿时要向水面栽下去……

“啊……”

“小心……”

风雨辰顿时出手，将爱德琳抱在了怀里，那柔软温热的**一瞬间坠入了风雨辰的怀里，尤其是胸口被两加入柔软的东西按抚着……

爱德琳慌乱的扑在了风雨辰的怀里，双手顿时抓住了他的双臂寻求着支撑，不过受打击的是——

风雨辰的肌肤居然比她的肌肤还嫩滑……

（圣痕体……）

“……”

一时间，风雨辰没话可说了，特喵的，这可不行啊，男上司和女下司什么的……

（某只羊：最喜欢了……）

爱德琳顿时感觉身体酥软了下来，双眼迷离的看着风雨辰，微微张开了小嘴……

一丝香兰之气顿时冲进了风雨辰的鼻孔，那充满了绯红的唇线如同明亮的海岸线一般泛着银色的光辉……

紧接着，爱德琳睫毛轻皱，缓缓闭上了眼睛，仿佛是预示着她已经做好了某种准备似的……

风雨辰顿时心脏强烈的跳动了两下，双手将爱德琳按在了浴池的边缘上面，嘴唇贴了上去……

“嗯……”

随着樱唇被侵入，爱德琳轻吟了一声，双手顿时抱上了风雨辰的身体，轻轻抚慰了起来……

吻着怀中少女的嘴唇，风雨辰手指按在了她的柔软之上，用力的揉捏了起来……

“啪……”

一声轻脆的响声，灯光瞬间明亮了起来，整个浴室渐渐被照亮，明亮的光线，瞬间刺入了缠绵在一起的风雨辰和爱德琳的身上……

“唔……嗯……”

顿时，爱德琳瞬间害躁的推开了风雨辰，抓起浴池边上面的衣服，瞬间跑出了浴室……(未完待续。。)

第五百六十四章 未婚妻

【感谢残※爱、亡灵倒计时、nirvana丶、dirgedvd童鞋的打赏，感谢书虫小天神、开膛手杰克281、流川太一、消雜啵、天.叶№舞空童鞋的月票，还差21张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

三日后，风雨辰拿下了整个是西非，不，不能够说拿下，应该是说整个西非的军事力量已经被全部摧毁了。

而接着需要整顿西非阵线，所以有了一些空闲的时间，同时风雨辰也将获得军功人员的人员整理递交，当初答应他们就不能够失言，不然的话，谁还会加入自己的阵营？

而在火速拿下了西非之后，风雨辰在布里塔尼亚国内的份量更加重了一些，这时，皇帝查尔斯的赐婚到了。

…………

“真是的，明明我们在打仗，召回国内赐婚……”爱德琳嘟着嘴说道，眼角的余光不时瞥向风雨辰的脸庞，那天晚上的一切，到现在，她都无法释怀……

“就是嘛，才拿下一个西非，父皇就赐婚……”卡琳娜不满的说道，其实她是想近水楼台先得月，但是这个时候赐婚，明显的她没有什么竞争力啊。

“赐婚是小事，不过将军，在接着拿下了南非之后，我们首先要解决中部的eu部队了，与非洲那些落后的国家不一样，eu可是也拥有着kmf作战机种的，而且军制明显要比之前经历的强大一些。”玛丽蓓尔思索着说道。

风雨辰这时点点头，说道：“嗯，确实是如此的，不过，不用担心。已经在想对付eu的对策了。”

“听说好像是因为11区的叛乱，eu的人也加入了反抗组织，并且成为了eu的敢死战队。eu仿佛拥有内线一般，知道我们会进攻。所以在其国内颁布了一条法令，只要是参战的的士兵，他们的家人将得到eu政府给予的居住权之类的……”爱德琳皱眉说道。

“嗯，不用想大概会知道对方的策略的死总比他们eu的人死要好的……”风雨辰不禁想到剧情，不会他的出现让这个剧情加快了吧，那么接下来可能就会遇到蕾拉这个的女主角呢？

稍稍有趣了点呢，、三部剧情线同时整合到了这一个世界啊。

…………

“神圣布里塔尼亚世袭伯爵辰*罗布洛觐见……”

“……”

时隔一个星期。风雨辰再次回到了这个地方，一个星期被两次召见，实属特殊啊。

“臣辰*罗布洛参见陛下……”

“嗯，免礼……”

查尔斯微笑着点点头，说道：“几日之间拿下了西非，吾心甚慰，此次召你回来，是关于你的婚事，你的父亲斯宾洛汉亡故，所以我想代替你的父亲为你进行订婚。吾的这些女儿中，你看中哪一个？”

“……”

“居然是皇女的赐婚，显然征服王的位置已经被确定了呢……”

“皇家联姻也是正常。融入新鲜的优秀血脉是应该的……”

“会是哪个公主殿下呢……”

“谁知道，估计内部已经定夺好了吧……”

“……”

顿时周围的大臣纷纷小声的议论了起来，统一的看着风雨辰，看他对哪个公主有意思呢？

“全凭陛下恩赐……”

风雨辰无所谓，反正也只是走了过场而已，是谁无所谓，毕竟他最后也不会成为查尔斯的臣子，相反，最后他要杀掉查尔斯呢……

“嗯。听说你和吾的第三皇女尤菲米娅的关系不错，那么便由让她和你订婚吧。待拿下整个eu之后，吾为你们主持婚礼……”查尔斯点头说道。

“是。谢陛下恩赐……”

…………

走出宫殿之后，风雨辰叹了口气，果然是尤菲么，看来有柯内莉亚的原因啊，他就想自己现在就被赐婚的事情，背后应该有人推波助澜啊，显然柯内莉亚在帮了他一把啊，不，可能也是在帮她的妹妹。

“居然是尤菲，太气人了！！”卡琳娜顿时火大的说道，“明明我也向父皇提交过申请的，可恶的柯内莉亚，一定是找二皇兄帮忙了……”

“你，切……”

风雨辰瞟了眼卡琳娜的胸部说道：“我对你没有兴致……”

“~~~~”

卡琳娜顿时瘪了……

“对了，你们的奖赏也下来了……”

风雨辰将两个嘉奖令交给了玛丽和爱德琳。

“爱德琳被赐予了男爵，玛丽你的皇女身份被恢复了，第88位顺位继承人……”

“我的皇女身份被恢复了？”玛丽蓓尔顿时惊喜的说道。

“嗯，陛下说你已经悔过自新，然后我轻描淡写的提了下你英勇作战的事情，so，你明白了吧……”风雨辰点头说道。

“我的呢？”卡琳娜期待的说道。

“没有……皇女还要赏赐么？”风雨辰摆摆手说道。

“混蛋，你偏心！信不信我将你和爱德琳的事情告诉尤菲……”卡琳娜顿时不禁气结了。

“……”

风雨辰和爱德琳顿时闹了个红脸，没有想到还有外人看到了啊，不过也是，风雨辰和他的七个少女亲卫官住在一起，不难被人发现，何况爱德琳是光着身子跑出他浴室的，虽然两个人确实没有发现什么实质性的关系，但是剪不断理还乱啊……

“我们……没有什么的，你别乱说……”顿时爱德琳羞愤的说道。

“切，你自己贴身送上送的，别以为我不知道，不进女浴室却一个人跑进了男浴室，仗着你胸大就勾引将军是吧？”卡琳娜撇嘴说道。

一边的玛丽蓓尔顿时心里咯噔一下，那天不怪爱德琳，是她动的小手脚，只是想恶作剧一下的，没有想到，那个啥了……

“……你……你！！”爱德琳顿时咬着嘴唇，眼框里面隐隐有泪水打转……

“什么你你的，叫我皇女殿下！”卡琳娜顿时掐着小蛮腰说道。

“别吵了！”

风雨辰的眉头皱了起来，一人给了一个爆栗，然后对卡琳娜说道：“拿下了南非之后，我申请你做南非的总督好了……”(未完待续)

第五百六十五章 朱雀之死（上）

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“南非战线正式线束，大家休息几日吧……”

风雨辰合上手中的作战资料夹说道，该回11区一下了呢。

“呼……”

几位少女顿时松了口气，一个个躺在的沙发上面。

“卡琳娜，你的总督申请我递交上去了，暂时南非由你接手，如果拿下了eu占领的中非之后，这里也交给你管理好了，玛丽和爱德琳跟我一起回11区。”风雨辰说道。

“yes，my-lord！”

…………

抵达11区总督府时，已经是接近傍晚的时间了。

“敬礼……”

侍卫官一声洪亮的声音，顿时所有周围的侍卫纷纷向风雨辰施以军礼。

“不错啊，在eu的眼眸子底下拿到了南非，这样就让eu控制的中非处于南北夹击的状态了啊，取得了战略上的胜利呢……”柯内莉亚迈步上前说道。

“嗯，突然搞了一次夜袭战，加上海军的辅助，闪电般拿下了南非，料想eu也会有警觉，已经和南非的土著联手，不过还是让我识破了……”风雨辰点头说道，然后看着了一边的尤菲，这是未婚妻了……

“嗯，到总督府一起就宴吧……”柯内莉亚说道，然后看向了一边的玛丽蓓尔，“恭喜你被父皇恢复了皇女身份。”

“谢谢柯内莉亚皇姐的关心了……”玛丽蓓尔点头说道，和柯内莉亚并没有多少交集，她一直是在军校呆着的。

“……”

这一幕总是让风雨辰无奈，尼玛的，这个布里塔尼亚皇帝查尔斯到底多少个子女啊，玛丽蓓尔是第八十八位皇女。也就是说前面有八十七个，不，不能这么算啊。玛丽蓓尔应该是尤菲大一岁吧，可是尤菲是第三皇女啊。什么特喵的乱七八糟的事情，不过可能皇族中也要互相竞争来提升地位的。

“这位是泽冯家的爱德琳吧？看你的战线，相当的优秀啊……”柯内莉亚看着风雨辰身边另一个女孩说道。

“谢皇女殿下夸奖……”爱德琳连忙点头说道。

“好了，打招呼至此为止，大家回去吧，外面有些凉的……”

尤菲米娅说道。

“好……”

…………

吃完了晚饭后，风雨辰没有在总督府休息，而是赶回了学园里面。

“辰哥哥。好想你啊……”小日向顿时扑到风雨辰的怀里，不肯出来了。

“喂，我呢，小日向，我也是你的辰哥哥啊……”一边的风雨辰分身嫉妒的说道。

“你是假的！！”小日向做了个鬼脸说道。

“汗……我可是天天给你做饭吃的……”风雨辰分身无奈的说道。

“你消失去吧……”

风雨辰白了自己的分身一眼，让影分身化成一团烟雾消失了，时间长了之后，分身容易产生自我意识啊。

“还是真的辰哥哥最好了……”小日向贴着风雨辰的脸庞亲了一口。

“萝莉控……”一边看书的c.c.说道。

“不吐槽你会死啊？”风雨辰无奈的说道。

“我死不了……”c.c.在床上打滚说道。

“……”

“辰哥哥，娜娜莉姐姐的眼睛为什么看不见啊，好可怜……”小日向突然问道。

“额……这个以后她的眼睛会好的。好了，早点睡觉吧……”风雨辰拍拍小日向的后背，将她放在了床上。

“……”

安抚小日向睡着之后。风雨辰也开始入睡……

…………

一大早，风雨辰被柯内莉亚叫到了总督府，开始进攻11区旧日本解放战线最大的阵地，成田连山阵线。

风雨辰只是作为参观者加入的。

“尤菲，给你的……”

风雨辰带了一份早饭递给了尤菲米娅。

“嗯……”尤菲米娅顿时坐在椅子上面吃了起来。

“你们两个坐阵后方好了，看我的战斗吧，辰将军，我可不会比你弱的……”柯内莉亚说道，转身走出了作战室开始出击战斗。

“皇姐还是那样的好战……”尤菲米娅在一旁微笑着说道。

“嗯。柯内莉亚殿下作战很是英勇的……”风雨辰点头说道，心里却明白今天柯内莉亚的战斗是要输掉了。成田连山的战斗中鲁鲁修是打败了柯内莉亚的了。

“……”

时间在一点点的继续，很快柯内莉亚的一支队伍就被幅射波动引起的天然气爆炸后山崩埋没。

而柯内莉亚也被隔离在了一个区域。

鲁鲁修率领着zero开始出击。一切和原著的时候没有任何的区别。

尤菲的担心，以及枢木朱雀驾驶的兰斯洛特出击。

这个时候，风雨辰选择加入战场，并非是他本身，而是……

…………

“柯内莉亚总督，你没事吧……我来救援了……”枢木朱雀顿时赶到了现在。

“又是你……”

鲁鲁修看着眼前的白色机甲顿时愤怒了，每次他作战都有这个家伙出来冒泡，特喵的，每次破坏他的计划。

“卡莲，用红莲二式破坏掉那白色的家伙，我对付柯内莉亚……”

“轰！！”

就在此时，一个黄金骑士机甲从天而降冲了出来，说道：“zero，这个白色的家伙交给我好了，你进行你的计划吧，顺便我将这个家伙毁坏了……”

“高文！什么时候出现的？”

鲁鲁修顿时惊讶了一下，根本没有发现他的身影，不过正好，可以拿下柯内莉亚了。

…………

作战指挥部。

“尤菲，让我也出击吧，虽然杜兰达尔没有在这里，但是普通的机甲也可以的，不然的话柯内莉亚可就有危险了……”风雨辰说道，走出了作战室。

“将军，我们和你一起……”爱德琳和玛丽顿时说道。

“你们就在这里呆着吧，我一个人够了……”

风雨辰阻止了两个人，然后准备出击，不，是准备演戏……

…………

枢木朱雀看着眼前的黄金骑士，顿时手颤了一下，要知道，他可是败在这个家伙的手中过，现在能否打败他呢，只是如果他不立即解决的话，可能这个柯内莉亚总督就会没有命的，而且他必须向他们证明自己，再失败的话，可能真得要被布里塔尼亚抛弃……(未完待续)

第五百六十七章 朱雀之死（下）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

枢木朱雀的一声声近似咆哮一般的声音回荡在整个交战场之中。

风雨辰分身听着这一句句话，不禁冷笑，鲁鲁修和枢木朱雀两个人，风雨辰更加喜欢鲁鲁修，执着疯狂，而枢木朱雀才是想错了呢，从布里塔尼亚内部改变一个帝国，只是痴心妄想罢了。

如同原著一般的，最后拯救了世界同时为世界而死（虽然不知道死没死）的是是鲁鲁修，真正伟大的人是鲁鲁修，一直抗争着命运的他才是真正的伟大。

在观看的时候，每次风雨辰看着鲁鲁修爆发的时候，让人蛋疼的枢木朱雀就会chu xian，你特喵的不要太逗比了，什么从内部改变世界之类的，实现了么，到最后也没有实现吧？

最后实现真正yi qie 梦想的是鲁鲁修，没有枢木朱雀的阻拦，鲁鲁修本可能快速的攻略世界的。

枢木朱雀口口声声说着要拯救这个11区什么的，但是却不停的杀戮着一个个黑色骑士团的人……

为了完成一些远大的目标，不可阻止有些人会因为此而死亡，鲁鲁修承认了这种事情，而且最后赎罪了。

可是枢木朱雀却给zi标榜上大义凛然的qi shi ，什么杀掉某些人是为了拯救更多的人，不肯承认zi杀人的罪恶感，还说着冠冕堂皇的话，伪君子一个。

最后逍遥的是枢木朱雀，最后死掉的是鲁鲁修。多么逗比的结局？

风雨辰敬佩着鲁鲁修的为人。虽然原著中尤菲、夏莉等等人因他而死。但是他是没有任何说谎的前进，为了娜娜莉而疯狂，虽然妹控什么的高上大，但是为了妹妹当上魔王什么的绝对宅男的典范！

逗比的枢木朱雀上来就开着什么第七世代兰斯洛特装逼什么的，风雨辰不想吐槽了，你不就是一个逗比机甲么？

“你这个自欺欺人的家伙，什么进入布里塔尼亚拯救世界，特喵的。别逗我了，现在我就让你彻底死掉，tmd，你特喵惹毛咱了，今天我就中二一把灭掉你！”

风雨辰分身冷哼着说道，情绪波动也达到了最强烈的地步。

如果是本体的话，可能会更加理智一些，但是作为分身，某些不理智的情绪会极有可以chu xian，因为没有本体的正常思维控制。所以进行的只是某种潜藏的目的，真实的内心剥去了外表之后。所展现的本质情感。

冰之造型——枪骑士【ice——gun -knight】！！

黄金骑士瞬间站了起来，右手按在地面上，一个蓝色的魔法阵纹浮动，顿时一支巨大的冰之长矛浮动了出来，瞬间对着兰斯洛特冲击了过去。

可以躲避掉的！

枢木朱雀在千分之一秒的状态中瞬间操纵着兰斯洛特离开了冰之长枪的攻击范围。

接着瞬间，兰斯洛特chu xian在了黄金骑士的身后，双手的震荡剑瞬间对着黄金骑士的背后攻击过去。

“……”

风雨辰分身眼中的勾玉快速的转动，瞬间反应过来，转身用手中的黄金大剑挡住了兰斯洛特的震荡剑攻击。

爆发状态下的枢木朱雀绝对让风雨辰分身感觉到了莫大的压力，特喵的，什么时候，男二号光环也如此的高大上？

顿时，风雨辰瞬间从地面人滑过一段距离，然后操纵着黄金骑士的右手按在了地面之上，一股冰霜瞬间从整个大地蔓延了出去，将兰斯洛特瞬间冻结。

抱歉了，貌似咱的光环，不，是咱的技能比你多啊……

风雨辰分身冷笑……

冰之造型——枪骑士【ice——gun -knight】！！

一支冰霜之枪顿时再次凝现chu xian，瞬间穿透了整个兰斯洛特的机舱……

“咳咳……”

又是失败了么？

枢木朱雀嘴角流出了一丝鲜血，但是意识反而更加的清醒了过来，接着瞬间枢木朱雀操纵着兰斯洛特的震荡剑将脚下的冰层击破，然后一个转身，震荡剑瞬间插进了黄金骑士的机身之中……

“轰！！！！”

一声剧烈的爆炸声抖然响起，兰斯洛特和黄金骑士双双陷入了毁灭之中。

风雨辰分身震惊的看着穿透过来的震荡剑，他没有想到枢木朱雀还能够拼死一击……

“嘭……”

瞬间风雨辰的分身化成了白烟消失掉了……

自此，原男二号枢木朱雀阵亡！

出舱中的风雨辰顿时震动了一下，没有想到枢木朱雀竟然和他的分身同归于尽了，小强就是小强啊，居然能够奋战到这种地步，光环好厉害，毕竟，第一次分身与枢木朱雀交手时，是完爆这个家伙手，但是现在，却没有想到竟然是同归于尽的地步了。

此时风雨辰已经来到了战斗，他所驾驶的是五世代的量产型机种萨瑟兰。

“柯内莉亚，你退后，这里交给我来抵挡好了……”

风雨辰来到了柯内莉亚的面前。

“不行，对面的那个红色的kmf机种不是普通的机型，速度力量都很快，而且力量有点轨迹，她的爪子……”柯内莉亚此时的格洛斯特机甲双臂已经断掉了，没有什么战力可言了，但是她不希望风雨辰也同样的栽在这里。

风雨辰摇摇头，嘴角露出了一丝微笑，说道：“怎么说你也是我未婚妻的姐姐啊，这么抛弃你不管可不是我的准则呢，放心交给我吧，虽然机种有着差别，但是这更加考验机师的操作能力，而且我会失败这种事情，我可不知道的呢……”

“你……”

“那好，你谨慎点……”柯内莉亚说道。

“将军，我们来了……”

玛丽和爱德琳两个人顿时也跟了上来，追随风雨辰的左右。

“都说了，让你们两个人别过来的，算了，正好，将柯内莉亚殿下抬回去，这里交给我，你们的任务是护卫柯内莉亚总督。”风雨辰无奈的说道，这些个少女护卫队简直对他是形影不离，唉……

“yse，my-lord！”

玛丽和爱德琳两个人顿时架着柯内莉亚后退，同时警惕着鲁鲁修身边的两个无赖（日本京都六家改装机甲，提供给反抗组织使用）机甲……(未完待续……)

第五百六十八章 风雨辰vs卡莲

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰正式进行了与卡莲的第一次对战。

风雨辰vs卡莲，五世代机萨瑟兰vs配备幅射波动媲美七世代机的红莲二式。

“用那种机体与我对战，你失算了，自大的布里塔尼亚人啊，我们可是有了对抗你们的资本了！！”

对于本身kmf机甲红莲二式极为自信的卡莲顿时冷笑着说道，瞬间以极其高的速度冲了上去。

呼……

风雨辰呼了口气，瞬间睁开眼睛，同调生体着装！

一层透明看不见的蓝瞬间与萨瑟兰机甲融合在了一起，接着，风雨辰操纵着机甲居心叵测物躲避掉了卡莲的攻击。

红莲二式那如同巨大银色像鬼爪的右手顿时在地面划出了一道常常的痕迹。

“竟然没有打到，怎么可能，明明是普通的萨瑟兰机甲啊，怎么能够躲避掉我的攻击呢？”自信的卡莲顿时惊讶的说道。

“呵呵，再优越的机甲也是需要合适的人来操作的，你的操作水平还不错，不过与我相比，还差一些，即使是再弱的机甲，只要操作得到，也能够拥有足够的强大……”

风雨辰瞬间快速的移动出击，战斗，手中拿出了两把萨瑟兰专用的短剑……

好快的速度……

“！！！”卡莲顿时震惊了一下，竟然能够跟得上她的速度真得是厉害呢，不过以机甲的能力来说。还是她比较占有优势地位的呢。也确实是这样的。

“簌……”

风雨辰右手的短剑瞬间对着红莲二式的头部斩击过去……

“休想！”

卡莲顿时操纵着红莲二式。白银般的右手伸出，要去挡风雨辰的短剑，但是……

“哟，骗你的呢！”风雨辰嘴角微笑，瞬间改变进攻的状态，操纵着萨瑟兰机甲后仰，然后双脚重重的将红莲二式踹飞了出去！！

“轰……咔……”

顿时地面被激荡起一丝丝尘土，红莲二式在地面后滑了几米。但是并没有摔倒，稳定性还可以，但是卡莲的身体却受到了一丝震荡。

对手很强大！

这是卡莲目前的反应状态，是的，眼前的这个家伙用普通的萨瑟兰机甲就能够在刚刚第一回合的交手中取得优势，显然不是一般人，这让她放松的精神再次紧绷了起来，对方仿佛知道红莲二式右手的幅射波动能力……

“红莲二式撤退，对方是布里塔尼亚的死神将军辰*罗布洛，战斗至此为止！”鲁鲁修顿时决断着说道。再不撤退，万一柯内莉亚后续的支援部队到达了。可就麻烦了呢，而且风雨辰这个家伙不一定是站在他这边的，至少目前不是……

“是……”

红莲顿时迅速的后退。

但是……

“哟，哟，这可不行的哦……”

风雨辰胸前顿时射出两条抛瞄缆绳，插在了红莲二式的前面，然后将风雨辰的身体拉了过去。

看着停留在自己面前的萨瑟兰机甲，卡莲顿时皱眉，看来不打倒对方的话，是不怎么容易逃脱出去啊。

“zero，你们先走，我来垫后，解决完这个家伙我和你们汇合……”卡莲顿时做出决定说道。

“不要鲁莽，拖延一下，然后和我们汇合……”鲁鲁修顿时皱眉说道，驾驶着机甲快速的后退了。

扇要两个人也驾驶着无赖机甲离开了，最后只剩下了风雨辰和卡莲两个人。

“瞬间解决掉你！！布里塔尼亚的将军，这回拿下一个重要人物吧……”

卡莲咬牙说道，她和风雨辰在學生会中见过，她也尝过风雨辰一些料理，虽然彼此不能够说朋友之类的，但是也是认识了，不过现在是对手的状态，何况对方是布里塔尼亚的主要领导人之一。

“哟，口气非常的大啊，不过要拿出真正的实力才行！”

风雨辰轻笑，瞬间突击了上去，用同样的假招攻击方式，骗取卡莲的思维，然后真正的攻击在后面，不过显然，第二次的话，这种招式……

“已经吃过亏了，我可不会继续犯……”卡莲顿时躲避掉了风雨辰的攻击，接着银色的右手闪电般的突袭，一股绯红的波动探了出来。

空气出现也一丝蒸腾的模糊感，顿时，风雨辰后退了两步……

“不陪你玩了……”

卡莲还是放弃了继续与风雨辰缠斗，毕竟拖延时机对她来说反而不妙……

“……”

想走？

没有那么简单，好好较量下才行的……

“……”

卡莲看着风雨辰以着极快的速度追了上来，顿时头疼了，毕竟对方一旦知道了他们的聚合点的话，会麻烦很多的，虽然有日本解放阵线的人帮忙着抵挡柯内莉亚的军队，但是也难保柯内莉亚不会追击……

“卡莲，我来帮助你……”

这个时候扇要和另一个黑色骑士团的人冲了上来。

“不要……”卡莲顿时皱眉……

“呵呵，两条杂鱼么？”风雨辰操练着萨瑟兰左右摇摆了一下，瞬间消失在两个突然过来的无赖机甲面前，然后顿时双手的短剑将两个的的一条手臂斩掉了下来……

“你的对手是我！！”

卡莲瞬间转身，右手顿时向着风雨辰抓击过去……

“咔……”

顿时风雨辰的萨瑟兰被滑出了几道伤退，攻击力方面，红莲二式要强很多了。

“滋……”

风雨辰顿时后退，幸亏反应跟得上，不然的话，可就完蛋了呢。

“扇，你们两个人先走，这个家伙不好对付，交给我了，回头我和你们汇合……”卡莲说道，再次向着风雨辰攻击过来。

“好的，还是那个汇合地点……”扇要两个人顿时点头，离开了战场，虽然有些无奈，但是他们确实不是风雨辰的对手，一个照面就被打败了呢。

风雨辰看着眼前的红莲，微笑着说道：“怎么了，不准备逃跑了么？那么和我痛快的战斗一把吧……”

“现在就让你死！”

卡莲扬起白银般的右爪顿时向着风雨辰拍击过去，但是被风雨辰射过了，而卡莲并没有任何叹息，瞬间加速冲了出去……

“还要跑么？”风雨辰怎么有点男追女的感觉呢？(未完待续。。)

第五百六十九章 迷失丛林

【感谢流年成殇love、dirgedvd、云枫宇、亡灵倒计时童鞋的打赏，感谢酝殇、xuzih、莫醉紅顏、品枫、冰霜の恋童鞋的月票，还差14张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

卡莲想着只要将风雨辰这个家伙引开的话，zero他们就能够得到撤退时机了，毕竟风雨辰这个家伙操纵kmf机甲的能力太高超了，用五世代机居然能够和她分庭抗礼，不得不说厉害。。。

“我说，你要去哪里，这都到什么地方了？”风雨辰顿时皱眉说道，地图上的显示已经完全离开了战场中心，而且他白眼的能力已经看不到作战指挥部了。

风雨辰如今的白眼已经晋升到了第五阶段，能够看清方圆900米内一切，同时八卦掌能够打到连续三十二掌的程度，可以说已经是小成阶段。

如今看不到指挥部的位置，也就是说，他和卡莲的位置已经远离了那里。

手机上面也显示的无信号。

“滋……咚……”

卡莲终于停了下来，这里的话，大概就没有问题了，毕竟在那里战斗的话，时间长了，风雨辰的支援会到的，她会很麻烦，而且帮助zero引开了风雨辰，这也是必要的，那么接下来就是……

“你们这些布里塔尼亚人，都去死吧！！”

瞬间红莲二式闪电般的突袭，刹那间来到了风雨辰的眼前，银色的鬼爪顿时向着风雨辰操纵的萨瑟兰冲击过去。

“哼。别小看我哦！”

风雨辰突然灵魂一动。操纵着萨瑟兰身体向下下。接着巨大的金属右腿在地面上一旋……

“砰噔……”

“轰……”

瞬间红莲二式被萨瑟兰绊倒在地面上……

“怎么可能这么灵敏？”卡莲顿时皱眉说道，眼前的战斗不仅仅是机甲的碰撞了，风雨辰所操纵的萨瑟兰仿佛是现实中的武者一般，刚刚那是典型的旋风腿，没有用专属剑和枪械，而是用武术打败了她，这……

机甲会武术，红莲照样ko。

不过卡莲也不是吃素的。虽然在阿什弗德學园中的设定是弱不禁风的女子，但是实际上她可是很厉害的，她又不是不会武，不过操纵在机甲太难，除非这个机甲是自己身体的一部分也能够完成那种招式的动作，不过虽然使用不出来，但是以红莲二式的性能完全有可能抵消这一点。

红莲二式的右手出现了一把短刀，顿时对着扑上来的萨瑟兰一次绞杀，逼退了萨瑟兰之后，瞬间红莲二式站了起来。很快卡莲就想到了一个计策……

风雨辰再次操纵机甲用武术对红莲二式进行了一个典型的背摔……

接着风雨辰操纵着萨瑟兰跨坐在了红莲二式的身上，双手的短剑顿时扎了下去……

“哼。上当了！”

卡莲嘴角抹出一个粉色的弧度，左手紧紧的扣住了萨瑟兰的一条手臂，那白银之爪的右手顿时抓着萨瑟兰的头部……

“抱歉了，虽然是同學，但是现在可是敌人……”

顿时一股通红的热量冲进了萨瑟兰的机甲之中……

风雨辰顿时皱眉，果然，机体的性能之差还是很大的啊，辐射波动这个红莲拥有的绝招，完克他的萨瑟兰啊，一旦被抓住就完蛋了……

“脱离！！”

风雨辰要将控制室进行脱离，这样下去，可不妙啊……

“休想，去死吧，布里塔尼亚人！！！”

卡莲如何能够放过这个杀掉布里塔尼亚帝国将军的机会，下次可不会这么容易了，所以这一次一定要！！

“可恶！”

脱离失败……

风雨辰无奈的摇摇头，然后瞬间转身，右手对着后面的机舱一个打击……

“嘭……”

“哗啦滋……”

千斤之力的拳头顿时破开了后舱门，风雨辰瞬间从中跳了出去，不过……

“轰……”

爆炸紧接着而来，风雨辰被冲击了出去身上也出现了烧灼的样子，不过圣痕体瞬间将其修复了。

卡莲在最后一刻也远离了爆炸，但是她无奈的发现，红莲二式的能源也用尽了，被爆炸波及，受了些损伤的红莲二式即使有能源也战斗不了了。

接着，卡莲倒出了机舱，跳跃在了地面上，不过很快她就无语了……

“你怎么还不死？”

“哈？”

风雨辰撇嘴说道：“我凭什么会死？本王福大命大，属不死小强的，区区爆炸可炸不死咱的。”

卡莲顿时冷哼，右手从背后瞬间抓出一把匕首，接着向前猛冲刺过去，他们的战斗可是还没有结束的。

“哼，近身与我战斗，是你最愚蠢的选择了！”

风雨辰轻松的躲过了卡莲的刺杀，右手抓着卡莲的右手一扭，顿时将她的胳膊按到了她的后面，接着一个千斤坠将卡莲压在了地面上。

卡莲顿时闷声了一声，不过感叹风雨辰近身格斗的强大，根本没有看到他如何动作的便制服了她。

“要杀要剐，悉听尊便，我不会向你透露任何zero的情报的，你死了这条心吧！”卡莲冷哼着说道。

“哟，这个时候还嘴硬，不看看什么局面么？”

风雨辰撇嘴说道，不过紧接着他将目光看向了周围，这特喵的是什么地方。

“咕~~~~~噜~~~”

顿时卡莲的肚子叫了起来，早上没有吃饭。

“哈哈……”

风雨辰顿时笑了起来，这个叫声……

“你……你笑什么？”卡莲难为情的红着脸说道。

“没什么，没什么……”

风雨辰摆摆手说道：“这里好像没有信号什么的，树木的遮挡也很多，阴天，无法用太阳辨别方向，还有一点，这里群山环绕，更是难发现回去的路了。”

“kmf移动过的轨迹能够发现回去的路的……”卡莲出声说道。

“发现你妹！你一会钻草丛一会越山林，轨迹都断断续续的，跑这么远你干嘛吃的啊……”风雨辰无语也，回头想想他和卡莲这一追一赶都不知道走了多少路，他的萨瑟兰报销了，卡莲的红莲二式也没有能源了，这怎么回去啊？

“这不怪我，你追我能不跑么？”卡莲别过头说道，心想着却是怎么样逃出这个家伙的手心。(未完待续。。)

第五百七十三章 欧尼酱什么的直接无视好了（下）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

早餐依然是吃鱼的节奏，不过这对于风雨辰和卡莲来说，也许是这种境遇下的最后一顿饭了，不过也没有吃过多少次，这只能算是第二次吧？

“那个，刚刚我看了下，大致确定了方向，而且天空中有直升机，应该是找我的，今天就能够回去了，至于你的那台kmf机甲，找到了，路上我们在树木上做好十字标记，然后你回头让人运输出去好了……”风雨辰出声说道。

卡莲点点头。

“好了，我们走吧……”

风雨辰拍拍身上的尘土，然后站起了身体，昨天晚上的那种情况，他一直没有办法和卡莲怎么说话。

“哦……”

卡莲也是尴尬的低着头，跟着风雨辰向着森林外面迈步走去。

沿途风雨辰和红莲做好了标记。

这种标记对于卡莲来说，有着两重意义，一是找回红莲二式的标记，二是重温昨天晚上那一幕的标记，也许对于她来说这两种意义都很重要，但是仿佛昨天晚上的那种更加深刻一点吧？自哥哥死后唯一体验到温暖的一个夜晚，不用害怕和畏惧，只要在哥哥怀里撒娇就好的一个夜晚……

渐渐地，沿着东方的路线，风雨辰他们已经能够看到昨天的基地了，森林中还有一些布里塔尼亚的军人在寻找着风雨辰。

“好了，到这里了，卡莲。我们在这里分开吧……”风雨辰说道。

“嗯……”

卡莲点点头。握紧了双手。明明该说些话的，现在却说不出来了呢。

风雨辰迈动着脚步一步一步的向前走，故意缩短了两脚间的步伐，仿佛是在等待着什么传达过来一样……

“哥……哥哥……”

卡莲声音有些嘶哑，但是却透露着坚定的喊了出来。

汗……

风雨辰无语了，真拿他当哥哥了，哎，败笔啊。人生的败笔，还以为是告白之类……

“噗……”

卡莲从风雨辰的后背抱紧了他的身体，脸蛋贴在他温暖的后背上面，蚊声细语的说道：“那个，如果你做我哥哥的话，昨天晚上的事情人家就不计较了……”

风雨辰哭笑不得的说道：“我还有别的选择和出路么？”

“貌似没有了呢！”卡莲俏皮的吐着舌头说道。

“……”

“怎么有种被吃定了的感觉……”风雨辰按着自己的脑袋说道。

“哥哥就是被妹妹吃定的样子，不是么？”卡莲双手伸展，在地面上来了一个似蝴蝶翩翩的转身，来到了风雨辰的面前，紧紧的看着他的眼睛。

“别这么看着我。会害羞的……”风雨辰顿时退了一步，被卡莲注视双眼。有点心惊肉跳的感觉。

“答应么？哥哥？”卡莲期待的看着风雨辰说道。

“哎……算我倒霉成了，做你的哥哥就要有面临着倒霉的觉悟才可以……”风雨辰撇过了脸庞，脸蛋上有了一丝丝红晕。

“嗯……”

卡莲欣喜的伸展双臂抱紧了风雨辰的身体，说道：“哥哥，最喜欢你了……”

“希望你不会将我当成替代品就好……”风雨辰无奈的说道。

“不会的，因为你也是特殊的嘛……”

卡莲眨巴着眼睛说道，然后吻上了风雨辰的嘴唇……

“唔……”

风雨辰顿时无奈了，难道卡莲这个家伙是【哥控】属性，淡定，淡定，可是特喵的，心跳无法淡定啊……

阳光下的树荫里，一对年轻的少男少女紧紧的相拥在一起，吮吸着属于对方的那一缕味道，并将这种味道铭记于自己的记忆之中……

就在风雨辰准备更进一步的时候……

“唔……嗯……那里不行……”

卡莲顿时将风雨辰的手从自己的胸口拍掉，然后伸出食指，按在了风雨辰的嘴唇上面说道：“这是昨天晚上你照顾我手奖励……”

“汗……我可没有听说过妹妹给了奖励是——接吻……”风雨辰汗颜，确定这丫的是哥哥控了，这种节奏可以华丽丽的无视了，毕竟风雨辰也在享受之中不是么？

“人家喜欢这么做，好了，联系方式拿来，记得接我的短信，不然……”卡莲伸出手指，掐在风雨辰的软肉上面……

“哈？”

“我说，你不是上瘾了吧？人生啊，你就放过我吧……”

风雨辰无奈的说道，但是还是拿出了自己的手机。

“……”

一番操作之后，卡莲伸出手指敲着风雨辰的额头说道，“我可是……认真的……你甩不掉我的，欧尼酱！”

“……”

大江东去，浪淘尽，千古【哥控】人物，人道是，鲁鲁修世界卡莲酱，乱石穿空，惊涛拍岸，卷起千堆雪，江山如画，一时掉了多少节操……

人啊，就是不能够淡定的吐槽啊……

卡莲微笑着淡淡走了开来，三步一回头向风雨辰招手……

“这特喵的什么节奏，谁来告诉我，逗比的羔羊君（此指作者），可以特喵的揍你么？”风雨辰叹了口气看着苍天……

（——以上某句话为广告环节，请选择路过，节操羔羊君在此一游……）

…………

最终，风雨辰回到了作战室，在风雨辰忧郁的时候，可爱的尤菲顿时来了个投怀送抱。

“真是的，担心死人家了，乱跑什么啊，皇姐冲动也就算了，你比她还要冲动……”尤菲小埋怨的说道，真得拿自己当未婚妻了。

“没事，我这不是回来了么，而且能够困住我的地方有么？”风雨辰拍拍尤菲的肩膀说道。

“好了，既然你回来了，我们就收兵吧，这一次成田连山作战计划是我输给了zero，没有想到他会利用地势……”柯内莉亚说道，显然是有些过意不去，毕竟在zero面前栽了一个跟头啊，本来是想要在风雨辰面前炫耀下她也是实力强大的存在，可是……

“柯内莉亚殿下不用自责，而且基本上日本解放战线经过这次的事情已经瓦解了，下一次，再好好布局战斗吧，我也要与eu正式展开对决了，毕竟和皇帝陛下约定的时间是年底，时间紧迫……”风雨辰也思考起自己事情了。(未完待续。。)

第五百七十八章 轮船上的geass

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

无限世界，当风雨辰跨入这个殿堂的第一步开始，他在慢慢的强大的同时也在改变着自己。

最开始，愣头青的他，完全不懂得爱情是什么滋味的他，初次品尝了爱，那个时候开始了放纵，但是心里仍然有着底线束缚自己。

紧接着，有了迷失，没有人是完美的，风雨辰不否认自己曾经迷失了，过度的纵容自己。

渐渐地，风雨辰开始懂得照顾女孩们，开始了学习料理，学习家务，为了自己所爱的女孩们，变成一个无所不能的家庭煮男，这是另一种迷失，过去的纵容她们。

之后，风雨辰找回了属于王的一面，也懂得了如何珍重爱，懂得了什么叫做男人的成熟。

最后是现在的他，不迷失自己的本性，在双方能够互相理解和付出的时候再选择爱对方。

但是现在，风雨辰发现，这个世界很奇妙，是的，这个世界告诉他，每个人都有自己选择爱的权力。

现在的风雨辰，虽然说不是完美的，但是却是拥有着魅力的男人，王的气质，稳重成熟，关心身边的人，对待敌人冷酷，对待同伴温柔……

他已经是无限世界的主角了，二次元世界的主角。

女孩们拥有自己的想法，想要靠近那个最耀眼最温柔的男人，他们拥有着这样的权力。

爱德琳在行驶着自己的权力，爱一个男人的权力，在她的生命里，所见到的所有人，只有风雨辰最是闪耀充满着魅力，而又不缺乏温柔的男人。白马王子与白雪公主，男孩女孩都在共同追逐着爱情的美梦，为此可以飞蛾扑火……

“辰。我喜欢你，真得。真得，真得喜欢……”爱德琳说出了自己的心声。

“啊……我明白了……”

风雨辰觉得自己不应该逃避，他要坦然面对，逃避不是解决问题的办法，也许他可以用各种理由，或者要了爱德琳，或者给她一点爱，然后再找借口离开。但是这些都不是现在的他会选择的事情。

“爱德琳，我现在不知道自己是个什么感觉，我们可以再经历一点时间，了解对方，你现在只是一种崇拜，我完全可以玩玩你，毕竟你的身材还不错，但是这种感情很假的，你那么完美的一个女孩，不能够这样的。所以……

我不是冷血生物，我对身边的美女都有感觉，但是我不能都要。这是人渣，我要理解是否能够照顾喜欢的人，是否真正的爱着对方，毕竟在我选择你的时候就要下决心照顾你一辈子，这是男人的誓言。

我不否认对你有感觉，但是我现在都不明白这是喜欢你的*还是什么的，你不希望只做我的床上伴侣吧？应该是人生伴侣的对吧？给我们时间，然后在最后，当我在这个世界的任务完成后。我会告诉你一切，那时候我想我也能够确定自己的感情了……”

“……”

听着风雨辰的话。爱德琳感觉冷静了一些，是啊。她是因为真正的喜欢风雨辰这个人么？还是那样妄想悦？也许要好好想想，她爱他的什么，不是表面的，而是更加内在的东西。

“好了，专心现在的任务，其实那个……和你在一起，心跳还是有的……”风雨辰微笑着说道，然后走出了房间。

“真是的，老说深奥的话，臭屁，哼……”

爱德琳嘟囔了下小嘴，然后开心的在房间里面跳起了舞，不代表不可能不是么？她能够感觉，在七个少女护卫队员中，她总是能够第一时间了解风雨辰眼神的意思，而风雨辰有事情时，也总是第一个叫她的名字，这已经是两个人结缘的契机了，也许并非是那种单纯*上的爱。

…………

使用变身术的风雨辰成功混进了eu的阵营之中，和他所想的没有错，eu果然有从中非撤退的打算呢，而且用三艘船拉上了所有的黄金、白银、各式珠宝，船上不乏看到一些贵族商人，看来欧洲的贵族也在这上面插了一脚呢。

蕾拉和另一个皮埃尔中校留了下来，那个皮埃尔估计是个纸上谈兵的愣头青，以爱德琳的实力足以应付，同时为了安全起见，风雨辰留了一个分身，扮成普通士兵留在了军营中。

而那个叫吉恩的上校，是押解这些物资的统帅了，除了三艘黄金船外，有两艘是eu在中非的精兵师团，足足有着十万人！kmf机甲有着一千辆，最后的两膄船是各种军事装备物资！

这个时候，有一点也能够肯定了，留在中非的应该大部分是士兵，他们已经被认定是死尸了，真得是个无情的eu国度啊，所剩下的就是派得上场面的敢死队，真得是残酷啊，和布里塔尼亚人一样的歧视政策。

风雨辰有些想笑，这个鲁鲁修世界的日本人怎么和地球上近现代历史上的非洲黑人一般呢？

想想也是，这个世界的日本人和黑人没有什么两样的区别。

一共是七艘运输船啊，便宜风雨辰了，用geass来搞定吧。

第一艘旗主舰，将军休息室。

“吱……”

风雨辰打开舱门走了进去，此时吉恩正在喝着咖啡，风雨辰不客气的坐在对方，自己倒了一杯咖啡喝了起来。

“哟，上校阁下，又见面了呢……”风雨辰拿掉头上的eu军帽，露出了自己的脸庞……

“砰……当……”

“你！！！你怎么进来的！”吉恩顿时震惊的看着风雨辰，露出了恐惧。

“呵呵，外面的人我都已经搞定了，你不用费力量了，再摔杯子也不会有人进来救你的，话说……咖啡泡得不错哦……”风雨辰平静的说道，不过嘴角的笑容怎么看都不怀好意。

“你去死吧……”吉恩顿时拨出了床头的佩枪指向了风雨辰的脑袋，准备射击……

“以风雨辰之名，汝便我的忠诚部下了……”风雨辰的双眼顿时浮动出一对红色飞翔的鸟，瞬间对射进了吉恩的眼睛中……

“是……”吉恩立即放下了手枪，做了一个军礼。(未完待续)

第五百八十章 蕾拉的失望

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

蕾拉躲在床上辗转反侧，始终无法入睡，心绪不宁的她感觉着一丝危机在靠近着，从和吉恩将军分开后，便一直有种危机感，到底是什么她一直不明白，但是却能够肯定，她的想法绝对是没有错的。

“……”

最终，蕾拉还是从床上爬了起来，打开卧室的灯光来到了室内悬挂的地图上面，那是整个中非的地图，标记着敌我双方的兵力部署等等，在左下角的地方是整个非洲和欧洲南部的缩小显示图。

伸出纤细的手指，蕾拉在中非的地图上面点触着，布里塔尼亚军的兵力分布没有问题，从兵力的分布结构图上面看得出是出自那个辰*罗布洛的手笔，作为深度了解辰*罗布洛这个人的她，分析出了他的性格等等特征，以目前排兵布阵的方位来看，是他的手笔。

在进行战斗时，与一些优秀的敌军指挥官碰撞时，蕾拉总是会选择了解对方的性格等等特征，知己知彼，方能百战不殆，这样的道理每个都懂，但是能够贯彻下来的才是优秀的参谋。

但是……

虽然兵力的分配和排演上面，布里塔尼亚的情况和辰*罗布洛指挥下没有任何的区别，但是唯一让蕾拉不了解的是，这一次辰*罗布洛竟然不是率先出击，以她对辰*罗布洛的了解，他应该是和那个不列巅魔女柯内莉亚一样率先带头冲锋的，可是呢，这两日的战斗，却没有这样的冲锋。

“难道是自爆部队的原因？不对，辰*罗布洛是个极强大而且自信的kmf机师。不会因为对方自爆就胆怯的。

以他的实力肯定能够轻易解决掉我们的，为什么没有出手发动真正的战斗？不可能是在观察我们的战斗情报……”

蕾拉一步步的分析着，但是分析过来分析过去。总是抓不住那个最想抓住的信息点。

“……”

持续了近一个小时思索的蕾拉，顿时有些累了。转身准备上床睡觉，就在这一刻，她眼角的余光看到了地图左下角的整个欧非大陆的缩小备注图……

忽然，一个有些异想天开的想法在蕾拉的脑海中产生着，一丝丝名为智慧的火花碰撞了起来……

“难道！！”

蕾拉顿时转回身体，在地图的左下角看着那条吉恩将军舰队航行的路线，瞬间脸色苍白了起来……

如果，如果辰*罗布洛在这里下手的话。那么等于瞬间将尖刀插进了他们的心脏之中！

这个计策真得是绝世之谋略，那个辰*罗布洛果然是天才指挥家，竟然能够想到这一步，真得是厉害啊，拥有实力但是却仍然依靠着谋略取胜，这才是真正危险的存在！

“辰*罗布洛，不得不佩服你的绝顶之才，那么外面领导布里塔尼亚军队的应该是替身了，恐怕布里塔尼亚的士兵都不知道自己的指挥官已经赶赴另一个战场了啊，瞒天过海啊。不知道现在能否挽救……

要考虑最坏的情况，比如说吉恩将军的舰队已经被拿下了，那么首先要和eu联盟的意大利军方取得联系。皮埃尔那里应该有联系的方式的……”

蕾拉瞬间快速的穿戴起了衣服，然后打开门，跑到了皮埃尔的住所房门前面。

可是……

“嗯……啊……皮埃尔上校，你好厉害啊……不要，那里不行的……啊……”

“嘿嘿，今天让你爽个够……”

“……”

里面传来的那一声声靡乱的声音顿时让蕾拉愤怒了起来，居然带着女人到军营里面，混蛋，这就是eu的指挥官么？这样就能够打败辰*罗布洛么？！！

“砰砰！！砰！”

“皮埃尔中校。我有事情通报，请停止你现在的行为。穿上衣服和我一起商讨下一步战略，事情紧急。请尽快！！”

蕾拉努力平息着自己的怒火，大声的说了出来。

“……”

“哈？蕾拉少校，这都什么时候了，给我滚，打扰上司休息可不是下属应该做的事情！”

里面顿时传来了一声不悦的咆哮声。

“！！”

蕾拉咬着银牙，浑身颤抖了起来，伸出手再次拍击了起来：“皮埃尔，你给我出来！”

“……”

“浑蛋，你以为你是谁啊，不就是玛露卡尔家收养的一个小婊子么，嘿嘿，你想找死，好，我会让你后悔的……喂，喂，警卫室么，对，蕾拉少校要行刺本长官，你们出动所有力量将她给我拿下，对，尽快！！”

“……”

蕾拉无力的后退两歩，唉，即使猜测出来了辰*罗布洛的目的又如何呢？

“不要动……”

“蕾拉少校，不要反抗……”

“请停止你的刺杀行为……”

“……”

顿时一个个警卫官走了进来，举起枪对准了蕾拉。

“来人，将她给我关押起来，一天给她吃一顿饭，然后等押解回国后，送上军事法庭……”

皮埃尔披着军装冷笑着从房间里面走了出来。

“yes，my-lord！”

警卫队顿时将蕾拉抓了起来，带进了一间封闭的房间里面。

“……”

“呵呵……真得是让人失望啊……”

蕾拉不禁摇摇头说道，虽然她不可能被军事法庭批罪，但是现在的状态显然没有办法进行任何的作为了，皮埃尔显然已经将她视为眼中钉肉中刺了，完，一切都完了，有辰*罗布洛这样足智多谋而且勇猛过人的布里塔尼亚将军在，eu迟早会瓦解的。

如果现在挽救的话，蕾拉觉得还有些希望，能够阻止辰*罗布洛登上eu的领土，至少意大利不会全部沦陷，这样的话，组织兵力，背靠着来自eu内陆的各种支援，一定能够将辰*罗布洛抵御在意大利的。

可是这种情况完全是不可能了，毕竟能够猜到辰*罗布洛真正目的的除了她还能有谁呢？如果不是意外的发现，她也不会猜测出辰*罗布洛的目的，显然谁也不会想到他会这么干啊，等eu真正的组织起抵抗的时候，恐怕法国也会被攻陷了吧？(未完待续)

第五百八十五章 月读：万花筒写轮眼

【今天第七更送上！！！求推荐票、订阅、月票】

“辰*罗布洛，你果然是要背叛绡鲁鲁（查尔斯）的啊……”v.v.看着风雨辰说道，接着他的身体出现了一些人，其中有一个人风雨辰认识，中的罗洛*兰佩路基，在第二部是以鲁鲁修的假弟弟出现，而且在acg界被称为“抹布男”。

鲁鲁修在第二部恢复记忆后，回想起眼前这个假弟弟是敌人安插在自己身边的眼线时，不禁怒不可竭，暗自骂道“看我榨干你的每一滴血，然后像块抹布一样把你扔掉”，之后罗洛便有了抹布男的称号……

除了罗洛之外，风雨辰还看到了一些小孩，估计都是被v.v.实验的geass个体。

“哟，看来你吃定我了啊……”风雨辰仍然没有动手的想法，而是看向了v.v.。

“你这个人太危险，单纯的力量已经达到了极限存在，不好好准备怎么可以呢？”v.v.笑着说道，仿佛已经拿定风雨辰了。

“哎呀呀，本来还准备着再伪装一下的，看来不需要了呢……”

风雨辰微笑着说道，手中凝结出了一把冰霜之剑。

“！！！”

“这是什么力量？”

v.v.顿时震惊的说道。

“神的力量，我是神在人间的代言人nova，人类过高的智慧而引来的天罚，就是nova，唯一被认知的就是拥有使当今存在的所有现代武器全部无效的力量。”

风雨辰冷笑着说道。

“不可能的，罗洛，杀掉他！！”v.v.顿时震惊的说道。

“是……”罗洛面无表情的说道。眼睛中浮动出geass特有的标志。

“呵呵，去死吧……没有用的！”风雨辰身体瞬间消失在原地，暗杀术——暗步！！

“噗……”

罗洛的身体瞬间被穿透了。

“在本王的面前。一切给我冻结吧！冰结领域！！”

风雨辰看着剩下的geass使用者，一股力量从风雨辰的身体中爆发出来。冰蓝色的力量瞬间展开，地面顿时全部冰结上了，逃跑的vv和那些剩余的geass使用者全部停止了身体的机能和行动。

“这……这也是geass能力么？”v.v.顿时震惊的说道。

“不是，这是比geass更高高级的存在，geass说白了就是精神力，呵呵，在同样擅长精神力操纵者的面前没有半点优势，也就是说geass只是幻术的一种。幻术你懂得么？虚假的力量就是geass，你也应该明白这一点的吧？v.v.？

至于我现在的力量，是nova的冰结领域，是具现性的力量，可以让这个世界上所有物理性运动都停止的领域能力，在我的冰结领域之下，所有的人命运由我操纵，接受来自神的惩罚吧，试图弑神的卑微存在！”

风雨辰顿时冷笑连连，呵呵。既然v.v.出现了，那么便没有办法了，他可是要找他的呢。自己自动出现的话就一切ok了，不过从现在开始，貌似要和查尔斯皇帝决裂了呢！

“弑神？你怎么知道的？”v.v.顿时惊骇的看着风雨辰，身体确实无法动弹了，但是还是能够表达语言的。

“废话，不是告诉你了么？我是神的代言人，派下来惩罚你们这些凡人的！”风雨辰撇嘴说道。

“神……神真得存在么？”v.v.疑惑的说道。

“你不是知道么？不然code和geass的力量是谁赋予的呢？”风雨辰轻哼着说道，“那么，现在。你有幸成为神罚的第一次，第一次的月读之力用在你的身上好了……”

万花筒写轮眼！！

风雨辰的双眼瞬间变得血红了起来。真实是三个黑色的勾玉在双眼中凝现了出来，接着这三颗黑色的勾玉瞬间连系在了一起——

渐渐地。风雨辰的双眼变成了镰刀凯尔特十字架的样子，一股魔性的力量不禁透露出来，每一个人的万花筒写轮眼都是不一样的，所以这也是万花筒写轮眼的名字来源之一，风雨辰的写轮眼象征着神与魔，一手十字架，一手死神镰刀，主宰神与魔，象征着他桀骜不驯的性格，生命完全由自己掌控在手中的性格。

在c的世界中觉醒了万花筒写轮眼后，风雨辰的左眼觉醒了第一个万花筒写轮眼能力——月读，写轮眼拥有者开万花筒写轮眼后所能够使用的一种忍者世界最为高级的幻术，精神攻击的最高境界。

此术会将对手的精神移至一个完全由施术者的想象创造出的世界，这个世界的时间及质量完全由施术者本身控制，月读世界中的时间也可被控制，即使其中的数天在现实中也可能只有一瞬，此术造成的痛苦可以被施术者放大无限倍，更可怕的是陷入一个无法分清现实与梦境的状况，或者在无边无际的梦魇中被绝望吞噬，足以造成精神的崩溃，是相当危险的幻术。

在一瞬间，与风雨辰双眼对视中的v.v.顿时发现自己处在了一个血色的世界之中，天空中是一轮红色的月亮，地面上是由鲜血构成的血色沼泽，则他则被固定在一个漆黑的十字架上面，四肢都被束缚着。

“这是哪里？”

v.v.顿时惊惧的看着眼前的世界。

“神的世界！！”

风雨辰高傲的举起双手说道，“凡人无法了解的世界，知道么？geass之力说白了只是一种幻术，而我现在所用的能力可是幻术的最高境界，幻术的最高境界你知道是什么吗？

能够实体的构造一个世界，创造一个世界，而且能够掌控这个世界的时间和质量，打个比方说，在这里呆了几天的话，回到现实后也仅仅只是一个瞬间而已，而且在这个世界受伤的话，可是非常非常的痛的哦！

明白了吧，卑微的凡人，明明你可以再挣扎一会儿的，乖乖的等我找到你就好了，呵呵，自己跑过来送死，还带了一群在我看来着实可笑的人，卑微的geass之力在吾的面前只是渣渣的存在，好了，现在是神罚降临汝之身的时刻了，绝望吧，惨嚎吧，颤栗吧，呻吟吧，无助吧，后悔一切吧！！”(未完待续)

第五百八十八章 超合众国

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰端起爱德琳煮好的南瓜粥，开始喝了起来……

“好喝么？”爱德琳期待似的看着风雨辰问道。

“嗯，很甜的味道……”风雨辰有些惊讶，爱德琳应该是贵族小姐出身，竟然能够做饭做得这么好吃，不过目光转到爱德琳那一个个水泡的小手，风雨辰顿时明白了，这个家伙下了多少工夫……

“是么？太好了，我会继续努力的……”

爱德琳伸出手指，将风雨辰嘴边的米粒抹掉，然后放进了zi的嘴里面……

感动ing……

风雨辰在这个鲁鲁修的世界还是第一次被一个女孩这么温柔的照顾着。

“那个……辰，我想好了呢，果然，我还是喜欢你的这个人呢，开始我也以为zi是一时g dong 的，但是……”

爱德琳抓起了风雨辰的手，放在zi的胸口，认真的说道：“但是，我知道爱就是g dong 的，和你在一起感觉着有种内心砰砰的样子，真得，爱没有理由，爱就是爱，所以……请让我做你的妻子吧，我一定会做一个温柔的妻子的！”

“哈？？”

这个时候，被子掀了起来，尤菲和蕾拉两个人顿时惊讶的出声。

“……”

什么状况？什么状况？

风雨辰顿时感觉节奏太特喵的不妙了。

“你们！！”

爱德琳顿时站了起来，红着脸看着床上的尤其和蕾拉说道：“你们在做什么？”

“好吧，爱德琳。你冷静下。我给你解释一下……”风雨辰叹了口气说道。

“不用解释了。没有关系的，辰的身边无论有多少女人我都不在意的……我知道你也到了这种年纪了，所以现在没有问题的，你们继续……”爱德琳顿时脸红的说道，然后向外面走去。

“不是……”风雨辰无奈的拉住了爱德琳的小手。

“难道你想我们三个人一起来么？好吧，继然是辰想这么做的话，我勉强和其它人一起服侍你好了，不过一定要对我好。以后……”爱德琳脸更加红了。

“不是！！”

风雨辰无奈了，爱德琳酱，你的思维能不能别跳跃的太快了啊？4p什么的他绝对没有想过的。

“现在就要来么，好吧……”

爱德琳没有想到风雨辰这么急，顿时伸手去解身上的扣子……

“！！！”

“停，停，不是你想的那样的，你听我说，事情是这样的……”

风雨辰连忙将来龙去脉说了出来。

“……”

“是这样么？”爱德琳扭头看着床上的蕾拉和尤菲问道。

“嗯，巧合而已……”

“没有其它的意思……”

蕾拉和尤菲两个人确定的点点头。

“……啊。羞死人啦……”

爱德琳顿时双手捂着脸，向外面跑过去。只是……

“砰……”

撞墙了……

“砰……”

“砰……”

“……”

看着爱德琳晕乎乎的状态，风雨辰真心感觉那个啥，这个女孩好可爱的样子。

“好了，平静下心情，我又没有笑你的……”

风雨辰将爱德琳抱在了怀里说道。

“嗯……”

靠在风雨辰的怀里，爱德琳顿时安静了下来，然后小声说道：“辰，我会努力做一个you xiu的妻子的，好么？”

“不会后悔么？事先告诉你，我身边可是有很多女人的。”风雨辰叹了口气，人家非他不可了，还能怎么嘀？

“嗯，我爱你和你身边的yi qie 没有关系，爱你的yi qie ……”爱德琳点点头，伸出双臂抱紧了风雨辰的身体。

“好吧，随便你了……今天的南瓜粥很好喝，我想喝一辈子，可以么？”风雨辰点头，已经不用再想什么了。

“当然了……”

尤菲和蕾拉看着眼前两个拥抱在一起的人，顿时感觉这种淡淡的温馨真得很好。

…………

三天后，风雨辰和zero（鲁鲁修）在中华联邦的帝都朱禁城进行了会面，这一次是进行反攻前的决战会议，由罗布洛帝国、中华联邦、日本合众国三方进行的会议。

罗布洛帝国，首领风雨辰，代表人爱德琳、玛丽、蕾拉、柯内莉亚。

中华联邦，首领天子（蒋丽华），代表人黎星刻、白魂、紫月凌、凉宫春奈，此时黎星刻已经辅佐天子从宦官手中夺回了统治权，天子不再是傀儡似的存在，风雨辰的分身【高文】帮了黎星刻一把，拿下了统治权力。

日本合众国，首领zero（鲁鲁修），代表人红月卡莲、扇要、皇神尔耶（东京六家首领）、冰蝶（让风雨辰没有想到的存在，竟然是在黑色骑士团）。

三方势力坐定后，开始了会谈。

黎星刻这时站起来对风雨辰鞠躬说道：“首先，要感谢罗布洛陛下的帮助，白魂、高文还有紫月凌三位的帮助，让我们中华联邦的天子从那些宦官的掌控中解脱了出来，不再是傀儡的存在，非常感谢。”

接着扇要也站了起来，同样向风雨辰鞠躬说道：“首先，我们黑色骑士团也是要感谢罗布洛陛下的帮助，在前期提供了新式机甲的资料给我们，并且有高文先生将那个【兰斯洛特】击毁，最后高文先生和对方同归于尽，真得很感谢……”

风雨辰摆摆手，说道：“不用，这些客套话不用说了，我们今天不是来互相感谢的。

这个世界，终于迎来了曙光的一刻了，就如同人会腐朽一样，国家总有一天也会走向毁灭，就连纵横世界的布罗塔尼亚帝国，也不过只是个嚣张跋扈四处横行的腐林——天若无能制裁邪恶，我等将会于黑暗之中给予消逝！

潜伏到现在的我们，已经拥有了与之抵抗的力量，自大而嚣张跋扈的布里塔尼亚皇帝，为了满足zi的欲望，让这个世界变得硝烟无数，悲伤、战乱、贫苦、歧视……

yi qie 的yi qie ，要在今天开始结束了，我提议——

建立一个能够创造和平，带领所有人走向真正明天，同时能够将布里塔尼亚帝国毁灭的组织，那就是——超合众国(united -federation- of- nations)，简称ufn！”(未完待续……)

第五百九十章 节操掉了

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

走出会议室，风雨辰来到了娜娜莉的房间，冰蝶这个时候正好也在，两个人瞬间四目相对。

“哟，找你找的好辛苦……”风雨辰向冰蝶摆手说道。

“……”

无视，冰蝶果断的选择了无视这货的声音。

“是辰哥哥么？你和冰蝶姐姐认识啊？”娜娜莉疑惑的将脑袋转向了房门前面。

“认识……”

“不认识！！”

风雨辰和冰蝶异口同声的说道，但是两个人的语调完全不一样。

“娜娜莉，小日向一会儿来找你玩，我和冰蝶有事情要谈，好吧……”

风雨辰一把抓住逃跑的冰蝶，拉着她顿时走出了房间。

“嗯？”娜娜莉疑惑的歪着小脑袋，嘴角露出了一丝微笑。

…………

“放开我，你个混蛋！！”冰蝶顿时羞愤欲死的说道。

“砰！”

风雨辰一瞬间将房门锁死了，看着冰蝶，冷笑着说道：“呵呵，冰蝶，我看你还往哪里跑，加速没有见到你，这个世界我感觉快过完了你才出现，不用这么躲着你的夫君大人吧？”

“呸！你个色狂，无耻之徒，大坏蛋，我要杀掉你！”

冰蝶顿时进行了猫又恶魔变身，转生恶魔之猫又变身，黑色的头发变成了白银色，同时长出了猫耳朵，翡翠般的美丽眼睛变成了金色，同时长出了白色的猫尾和小恶魔之翼。

“簌……”

瞬间冰蝶消失在了风雨辰的面前，手中出现了一个匕首瞬间刺进了风雨辰的胸膛之中，只是……

只是刺到的残影。真正的风雨辰出现在了冰蝶的身后，然后咬住了她的小猫耳。

“你！！”

冰蝶右手的手肘顿时向后重重的打击过去。

“嘭！”

风雨辰右手瞬间抓住了冰蝶的手肘。

“啊！！！”

冰蝶抬起脚向风雨辰的头踢了过去。

“啪！”

风雨辰的左手抓住了冰蝶的小脚。

“……”

“嘭……啪……嘭……簌……”

两个人快速的交手着，肉眼根本无法看清两个人的动作……

“……”

最后。风雨辰仍然淡笑的在冰蝶的身后，如影随形一般。无论冰蝶如何的躲避……

“啊！！可恶，本小姐不陪你玩了！”

冰蝶瞬间化成一团烟雾，消失在了风雨辰的面前……

“冰结领域！！”

一股冰蓝色的光芒瞬间从风雨辰的身体向四周蔓延而出，将冰蝶的身体固定在了地面之上，让她无法逃脱。

“什么力量？我怎么动弹不了身体？”

冰蝶有些震惊的说道，明显的能够感觉到风雨辰更加强大了，虽然她在成长，但是他也在成长。而且成长的速度比她更加快！

“加速世界有一种终极血统奖励，很不巧合，我拿到了呢，呵呵……终极血统，五十连胜便能够拿到，你而且一旦有一个人获取之后，第二个便无法再次获取了，很严酷的规定吧，我没有输掉一场比赛，在第五十场对战中拿到了五十连胜。而你，因为失败了一次，呵呵。运气真得不好啊，冰蝶同学……”

风雨辰渐渐地走到了冰蝶的身边，手指抚摸着她白皙的脸蛋说道，“怎么？还想逃避么？其实你越逃我对你的兴趣越高呢，要不要做我的女人？很显然了不是么，这个无限世界已经选择出了一位王，拥有血统便是真正的王，这就好比贵族和平民一般，血统不一样啊。”

“你可以强x了我。但是你强x不了我的灵魂，我不会屈服你的。因为你骗了我，在刀剑世界骗了我！”冰蝶冷哼着说道。

“呵呵？我骗你？冰蝶。说话可要好好想想呢，谁先欺骗的谁呢？在刀剑，为了拿到称号奖励，你才与我合作的，然后设计白魂与我战斗是想坐山观虎斗，然后待我们两败俱伤的时候，你来个釜底抽薪对吧？可惜你算了我的实力，我的实力在那时便已经超越你们很多了！

你是从第三个世界开始无限旅程的，我是从第一个世界走来的，已经是两个世界的底蕴了，这是你计算错的地方，明白了我的实力之后，你便放弃了杀掉我的想法……

我说得可对否？”

风雨辰冷哼着说道。

“……那又如何，反正我不会屈服你的，你最好现在杀掉我，不然我会慢慢发展自己的力量，然后将你从王的宝座上面推下去！”冰蝶撇过脸冷哼着说道。

“够了！够了！冰蝶，你要孤独到什么时候？将自己的心冰封，不让人理解你？对我没有感情，说谎的吧？刀剑世界，你若不是首先背叛，我会帮助你完成称号任务的，可是……

呵呵，你和c.c.有些类似呢？你是真得想死么？不是吧？你想拥有爱，有爱你的人，没有体会到关爱便从这个世界离开的话，太悲哀了，我不知道你的过去有什么痛苦和孤独，但是最起码让我有个机会让你的未来充满温暖！”

风雨辰将冰蝶抱在怀里说道。

“……”

“你这个家伙，总是……会这么煽情的骗女孩子吧！你要硬来强x了我多好，让我恨死你，为什么说得这么好听，弄得人家脑袋都乱了。”冰蝶眼框里面隐隐模糊了起来，“一直欺负人家，在刀剑里面是，在斩红里面也是，现在又欺负人家，你太坏了……”

“所以请让我补偿你吧，从现在交给我好么？一定会让你的未来幸福的……”风雨辰欣然微笑，这个家伙总算是有点顺从了啊，看来要软硬兼施啊，特喵的，果然，泡妹子是件大工程啊……

“我可是会提很多无礼要求的……”冰蝶脸红的说道。

“只要我做的到……”风雨辰认真的说道。

“那还不放开人家，你想硬来？”冰蝶嘟嘴说道。

“好……”

风雨辰立即解除了冰结领域。

就在这时……

“嘻嘻，上当了，骗你的，拜拜……”

获得自由后，冰蝶一瞬间逃跑掉了……

“混蛋！你给我回来！”

风雨辰顿时呕了一口老血啊，妹的，这货的节操已经掉了……(未完待续)

第五百九十二章 重获光明

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰看着娜娜莉现在喘息的样子，顿时呆滞了起来，怎么办？

“……”

“那个……娜娜莉，你试试现在能不能够走路……”风雨辰最终还是忍不住问了起来。

“身体有点软……我试试……”

娜娜莉绯红着小脸坐了起来，然后发现自己的双腿确实是拥有感觉了。

“感觉怎么样？”风雨辰看着娜娜莉已经可以活动的双脚问道。

“挺好的……”

娜娜莉伸手捂着自己的下面说道。

“哦，那就好，我现在给你穿上衣服，然后来治疗你的眼睛……”

风雨辰拿起床边的裙子要帮娜娜莉穿上去。

“那个……下面有些……湿，能帮我找个替换的……”娜娜莉蚊声说道。

“啊……噢，好，你稍等……”

风雨辰顿时开始在房间里面的行李箱找了起来，最终找到了几条小内裤，随便拿了一条交给了娜娜莉。

“我自己可以穿了……”娜娜莉说道。

“那我背过身体好了……”

风雨辰识趣的转过了身。

“……”

“啊……”

“怎么了……”

“……”

风雨辰连忙转过了身体，将即将倒下的娜娜莉抱在了怀里，原来是小脚不小心滑了一下……

“不要……看……”

娜娜莉慌乱的说道。

可是……

风雨辰已经看到那抹粉红的地带……

娜娜莉连忙穿上了小裤裤……

“……”

忙乱了半天，风雨辰终于帮娜娜莉穿上了裤子，然后扶着她到了椅子上面。

“接下来是眼睛的治疗了，我不确定能不能够治疗失明，其实你的眼睛不是真正的失明，应该是之前受到了过大的刺激之后，然后才失明了……所以用同样的精神力刺激你的眼睛的话，便能够恢复视力了，不过我不确定能不能够成功……”

风雨辰的双眼顿时变成了写轮眼三勾玉的状态。采用精神式催眠的方法看看，写轮眼拥有着催眠眼的力量，通过催眠将精神力灌入进去后……

其实，。而视觉则是被皇帝用geass篡改记忆，造成娜娜莉误认为失明的假象，即是说，娜娜莉的视力其实是完好的。

风雨辰只要修复了geass的改造痕迹便能够恢复娜娜莉的视力，查尔斯的精神力不及他强大，因此有着可能恢复视力。

“嗯……”娜娜莉羞怯的点点头。

风雨辰一双手成v的形态，将娜娜莉的上下眼皮拉了开来，瞬间娜娜莉那美丽的眼眸绽放于风雨辰的眼前，犹如尤菲一般的浅色淡雅的紫罗兰色，睁开眼睛的娜娜莉其实是非常美丽的。只是此时娜娜莉的双眼充满着无神，还认为自己是看不见的吧？

，两个没有人心的家伙，绝对的该死。

风雨辰的写轮眼快速的转动，一股强大的精神波动刺入了娜娜莉的精神世界。然后对着那扭曲的区域进行了修正……

“……”

“看到了……看到了……真得，真得看到了……”娜娜莉顿时惊喜的发现自己的视力恢复了过来，光线开始刺入瞳孔中，五颜六色的世界开始在她的眼睛中织造着名为美丽的世界。

成功了……

“出去和鲁鲁修他们庆祝吧，恭喜你，现在你自由了……”

风雨辰拉开了房间，将娜娜莉推向了门口对面焦急等待的鲁鲁修身上。

“娜娜莉。你……”鲁鲁修兴奋的看着能够行动，同时又睁开的眼睛的妹妹，此时的他已经不知道用何种心态来形容了。

“好了，你们尽情的团聚吧，我要走了，回法国……决战开始！”

风雨辰微笑着看着兴奋抱在一起的鲁鲁修和娜娜莉说道。然后迈动脚步，向着楼道外走去……

“等一下……”

鲁鲁修推开身边的娜娜莉，然后对着风雨辰鞠躬下去……

“stop！鲁鲁修，王怎么能够低下自己的头颅呢，你是在羞辱我么？”风雨辰冷哼着说道。

“我只是作为一个普通人对于救治自己妹妹恩人的感谢……请接受吧！”鲁鲁修坚定的说道。

“嗯……好吧。我接受了，真得想感谢的话，那么就比试下谁先攻进布里塔尼亚的帝宫吧！”风雨辰回也不回的微笑着说道。

“哈哈，好！”鲁鲁修大笑着说道。

“不要高兴的太早，事先说声，我可是会赢的！”风雨辰将手插到了口袋里面说道。

“是么，这点我可是不相让的……”鲁鲁修手指扬起来说道。

“有这个胆量就好！最后告诉你——娜娜莉的双眼是被查尔斯的geass修改记忆弄失明的，也就是假失明，，最后你和查尔斯对决要小心了，他同样拥有geass……”

留下最后一句话后，风雨辰消失在了走道之中。

…………

出了楼道，爱德琳、蕾拉、玛丽、柯内莉亚、.、小日向已经在等待风雨辰了，罗布洛帝国的浮空艇也悬浮在了他们身前的地面之上。

“走吧，大决战的时候来临了，让布里塔尼亚知道我们的强大吧……”风雨辰微笑着看着蔚蓝的天空，迈进了浮空艇上，其它人一一跟了上去。

鲁鲁修和娜娜莉两个人走出来，看着飞驰上天空的巨大的浮空艇，脸上洋溢出了笑容。

“呐，哥哥，要加油哦，一定要赶在辰哥哥面前成功哦，不然会被小看的呢……”娜娜莉抱着鲁鲁修的胳膊说道。

鲁鲁修抚摸着娜娜莉的脑袋说道：“嗯……对了，刚刚的治疗很痛么，我怎么听见你呻吟呢？早知道应该准备麻醉药的……”

“啊……”

娜娜莉顿时想起刚刚在屋子里面体验的事情，脸红了起来，慌乱的摆手说道：“没有什么的，真得没有事的，不是很痛的，只是……只是……”

“算了，嘛，走吧，让咲世子做一顿大餐，庆祝娜娜莉的痛处……”鲁鲁修摇摇头笑着说道，终于，一切圆满了，妹妹得到了拯救，世界也在走向和平……

第五百九十五章 闪光的玛丽安娜

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

第一骑士俾斯麦、第二骑士贝尔托莉丝相继倒在了地面之上，风雨辰的强大，这个时候，圆桌骑士们才真实的感受到，已经不是人类可以拥有了的力量了，或者说超越了人类吧。

“啊！！”

诺奈特担心的看着贝尔托莉丝，瞬间向着风雨辰攻击了过去，毕竟害怕着风雨辰将贝尔托莉丝击杀，现在的贝尔托莉丝已经没有了反击力量了，不过风雨辰并没有要杀掉贝尔托莉丝的想法，即使如此诺奈特也是攻击了上来，当年她和贝尔托莉丝、柯内莉亚两个人可是关系很hǎode，一同在玛丽安娜后妃的身边进行了剑术的学习呢。

“诺奈特，真shide……”

莫妮卡皱眉，顿时追了上去。

而此时的阿妮亚顿时怔在了原地上面，她的意识表层开始出现了模糊，另一个思维好像要从她的脑海中冲出来一般……

“冰之造型十字锁【icecrosslock】！！”

风雨辰冷哼着看着冲击过来的两个机甲，诺奈特操纵的兰斯洛特和莫妮卡操纵着的佛罗伦萨，瞬间风雨辰用冰霜之剑和誓约胜利之剑挡住了诺奈特和莫妮卡两个人的攻击，同时两条冰霜的涟漪从地面上浩荡了出来……

两个冰霜十字架从兰斯洛特和佛罗伦萨背后的地面中冲出，接着冰霜十字架上瞬间伸展出了几条冰霜锁链将两个机甲死死的束缚在上面，稳稳的固定着。让两个机甲无法动弹分毫。

“……”

诺奈特和莫妮卡两个人顿时震惊的看着束缚在身上的巨大冰霜锁链。这到底是什么攻击。太不寻常，这种冰霜的能力简直像传说中的魔法一般，可是真得有么？

“……”

就在风雨辰轻松的一瞬间，一丝耀眼的光芒从天空中折射了出来，阿妮亚举着俾斯麦掉落的圣剑对着风雨辰攻击了过来，而且操纵机甲的能力和sudu完全和之前是两个档次了。

怎么说呢？

现在的阿妮亚仿佛是【闪电着装】后的风雨辰一般，整个人仿佛和机甲莫德雷德融合在一起，100%完全发挥出了机甲的实力。或者说，已经完全超越了100%的程度！！

怎么可以？

“咔……”

风雨辰仓促的兴起誓约胜利之剑抵挡，但是却被弹了出去……

紧接着，阿妮亚紧随身上，手中的圣剑出神入化对着风雨辰斩击着，强大，太强大了！！

根本不是一个档次上面的力量啊。

风雨辰不得不认真了起来，与阿妮亚努力拼头了起来……

瞬间，整个战场被两个人你来我往的破坏着，不相上下的实力与力量。两个人同样强大的离谱，剑术的拼装亦然是精彩无比。两个机甲的战斗不如说是两个高级剑客的决斗一般，你来我往，好不壮观。

兴许是两个人累了的原因，在一次剑术拼斗后顿时后退了下来，双双分开了。

阿妮亚还谨慎的将两个人的范围扩大到十米之外，这样就不会像之前那样被奇怪的力量冰封住了。

“好厉害啊，比你父亲斯宾洛汉强大十倍百倍啊，他有你这样的儿子真得可以笑着死去了……”阿妮亚平静的说道，内心却在震撼着，才这么多年，就已经出现了一个绝世天才么？

“你不是阿妮亚，你……难道是玛丽安娜？”风雨辰瞬间明白了，为什么阿妮亚瞬间爆发得这么强大，原来是那个拥有着“闪光的玛丽安娜”之称的存在，怪不得拥有这么强大的力量，其之力量已经是这个世界机甲师能够达到的顶峰了，就操纵机甲方面，已经强悍得离谱了，估计这个世界的机甲师没有人能够打败她吧？

玛丽安娜的geass力量是跨越人心之力（让灵魂寄宿于其他的肉体之上），这种geass能力只能在临死的时候用，而且是一次性的，在v.v.刺杀掉她之前，她对着藏匿在宫殿柱子后面的阿妮亚使用了geass，让她的灵魂寄宿在了阿妮亚的肉体之上。

平时玛丽安娜潜藏在阿尼亚的深层意识之中，一旦她将意识移动到表层之后，便能支配阿尼亚的身体，与c.c.进行心灵对话。而查尔斯皇帝也改变了阿尼亚的记忆，让她忘了不应该知晓的事情。随后，玛丽安娜致力于开发阿尼亚的潜能，并使其成为了第六骑士。

现在风雨辰面对的是玛丽安娜。

玛丽安娜坐在机甲中，双眼异常的冰冷……不，应该说仿佛是在眺望木偶一般的感情，那是她要杀人的眼睛，风雨辰显然已经让他达到临点的愤怒了，是他，让她和绡鲁鲁的计划破碎了，shide，v.v.的code被夺去，c.c.被其迷惑，一切的计划全部失利了，她和绡鲁鲁所做的一切努力全部结束了……

“辰*罗布洛，看来你的确zhidào了所有呢？那么……为什么要反抗我们呢，只要完成了阿卡夏之剑，达成弑神，那么你的父亲也一样不是复活了么？你们一样可以团聚了呢，为什么拒绝呢？”

“哈哈……哈哈……哈哈……”

风雨辰放声大笑，父亲，他的父亲可不在这个世界，哈哈，系统sama做的手笔还真得是全面呢，居然将会所有信息全部覆盖掉了呢，他可不是这个世界的人呢。

玛丽安娜听着风雨辰的大笑，那是一种嘲讽般的笑声，如此般的讽刺，仿佛是在说她多么愚蠢的提问一般，这让她无法忍受，被嘲笑和讽刺？

“你笑什么？”冰冷的声音像冰天雪地一般的震荡而出。

“哈哈，我笑你的愚蠢，斩断世界的时间，让世界回到过去或者停滞什么的，是自欺欺人的想法吧？而且你和查尔斯应该都是那种以自我为中心的存在，为了自己可以xishēng一切，甚至鲁鲁修和娜娜莉都在你们父母两个的算计下生活着，你们才是应该被世界淘汰之人啊，玛丽安娜！！”

风雨辰冷笑着说道。

“看来无法和谈了呢……”玛丽安娜说道，杀机隐现。

“嗯……”风雨辰同样充满着冰冷。(未完待续……)

第五百九十七章 黄昏的消逝

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

阿妮亚吸着风雨辰的血，感觉体内有一股力量呼之欲出的样子、

“潘多拉模式？？！！”

风雨辰看着阿妮亚的变成荧光身体，顿时感觉到一股可能性，和里面的潘多拉模式差不多的样子，他的血液难道还有这中功效？

不过这么让阿妮亚继续吸下去的话，很可能会进入最危险的nova-form模式，那样便无法回归意识了，变成一个只会战斗的怪物。

“好了，你给我清醒过来吧……”

风雨辰顿时将阿妮亚推了开来，然后找到了操纵弹出按钮，瞬间机舱弹了出来，两个人终于从狭小的空间中走了出来。

“去死吧，色狼！”

阿妮亚提起自己的内裤，瞬间将风雨辰踢下了机舱。

“……”

…………

随着阿妮亚的投降，最后一个圆桌骑士被捕抓，最后风雨辰俘虏了第二骑士贝尔托莉丝、第六骑士阿妮亚、第九骑士诺奈特、第十二骑士莫妮卡，第一骑士俾斯麦阵亡在了风雨辰的手中，其它的三个骑士纷纷阵亡在了爱德琳、玛丽、柯内莉亚的手中，布里塔尼亚最后的希望灭绝了。

在风雨辰劝降下，贝尔托莉丝和阿妮亚首先归顺到了风雨辰的阵营之中，诺奈特和莫妮卡紧随着也相继归顺了。

剩下的就是最后的反攻战略了。

收编了四个圆桌骑士击杀了四个圆桌骑士之后，布里塔尼亚的军队几乎没有了要抵抗的信心，纷纷倒投在了风雨辰的阵营之上。

紧接着，鲁鲁修传来消息，他已经将布里塔尼亚第二皇子修奈泽尔正式擒拿掉了，布里塔尼亚的布丁伯爵开发兰斯洛特等机型的罗依德也归附了他。

一切已经到来了。

…………

风雨辰和鲁鲁修c.c两个人站在阿卡夏之剑系统内。

“鲁鲁修，查尔斯交给你处理了，我和c.c.有别的事情要做。”风雨辰拍拍鲁鲁修的肩膀。然后和c.c.启动思考电梯，进入了诸神黄昏领域。

“你的想法不一定能够实现。即使如此仍然要这么做么？”c.c.看着眼前的风雨辰说道。

风雨辰点点头，说道：“所谓的黄昏之门是连接人类与神的一个膜，只要穿过这层膜，便能够实现与神的接触，但是啊，神要与人分离才是，正是因为人有了这份接近神的区域，才让查尔斯这类人的出现。世界因此而陷入悲伤之中。

因此，我们今天要切断神与人的连系，也就是说，让散布在世界各地的黄昏之门崩坏，实现人与神的真正分离，无法触及便没有欲念，没有欲念便无灾祸的发生，知道一切不如无知，人类便是这样的生物。”

“说着你好像不是人类似的……”c.c.不由得撇嘴说道。

“我是魔王……懂么？魔女？”风雨辰捏着c.c.的下巴说道。

“哼！”c.c.撇过头，下巴离开了风雨辰的手指。

“这样可不乖哦……”

风雨辰手指揉捏上c.,c.的柔软。轻轻的按抚了起来。

“现在可不是做这种事情的时候……”c.c.挣扎着说道。

“那么你的意识是这里的事情解决完了，就可以了么？”风雨辰将c.c.的身体拥入怀里说道。

“你要是这样，可真得没有办法摆脱我了……”

c.c.直视着风雨辰的眼睛说道。一双小手，抚上了风雨辰的肩膀，他的霸道让她隐隐的有种向往的感觉。

“啊……魔王会永远的陪在魔女的身边，即使所降临的是地狱，要跟我一起么？”风雨辰点点头。

“知道甩掉我的后果么？不要施舍爱与魔女，因为灾祸会随时伴随着你的……”c.c.有些不想将风雨辰拉向这个深渊，陪她这么样永生永世的不老不死……

“你早已经将我拉进了深渊了，为了你我可是夺取了v.v.的code之力，你觉得我可能回头么？都说过了。我原本的计划因为你而改变了，走到了现在我还会停止脚步么？更不要说抛弃你了……”

风雨辰看着眼前这个充满着神秘的绿色长发。既不是光华炫丽的银色，也不是温暖如玉的粉色。更不是冷艳清爽的蓝色，而是神秘的绿，只有魔女才配得上这种绿吧？

女王的雍容，少女般的娃娃脸，散发的魅力的压线，以及那清澈充满着耀眼的金眸，一切都让人为之着迷，魔女的眷属契约便是如此吧。

c..c.看着风雨辰黑色的眼眸，那如同她所处世界的黑色一般，能够拯救自己的大概只有着黑色吧，黑色的男人——魔王。

接着c.c.闭上眼睛，按着风雨辰的脑袋，与他吻在了一起，建立契约的时候来临了，真是的，一直给他可以忘却自己的时间考虑着，到最后了他还是选择了这样的道路么？那么就只能够和他纠缠在一起了……

风雨辰和c.c.的十指相扣，吮吸着她的唇，那种异样的芳香味道，有如少女般又有如黑色的冷艳玫瑰一般的味道，冲击感与其它的任何女孩都是不一样的，果然，她是特殊的。

“……”

仿佛一世纪，仿佛一刹那，风雨辰与c.c.松开了双唇，紧紧的拥抱在了一起。

“好了，要做正事了，之后，我们与这个世界的连系便真正的结束了，然后陪我在无限的世界走下去吧，看看这无限世界的尽头究竟是什么吧？”

风雨辰松开c.c.，身上散发出强烈的波动……

c.c.点点头，同样强烈的波动散发出来……

此时整个世界，一处处的黄昏之门遗迹开始了震动，万物震动……

“神啊……切断人与吾等的联系吧，将神秘永远归于神秘，神本就高高在上，无情的存在、冷酷的存在……断绝与人的交流吧，神人分离，黄昏之门的陨落，现在降临于界吧！！！！”

风雨辰与c.c.异口同声的呼喊着，两个人的身体之中各冲出了一只飞翔的鸟，渐渐两只鸟缠绵在一起，整个世界开始震动了起来……

世界各地一个个黄昏之门开始崩坏了起来，象征着人与神联系的黄昏之门渐渐消失于无，拥有geass之力的鲁鲁修他们发现身上的geass力量也纷纷消散着……(未完待续)

第五百九十八章 爱德琳的留恋

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

随着风雨辰和c.c.的祈愿，阿卡夏之剑系统顿时将散落在世界的黄昏之门纷纷破碎掉了，存在于神与人之间沟通的门扉就些终结。

“这样做，真得好么？”c.c.看着风雨辰说道。

“嗯，这是我们的义务，code之力拥有着切断轮回的力量，既然能够切断轮回，那么也能够让神与人分离，触摸不到神的人类自然永远无法再次拥有切断轮回的谎言世界想象了，而且geass之力也消失掉了……”风雨辰牵着c.c.的手，从诸神黄昏中消失。

“……”

来到了外面时，风雨辰和c.c.看着震动的世界，象征着神与人的连系终于消失了，黄昏之门破碎了，除非他们两个人再次启动c世界与诸神黄昏连接创造黄昏之门，不然这个世界再也不存在geass之力了。

“这便是你们的目的么？geass的力量消失了……”鲁鲁修触摸着自己的眼睛，来到风雨辰与c.c.的身边说道。

“嗯，geass这种原罪的力量不是人类所能够拥有的力量，这是一种欺骗的力量，想要获得友情、信任、亲情、金钱等等就用自己的双手去创造吧，这样得来的才是真正的财富，我和c.c.会从这个世界消逝，不再干扰这个世界的运行了。”

风雨辰点点头说道。

天边的红霞此时如此的美丽，真正的人，现在才开始诞生，神将不再干扰人的世界。

…………

“陛下，您务必为皇室纳取妃子，这些是我收录的王妃名单。希望您全部纳入皇室……”

贝尔托莉丝对着坐在王座上面的风雨辰说道，呈递上了一份奏折。

风雨辰无奈的拿起来看了起来，上面写着纳妃的人选：

玛丽蓓尔、爱德琳、柯内莉亚、尤菲米娅、蕾拉、阿妮亚、莫妮卡、诺奈特……

看着看着风雨辰的手就抖了起来……

“不行。绝对不行，这个王位。本王不做了……本王要回家了，拜拜，罗布洛的皇帝谁愿意做谁坐……”

风雨辰扔下奏折，使用暗步逃了出去。

“哈？”

贝尔托莉丝顿时脸蛋抽搐了起来，你不做王，你不做谁来做？谁有这个资格啊？

“来人，将陛下给我捉回来……”

“是……”

…………

哈……呼……

风雨辰从皇宫里面逃了出来，绝对要离开这个世界了。

“辰……怎么了？”爱德琳从远处走了过来。看着气喘吁吁的风雨辰说道。

“爱德琳，我们回家吧……回现世，不然……”风雨辰顿时无奈的说道，将贝尔托莉丝刚刚说的事情告诉了她。

“正常啊，查尔斯都108个妃子的，你才不到十个而已，身为皇帝，为皇室开枝散叶是必须的事情……”爱德琳笑着说道，“你就接受吧……”

“别介，你也这样。想好了么，跟我一起回去，我真得呆不下去了。让我打杖还行，让我天天在那里坐着审阅奏章什么的太无聊了啊……”风雨辰愁眉苦脸的说道。

“你不能够留下来么，你已经是位列皇帝了，拥有了比布里塔尼亚帝国领土还要宽广的罗布洛帝国，你还有我，这个世界不是很好么？”爱德琳忽然将眼神闪躲了一下，她这些日子感觉非常满足的，毕竟能够按照自己的愿望去建设这个世界了，为了这个世界的更加美好而奋斗着的她。真得……无法离开这个地方了……

风雨辰顿时冷静了下来，看着。爱德琳的样子，顿时明白了。她无法离开这个世界，斩不断与这个世界的羁绊，也是，毕竟是贵族出身，拥有着超然的身份，到现世的话只是一个平凡的女孩，权力、名誉这些虽然对于爱情来说不重要，但是也是人生的一个重要组成部分。

“抱歉，辰，我和c.c.不一样，这里有着我的存在感，我的朋友、家长、牵挂都在这里，而且我想要做些自己想做的事情，比如为这个世界的更加繁荣昌盛而努力，我果然还是对于这个世界……你说得的现世我感觉太陌生了，那里没有我的家人，没有我可以施展自己能力的地方……”爱德琳有些愧疚的说道，到现在对风雨辰这种事情，很让他为难吧。

风雨辰摇摇头，说道：“我有我的义务，不能够停留在任何一个世界，要不停的战斗下去，那么……我将皇位传给你好了，然后我和c.c.离开好了……”

“我爱你的……”爱德琳顿时紧紧的抱住了风雨辰，呜咽着说道，“可是我也喜欢这个世界啊……”

“嘛，不要那么悲伤的，真是的，哭得我都心疼了……”风雨辰擦掉了爱德琳的眼泪说道，“好了，以后我会经常回来看你的，我可是拥有穿梭回来的力量的，”

“人家想……想要个孩子，好么？”爱德琳抬起小脸，羞怯的看着风雨辰的眼睛说道，“我们的孩子才是真正的继承人……”

“好，早想吃掉你了，继续那天在浴室里面没有完成的事情，知道怎么服侍男人么？”风雨辰将爱德琳拦腰抱起，向着自己的寝室里面走去。

“夫君让我怎么做，我就怎么做，不就行了么？”

“行，当然行，不过我的要求可是很多的……”

“讨厌，不要想坏点子……”

“不希望我坏么？”

“想……”

“这就对了么……哈哈……”

“……”

…………

一场欢愉过后，风雨辰披着睡衣，坐在椅子上面喝起了红酒，一股失落感油然而生，圣天子是这样，爱德琳也是这样，明明已经对她们喜欢的感觉了，想要更多的与她们在一起的，可是她们都不能够跟随他离开。

“怎么了？夫君？”脸蛋酒红着的爱德琳看着风雨辰黯然的样子，果然她还是伤害了他。

“没有什么，我怕有一天我会忘记你们，毕竟你们不在我的身边，人的记忆是有着淡忘的能力的，如果有一天我忘记了你们怎么办？曾经拥抱在怀里的恋人在记忆里面淡化，想到那样，我的心就很痛，毕竟我是真得爱上你们才和你们在一起的……”

风雨辰狂灌着自己的酒水说道……(未完待续)

第六百章 腹黑女王范

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

一股眩晕的力感消失后，风雨辰发现他出现在了自己的基地之中。

接着光芒闪电，风雨辰的身边出现了小日向、.、紫月凌、白魂、凉宫春奈几个人。

出来之后，，然后重重的关上了门。

“他这是怎么了？刚出来就要做那个？”亚丝娜疑惑的看着紫月凌她们。

“别问我，你家夫君，你自己搞定吧，我可要歇会儿了，还有大量的事情等待我做呢，目前高考完毕了，我们的阵营会从这里转移到香港去，在那里重新建立基地。”紫月凌摆摆手，坐在沙发上面，开始打开笔记本电脑，进行工作。

“我觉得建立一个海下基地的好……”白魂建议着说道，“地面不太安全，现在考虑我们的力量，可以从地面进行开凿深海隧道，打穿大地，在深海中进行作业，建立一个军事化基地。”

“哈？海下基地，你要做什么？不要忘记了，海底世界也不是好玩的，像海啸、台风、海底火山之类的都会发生的，而且现在我们有什么力量开凿啊？”紫月凌皱眉说道，海下基地虽然确实是保险，但是工作难度不是一点半点。

白魂摇摇头，说道：“罪恶王冠世界的纳米机器人就可以进行工作，罪恶的科技还是不错的，打造一个海下王国作为我们的基地。我觉得。现在力量渐渐强大之后。不需要在意什么社会法制之类的，你觉得国家力量能够制约我们么？子弹之类的对于我们来说，呵呵……”

“你别太猖獗了，目前的实力还不足够强大的……”紫月凌皱眉说道。

“我知道，在主人没有下达命令时，我是不会动手的。”白魂的身体瞬间消失在了房间之中。

艾斯德斯看着消失的白魂，嘴角露出了一个欣赏的弧度，说道：“那个家伙应该是除了他之外最强的人吧？实力真得很厉害啊……”

“喂。你们俩千万不要在这里动手，想打找个没人的地方……”紫月凌头疼的说道，这家里没有一个正常的生物。

…………

，郑重其词的说道：“绝对不可以吸x听见没有？”

“嗯？你说的是新获得的能力么？code之力确实是消失了，新获得的能力还算不错……”，自己的code之力确实是消失了，真得是太完美了，果然，没有code的同时也得到了风雨辰的爱，真得是很完美啊。所有愿望全部达成了。

“汗……”

风雨辰无奈的转身，双手按在墙上。暗自神伤了起来，妹的，这系统绝对是个基佬，特喵的，不对，伪娘，不对，是百合，不，不，是个奇葩逗比……

，接吻，嗯，可以接受，吸血，这个可以接受，够刺激，接下来……吸……乳？

，她可以确定脑袋里面的信息绝对是没有问题的，吸……乳……呵呵，这个能力，有趣呢……

瞬间，，有些小恶魔似的微笑，吸……乳……，这个设定很棒么？符合她魔女和女王的设定啊，这是推倒风雨辰的节奏啊……

至于最后的灵魂与身体的互换，嗯，更是充满了无限遐想啊，太棒了，这些个能力果然是太符合她的设定……

瞬间，……

“现在怎么觉得你的身体香香的呢……”

，顺着他的衣服，伸进了他的衣服里面，然后指尖在那两个突起上面轻轻的摩擦了起来…………

，，.，让她更加靠近了风雨辰……

“哈？”

风雨辰起初身体颤抖了下，接着僵硬的扭头，.，顿时感觉世界不妙了，节操啊，.，咱的节操何在呢？

“住手，别再特喵的摸了，早知道就不将你带回来了……”，特喵的，这个节奏太不对了，应该是他用强的才是，，唉，唉，唉，又招了一个和艾斯德斯一样的女王范魔女……

“你现在的样子好好玩呢……”。

“……”

“不好玩，一点也不好玩，，不要靠近我，在你特喵的思维恢复正常之前，咱们分居！！！”

风雨辰后退着说道，脸上那是一种羞愤的表情……

“别么……”

，瞬间变成了温柔的小猫，柔声说道：“夫君，人家乖乖的好不好，今天咱们就**吧……”

“不要！不要！不要！！”

风雨辰坚决的回答道，他有预感，，腹黑女王一般都是这样的开始节奏，首先温柔的迷惑她们看上的小羔羊，然后在对方陷入温柔的陷阱中之后，再实行他们的恶魔式作战，，但是绝对会……吸……乳……

“怎么能够这样呢，夫君，人家现在可是很乖乖的呢……”……

卡哇咿……

风雨辰顿时咽了下口水，，好想吃……

，嘴角瞬间在某一刻露出了小恶魔般的微笑，嘿嘿，小色狼，还对付不了你么，唉，果然，这个小男生太好玩了……

“今天陪人家好不好啊……”，一副你不同意就哭的样子……

更加可爱了，风雨辰的双眼一瞬间变成了爱心的样子……连忙点头说道：“嗯，放心吧，夫君会好好调教你的……”

“真得么？人家好期待喵~~”，不过心里却在坏笑着，不知道是谁调教谁呢……(未完待续。。)

第六百零三章 潜行吧，萌物们

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

二次元入侵的伟大时代已经来临，艾斯德斯、赤瞳、黑瞳、天童木更四人成为了入侵先遣队……

——二次元日常社。

紫月凌用着摄像机将眼前的这幅“美丽的画面”记录了下来。

“决定了，这个画面就是网站宣传影画了……”紫月凌摇摇手中的摄像机说道。

“你也脱线了么……”风雨辰眯着眼睛看着紫月凌。

“哪里，我只是为了网站的动作而拍了一场真实电影而已，你看看多么完美的画面啊，黑瞳和赤瞳两个穿着水手服各抓住了两只巨大的水鲨鱼，小日向在摸着鲨鱼的牙齿说可爱，远处的的艾斯德斯高傲的抬起下巴，驯服了一头鲸鱼，天童木更用天童拔刀术将入侵二次元领域的三十多头鲨鱼斩击成死鱼……”

紫月凌兴奋的说道。

额……

从某种程度上来说，这确实是一场超级刺激的3d电影了，而且拍摄费用几乎是零的程度。

风雨辰看着兴奋中的紫月凌，说道：“你不会真得将这个片断放到网络上面么？”

“宾果……”紫月凌眨巴着眼睛说道，“答对了，很多人都不会认为这是真实的吧？所以只能猜测是拍报的3d电影了，而且刚刚我可是用世界的无线干扰设施将我们所在的地方进行了卫星电波干扰，知道真实画面的只是我们几个人……

好啦，接下来，请你也表演下吧，发挥些能力什么的，我们是在‘拍电影’哦……”

“好吧……风雨辰决定和艾斯德斯她们一起搞场‘嘉年华’……”

紫月凌拿出摄影架。将摄像机放在上面，说道：“ok了，开始表演吧……act……”

“闪电着装！！”

风雨辰轻轻念叨着说道。接着他的身上的衣着变成了一件天虹色的蕾丝哥特贵族装，右眼被系着一个眼罩。左眼变成了海蓝色，头顶上面是一个黑色的贵州小圆帽……

“卑微的众生，如尔等所见，吾为社长——夏尔*凡多姆海威，今天我们将进入海洋式的崩坏作战，参演人员有本夏尔社长，正式社员：艾斯德斯、c.c.、袴田日向、缇娜*斯普朗特……”

“现在是吾出场的时间了……”

艾斯德斯一身蓝色的着装，将风雨辰踢出镜头。右手按在海面上，高傲的说道：“在吾的面前，一切冰结吧！！！”

“簌咔……”

瞬间整个海洋冰结了起来。

“……”

c.c.穿着反色的拘束装在冰面上滑了起来，曼妙的身体在冰面上像一个精灵一般灵动着，绿色的长发随风舞动着，神秘的金眸充满了吸引一切的力量……

“轮到我们出场了……”

小日向和缇娜两个人拿着两把狙击枪趴在了地面上，对着对面的两个苹果进行射击起来……

“砰……砰……”

两声清脆的枪响，瞬间两个苹果被打爆了……

“接着是我们姐妹的出场时间了……”

赤瞳和黑瞳两个人瞬间出现镜头前面，两个人纷纷拔出了携带在身上的太刀，进行了拼斗起来。

“砰……砰……砰……”

赤瞳和黑瞳两个人你为我往的快速战斗让人眼花缭乱……

“哟。黑瞳，最近力量没有下降呢，快赶上姐姐了……”赤瞳微笑着说道。

“哪里。姐姐才是真得厉害呢……”黑瞳平静的说道，嘴里因为含着棒棒糖，说话有些不清晰。

“接着是姐妹相遇篇……”紫月凌旁白说道。

“小幸……”

“枫子……”

黑雪姬和仓崎枫子两个人分别向着对方跑过来……

“……”

可是……

“我不演了，好难为情的……”

黑雪姬脸庞瞬间绯红，仿佛有白气冒出似的，摆着双手，风一般的跑掉了，娇羞了……

“等等我，小幸……”仓崎枫子对着镜头抱歉的鞠躬。然后追向了黑雪姬。

“接下来仍然是太刀妹的对抗之战……”紫月凌旁白说道。

毒岛冴子和天童木更两个人同时出现在画面上，都要进行拔刀斩。

“呼……”

毒岛冴子深吸了口气。锐利的眼睛瞬间一闭一睁，紧接着只见一丝闪烁的银光……

“拔刀式——拔刀断空斩！！”

瞬间一道透明的刀气纵横而出。成横向的方向向着天童木更冲击过去……

“呼……天童拔刀术，一型六番——弥陀永垂剑！！！”

天童木更一抚自己黑色的长发，瞬间杀人刀*雪影出鞘，一道纷乱的刀影纵横而出……

“轰！！！”

瞬间毒岛冴子和天童木更两个人的刀气碰撞在一起，整个冰面瞬间破碎了起来，海水扑通了上来，一条条死鱼落在地面上，而且已经被切成了一块块均匀的鱼片……

“接下来是小猫女的出场……”紫月凌旁白说道。

布施翠怯懦的站在镜头前面，一双软软的小手纠结在一起，两只可爱的小猫耳微微颤动着，接着翠粉红的水晶唇轻轻张口——

“喵~~”

“最后是我们的压轴大作——网络爆红歌手【楪祈】的天籁歌声……”紫月凌接着将镜头对准了楪祈。

楪祈穿着一件绯红色的舞蹈服，手里抱着纳米昆虫机器人“夫那鲁”，微微张口歌唱：

盛开的野花啊，请你一定告诉我

人为什么要互相伤害互相争斗

静静开放的花啊。你在那能看到什么

人为什么就是不能互相原谅呢

雨过后，夏天变蓝，融为一体

在轻轻摇曳的我面前

一言不发，日渐枯萎时

你有什么想法，那无言的叶

传达着爱

在夏日离别，微风荡漾

两相重叠

为了证明曾经生存过我放声歌唱

为了无名的友人

……

“最后是的全家福……”紫月凌说道。

社长：夏尔*凡多姆海威

正式社员：毒岛冴子、楪祈、亚丝娜、天童木更、袴田日向、缇娜*斯普朗特、布施翠、艾斯德斯、黑瞳、赤瞳、黑雪姬、仓崎枫子、c.c.……

风雨辰和他的契约者站在一起一齐伸出的手掌……(未完待续)

第六百零五章 平息的过去

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰冷眼看着站在甲板上面叫嚣着的秦海璐，拍拍毒岛冴子的小手，让她退后，然后他缓缓站了起来。

“想要与我的女人战斗，怎么也要经过我这一关才行，秦海璐同学。”

“怎么了，想打么？你打啊，有本事你打啊！”秦海璐顿时咬着银牙看着风雨辰说道。

“别，你们……你们怎么这样，之前不是同桌还是朋友么？雨辰同学，你真得要出手打海璐的话，我可真得看不起你了。”苗依依顿时拦在两个人的中间说道。

形势一触及发，所有人纷纷停止了动作，看向了这边。

刚刚走出船舱的天童木更，顿时皱眉看着眼前的这一幕，从未发现风雨辰现在这样的阴沉，不，或者说是愤怒，那个开朗的他现在浑然看不到了。

“依依，你走开，让他打我！”秦海璐语气不善的说道。

“笑话！！”

风雨辰冷哼着说道：“我打你？你不配，知道么？不配！！”

“……”

“夫君，人家想买两件衣服，你陪我去吧……”天童木更顿时上前，拉着风雨辰的手，跃下了轮船。

紫月凌无奈的摇摇头，哎，年轻人的感觉真得猜不懂，不过她也没有多大啊。

…………

天童木更拉着风雨辰走在路上，海风吹起两个人的发丝，一股湿润的海潮味冲进鼻孔中，有着一些腥味。

“抱歉，我拉你出来了，本来那是你自己来解决的事情……”天童木更停止脚步。靠在风雨辰的怀里，想要抚平他内心的愤怒。

“没有事，你做得很对。不然我当时真得会失去理智……”风雨辰摇摇头紧紧抱着天童木更的身体吮吸起她身上的气味。

“嗯，那就陪人家逛逛吧。说来，还没有和你一起逛过商场的呢，超期待的……”天童木更微笑着说道，挽上风雨辰的手指向远去的灯光明亮处走去。

“好……”

风雨辰点点头，边走边说道：“海璐是我的死党也是初恋，当时找她告白的时候被狠狠的拒绝了……现在我不在意了，因为身边有你们，你们都很优秀的……”

“哪里。夫君也很优秀的，只是人总是发现不了自己的优点啊，在漆黑世界，你是个很温柔的男子，我很喜欢的啊，她拒绝你是她的愚蠢，你在我还有我们心中是最优秀的，这个世界，我们永远不会背叛你。”天童木更依偎在风雨辰的身上说道。

“啊……我明白……”

风雨辰点点头，继续说道：“大概是我的转变太大了吧。海璐她也许后悔了，但是后悔有用么？我已经没有办法去爱她了……我平静的时候她没有看中我，等我真正的崛起了她却想要靠近我。这样的事情我不会接受了，一直没有理她，所以她才这样吧，真得搞不懂，明明之前拒绝了我，现在为什么？”

“很简单……”

天童木更说道：“因为之前的她对你不动心，毕竟女孩总希望自己的初恋能够是打动自己心扉的男生，而且越优秀越好，容易脚踏多支船……

一开始。你出现的时候，你和莲太郎在我的心里同样是平衡的。但是后来你更加让我动心了吧，所以选择了你啊……

那个秦海璐大概希望着更好的人出现。而对你虽然是好朋友但是没有真正到那种痴心的地步所以自然是拒绝了，可是现在看到你的优秀了，发现没有人能够和你相比了，即使是动漫中的那些男主角，或许也不如你了……

她之前应该是崇拜着火影中的日向宁次吧，可是当接触到了无限之后，她大概认为宁次已经并不是梦想中的存在了，感觉着你更加好了，可是你却不属于她了……

一个曾经围绕着自己转的普通男子到最后是个白马王子，谁也没有想到的对吧？她这样很纠结的……”

“嗯，你说得的我都明白……”风雨辰看着淡淡由黄昏转暗的天空说道，“心中曾经的痛是无法弥补的，我和她不可能了啊……”

“这我就不清楚了，你自己想吧，好了，不说她了，好好陪陪我吧，今天晚上可以吃你做的鸡汤么？”天童木更微笑着说道，看来他已经没有问题了，解开心扉了。

“想喝鸡汤，那要看你怎么表现了……”

“今天晚上可以让你换个姿式……”

“真得么？”

“啐，看你得瑟的样子，不能玩太羞涩的，不然下回不给你了……”

“明白……明白……”

“……”

“吱……”

正在亲热交流中的风雨辰和天童木更停了下来，一辆宝马s4停在了他们的面前，从上面下来了几个人，为首的是一个戴着金链子和金手镯的黄毛，后面是三个穿着黑色西服的男子，怎么看都像是富家大少和保镖的样子。

“哟，你们哪个中学的，这位女同学的身材脸蛋好靓啊，大靓妹，陪哥哥唱会歌吧，包准让你嗨起来的……”黄金潇洒的摘下脸上的墨镜，做出一个自认为帅气的pose说道。

“可惜忘带刀了，不然削了他们几个……”天童木更显然不甩黄毛，征求的看着风雨辰的脸庞。

“没事，木更，这位‘大靓哥’请我们客呢，怎么能够不领情呢，免费的晚餐可不好吃呢……”风雨辰微笑着说道。

“哟，靓仔，挺会说话的么？好吧，今天泽少我就带你们好好玩玩……上车吧……”黄毛欣然点头，拍拍风雨辰的肩膀，一副你很识相的样子，但是……

一瞬间，风雨辰脸色冰冷了下来，手臂快速的伸展出来，顿时将黄毛搭在他肩膀上面的手臂折断了……

“哎呦，我去你m的，松开哎……”黄毛顿时喊叫了起来，同时对着身后几个帮手叫道，“你们几个看毛啊，没有见少爷我的手被折断了么……”

三个黑衣人显然是练家子，使用的南派的太祖长拳，风势凌厉的向着风雨辰冲击了过来。

“切，几个在国术馆学了一两年拳法的外门弟子就在我这个自小在国术馆长大的人面前显身手，真得以为你们赢定了？”(未完待续)

第六百零八章 请你吃狗肉

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

来到了三楼的最后一个房间后，风雨辰看到那个叫泽少的存在正在调教着一个女中学生，房间里面还有几个有些神智不清的女孩，有的是学生，有的是教师，一个个都衣衫不整的样子，有几个明显已经昏过去了……

“谁让你们进来的，没有看本少爷我正在享乐么？”

听到开门声后，泽少皱眉的转过了头，不过看到了天童木更后，顿时微笑了起来。

“哟，终于乖乖的过来了么？哎，你这么可爱漂亮身材又棒的女孩，本少爷还真得没有玩过呢……”

泽少站起了身体，虽然右手因为之前的原因折断了，但是貌似已经接好了的样子。

“我来关照他，木更你去将监视的录像带什么破坏掉好了，做案可不能留下痕迹，这可是法制社会。”风雨辰平静的说道。

“好的……”天童木更走了出去……

“回来啊，你跑什么……”

泽少仿佛也磕了些药物，迷糊的向着天童木更追过去……

“嘭！！”

风雨辰一脚将这个家伙踢飞了出去。

“嚎，混蛋，来人，将这个家伙给我砍了喂狗……”

兴许是疼痛的原因，泽少顿时清醒了过来，指着风雨辰狂吼起来。

“哟，今天我请你吃狗肉……”

风雨辰冷笑关来到了泽少的身边，手里出现一把冰霜小刀将泽少的一根指头削掉，然后塞进了泽少的嘴里面……

“唔……唔……”

瞬间，泽少恐惧了，吃自己的指头，这……而且为什么没有手下进来阻止这个家伙……

“没有事。我会帮你的……”

风雨辰一拍泽少的胸腹，接着一合他的下巴……

“咕噜……”

“嗯，怎么样。狗肉很好吃吧？没有事，不用着急。今天晚上狗肉管够的……嘿嘿，我是不是太善良了……”

风雨辰微笑着说道，浑身兴奋的颤抖……

“恶魔……放开我……我不敢了……求求你放过我吧……”

泽少顿时恐惧的起来，风雨辰仿佛像一个狞笑着的恶魔，这种家伙，这种家伙，他怎么可能对待得了呢？

“不行，不行。一定要让你吃饱了才行啊，你说是不是……”风雨辰摇摇头说道，又切掉了泽少的一根手指……

“啊……不要，不要，我吃饱了，真得吃饱了……”泽少顿时恐惧了起来。

“没有，你的食量应该没有这么少的啊，肯定是我招待不周了，难道你想吃别的地方上的狗肉？胸脯还是大腿，耳朵也不错呢……”风雨辰眯着眼睛说道。

“我错了。我叫你爷爷，祖宗了，你就放过我这条狗吧。我认栽了……”泽少顿时恐惧的说道，这特喵的碰上了一个恶魔啊……

“没有事的，我们慢慢来，我会让你都品尝下味道的，狗肉的味道……”

“不要……啊……唔……我不吃，我不吃……”

“怎么可以不吃，必须吃，不然我会不开心的……”

“咕噜……”

“不要了，我吃饱了。真得吃饱了……”

“嘿嘿，好肉才刚刚开始呢……”

“……”

…………

出了娱乐城后。风雨辰和天童木更两个继续逛起了商场，两个人温温和和的。仿佛刚刚什么都没有发生一般。

“你这个家伙，真得是忒坏了点，请人吃‘狗肉’……”天童木更轻笑着说道，“要是艾斯德斯知道了，肯定会有兴趣和你一起干的……”

“啊……貌似做得过头了点，不过一进入了那种状态，我可没有办法控制自己，除非你们这些我最爱的人，其它人的话制止不了我的，对了，所有的痕迹都消除掉了吧？”风雨辰问道。

“嗯，监控录像什么的都消除掉了，指纹也用特殊的方法消减掉了，看到我们样子的人都杀掉了，只不过，那几个受害的女孩没有杀掉……”天童木更舔着手里的冰淇淋说道。

“嗯，那几个受害的女孩我对她们催眠了，修改记忆了，没有事情的……好啦，去商场里面给你选几件衣服吧，话说你一直是这件水手服的，容易走光啊……”风雨辰看着天童木更的裙子说道，显然不满这个地方的尺寸，在家里是越短越好，只是到外面可是容易走光啊。

天童木更点头说道：“确实，这个现世的人好讨厌，目光一直朝人家身上看……”

“那是你身材好……”风雨辰看着天童木更那丰满的胸部顿时咽了下口水。

“色样，回去再给你，正经点陪人家买衣服……”

“yes,sir！”

“正经点儿，声音太大，别人都看过来了……”

“哦……”

…………

逃跑掉的中年男子骑着机车来到了机场，快速的办理了登机手续后赶向了前往合肥市的航班。

进入了飞机之后，中年男子便将自己关在了洗漱间里面……

“噗……哈……”

一口鲜血从中年男子的嘴里吐了出来，艰难的清洗了下脸后，中年男子脸色苍白的坐在了地面上……

“好大的力量，单手的拳力至少有一千斤，应该没有出全力，比之古时霸王项羽还要厉害，不过出手的招式看起来生疏，虽然有外家功夫在身，但是内息还没有形成，不过速度当真是诡异了，像是内家功夫，没有内息却使出了内家功夫，当真是诡异了……

那种步法太过玄妙了，不过他的嘴型我到是记住了，‘暗杀术-暗步’，哪一家的功夫？看来要回去问下老爷子了，但是我这条命是保不住了，要是用外家功夫，也许只会损伤一条手臂，但是内家功夫牵连全身，内脏受到了震动，即使保命下来也是个废人了……”

中年男子自言自语着，从怀里掏出了一颗药丸放进了自己的嘴里后，苍白的脸色好了些，不过中年男子摊开自己的手掌，还剩下了五颗药丸，看似应该是保命的药物。

“真是的，希望那小子不是歪门邪道就好，不然的话，可就麻烦大了，内家子弟中除了那个老家伙外谁是对手？不，还有一个人……”(未完待续)

第六百一十章 挖掘大作战

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

在海边的别墅中定居之后，风雨辰他们开始了基地的挖掘作战。

“辰哥哥，你看，小日向有戴完全帽的……”

“缇娜的安全帽是蓝色的……”

“翠……翠也有……”

小日向三个小萝莉顿时一个个穿着萌萌的小工作服站在了风雨辰的面前，受他的检阅。

“嗯，大家都很乖，不过，你们还是去玩吧，这个活不适合你们干……”风雨辰微笑着说道，家里有三个这样的活宝，好棒啊，萝莉养成游戏什么的太好玩了。

“不要，我们力气很大的哦……”小日向顿时嘟着小嘴说道。

“缇娜已经准备好了炸弹……”缇娜不知道从哪里弄出了一个c2炸弹。

“翠……也……也很厉害的……”布施翠伸出小手，指甲瞬间伸长，变成了小猫爪。

“……”

“好吧，萝莉小队，开工喽！！！”

风雨辰只能点头，拿出三个准备好的小铁锹递给了小日向三个人。

“哦……”

三个小萝莉兴奋的点头，立即开始了工作。

（某只羊：这个时候应该用挖掘机，我们的口号，挖掘机技术哪家强，山东xx你懂得~~）

“啊……哈……在清早的，你们在干嘛啊！”秦海璐和苗依依两个人揉巴着眼睛走了出来……

“哦哈哟，记得洗脸吃饭哦？”

仓崎枫子拿着饭勺从厨房里面走了出来说道。

毒岛冴子也走了出来，不过是对着风雨辰说道：“夫君，下回再招个会做饭的，我们俩快不行了……”

“我来帮忙……”亚丝娜从楼上走下来说道。

“我们也来帮忙……”黑瞳和赤瞳兴致冲冲的跑了下来。

“嘭！！！”仓崎枫子用力的关上房门，大声的说道。“再来偷吃，嘿嘿，别怪我不客气了……”

“好可怜……”

“肉肉……”

赤瞳和黑瞳两个姐妹顿时抱在一起呜咽了起来。

c.c.趴在栏杆上面。朝厨房喊道：“我要吃披萨……”

“蛋炒饭……”楪祈。

“冰箱里面没有冰淇淋了……”艾斯德斯。

“我要进口的红茶！！”黑雪姬。

“夫君，家里没有牛肉干了！”天童木更。

“……”

一大早上。整个别墅就不安静了，人多事情多……

“依依，我发现我呆不下去了……”秦海璐顿时抱着自己的脑袋，大声的喊道，“烦死了，你们这些人怎么有精神，特喵的，现在才几点。才六点啊！！”

“淡定……”苗依依推了下自己的眼镜说道。

“辰哥哥说，早起的小鸟有虫吃……”小日向信誓旦旦的兴起手里的小铁锹说道。

“哦……”缇娜和翠两个人同时点头。

“貌似白魂、春奈那两个家伙还在睡觉呢……”风雨辰说道，“她们两个就不觉得吵啊……”

“……”

“这个世界崩坏了……”秦海璐已经无语了。

“淡定……”苗依依继续推自己的眼镜。

“……”

…………

吃完了早饭之后，所有人加入了挖掘大作战，不过风雨辰从罪恶王冠的世界拿到了一款由供奉院专门研发的新式挖掘机。

“呐，地下室的设计图纸我拿来了，雨辰你看看行不行……”紫月凌从外面走来，手里捧了一大堆的图纸走了进来。

“哦，交给小幸和枫子两个研究下，她们是高材生……”风雨辰随口说道。继续开始挖掘大作战。

“我们要一个玩偶室……”小日向、缇娜、翠异口同声的说道。

“我需要一间冷冻室，黑瞳和赤瞳的食量很大……”仓崎枫子说道。

“我需要一间修炼室……”天童木更说道。

“同样一间修炼室……”毒岛冴子不示弱的看向天童木更。

“我要一间神社……”凉宫春奈说道。

“我需要一间刑房，调教……”艾斯德斯说道。

“我们俩要一间能够完全隔音卧室……”秦海璐和苗依依说道。

“我要一间练歌房……”楪祈举手。

“我要住进冷冻室……”赤瞳举手。

“我也要搬进冷冻室……”黑瞳举手。

“我要一家披萨店……”c.c.举手。

“我和夫君住在一起好了……”亚丝娜自得的说道。

“盯……”

黑雪姬顿时看向了亚丝娜。举手说道：“我的房间要和夫君的房间连在一起，中间最好有个洞……”

“……”

紫月凌无奈的扔掉手中的图纸，说道：“你们随便挖吧，我不管了，但是注意间架结构，塌陷可就危险了……”

“开工喽，小日向、缇娜、翠，辰哥哥帮你们做玩偶室……”风雨辰顿时开始挖了起来。

“哦……”三个小萝莉顿时跟在风雨辰后面开始挖了起来。

“……”

其它人也开始各自挖起自己想要的房间。

紫月凌无奈的坐在椅子上面对旁边已经呆滞的秦海璐和苗依依说道：“如你们所见，这已经不是三次元了。就当是二次元好了，而且你们看看。这里什么人都有，吃货、太刀妹、巫女、萝莉、抖s女王、傲娇女、腹黑女……再加上她们有一个无良的夫君。这里完全是魔域，魔域，你们懂么，知道每天伺候这些家伙我要消费多么么？我的小金库啊……”

“我发现，跟他们比，我弱智了，我的世界要崩坏了……”秦海璐无力的趴在桌子上面说道。

“我已经很淡定了……”苗依依推了下自己的眼镜说道。

就在这里，一个黑影进入了别墅之中，手里提着一把细剑，穿着一身黑色的牛仔装，长长的披肩发在尽头用一个金色的圆环束缚了起来。

“你是干嘛的？”

紫月凌顿时眼睛一缩，谨慎的看着来人，气势很强啊，看来不像是无意闯进来的人，应该是有目的性闯进来的人了。

“我是来踢馆的……”

女孩大声的说道。

“！！！”

“哈？”

风雨辰等人顿时转身，看向了这个声张着要踢馆的女孩。

“无聊……”

“找死……”

“卖萌……”

“……”

接着武凌风等人继续开始了他们的挖掘大作战，完全不去理会这个闯进来的女孩。(未完待续)

第六百一十一章 踢馆的来了

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

就在风雨辰等人选择无视闯进来的女孩的那一刻……

“噌……”

一声剑鞘与宝剑脱离的声音响起，女孩拔出了自己的细剑。

“……”

一时间，毒岛冴子、天童木更、赤瞳、黑瞳、艾斯德斯几个女孩纷纷停止了手中的动作，她们都是玩刀剑，自然懂得这种轻微的响声代表了什么，而且对方出剑的速度也相当的快，可以说行家一出手，就知有没有。

“我来对付吧，冴子应该不是对手，对方用的气势超出了外在的势，赤瞳、黑瞳的刀容易杀掉对方，艾斯德斯完全完克对方，我的实力正好……”天童木更说道。

“你？不要最后将敌人斩成碎肉就好，不然不好清理……”风雨辰回头说了一句，然后继续和小日向三个人开始了挖掘大作战。

“嗯，到外面，杀死了直接喂鱼好了……”

天童木更拍打着身上的泥土，从土坑里面走了出来，然后拿上了自己的佩刀——杀人刀*雪影。

“哦……终于有人站出来了么？不过我找的可是一个男人，不是女人……”站在门口的女孩平静的说道。

“你？想要见我们的夫君，还没有那个资格，渣滓一般的东西也敢在这里撒野，你今天死定了。”

天童木更缓缓的从女孩的身边走过，说道，“跟我来。在这里打。我可不确定里面的那些家伙会不会同时出手。比我强的可是有的是……”

“看来要打败你才能够进入更里面吧？”女孩无奈的转身，跟着天童木更走了出去。

“……”

“不去看看么？”仓崎枫子向风雨辰问道。

“不用，木更可是非常强大的……”风雨辰自信的说道，不过，他的心里却是在想，这个闯进来的女孩是如何知道他的信息的呢？

难道？

………………

海边，天童木更和女孩两个人站定在沙滩上。

天童式拔刀术“涅槃妙心之势”。

木更压低重心，手搭在刀柄之上。眯起眼睛摆出凶恶的模样，这是天童式拔刀术【涅盘妙心架势】。

在瞬息万变的战况中，这个天童式拔刀术的攻防一体架势，更能够强调其自由自在的价值，无论是防御还是攻击都能够自在发挥的式。

在天童木更露出【涅槃妙心之势】的一瞬间，对面的女孩顿时诧异了，这是内家气息，而且是相当高深的用气方法，有些类似东洋的拔刀式的一种动作。

女孩收起了小视之心，反手握着手中的细剑。接着左腿弯弓，右脚画圆。右臂屈臂，反握宝剑，左手成自在仙人指路起式。

在女孩摆好气势的那一瞬间，天童木更也发现了对方的气势显然不一样了，同时是使用架式的对手啊。

在天童流当中，存在所谓的攻略法。攻击型克防御型，防御型克攻防一体，攻防一体克攻击型，就好比猜拳的规则，又如同蛇怕蛞蝓，蛞蝓怕青蛙，青蛙怕蛇的规则一般（感觉火影三忍兽的设定来源于此），三者循环互克。

而此时女孩民摆出的姿式同样是攻防一体的形式，虚虚实实，真真假假，以虚避实，以假乱真，这样就形成了敌我双方无法进行有效的攻击一般。

但是事实上并非如此，除了架式之外，还有着气息所在，高超的武者能够感应对方的气，一旦气紊乱了，算能够在瞬间取胜。

“东洋的内家高手到中国来干什么？”女孩顿时冷哼着问道。

“我夫君是中国人，我也是中国人，嫁夫随夫……”天童木更自然的说道。

“哦？呵呵，我可不知道呢，中国的内家武者和东洋可是鲜有结合的，不，应该说没有的，你们倒是奇葩啊，为两国的交流开创了新的纪元……”女孩一股讽刺的意味包含在其中。

“迂腐，在我们的眼中，这个世界什么国家可是没有区别的，再说，现在我是夫君的人，和东洋、中国什么的没有关系，我们是正常相爱，倒是你，难道是从漆黑世界出来的人？”天童木更冷哼着说道。

“漆黑世界？不懂你说得什么……呵呵，你这种倒贴的女人真得……哼，果然东洋女人都是这样子的……”女孩讽刺着说道。

“都说了，和东洋没有关系，而且你太啰嗦了，想激我的气息不平么？你会发现你的调侃会多少愚蠢！”

天童木更一瞬间眼神凌厉了起来。

“天童式拔刀术三型八番——”

她的深呼吸让整个海岸附近的空气瞬间冻结。

一声清脆的刀身与刀鞘摩擦的声音瞬间响彻整个天地间，连海岸边起伏的海潮声也无法将其掩盖住。

“——‘云岭毘却雄星’——疾驰吧，雪影！”

随后发生的灾厄到底能否归类到物理现象的范畴之内呢？

女孩瞬间发现她的视野被切分成多分的感觉，伴随着啪噌一声有如冰柱碎裂清脆的声音，纵横无数条切割线印刻在整个沙滩上……

整个世界瞬间有如崩坏一般，沙滩瞬间被分列成了几份，那看不清的隐形刀气在迅速的飞驰了……走过了十米远后仍然有着强大的冲击力！！

“项家落影剑法……”

女孩同一时间娇喝出声，黑色的瞳孔中显现出了两个金色的重瞳，整个身体的周边瞬间有如白光闪烁……

“白华斩隙，群燕归巢——轻鸣吧，承影！！”

“吟……”

一声声有如直实的鸟雀声响，几条有如白练穿空的剑气纵横而出……

“轰！！”

整个海岸顿时爆裂出几柱白浪，沙滩上面同时铮出几束沙柱……可以确定，这绝对不是拍电影的效果，而是真实的剑术！！

“轰！！！”

顿时，刀气与剑气碰撞在了一起，一股强大的空气爆破波动传荡过来，但是天童木更和对面的女孩两个人并没有停止战斗，这仅仅是刚刚开始而已……

两个曼妙的人影瞬间对冲向对方的身影，一声声铿锵之声传荡而出，刀光与剑影，娇喝与轻吟……(未完待续。。)

第六百一十四章 打工吧，魔王侍女

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰抓捕到了一只萝莉，是的，野生的萝莉，虽然属于快要过期的那种萝莉，但是正是需要调教的好时节啊。

“魔女们，开工了……”

风雨辰将手里的未知少女扔过了进而上。

“嗯，夫君，人家已经准备好了一件不错的衣服……”毒岛冴子拿出了一件兔女郎的衣服。

“……”

未知少女顿时脸色难看了起来，哆嗦着说道：“我不穿！”

“啪！”

艾斯德斯扬了下手里的女王鞭，冷笑着说道：“我可不记得奴隶有反对的权力，大家给她换上侍女专用的衣服！”

“……”

“我先来……”天童木更顿时兴致勃勃的上前，手中的太刀瞬间几个斩击，接着，未知少女身上的衣服四分五裂的脱落了下来，只剩下了一个裹胸和纯白色的小内裤。

“啊！！我要杀了你们！”未知少女顿时无语了，这特喵的到底什么地方？

“嘿嘿，来到了魔域，你还想放肆，先来惩罚下你好了……”

风雨辰搓了下手掌，然后将未知少女的身体一翻转，扬手对着那光滑细嫩的臀部就拍了下去……

“啪叽……”

一声响亮的声音顿时传荡了出来。

“放开我，你个混蛋……放开我，我要回家……”未知少女顿时欲哭无泪了，妹的，她纯洁如玉的身体就要被一个色狼侵犯了……

“哟，看来你还有力气啊，交给我吧。夫君，明天早上，你等着接收一个温顺女仆就好了。嘿嘿……”

艾斯德斯顿时将未知少女从风雨辰的怀里拉了出来，然后带进了她的房间里面。

“……”

仓崎枫子叹了口气。说道：“默哀吧……”

风雨辰等人一致的叹了口气。

接着没有过多久一声声兴奋和一声声委屈的声音便传了出来。

“干活，干活，继续挖掘作业……”风雨辰拍拍手说道。

…………

第二天，未知少女乖乖的换上了兔女郎的装扮，战战兢兢的站在大厅里面等待着主人们的使唤。

“哟，这身装扮还挺适合你的嘛，前凸后凹啊……”风雨辰在未知少女的身上摸了一把说道。

“谢主人夸奖……”未知少女温柔的说道。

“！！！”

好吧，风雨辰惊讶了一把。昨天晚上艾斯德斯到底用了什么办法，让这个傲娇的少女如此的服服帖帖呢？

“女仆姐姐，小日向要喝牛奶……”小日向从楼上走下来说道。

“好的，主人，马上准备……”

一溜烟的工夫，未知少女准备好了温热的甜牛奶。

“女仆，我要一杯早茶……”黑雪姬穿着睡衣走出房间说道。

“好的，主人……”

“我要按摩……”

“好的，主人……”

“我要……”

“好的，主人……”

“……”

从此魔王宫殿多了一个打工的小女仆……

…………

忙了一天。仍然精神抖擞的小女仆，进入了自己的小窝，然后拿出了两个木头刻的人偶。一个是风雨辰，一个是艾斯德斯。

接着小女仆拿出小刀在两个木偶上面不停的刺击着，嘴里念叨着：“戳你们两个大坏蛋，两个恶魔，等着，本小姐要苦练本领，一定要将你们变成我的仆人……”

怨念何等的深重啊……

“咚咚……”

“我可以进来么？”

这个时候仓崎枫子的声音传了进来。

“啪蹬……”

小女仆连忙将手中的木偶塞进了床底下，然后站起来，打开门微笑着说道：“主人。有什么事情么？”

“没有，就是刚刚剩下了点夜宵。给你送过来了，一天没有吃东西了。吃点饭吧，不然身体顶不住，还有衣服我帮你准备了一件合身的女仆装，不用穿那种兔女郎的衣服了……”

仓崎枫子关切的说道，走进了屋子里面，将夜宵和衣服放下。

小女仆顿时感动的点头，为什么同样一个房子里面的人，性格差别这么大。

“好了，我回去了，过两天我买东西，带你出去买东西，然后你偷跑掉就是了……”仓崎枫子温柔的说道。

“这样可以么？他们不会怪你么？”小女仆顿时疑惑的问道。

“没事的，别看我这样柔弱，我的人缘可是非常好的，夫君他们也不会因为这个怪罪我的呢……”仓崎枫子自信的说道。

“是么？那真得要感谢你了，我以后会报答你的……”小女仆感激的说道。

“没有什么啦，好啦，好好休息，明天你和我在一起，我就说你帮我打下手，他们不会针对你的……”仓崎枫子温柔的说道，然后走出了房间。

大好人啊……

泪奔，终于发现了一个好人了，特喵的，一屋子的魔鬼，尤其是那个叫艾斯德斯的女人！！

“……”

快速的吃完了夜宵后，小女仆换上衣服，开始了睡觉。

…………

“今天是【二次元日常社】的写真集发售的时间，还有小祈，你要和我一起去做新闻发言人，确认你就是网络歌手【楪祈】，【二次元日常社】目前发展的很好呢……”紫月凌一大早起来拉着楪祈就直奔出去了。

“夫君，今天陪人家买衣服……”

仓崎枫子抱着风雨辰的胳膊说道，然后对未知少女打了个眼色。

“小日向也要……”

“缇娜也要……”

“翠……也想去……”

“我的内衣被夫君撕破了，需要买几件……”

“我的衣服太少了……”

“……”

一说买衣服，女孩们的兴趣就上来了，一个个都要去。

“好吧，大家就一起吧……”

风雨辰无奈的点头说道，反正【二次元日常社】的事情已经暴露出去了，无所谓了。

“哦……出发喽……”

小日向抱着手里的小兔子兴奋的扑到了风雨辰的身上，她们已经很久没有外出了。

“……”

这势必是一场轰动的外门购物啊，风雨辰已经无法直视接下来会产生何等的‘壮观’场面了，仅仅上日向三个穿哥特萝莉装的小萝莉就能够萌翻全场了，其它的女王什么的也是群英荟萃，加上一个最近收的小女仆……

呜呜，崩坏吧，我的魔王日常……(未完待续)

第六百一十六章 项氏之女

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

“说点什么吧……”小女仆拎着一大堆衣服袋，欲哭无泪的说道。

“已经无力吐槽了……”风雨辰看着前面那些个玩得happy的魔女们说道。

小女仆感动的看着风雨辰说道：“我发现你好温柔……”

“……”

“温柔你妹，特喵的，一直躲在本王身后你倒是挺自在啊……”风雨辰无语的看着身边的小女仆，居然有难不同担……

“嘻嘻……没有事，人家晚上帮你好好按摩下肩膀，不就行了么？主人……”小女仆弱弱的说了一句……

“……”

“从今天起，你毕竟了，本王不需要你了……”风雨辰白了小女仆一眼说道。

“给钱……”小女仆伸出了小手说道。

“哈？”风雨辰不明觉厉的看着小女仆。

“人家身上没有钱了，来到这里时，我已经三天没有吃饭了……本来想抢劫你们的……”小女仆很认真的说道。

“……”

好吧，风雨辰叹了口气，这特喵的也算是一个奇葩萌物了。

“我问你，你出来的时候没有拿钱么？”风雨辰问道。

“没有……我在家里吃饭都不要钱的，出去了那些人居然管我要钱，吃饭要饭钱，坐车要车钱，于是我直接打倒了他们，可是一大堆拿着枪的家伙出来追我……然后我一直跑，在海里面一边抓鱼吃一边骑着一只鲨鱼到了欧洲，找到了冰蝶……然后冰蝶和我打了一场，没有赢也没有输，之后她交给我一点钱。然后将你的地址告诉了我……路上钱花光了，我就到你里的劫钱了……”

小女仆顿时将自己逗比的经历说了出来……

“！！！！”

好吧，风雨辰虽然只听到只言片语。但是已经明白身边这个小女仆是多么的呆萌了，吃霸王餐。坐霸王车，还打人，警察追了居然跳海抓鲨鱼坐免费“轮船”……

唉，看来前两天在网络报道的那个奇葩骑鲨鱼在海洋上漂泊的逗比是真实存在的，他还以为只是一些臆测呢。

“你……难道从出生后从来没有进入过社会么？”风雨辰向呆萌小女仆问道。

“没有……出生了就天天在练习剑术和势，然后学习各种东西……这还是我第一次出来，不过外面的世界好可怕……”呆萌小女仆欲哭无泪的说道，“还有。现在我忘记回家的路怎么走了，呜呜……”

“……”

“好吧……你今天晚上自杀吧，本王不收留你了……”风雨辰顿时感觉内伤了，家里又来了一只奇怪的生物，为什么特喵的，他身边的女孩都不正常……

风雨辰可以肯定，他的身上果然有什么魅力，但是这种魅力是吸引那些问题少女的魅力……为什么有一种节操已逝的感觉……

“不要，我可是项家的第一百一十代的嫡女，不可能自杀的。必须要延续家族香火的，这是历代项氏子孙必尽的职责……”呆萌小女仆正经的说道。

“哈？项家？哪个项家，你别给我说是项羽……”风雨辰戏谑的说道。

“第一代便是项羽。我是项羽的玄孙女……”呆萌小女仆骄傲的说道。

“吹吧你，历史上不是霸王别姬么？虞姬不是被刘邦抓住了么？然后杀掉了，难道你们是项羽小妾的后代？”风雨辰好奇心大大嘀。

“小妾你妹，才不是，虞姬是我祖奶奶，‘霸王别姬’是乱编戏文，作为一代霸王项羽对其爱妻虞姬保护有加，不可能孰视无睹地将爱妻带在身边参与危险的战争。

在中记载，项王在垓下。夜闻四面楚歌声，尤为惊诧。难道汉军己经取得了楚地？于是项王饮酒悲歌：‘力拔山兮气盖世，时不利兮骓不逝。骓不逝兮可奈何。虞兮虞兮奈若何！’在与刘邦决战前，项羽早将虞姬秘密安排在蚌埠的霸王城。项王又从垓下突围打至阴陵，包括项羽在内全部兵马只有二十八骑，而且此地是只进难出的沼泽地，除非虞姬会飞，从垓下200余里飞到阴陵看老公打仗……”

好吧，风雨辰暂且相信了这些话，想想历史课上老师说得话，霸王别姬史书无明确记载，只是后世小说家和说书人根据中的只言片语敷衍而成的悲壮凄美的感情剧！

如此说来，身边这个呆萌小女仆是项羽和虞姬的后代啊，怪不得一身怪力，是的，力量出奇的大，而且她的那把剑也着实厉害，不是普通之物。

“怎么样，信了吧，是不是对我刮目相看了……”小女仆顿时骄傲的说道。

“刮目你妹，继续给我做你的小女仆吧，打工挣钱，拿到了工钱赶紧你妹的给我滚蛋，本王家里的问题萌物已经够多了……”风雨辰用力的伸手在小女仆的脑袋上面拍打着说道。

“呜呜……又打人家，我讨厌你了……”小女仆顿时恨恨的说道。

“你特喵的，一会儿喜欢一会讨厌，你变得怎么那么快？”风雨辰无力吐槽了。

“我喜欢，你管我，今天晚上不伺候你了……”小女仆硬气的说道。

“是么，艾斯德斯可是很寂寞的，你陪她去吧……”风雨辰窃笑着说道。

小女仆顿时小脸一白，紧紧的抱着风雨辰说道：“主人，让我跟你在一起吧，我保证乖乖的，好么，喵~~”

“……”

还喵上了，好吧，风雨辰放弃吐槽了，为什么他的身边就不能够有一个正常的女孩呢？决定了，今天晚上和枫子一起睡，体验下正常的夫妻生活吧，不然他会觉得自己也会不正常的……

仓崎枫子走在前面看着身后吵闹在一起的风雨辰和小女仆，顿时笑了笑，看来相处的挺好么？

“怎么了，枫子？”黑雪姬看着微笑着仓崎枫子问道。

“没有事，只是感觉夫君今天会来我的房间……”仓崎枫子眨巴着眼睛说道。

“怎么会……我跟你一起睡好不好……”黑雪姬顿时嘟起了小嘴。

“不要，谁让你一直跟我抢来着……”仓崎枫子笑着向前跑去。

“好啊，你竟然抛弃我这个闺蜜……”黑雪姬顿时羞愤的追了上去。

“……”(未完待续)

第六百一十七章 苍蓝士官军校

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

“叮，即将进入第八世界，请准备……”

“正式剧情接入前，执行海军士官培养计划，所有无限者需通过海军士官培养，达到相应阶段后可以领取驱逐舰/潜艇/轻巡洋舰一艘，并且排名第一，可以虚拟心智模型，虚拟心智模型外形创造可从非战斗系动漫中选择，系统自备心智模型有：

*：立华奏

*仲村由理

*桂言叶

*小鸟游六花

*古河渚

*坂上智代

*伊吹风子

*艾*亚斯汀

……

其余心智模型请玩家自行筛选……”

“叮，海军士官训练开始，剥夺所有无限玩家血统之外能力，完成士官训练后恢复实力，规则如下：

【1】所有玩家不可在陆地上进行厮杀；

【2】训练时间为一个月，所学习类目：基本常识、军舰战阵、对空作战、炮击战、军舰补给、夜战、声纳探测技术、火力管制、机械维修与保养等；

【3】每星期进行一次考核，未达及格线者抹杀；

【4】结束海军士官训练后，会统一发配战斗舰种。进行无差别大海战。击沉五膄军舰获得出围资格。坚持到比赛结束后可获得进入正式资格，并奖励属性：力量+30，体力+30，速度+30，能量+100；

【5】每击沉十膄军舰，可获得心智模型一个，不包括于总排名奖励，为特殊奖励；

【6】完成二十杀战略。可以升级所获得军舰，例：

驱逐舰升级后为——轻巡洋舰

潜艇（1000t，此指排水量，且为水上排水量，水下为水上2倍）升级后为——潜艇（2000t）

【7】完成四十杀战略，可获得战略武器——核动力：核动力的原理是通过核子反应炉产生的高温让蒸汽机中产生蒸气之后驱动蒸气涡轮机，来带动螺旋桨或者是发电机产生动力。核动力军舰相比于传统的柴电蒸汽涡轮机等军舰，具有动力输出大，动力续航高（由于核动力的燃料的补充更换通常在10年以上，相比于仅仅几周或几月的普通动力军舰要大大增加。所以也通常被视为无限续航），速度快等优点。”

“苍蓝海军士官军校传送开始。请注意……”

“……”

随着一股眩晕的感觉传来，风雨辰站在一个小岛上面，周围的全部是海水，海面上一只只白色的海鸥从上飞过……

紧接着，光芒快速的闪动，一个个无限者降临在小岛上面，有的兴奋的尖叫，有的则深思沉默，有的则仓促无奈，有的则平静如常，每个人的感觉都不一样。

风雨辰立即开始分析现在的情况，和类似的开局，并不是让一群对海军陌生的白痴上战场，而是进行海军士官训练。

想来也是，这个世界不可能让一群白痴般逗比的进入苍蓝世界之中，毕竟一群对于海军系统什么都不懂得的家伙，在这里根本就是一个废物，何况陆地与海洋之间的战斗也是千差万别的。

风雨辰在听到苍蓝世界的提示音之后，瞬间有了一股驾驶着自己的舰娘然后进行大海战的想法，但是这种想像无疑是白痴级别的，一个普通的人，知道怎么样海战么？知道怎么样航行么？知道什么是鱼雷系统么？知道什么是对空系统么？知道舰艇的结构等级么？知道如果对战么？

什么都不知道的存在能够进行一次海战？

工欲善其事，必先利其器，做好一件事情之前，必须准备充分才好，连大海都不曾亲密接触过的人，在战斗时会是什么状态？

陆地好说，大海呢？

风雨辰顿时明白了无限系统的思路，合理实情，将一个白痴投入大海战中完全是逗比的系统才干出来的事情，系统这是证明自己不是逗比啊。

不过更让风雨辰期待的是心智模型的奖励，好厉害的样子啊，立华奏、仲村由理、桂言叶、小鸟游六花之类的，这些心智模型真得不错啊。

在进入苍蓝世界的模拟海战也非常让人期待呢，这算是正式战斗中的前序吧，能够从这个战斗中脱颖而出的人才是真正的海军啊，才配得上当上一名舰长啊。

消除掉了血统以外的能力之后，可以说，这里的人都是公平的存在，那么便可以凭借自己的智慧来竞争了，十个斩获军舰便能够得到一个心智模型，这种诱惑性相当的大。

不过也相当的残酷的，毕竟真正胜利名额，必须是斩获至少五辆军舰，同样的军舰，同样的装备如何斩获五个同等实力的敌人？这确实是一个巨大的难题，更加别提斩获十辆或者更加多的军舰。

更加残酷的是系统的提示相当模糊，没有说斩获五辆军舰后就能够脱离战斗，应该还是在战场之中，一旦被击中的话，那么说不定会失去名额，这才是系统的阴险之处。

风雨辰唯一有优势的便是血统优势了，他拥有着其它人都没有的血统力量，但是在海战之中如何发挥出作用呢？面对一个军舰，他的个人的力量是渺小的，不过——有一个bug存在……

这个bug只是风雨辰一瞬间想到的，但是并没有成型，要慢慢思考才行。

接着思维拉回现实，风雨辰身上所穿着的是一个蓝白色相间的海军水手服，好廉价的样子，统一着装了么？

那么接着会有教官的出现了，教官会是什么样子的呢？

“集合！！你们这群猪猡们，给我集合！！”

就在这里，一个熟悉的声音，响彻在风雨辰的耳边，他知道这个声音，他知道，因为……因为……

风雨辰颤抖着身体，双眼顿时期待的看着声音传来的位置——

一个拿着太刀的女人，身材非常好，着装是一身紧身衣，不过左眼处却有着一道清晰的伤疤，本来精致漂亮的脸蛋却拥有了一道抹不去的缺憾，这个身影，这个打扮是——

阿露蒂娜！！！(未完待续……)

第六百三十二章 军舰模型

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

军舰模型，零件五百零八个，时限二十四个小时，失败代价——一只眼睛的永久失明。。。

这是风雨辰他们面临的第二项海军训练。

“作为一名海军必需了解军舰的各种构造，但是这里可不是什么无限时间的學校，因此没有时间教授你们去學习各个部件，所以即使不了解军舰各个部位的名称和作用，但是只要知道什么在什么位置就好。

军舰模型，最快的了解方法，你们每个人手中拥有一种机舰的模型零件，在一天内完成组装，没有军舰教材，没有组装图纸，完全自行摸索，而且失败的惩罚各种各项，失去视觉、失去听觉、失去嗅觉等等，运气不好的会遇上失去心脏，也就是死亡……

嘿嘿，渣滓们，与死亡竞速吧！！”

阿露蒂娜冷笑着看着眼前一个个呆滞的无限玩家。

“！！！”

数百个零件，没有教材和图纸，完全需要自行摸索啊。

风雨辰的嘴角露出了一丝微笑，果然是特殊的教导方式啊，没有什么死记硬背的，不知道部件名称可以，只要懂得安装就好，什么部件在什么地方，而且失败了自己的身体某个器官就是失去，有可能男性女性的标志器官也会失去的，不得不说是个残酷的考验啊……

不过这种教育方式真得不错，军舰掌握速成教學啊。

那么便开始组装模型吧。

小时候，风雨辰也拼过eva的模型的。那个时候用了两三天。零件也没有几百件。只是几十件而已，不过就算是那个时候也挺闹心的。

但是那是小时候，小孩子开发智力用的，现在却是实战了。

成年了，相对智力要高很多了，但是不代表能够拼得好，毕竟是几百个零件，好麻烦的样子。

很快就有人抱怨了……

“我不要失去屁眼啊……还让人活不？”

“噗……”

“|哈哈……”

“哈哈……”

“……”

顿时所有人大笑了起来。这个家伙的惩罚真逗比，没有了屁。。眼。。好吧，已经无法想象那种崩坏的节奏了……

女生们也是一个个脸红不已，有几个女人已经在摸自己的胸部了，估计惩罚是失去胸部吧？没了这个不是伪男了么？虽然只是女性的第二重要器官，但是也是很重要的啊。

有的女人则用力的夹着双腿，可想而知，她们即将失去的是第一重要器官了……

“……”

系统果然好邪恶啊……

这是要创造人。妖的节奏啊。

拼吧，不得不拼啊，拼一个海阔天空。拼一个完整的人生，抵制做人……妖。

“对了。忘记告诉你们了，第一天如果拼不好，其它还是有着可能的，不过接着是12个小时的拼装时间，同样失败会失去一种器官，再继续是6个小时的拼装时间，失败同样会失去一种器官，再之后便是抹杀了……”

阿露蒂娜坐在一个岩石上面戏谑的说道。

“……”

好吧……

很多人已经无语了。

不过，一定能够看到真正的人……妖诞生的……怎么说也会有人失败的吧？

…………

风雨辰将向前的模型零件一一摆到在眼前，然后将这些零件全部印入眼睛里面，进行脑中的虚拟拼装，他的眼睛因为长期使用写轮眼和白眼的原因，虽然是暂时失去了无限能力，但是已经具有着普通眼睛不拥有的力量，无限力量已经对他的身体潜移默化了。

而且他的记忆力也明显因为写轮眼的使用而变得不一般，何况他的写轮眼已经开眼到了万花筒的境界，大脑的组织某些已经发生了改变。

圣痕体的力量也在作用着，虽然无法提供真正的帮助，但是却是能够补充脑细胞！

众所周知的事情，人的骨骼、肝脏、肌肉等其它器官或组织损伤后可因细胞分裂增殖很快得以恢复，但是只有脑细胞不可分裂，脑细胞处在一种连续不断地死亡且永不复生增殖的过程，死一个就少一个，直至消亡殆尽，这是一种程序性死亡，也叫凋亡。

那么如果在一个时间段里面让脑细胞快速的增生会产生怎么样的效果呢？

思维力增强，记忆力增强，各种功能性都会得到显著的提升！！

而圣痕体的一种作用就是加速脑细胞的再生，这样的话，一个人便可以完成几个人甚至几十个人能够完成的工作。

圣痕体是一种体质，它的力量之一是再生和强大的生命力，这样就使得它有着很大的发展前途了。

当然，这只是风雨辰想象状态中的结果，至于究竟结果会怎么样，还有待试验。

一丝湛蓝的光芒在风雨辰的两个眼睛里面快速的流转着，渐渐地，他的整个脑袋被湛蓝的光芒所覆盖着……

一瞬间风雨辰将周围的一切全部忘记掉了，然后眼前的一个个模型零件在他的思维中快速的成像，并且进行着一次次的重组试验……

“呼……”

不过几分钟后，风雨辰停止了下来，大口的喘着气，一种疲惫的感觉，大脑有种要爆炸的样子……

休息了半个小时之后，风雨辰再次开始工作……

“……”

工作停止，工作停止，在三个小时后，风雨辰开始进行了组装，他的脑海中已经拥有了完整的组装图纸……

双手快速的进行拼装，几分钟之内，风雨辰完成了军舰拼装，他所拼装的军舰是一艘重巡洋舰，而通过拼装，风雨辰也了解了重巡洋舰的一些能力，装备有导弹、火炮、鱼雷、直升机等武器，拥有着防空系统、反舰系统、反潜系统、近防系统等多种作用。

这种拼装实验确实是一种快速的掌握和學习方法啊，真得不错呢，模型拼装，有趣，虽然听起来是有些幼稚的想法，但是真正实践起来，却能够发现这是一种快速掌握军舰构成的高效學习方法，甚至了解了一艘军舰的情况之后，便能够举一反三，了解其它军舰的一些能力了，毕竟条条大路通罗马，大道三千，疏途同归嘛。(未完待续。。)

第六百三十五章 丧心病狂的自杀式攻击

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰重新冲出海面时，三只诱饵船只也跃上了海面，但是无法真正的迷惑敌军了，因为风雨辰的攻击已经暴露了他的位置了。

三只诱饵只能够充当一下挡箭牌了啊。

“咚……咚……”

敌人也不是吃素的，顿时漫天的炮弹打击在了风雨辰的舰身上，不过相比重巡洋舰的的防御，这些炮弹只能算是挠痒痒了，但是敌军轻巡洋舰的两发侵蚀弹头却是让风雨辰的身体震荡了一下……

重巡洋舰的防御还是很厉害的，风雨辰完全不痛不痒的还击，4门大口径高射炮纷纷出击，弹头是侵蚀弹头。

“10门双联主炮全力攻击敌军轻巡洋舰……”

到现在的程度已经没有什么更加好的计策了，只有硬碰硬了，因为风雨辰已经看到了远处一个超级越舰在赶来，比他的重巡洋舰还要巨大，恐怕是大战列舰级别的，真得是倒霉了，对方的旗舰是大战列舰啊。

“看来要无法撤退了，真得要完了，大战列舰的速度应该和我的重巡洋舰的差不多的，但是对方的驱逐舰和轻巡洋舰比我的重巡洋舰快一点，逃跑的话，很难呢，如果只是一只军舰的话还好说，可是面对的是一群军舰，而且这个重巡洋舰上也没有装备超空泡航行系统……”

风雨辰头疼的看着眼前的这群军舰，很显然，逃又逃不掉。打又打不过。虽然已经斩获了两艘潜艇。但是用一艘重巡洋舰来换两艘潜艇的买卖真得不值中了，最起码要再捕获一只轻巡洋舰才行啊，不然太亏本了。

此时，敌军的整体势力已经体现出来了，很显然，风雨辰一头扎进了一个马蜂窝啊。

一艘旗舰大战列舰、一艘战列舰、两艘重巡洋舰、三艘轻巡洋舰、十五艘驱逐舰，潜艇数目现在未知，补给舰之类辅助舰支的有三艘。显然是一个超级舰队了。

而距离风雨辰最近的是一艘轻巡洋舰和三艘驱逐舰，潜艇目前无接近中。

妹的，只能拼了啊，风雨辰硬着头皮装填了所有的侵蚀弹头，所有发射膛全部换成了侵蚀弹头了，没有办法，已经无法退缩了呢……

“主炮、副炮、鱼雷室全部装填侵蚀弹头，然后火力全开，对敌方的轻巡洋舰撞击过去，来硬碰硬！！”

知道跑不掉的风雨辰顿时发狂。妹的，节操都扔掉算了。近身肉搏，撞坏多少算多少，就算死也要拉一个垫背的！

“嗡……”

“嗡……”

“……”

引擎全开，炮弹装填，各种声音作响着，顺着狂风，风雨辰向着对面的舰队冲击了过去。

刚刚风雨辰是逆风航行，然后现在是顺风航行，同时此时的洋流也是顺流，也就是说风雨辰的速度要快很多，加上引擎全开，瞬间与敌人的一膄驱逐舰撞击，瘦小的驱逐般瞬间被风雨辰的冲刺粉碎，克莱茵力场已经消失掉了……

“轰……轰……轰！！”

但是风雨辰此时也受到了强烈的攻击，一颗颗侵蚀弹头打在了他的克莱茵力场上面，让风雨辰的身上疼痛阵阵，精神也受到了一丝震荡，但是这仍然无法阻止他的疯狂。

“冲！！冲！！给我冲！！”

风雨辰咬着牙发狠般的说道，很快便与敌人的克莱茵力量撞击在一起，所有的侵蚀鱼雷一起发射，破坏掉了轻巡洋舰的防御体系，然后重重撞击上去，由于速度与惯性的原因，加上风雨辰的舰头是撞在了轻巡洋舰的舰身上，因此在一震嘈杂的声音落后，轻巡洋舰瞬间从中间裂开了……

此时风雨辰也体验到了重巡洋舰的强大冲击力，什么驱逐舰、轻巡洋舰的根本不够看啊……

不过很快，风雨辰就不能够乐观了，敌军仿佛也觉察了同归于尽的想法，于是所有火力开始齐射，并且派上了两艘重巡洋舰和一艘战列舰开始向风雨辰冲击过去……

“想得美，下潜，1~10号填装音响弹头，给老子将这个大海捣个天翻地覆！~！11~16号鱼雷室装填侵蚀鱼雷！！”

风雨辰冷笑着潜入了海水之中，紧随而来的一颗颗鱼雷导弹，但是无所谓，风雨辰的重巡洋舰装甲还能够支撑的，怎么说也是一个大家伙，不是说灭就灭的……

“轰……轰……轰……”

一个个鱼雷式导弹打击在风雨辰的的舰体身上，让他的精神震动不已，但是圣痕体的强大已经无所谓了……

紧接着一颗颗音响鱼雷射出来，在海水中发生了爆炸，声纳和雷达纷纷失效……

“关闭所有引擎，无音潜行……”

风雨辰顿时说道，紧接着所有引擎关闭了……

但是毕竟重巡洋舰不是真正的潜艇，无法在水下呆过多的时间，因此是有时限的，但是风雨辰也没有想要一直躲避下去的想法，他在等待着时间。

一个虚拟的作战图出现在他的眼前，他所在的位置和那些已经识别的军舰的位置之前已经记录下来了……

湛蓝色的圣痕光芒在风雨辰的眼睛绽放着，计算着这些军舰的可能行进方式，按照计算的话，恐怕两艘重巡洋舰和战列舰会在十五秒正式到达他所在的位置，他在等待这个时间……

1s……2s……3s……

14s……15s……

“啊！所有引擎给我开动，仰角三十度上浮水面，1……4号鱼雷舱装填主动诱饵……其余所有炮膛装填侵蚀弹头……”

“引擎起动……最大功率……1……2……3……”

“仰角三十度浮出水面……”

“主动诱饵放出……”

“所有炮膛装填完毕……”

“出击！！！”

“轰！！”

风雨辰冲出水面后发现他的正上方是一艘重巡洋舰，旁边有着另一艘重巡洋舰和一艘战列舰……

侵蚀弹头全部打出，纷纷打在了撞到在这个重巡洋舰身上大量的侵蚀弹头，让这艘重巡洋舰超出计算方式，于是克莱茵防御场消失，风雨辰与其轰然撞击毁灭，不过因此风雨辰也被旁边的重巡洋舰和战列舰摧毁……(未完待续……)

第六百三十六章 作死就不会死！

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

随着【风雨辰号重巡洋舰】的毁坏，风雨辰被强制传送到了原来的小岛的上面，但是他的战利品也随他一起出现在小岛上面。

风雨辰的眼前出现了五个黑匣子，代表着风雨辰初次作战的斩获，两艘潜艇、一艘驱逐舰、一艘轻巡洋舰、一艘重巡洋舰，当然，这些军舰现在还是模型的方式，需要组装呢。

“你们这群渣滓，编号005已经完成了军舰接点，并进行了一次海战实战，用一艘重巡洋舰缴获了五艘军舰模型，都给我勤快一点！！”

阿露蒂娜看到风雨辰归来，满意的点点头，然后冷冷的看着其它无限玩家，女王鞭在一个个无限玩家的身上抽打了起来……

“……”

“实战训练也是有着奖励的，只要缴获一艘大战列舰便能够随机获得一个心智模型，努力吧……”

阿露蒂娜最后来到风雨辰身边大声的说道，虽然像是说给所有人听的，但是貌似是特意说给风雨辰听的呢。

大战列舰？

好伐？

风雨辰苦笑，这是逼着他和大战列舰硬干啊，妹的，随机心智模型的奖励……

虽然按照正常的说法，不作死不会死，但是风雨辰刚刚的疯狂自杀式袭击行为说明了一点，作死不会死，不作死就会死……

“小小”的作死了一下，风雨辰便拿下了一艘驱逐舰、一艘轻巡洋舰、一艘重巡洋舰……

好吧，接下来，是作死战略计划，不过，在计划开始前先让自己的实力再增加一点吧。经验再增加一些的好。

刚刚的大舰队，很显然，要想捕获那个大战列舰。必须拥有足够的实力才行，最起码需要一辆战列舰吧？而且最好能够抽中拥有超重力炮的军舰啊。这可是个大杀器，没有超重力炮真得忧伤啊，大战列舰对于侵蚀弹头和侵蚀鱼雷的抵抗更加强大了呢……

闭上眼睛，刚刚的海图，风雨辰已经记忆在脑袋中了，如果真得要拿下刚刚的那艘大战列舰的话，至少需要准备：一艘战列舰、一艘重巡洋舰、两艘轻巡洋舰、几艘潜艇，而且要保证当天的洋流必须是逆流。同时能够掌握更多区域的海图……

一个作死计划在风雨辰的脑海中渐渐形成着……

…………

在失去身体器官的威胁下，几乎大部分的无限玩家完成了模型拼装，有几个悲摧的家伙却永远的失去了身体的一部分，人妖什么的也出现了一两个，受到了所有人的围观后自杀了……

接下来的日子里面，无限玩家们也渐渐熟悉了海战的，不过真正支撑下来的只有为数不多的十几个人，这里面风雨辰是位居榜首的，所拥有的舰队是无限玩家中最强的。

距离一个月的训练时间还有着三天，风雨辰获得随机心智模型的时机只剩下三天了。

而今天的洋流变成了风雨辰预想的逆流。大量的海域势力分布图纸也拿到了手，手下的的舰队为：战列舰一艘、重巡洋舰两艘、轻巡洋舰三艘、驱逐舰五艘、普通潜艇三艘、潜水航母一艘（潜艇的升级版）。

这是风雨辰昨天摧毁的一个海域势力的全部舰队成员了，现在成为了他所拥有的力量了。一切已经准备就绪了。

捕获大战列舰的时机到了！

“主人，不用我帮忙么？”白魂向风雨辰请求道。

“不用，你和紫月、春奈、海璐、依依几个人防备其它玩家的捣乱，区区大战列舰，现在我就将它拿下！”

风雨辰握紧着双手说道。

自由之翼大舰队出发！！

风雨辰开始作战，但是他的本体却没有在战列舰上面，而是驾驶着潜水航母躲避掉所有的海域势力领域，来到了之前遭遇的大战列舰队的大后方，然后关闭引擎。无音航行，因为是逆流。所以风雨辰在吊转头的时候，现在对于潜水航母就是顺流了。可以悄无声音靠近。

接着就是等着真正大舰队的开战了，风雨辰的计划相当的无节操，那就是在消灭大战列舰的护卫舰队后，与它进行碰撞，那个时候，大战列舰肯定会释放超重力炮，释放超重力炮的时候，计算能力会消耗很多，在克莱茵的力场演算上面就相当的薄弱了，这个时候，风雨辰从背后来个釜底抽薪，嘿嘿，一切搞定，打不过大战列舰还不能够偷袭么？节操什么的扔掉就好了……

“轰……”

“轰……”

“轰……”

一声声战斗的声音从前方传了过来，虽然没有风雨辰的指挥，但是舰队可以自行演算攻击模式的，虽然自行演算有些比不上实际操作，但是这也是没有办法的行为，风雨辰必须呆夺最关键的地方，用一个舰队换一个大战列舰，值了。

“……”

时间一分一秒的过去，最终一声不似寻常的声音出现在声纳探测器的波纹之中，就是这个，超策略炮的声音，风雨辰已经记忆在脑袋里面了，瞬间便能够道别出来的。

“上潜！超重力炮启动！！”

风雨辰顿时全开引擎，下达了釜底抽薪的作战指令。

一瞬间，在大战列般的后方，风雨辰的潜水航母越出了水面，接着整个舰体开始进行变形，位于舰体中心的超重力炮瞬间显现了出来……

“嗡……”

所有引擎最大化的开放着，一丝深红色的能量在超重力炮的炮口中凝聚着，紧接着，瞬间超重力炮发射了出来，整个海面都染成了深红色的色彩，深红色的能量柱顿时打击在了大战列舰上面……

“轰……咔……嚓……”

防御减弱的情况下，受到了超重力炮，即使是大战列舰也无力回天，瞬间开始了崩坏……

“轰隆隆……”

紧接着海面出现了一股剧烈的爆炸！

摧毁大战列舰计划大告成功！！！

“叮，摧毁大战列舰一只，随机获得心智模型——？？？”

风雨辰听着最后几个音节，顿时呆滞了，没有想到竟然是这个人物的心智模型……(未完待续)

第六百三十九章 磨刀霍霍向军舰

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“转载命令——心智模型【龙宫礼奈】——战列舰。”

风雨辰最终还是同意了龙宫礼奈的策略，混在台风中进行侵袭，战列舰和大战列舰相差的只是火力与装甲级别上的力量，从某种程度来说，大战列舰只是比战列舰大一点而已，拥有让战列舰作为先锋，可以迷惑敌人的视线，混在台风之风更是拥有了优势。

风雨辰眼睛中滑过海域洋流图，洋流的方向目前对于他们来说是顺流方向，占据了天时地利呢。

“礼奈，你的计算中，接下来的台风风速多少，你的战列舰最大速度应该是30节吧，计算下来，大约是每秒15米的航速吧？”

“嗯，我计算过了，误差不大，即将形成的台风风速在32米/秒，不过我们是顺流，加上台风的带动，完全在误差范围内。”正处于转载中的龙宫礼奈双手快速的在虚空中点动，将虚拟台风成图标示在风雨辰的眼前。

“嗯，正好是顺流，不然要麻烦一些了，台风的行进路线也恰好……不过，你要小心，对方的大战列舰可能会释放超重力炮的，别被锁定了……”

风雨辰点头说道。

所谓的台风是指中心持续风速在12级至13级（即每秒32.7米至41.4米）的热带气旋，是发生在热带或副热带洋面上的低压涡旋，虽然摧毁力量强大，但是对于战列舰来说，这点台风只是挠痒痒而已，毕竟战列舰的吨位和装甲在那里摆着呢。

…………

一小时后，龙宫礼奈的转载完毕。顺着刚刚形成的台风向着敌军前行过来，不过龙宫礼奈带了一艘潜艇过去了，并且让潜艇隐藏在了自己的舰体下方。显然是另有打算。

风雨辰开始了他的操作，既然有龙宫礼奈来牵制火力。那么他就可以放开手脚，撒下弥天大网，来了瓮中捉鳖了。

“……”

时间一分一秒的过去，渐渐地，台风在靠近，敌方舰队已经察觉到了龙宫礼奈的靠近，大量的侵袭鱼雷混合着侵蚀弹头打击了过来。

龙宫礼奈嘴角露出恶魔般的微笑，事先预备好的混音鱼雷瞬间爆炸。海洋中暂时无法侦测到信号波动，接着整个战列舰下潜，同时潜艇上潜，双方交替了位置……

一颗颗侵蚀鱼雷和侵蚀弹头打击在了潜艇的波动装甲上面，紧接着，大量的炮弹轰击过去，一声剧烈的爆炸声在海面上传荡出来……

敌方舰队认为已经击沉了潜入的大战列舰，顿时放松了警惕……

“嘿嘿……给我上潜！！”

龙宫礼奈挥舞着手中的柴刀（哪里来的柴刀）说道。

瞬间战列舰迅速上潜，冲进敌舰的密集区域，瞬间将一只重巡洋舰和两艘驱逐舰挤压崩溃。紧接着，整个战列舰开始左右分离，中间一团深红的能量光束在聚焦着。是超重力炮……

此时，由于刚刚的一轮炮弹已经射击出去，敌方舰队的炮弹填装还是需要时间的，但是这段时间的空白让他们不得不面临超重力炮的攻击……

“嘿嘿……嘿嘿……给我射！！！！”

龙宫礼奈的瞳孔如同竖起来一般，一股疯狂的杀意流露而出，瞬间，凝聚好能量的超重力炮射击了出去……

“轰！！！”

震天的响声中，挡在龙宫礼奈身前的一切存在全部被轰击毁灭，敌方舰队基本上成了残废。

“左舷12度方向。给我冲刺，所有弹药填装。发射……”

龙宫礼奈仍然没有停止攻击，但是在转舷的同时。敌方大战列舰的超重力炮瞬间到来，刚刚好擦过了龙宫礼奈的舰身，并没有损坏，只是擦到了边，接着龙宫礼奈承受着振动撞了过去，大量的普通炮弹和侵蚀导弹飞向了敌方的大战列舰……

“轰隆隆……”

瞬间，龙宫礼奈和一只重巡洋舰撞击在了一起，毁灭的自然是重巡洋舰了……

“不要停止，右舷35度，撞向大战列舰！！！插死它！”

龙宫礼奈挥舞着手中的柴刀说道。

“！！！”

后方的风雨辰蒙了，这特喵的是正常的战斗么？龙宫礼奈直接选择了强行碾压，不过，你碾压重巡洋舰之类的也就算了，大战列舰也去死磕？

“嘀，舰长，开启超重力炮，我计算了，正好能够将这个大战列舰撞向你的射击角度，时间准备在三秒后……”

就在风雨辰发愣的瞬间，龙宫礼奈发回了量子通讯。

原来是这样么？

龙宫礼奈并非是盲目的撞击的，而是将大战列舰撞向风雨辰的方向……

“好的，我马上准备……”

“1s……2s……3s……go！！！”

超重力炮启动……

风雨辰瞬间启动了超重力炮，能量凝聚完成后，瞬间射击了出去，而正如龙宫礼奈所言的那样，敌舰的大战列舰被撞击到了他超重力炮的方向，轰然间受到了毁灭性的打击……

“接下来的全部交给礼奈吧，舰长！”

龙宫礼奈接着又启动战列舰向着剩下的那些残余舰只撞击了过去……将对方的军舰撕裂什么太好玩了……

“……”

好吧，风雨辰捂脸……这特喵真得是个女战士……合着龙宫礼奈是感觉和他在一起放不开手脚啊……淡定，还好这丫的柴刀是对外的……

“叮，摧毁大战列舰一只，随机获得心智模型——？？？”

听到新随机的这个心智模型后，风雨辰顿时倒在地面上，双手颤抖的挣着自己的身体。

他现在做出了一个重大的决定，虽然明天是训练的最后一天，但是他再也不出去打什么大战列舰了，还是在真正的演练时期通过斩获舰只来获得心智模型的选择权吧，那样至少能够选择自己喜欢的妹子……

系统已经坏掉了，肯定的，绝对是坏掉了，新出现的这个心智模型，风雨辰不想去吐槽了，因为他已经开始在想自己的未来会有多么的“精彩”，那啥的人生肯定是——巴拉巴拉（此为日语，原意咱不想说了，让辰仔淡定一会吧）切吧切吧剁了……(未完待续)

第六百四十一章 黑化娘的教导

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

带着黑化二人众，风雨辰回到了小岛……

如风雨辰所料，投递过来的是一群羡慕嫉妒恨的目光，虽然说桂言叶是个黑化女，但是在不少人的心中是个女神啊，那些“执迷不悟”的acg宅男们还成立了一个叫做“言叶党”的组织呢……

“切，不就是学霸么？别以为你拼装模型快就占了优势，后天，就是正式的无差别大海战了，希望你能够活下去……”

一个有着一米九高大身材的英俊男子轻哼着说道，目光留连在桂言叶的身上，显然是言叶的粉丝啊。

这个人，风雨辰知道，最近的时间里面表现得很不错，拿下过战列舰，不过显然是没有成功打下大战列舰，毕竟没有像风雨辰那样无节操的偷袭大战列舰是很难取胜的。

新人之中，这个家伙表现最不错了，相比紫月等人还要厉害很多，是继风雨辰之后，第二个完成军舰拼装的玩家，据紫月凌的消息，这个家伙是现世有名的xx乳业集团的大少，通过这个身份，他已经笼络了很多手下了，显然有要在接下来的大海战中打败风雨辰的想法。

“哼……”

风雨辰冷哼一声，右手在桂言叶的胸部用力的抚摸，高傲的说道：“事实胜于雄辩，言叶现在是我的女人，哎，真不错呢，这手感……”

“舰长……不要……”

桂言叶脸色绯红的靠在风雨辰的怀里，咬着嘴唇，显然未经异性触摸的身体显得异常的敏感，双腿并合在一起，扭捏着低着头。虽然不讨厌风雨辰的爱抚，但是这里人好多的样子……

“你这个家伙！！！”

英俊男子顿时握紧了双手，自己心目中的女神竟然在风雨辰的怀里呻吟。而且风雨辰这明显是向他显摆的，如何忍得住这口气呢……

“我怎么了？自己有本事去打大战列舰去。不过呢，好可惜啊，啧啧，不会再有第二个桂言叶了……”

风雨辰得意的微笑，拉着龙宫礼奈和桂言叶向自己的房间里面走去……

…………

“舰长，以后……以后能不能征求下人家意见……”

进入了房间后，桂言叶顿时挣脱风雨辰的怀抱说道，此时的桂言叶虽然有黑化的设定。但是转生时设定的是最初那个纯洁的桂言叶，最初的桂言叶对于男女密切接触有着强烈的抵触情绪，一般恋人之间应有的拥抱、亲吻行为她却完全做不来，性更是她无法逾越的障碍。

虽然心里对于风雨辰并无抵触，但是佳言叶显然是希望能够渐渐的适应。

龙宫礼奈顿时皱眉看着桂言叶，说道：“舰长和我们的关系，即使是那种行为的话也没有关系的吧，你这个家伙，难道对于赋予我们生命的舰长讨厌么？还是说你喜欢上了刚刚那个讨厌的家伙了？”

在龙宫礼奈和桂言叶转生的时候，有一个记忆是最深刻的。那就是赋予她们灵魂与生命的是风雨辰，是他才有她们的出现，所以忠诚度是满满的。

桂言叶看着咄咄逼人的龙宫礼奈。顿时后退了两步，怯懦的将双手握在胸前，不停的摇晃着脑袋，说道：“不是的，不是的，我很喜欢舰长的，只是……只是，那种事情还没有准备好……”

“那种事情？摸你还不愿意么？是不是更希望刚刚那个家伙摸你啊？啊？”龙宫礼奈进一步逼向桂言叶，眼睛已经变样了。显然风雨辰是她内心不能够触碰的存在，谁对风雨辰抱有不满。都是她的敌人！

“行了，礼奈。言叶就是这种性格，有什么好吵的，我觉得很好啊，你准备做饭吧……”

风雨辰连忙制止了龙宫礼奈的黑化，这个家伙，唉，虽然是为他着想，不过，也太认真了，桂言叶就是这种性格而已。

“对不起，对不起……”桂言叶的眼睛渐渐的开始失去光泽，显然有种崩溃的趋势，这个黑化设定属性来了……

风雨辰连忙将桂言叶抱在怀里说道：“没有事的，我不会责怪你的，刚刚的事情算我不好了，我道歉……”

感觉到风雨辰胸膛的温暖，桂言叶顿时清醒了过来，脸红的将小手抱紧了风雨辰，说道：“我……我会努力……努力的……”

“没事，礼奈只是和你开玩笑而已嘛……”风雨辰点头温声说道。

…………

夜幕降临，岛上的鸟雀停止了啼声。

龙宫礼奈拉着桂言叶来到了小岛的一处安静湖泊前。

“言叶，必须要向舰长证明你的忠诚……杀掉那个男人！！”龙宫礼奈手里拿着柴刀说道。

桂言叶颤抖着身体说道：“杀……杀掉谁？”

“还用说么？就是白天那个和舰长作对的男人，你将他引出来，然后我们一起将他分……尸！！”龙宫礼奈咧开嘴角冷笑着说道，“与舰长为敌的人，就是我们的敌人，我们有义务为舰长除去隐患，懂么？！”

“果然……果然要杀掉他的啊，这样舰长就不会怀疑我了，是么？”桂言叶的眼睛顿时模糊得看不到周围的景色，显然进入了某种状态，并且认同了龙宫礼奈的说法。

龙宫礼奈拍拍桂言叶的肩膀说道：“我可是在帮你，因为……我感觉呢，你挺不错的呢，让我们一起为了舰长努力吧……”

“嗯，我会努力的……”桂言叶手中出现了锯刀说道。

（这是……一只黑化娘将另一只黑化潜力娘教导成真正的黑化娘的故事，以下剧情请慎重观看）

“好了，那个男人马上就要过来了，知道怎么做么？”龙宫礼奈冷笑看向着一个方向说道。

“知道，杀掉就好……”桂言叶颤抖的握着手中的锯刀说道。

“嗯，巴拉巴拉……”龙宫礼奈挥舞着手中的柴刀，想起了今天宰杀鲸鱼的场面，还是大家伙好，怎么杀都杀不坏啊，不知道那个男人能够撑多久呢……

“巴拉巴拉……巴拉巴拉……就好……”桂言叶渐渐的眼神冰冷了起来……(未完待续)

第六百四十五章 立华奏：天使形态

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“叮，二十四小时，大海战正式结束……”

“编号007击沉驱逐舰12艘，潜艇14艘，五杀战略完成，奖励属性：力量+30，体力+30，速度+30，能量+100，获得正式进入资格……”

“叮，完成二十杀战略，获得心智模型名额2，获得军舰晋升资格1次……”

“叮，海军士官训练大海战排名no.1，且驱逐舰与潜艇均完成十杀战略，激活双重选项，请选择奖励：一、心智模型名额1，二、核动力装置。”

“……”

终于完成了啊，一整天的战斗，风雨辰在海中游了一天，要不是体质过于好的缘故，早崩溃了，战斗终于结束了，76人，胜过的能够有几人呢，正式名额的获取最低要求是，斩获五艘军舰+存活24小时，很难啊，也只有风雨辰拥有作弊似的偷袭战略啊……

喘了口气之后，风雨辰开始浏览起系统的提示，接着选择心智模型，妹的，终于能够选择一个正常的心智模型了啊。

浏览着系统给出的心智模型栏，风雨辰发现了排列在第一位的*：立华奏——

显然考虑的话这个角色很吸引风雨辰，怎么说在萌物级别上这个家伙是能够和小优还有五更琉璃这两个萌物媲美的次元超萌，这三个家伙都很抢眼的，不过让风雨辰格外注意的是新出现的选择框后，立华奏多了一个备注。

*：立华奏

（备注：战力强化版**：立华奏需要支付两个心智模型名额，此隐藏选项只有心智模型名额2以上玩家可以查看）。

战力强化版，这个可大发了啊。怎么看都不普通的样子，而且风雨辰浏览了所有的系统心智模型选择栏，只有立华奏出现了这个提示。不行，先下手为强。难保没有达到十杀战略的玩家存在啊，这个战力强化版一定要抢到手啊！

“叮，选择战略强化版*：立华奏，消耗心智模型名额2，是否确定？”

“确定！！”

“叮，转生心智模型——强化*：立华奏，属性如下：

心智模型：立华奏（天使）

所属编号：007

普通能力：量子通讯、信息库管理、克莱茵力场、纳米物质转化、次元空间曲率位移系统（镜像系统）。

独有特性：能量汲取（获得编号007血液，可回复能量）

特殊能力：

【1】ic

ic‘音速手刃’在手背处形成短剑可用与攻击与格挡。根据需要单体二体均可。可以进行版本切换转换不同形态，hand-sonic在使用切换时，需要按照次序（版本号）切换。但在使用5时无需按次序，直接即可召唤。

ic-2‘音速手刃形态2’：ic的加强版，v2是强化了高速性能的超薄型态。

ic-3‘音速手刃形态3’：三叉戟模式，强化攻击。

ic-4‘音速手刃形态4’：形似莲花，体积大而可以用来破除坚固设施。

5‘音速手刃形态5’：形状类似巨钳，攻击力强大之外，同时可用于弹弓而使用，可击中物体。从而改变其方向。

创造‘音速手刃创造形态’：可进行其它形态创造，但是稳固形态更换其它形态需要按照序列号进行切换换装。

【2】‘扭曲力场’：可使指向自己靠惯性运动的运动物体发生偏转改变其运动路径，同时拥有将打入身体的物体也给弹出能力与排除自身受到的伤害的作用

【3】delay‘波形延迟’：使对方对速度反应延迟或加快自身速度进行闪避。在受攻击时突然加速，移动时带有残影。

【4】overdrive‘过载’：被动技能，提高自己的力量，具有惊人的爆发力。

【5】ics‘谐波’：制造与自己记忆、能力完全相同的分身，分身同时也具有自己的意识，受主体控制，分身24小时后消亡，分身会消耗本体能量，拥有能量守恒。

【6】absorb‘吸收’：ics的反向技能。将放出的分身回收。

【7】howling‘高频咆哮’：将2体音速手刃交叉后以音叉形式发出的音波冲击，大范围杀伤技能。但对使用了耳塞的人无效。

【8】angel-wings‘天使羽翼’，飞翔形态。”

好吧。强化原来是这个，瞬间风雨辰明白了，所谓的强化是天使形态的立华奏啊，如果正常来说的话，心智模型只是心智模型，不会具备其它更多的能力了，而现在所谓的强化版本就是将中的立华奏再现，也就是说完全再现，而不是只创造她的身体。

看来心智模型的话也仅仅只是一个心智模型，并非是具备着其它力量，与随机的心智模型不同，自主选择的心智模型是没有具备任何能力了，除了普通的海雾心智模型所具备的能力外，其它的能力都是不会拥有的。

而强化版，就是再现其本身的原有状态所有实力，而立华奏加强版是一个隐藏选框，只有拥有了两个名额以上的玩家才会看得到。

一丝丝银色的光辉闪烁而过，风雨辰的视野中出现了一个个闪亮的羽毛，紧接着一个抚动着自己银色长发的女孩出现在风雨辰的面前，一对天使之翅缓缓的震动着，闪亮的金眸触动着心扉的弦律……

怎么看，都不像是一个普通的女孩，也许用天使来形容大概最合适吧，那平静不含有一丝表情的脸蛋美得惊心动魄，看起来像是艺术家雕琢下的完美艺术品一般，仿佛是那遥远而无法触及的美丽一般……

无法呼吸了，风雨辰屏气凝神着，怎么可能这么萌？我的心智模型不可能这么萌！(未完待续)

第六百四十七章 平静的海面

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

“我要抱回家……我要抱回家……好可爱……”

龙宫礼奈抱着立华奏不停的在甲板上跑来跑去……

“……”

“嘭！！”

立华奏给了龙宫礼奈一个爆栗，然后挣脱了束缚，不懂得如何更好交流的她只好采取暴力措施让这个家伙放手。

“不要逃，天使酱……萌萌哒……”

龙宫礼奈顿时向立华奏追了上去……

“……”

立华奏顿时躲在了风雨辰身后……

“嘿嘿，你跑不掉的……”龙宫礼奈伸出一双小爪说道。

“你给我适可而止吧！！”风雨辰顿时抽了下眉头，顿时也给龙宫礼奈来了一个爆栗。

“呜呜……好痛……你们欺负人……呜呜……”

龙宫礼奈蹲在一个角落里面，一边揉着脑袋一边画起了圈圈……

汗……

风雨辰发现跟这群萌物在一起智商会渐渐减弱的。

“叮，请设定本舰专属心智模型……”

“立华奏……”

风雨辰打开系统记录，选择了立华奏作为这艘本舰的心智模型。

“小奏，报告舰体参数，礼奈担当火力主管，言叶担当声控检测员……”

立华奏伸展开双手，一声银色的能量波动在她的周身闪烁着：“

舰种：轻巡洋舰级

未命名：？

标准排水量：5170吨，满载排水量：5570吨

总长：162.15米

最大宽度：14.2米

最大航速：36节

最大航续力：14节/时5000浬

武器装备：

140毫米口径主炮7门

76毫米口径雷射高射炮2门

25毫米口径双联装高射机关炮36座

13毫米口径双联装高射机关枪6座

610毫米口径四联装鱼雷发射管8座

克莱茵力场（强制波动装甲）

……”

“嗯，小奏，麻烦你摘除本舰的驱动装置转成成纳米物质储存起来方便以后使用……”风雨辰点头命令道。

“了解，摘除动力装置转化纳米物质储存进入仓库……”立华奏点头，纤细的手指快速的在一个个弹出的对话框中接任了起来。

“什么？不要！”桂言叶顿时出声说道：“舰长。不行啊，没有动力装置我们怎么航行啊，或者现在就要投降之类的么？”

“不是。我是要更换一个更加优秀的驱动装置而已，你们在这里待会。我去驱动舱室。”

风雨辰笑着摇头说道，现在就投降，怎么可能？

离开了中枢室后，风雨辰进入了驱动室，开始释放核动力技能……

伸出双手，一股绯红的光束从风雨辰的双手中射了出来，接着一个巨大的驱动装置在缓缓的形成，由半透明的状态渐渐进入了实体。

随着核反应堆的作响。顿时一股能量传递了出来，即使是站在边缘也能够感觉出它强大的能量。

“小奏，将能量传输装车与这个新的驱动装置进行连接，开始使用这个新的驱动装置作为能量来源。”

“是，连接新驱动装置……”

“……”

风雨辰看了下，这个核反应堆操作方法非常简单，这是一个整套的能量产生装置，包括原材料的采集和核反应装置以及排泄杂物集于一体，完全是自动化的，不需要任何人员的操纵。自动提练海水，然后产生能量，同时可以根据需求进行特定程度的能量转化。

至少在能量和动力这一方面是不需要担心了。

做完了能量装置之后。风雨辰返回了控制室。

“言叶，能够发现这里是什么海域么？”

“报告舰长，无法探测更远距离，目前所在方位未知，无雷达、卫星定位装置，同时周围没有任何代表性岛屿，无法使用三角定位，只能够等等夜晚来临，通过星座位置来进行定位。目前舰身方向位于正北偏西三十度方向……”

“是么？看来只能等待晚上了……”

风雨辰思索着说道，系统应该不仅仅只是让他现在在苍蓝的世界游荡吧？估计应该有什么任务的。只是现在还没有出现啦。

“舰长，我去抓鱼。开饭喽……”

龙宫礼奈站起来说道，走了没有两步，突然返回抱着立华奏说道：“卡哇咿，舰长，这个家伙也是和我们一样么，好可爱哦，可以抱回家么？”

“盯……”

立华奏眯着眼睛看着龙宫礼奈，这个家伙……

“嗯，新加入我们的成员，立华奏，小奏……”风雨辰点头说道，他也好想冲上去抱抱的……

“soga，原来是奏酱，你好，我是龙宫礼奈，叫我礼奈就好了，那边那个家伙是桂言叶，叫她言叶就好了……”龙宫礼奈热情的说道。

“……”

立华奏点点头，记住了两个人的名字，她还以为只有她一个呢，有了龙宫礼奈和桂言叶突然觉得心情好了，毕竟在转生时记忆一片空白，可是现在多了两个一样经历的人后，仿佛找到了归属感一般，对于龙宫礼奈的搂抱也没有那么抵触了。

“……”

风雨辰看着立华奏渐渐变亮的眼神，顿时觉得必须做些什么，让这几个女孩开始起来，虽然没有记忆，但是美好的记忆现在就可以创造啊。

“啪啪！”

拍了下手掌后，风雨辰说道：“吃完午饭之后，大家一起来海底大作战怎么样？”

“海底大作战？”

三个少女顿时将目光投递了过来。

“潜入海底，然后寻宝之类，海洋里面也是很漂亮的呢……”风雨辰提议着说道，话说，他还没有真正的在海洋里面旅游过呢，穿上潜水服，然后在海洋中体验那种大陆体验不到的风情……

“好啊，好啊，好有趣的样子呢……”龙宫礼奈顿时兴奋的拍手说道。

“那个……我游得还不太好……”桂言叶弱弱的说道，游泳可是她的弱项呢。

“没有问题，累了就抓住我的手……”风雨辰拍拍胸膛说道，然后看向了立华奏，“小奏也没有问题的吧……”

“可以……”

立华奏木讷的点了下头，不过眼角余光的一抹好奇还是让风雨辰发现了。

“那么吃饭之后，开始海底大冒险……”

风雨辰伸出了手掌，龙宫礼奈和桂言叶两个人将小手放在了风雨辰的大手上面，立华奏犹豫了一下，也怯怯的伸出了小手……(未完待续)

第六百五十三章 一起睡……

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰已经打探好了消息，今年是2054年，而海雾舰队的“伊401”还被监管在横须贺的海港之中，也就是说一切还没有开始，千早群像还没有拿到“伊401”的控制权啊。

“啊……啊，忘记了，怎么休息呢……”

这个时候，桂言叶突然停下来说道，想起了这件重要的事情，毕竟他们可是还没有找到休息的地方啊。

“确实……”

风雨辰点头说道：“回到次元工厂必须是在原来的空间进入传送，距离超过一千米就无法进入其中了……”

“只是这么晚回去没有问题么？要不在野外休息吧……”龙宫礼奈说道，“心智模型不是可以用纳米材料做东西么？做个帐篷应该可以吧，这样就好了吧，而且现在回去，战舰正在进化之中呢……”

风雨辰指着眼前的小山坡，说道：“嗯，就在这里吧，一直睡在战舰里面，出来透透气也不错呢……”

“哇，有流星吧，好漂亮……”

龙宫礼奈指着天空兴奋的说道。

一颗颗流星雨从天空中滑过，一个个美丽的光弧在天空中留下了充满炫丽的一页，原本朦胧的天空变得晴朗了起来。

“许愿吧，难得碰到的流星群呢……”风雨辰闭上眼睛，双手握在一起开始许愿，他的愿望呢，很简单。希望自己能够永远守护身边的所有女孩。希望她们都能够幸福下去。他有着这样的职责的，必须这么做的。

龙宫礼奈和桂言叶也纷纷开始了许愿，她们的愿望也同样的简单，那就是……与舰长能够永远在一起。

立华奏则看着天空中的流星不说话，她不知道自己的愿望是什么，不清楚，突然出现在这个世界，记忆比之龙宫礼奈和桂言叶要模糊的多。她只是觉得现在的生活还不错，四个人一起的样子还不错的。

“好啦，睡觉吧……”

风雨辰说道。

龙宫礼奈点头，伸出手指，一股红色的能量散溢出来，一个帐篷顿时出现在了所有人的面前。

“纳米物质还真得是好用呢……”风雨辰感叹着说道。

“嗯，只要使用度没有结束，依然能够使用呢，就是不知音我们和真正的人类相差多少呢……”龙宫礼奈看着自己一双小手说道。

“在我的眼里，你们就是人类。和我一样……”

风雨辰看着投递过来的三股视线说道。

“看来要买些书回去看看啦啊……”桂言叶说道，“要了解一些基本知识才行。不知道为什么，虽然没有记忆，但是我却有着知识……之前看到那个淹没的建筑群时竟然能够辨别出来，不知道是为什么啊……”

“我也是一样呢，脑袋里面有着知识，所以才明白心智模型和人类的区别，真得是奇妙的感觉，好像有种感觉是我们与人类的融合体一般，既有心智模型的能力，又具备人类的能力与思考……”龙宫礼奈同样的感觉。

立华奏看看自己的身体，她没有记忆，也没有知识，只知道风雨辰是创造她的人，靠近他很安全……

“好啦，这个问题打住，不论你们是心智模型还是人类，我都会喜欢的，睡觉吧，麻烦礼奈帮我做出一个帐篷……”风雨辰打断了三个人的想象，这么下去只会感觉空虚感。

“哈？不是一起睡么？”龙宫礼奈显然是将四个人挤在一个帐篷里面了。

“一起睡！”

桂言叶和风雨辰两个人异口同声惊讶的说道，风雨辰的惊讶来自于内心的一种期待，而桂言叶来自于内心的一种羞涩。

“当然了，晚上一起睡，然后躺在一起看星星，很有意义的……”龙宫礼奈双手握在一起说道。

“没意见……”

立华奏举小手报告说道，现在她的思维中还不懂得男女之情的羞涩。

“我……我也可以的！”桂言叶双手紧紧的握在一起说道，既然龙宫礼奈和立华奏都没有问题的话……

“……”

风雨辰是默认了，内心作喜之中……

…………

躺进了帐篷里面之后，立华奏躺在了风雨辰的左边，桂言叶躺在了风雨辰的右边，龙宫礼奈，嘟着小嘴，看着没有地方后，直接躺在了风雨辰的身上……

“喂，你要干嘛，这样有点难受的……”风雨辰无奈的说道。

“不……行……”龙宫礼奈假装睡着了，小猫一般的蜷缩在了风雨辰的怀里。

“……”

风雨辰只能接受这样的对待了。

“……”

夜晚，并非是风平浪静的。

龙宫礼奈看着已经安睡的三个人，心跳好快的样子，虽然是因为想和风雨辰更加靠近在一起才选择了趴在他的身上，但是这种紧紧贴在一起的感觉让她真得无法痛快的睡着，虽然有穿着衣服，但是那种肌肤的温热感还是能够传递得过来的……

睁开眼睛，看着风雨辰的脸庞，龙宫礼奈觉得很清晰的样子，仿佛这个模样就在自己的心里一般，搜索着脑袋中人类相关的记忆，她知道这是一种喜欢的感觉，然后应该是恋人，貌似还有着亲吻来表示两个人的亲密度……

吻的滋味是什么呢？

龙宫礼奈还不明白，但是她想尝试下这种感觉……

一双小手抱住了风雨辰的脸颊，红润的小嘴轻轻的沾了上去，心跳好快好快，虽然她不明白心跳为什么会加快……

贴了一下后，瞬间嘴唇相分，浅尝辄止的感觉，并没有让龙宫礼奈感觉到更加能够形容的那种味道，她再次的吻了下去，这一次，她选择了长时间的吻，只是……

“小妮子，这样可是会走火的……”

风雨辰将龙宫礼奈按在了地上，双手覆盖在她的胸口上面缓缓的揉捏了起来，俯下身体，开始吮吸她的小嘴……

这一次感觉不同了……

“嗯……嘤……”

龙宫礼奈脸色淡淡红晕着，身体里面异样的感觉让她有一种飞翔在天空中的想法，那根禁忌的弦被触动了起来，她喜欢风雨辰这样对她……(未完待续。。)

第六百五十六章 高雄的观望

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“超重力炮……发射！！！”

天使号重巡洋舰上出现了两个银色的光球，一丝纵边的银色电光在整个重巡洋舰的上空起伏着强大的力量在积聚着，凝聚到顶点的时候……

一束巨大的光束瞬间贯穿了整个横须贺的满足，接着打穿了军港研究基地，瞬间将停息于其中的海雾战舰“伊401”瞬间破坏掉了……

“叮，摧毁海雾舰队未分属成员：

伊400型巡洋潜艇伊401：奖励1000次元能量，奖励巡洋潜艇‘伊401’一只，心智模型伊欧娜。。。　看最新最全小说”

“叮，奖励战舰在24小时后生成，请注意查收……”

“……”

听到了系统的提示之后，风雨辰顿时微笑了起来，呵呵，拿到手了，伊欧娜已经是他的了，呵呵，这个面瘫女是他的了。

接着，风雨辰带领着自己的舰娘们登上了重巡洋舰最高的瞭望塔。

“那是什么人？男人？难道是人类么？”

“人类怎么可能在海雾上面呢……”

“这是……”

“……”

顿时整个横须贺港口的所有人类震惊了起来，雷达恢复之后，风雨辰和他的舰娘全部呈现在港口所有人的面前。

“卑微的人啊，无知的时代，敬畏吾等吧……”

风雨辰用着无比威严的声音说道，扩音器将他的声音传达了整个横须贺海港。

“……”

这确实是吸引了所有人类的注意。

“吾等的名字是——自由之翼舰队！！

懦弱的人类啊，无知潜行的海雾啊。这个世代将在此刻发生变化！！”

“……”

风雨辰说完。带领着自己的舰队消失在了海洋之上。

…………

“金刚。怎么了？”一个黑发金瞳穿着红色裙子的少女看着眼前的金刚说道。

“自由之翼么？资料库搜索不到他们的存在，而且也找不到任何相关的数据，确实是拥有着海雾战舰的能力，而且总旗舰那里也传来了消息，并不认识这个家伙，前两天出现时是以一种轻巡洋舰的模型出现，现在是重巡洋舰的方式，如果继续下去的话……”金刚端着手里的咖啡杯。看着里面的倒影发愣起来……

“要不要加块方糖呢，金刚，这样会好喝一点哦……”黑发少女问道。

“为什么要加方糖？”

金刚淡漠的说道：“渐渐适应了人类的身躯之后，已经开始接触人类的习惯了么？”

“我觉得挺不错的呢……”黑发少女笑着说道，然后问道，“自由之翼，你准备怎么办？”

“高雄已经在巡视了，我又派出了她们两个，以她们的能力应该可以击毁一艘重巡洋舰的……”

“是么……原来是她们两个啊，那么就没有问题了……”黑发少女周身浮动出红色的模块。从海络中找到了特遣舰队出航的信息。

“人类与战舰的结合……过去我们将人类逼入绝境，危制世界。但是那是因为我们拥有最强的矛与最强的盾，但是当人类拥有了与我们相同的装备，那么……海雾是没有战术的进攻的，但是人类一向是有着所谓的战术，这便能够实现以弱对强的局面，因此……”金刚的语气有着一丝坚决。

“必须除掉么……”黑发少女微笑着说道。

“嗯……”

…………

“战舰投放开始……”

“长良轻巡洋舰……”

“羽黑重巡洋舰……”

“巡洋潜艇伊401……”

终于等到了复活的冷却时间，风雨辰将捕获的三只战舰投放了出来，而两个心智模型，羽黑和伊欧娜也被具现了出来。

“你就是我们的舰长么？”羽黑看着风雨辰问道，虽然某种程序被修改过了，但是她的记忆还保留着，之前的所有记忆，听命于旗舰金刚进攻迷之海雾，但是突然被算计了一下……

“舰长，怎么称呼……”伊欧娜显然也被命令转移了，她不是听从千早翔像的命令，而是听从眼前这个男人的命令了。

“好可爱哦……”

龙宫礼奈看到伊欧娜顿时冲过去紧紧的抱住了伊欧娜，又来了呢……

“……”

伊欧娜顿时眯起了眼睛，这个自来熟的家伙是谁……好像同样是心智模型呢……

“你给我适可而止吧！！”

风雨辰顿时将龙宫礼奈抓了回来。

“呜呜，又欺负人家……”

龙宫礼奈咬着衣服不满的蹲在一边画起了圈圈。

“我……风雨辰……叫我舰长也可以，或者雨辰也行……”风雨辰说道。

“雨辰么，还是第一次听到舰长的名字呢……”桂言叶和龙宫礼奈顿时转过了头。

“啊咧？我没有说过自己的名字么？”风雨辰疑惑的问道。

“……”

桂言叶和龙宫礼奈摇摇头，表示没有。

“……”立华奏是知道的，只是貌似也说话很少，提名字也几乎没有啊。

风雨辰顿时按着自己的脑袋，说道：“好吧，现在我正式自我介绍，本人，姓名风雨辰，男，今年18岁，嗯，就是这些……”

“我……我也可以这么称呼么？雨……雨辰？”桂言叶顿时双手握在一起期待的说道。

“当然可以喽……”风雨辰点点头说道，被叫舰长听习惯了啊。

“太好了……”桂言叶满意的点点头。

“嘀……嘀……嘀……”

“声纳探测到有敌人在靠近……是一艘重巡洋舰……”桂言叶顿时出声说道。

“这个信号……应该是高雄，重巡洋舰高雄……”羽黑顿时出声说道。

“那么……”

风雨辰打开了白眼，观察着海面，确实是捕捉到了高雄的位置，但是并没有前进，而是在观望之中……

“高雄在向我请求通话呢……”羽黑说道，虽然切断了与海雾舰队的联系，但是她还是能够接的。

“哦，那暂时观望，与她进行交流一下吧……”风雨辰右手搭在羽黑的肩膀上面说道，某种意义上，他的设定貌似也是心智模型的状态，应该是处在这个苍蓝世界的特殊性吧，只要调整下自己的波长就能够进络了。(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第六百五十七章 高雄的约见

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

连接量子空间。

风雨辰等人的意识处在了一个空白的区域茶亭之中，白色的穹顶与支柱是所有的颜色与空间区域。

也是利用量子通讯技术完成的完全虚拟潜行。

眼前的世界也依然如此，量子通讯正是处于人类的想象但并没有实现的体系。

缓缓地，视线顺向了中心部位，一个欧艺的桌子，两把欧艺的坐椅，加上两杯咖啡，构成了现在的暂时交流会所。

而在一张椅子上坐着一个少女，蓝色的长发与纤细的身材搭配的相形益彰，蓝色的瞳孔极具有那种海一般的蔚蓝之色，白色的紧身衬衣完美的衬托出了姣好的身材，与头发一样蓝色的裙摆看起来像是一个海中的精灵，加上那稍显成熟一点黑丝袜，让眼前的少女有一种半成熟的美，既是拥有少女的柔弱，又拥有着别样的风情。

显然就论装束来说可以打100分的。

少女仿佛注意到了关注着自己的视线，那有些……嗯，应该是异样的感觉，说不出是什么感觉，虽然成为心智模型有一段时间了，但是还是不懂更多应该表达的感情呢，看来不要学习更多的知识呢。

不过，在抬起视线的那一瞬间，少女拿着咖啡杯的手显然是抖动了一下的，竟然是个男人，众所周知的，海雾所购成的一般是女性的身材。现在这种男性的状态让她着实是惊讶着的。

“你是？？”

“自由之翼舰队的舰长……”风雨辰重在椅子上面微笑着说道。

接着风雨辰的身后站定了龙宫礼奈、桂言叶、立华奏、羽黑、伊欧娜两个人的身影。

“！！！”

“虽然听说过了。但是……还是吃惊。你和我们一样是心智模型么？”高雄显然是惊讶得不行，毕竟男性的心智模型还是首次看到的呢。

“是……也不是，有关系么？”风雨辰端起咖啡轻轻的吹了下说道。

“有的……还是首次看到了男性的心智模型……”高雄确信着说道。

“我是人类，但是不是普通的人类，我是心智模型，但是不是普通的心智模型……”

风雨辰继续说着模棱两可的话，其实他在疑惑着，如果能够连上量子通讯网的话。岂不是说他在进入这个世界的同时，身体已经拥有某种改变了么，或许系统将他们也设置成为了心智模型的状态的。

那么……

“就我所了解的人类，是分为男性和女性两个性别特征的身体的，也就是说人类的繁衍正是因为着两性的存在……”

说到这里，高雄脸红了一下，说道，“如果心智模型也分为男女的话，那么……”

“噗……”

风雨辰顿时吐了出来，这丫的是说。会繁衍一个小舰娘么？好吧，这种想法也不是不可以的。毕竟假设心智模型可以模拟人类的一切，那么生育之类的自然是可以的了，不过，特喵的，结合后，会有什么后代啊，萌萌哒的小舰娘，好吧，这个玩笑真得不好笑……

就在这个时候，高雄身后的空间动荡了一下，黄色和青色的量子光线闪烁中走出了两个身影。

“男性的心智模型啊，还是第一次见到……”

金发的双马尾，穿着与身型不符的大衣，这个少女让人看起来有些过于难以接触的样子，包裹在大衣之内的身躯也许是为了构筑一层心理坚壳吧。

“确实是首次见到的，但是感觉虽然是心智模型的波动，但是有些更加特殊的构造，目前难以分析其成分，拥有心智模型构态、人类生命构态、未知特殊能量构态三种共合同体……”

说话的是一个一头棕色短发的女孩，相比包裹在大衣中的双马尾女孩来说，她的打扮更加飒爽了一些，也因此展现出了她外向的性格，纯白色的无袖衬衣，同样将身材展现了出来，隐隐约约可见的肚脐，紧身的长裤在左腿的大腿处缺失了一部分，露出了那粉嫩的肌肤，显得独特个性。

“榛名还有雾岛，你们两个正在过来么？”金刚顿时回头看了一眼说道。

“啊，那么大的动静，早已经察觉到了，入侵人类的通信网络知道了这里发生的事情，金刚下了消灭的命令……”双马尾点头说道。

“哟，你们好啊，即将陷落的你们也只有现在的这点轻松时间了呢……”棕色短发的女孩，双手按在桌子上面，打量着风雨辰几个人。

双马尾看着风雨辰身后的羽黑和伊401，有些质问的语气说道：“羽黑，你不是沉没了么？还有401，你应该是被击毁了吧，为什么你们……”

“我来代他们回答，毕竟我是船长嘛……这么逼问我的舰队可不礼貌……”风雨辰出声说道。

这时双马尾女孩的身前出现了黄色的量子信息带……

“不礼貌，指人与人之间和谐相处的意念和行为，是言谈举止对别人不尊重与不友好的体现，逼问别人回答不愿意或者不想回想的问题也是不礼貌的表现……登录标签、分类、记录……”

“……”

风雨辰看着双马尾的动作，这是要编辑人类的语言词典么，海雾，还真是有各种奇葩的人物呢。

“想知道海雾是如何出现的么？或者说……想知道控制你们的那个最高敕命现在的信息么？”风雨辰神秘的抚摸了下嘴角，想必能够勾引这些人的真正注意之力呢。

“你知道？！”

高雄顿时问道，双马尾和棕色短发也投过来了视线，很显然的，风雨辰的话语成功吸引到了她们的注意。

“实话不相瞒……最高敕命已经……陨落了……”风雨辰轻描淡写的说道。

“不可能！！”

高雄三个人瞬间反应了过来，不可能的，海雾的最高敕命陨落了，为什么她们还存在着呢，到底是何种事情呢？

“告诉我，这个消息的真实程度！！”

——就在这时，一声带着威严的声音传荡了过来。(未完待续……)

第六百六十章 约战高雄

【感谢我不会取名字啊有菜萝卜、dirgedvd、七罪破碎童鞋的打赏，感谢小灰灰的日记、15754541887、cc烟kk书、开膛手杰克281童鞋的月票，还差6张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

转载心智模型完成之后，风雨辰和伊欧娜进入了中枢作战室内。

“伊欧娜，声纳、传感器和重力子部分监测交给你了……”风雨辰说道。

“嗯……”伊欧娜点点头，很认真的坐在了风雨辰的旁边，身边浮动起蓝色的量子网络。

“开战！！！”

一声命令的下达，风雨辰和伊欧娜两个人顿时专注开始了操纵‘伊401’。

瞬间，伊401下潜到了水中，高雄虽然对风雨辰有些感兴趣同，但是不相信风雨辰能够打败自己的，毕竟巡洋潜艇怎么可能是重巡洋舰的对手呢？而且她还拥有着超重力炮呢。

虽然如此，但是高雄仿佛已经违抗了金刚的命令一般，金刚的命令只是要留守在原地等待着大战列舰榛名和雾岛追过来，但是高雄却被风雨辰说服了打赌，与风雨辰战斗在一起。

“看你往哪里逃！”

高雄感受着从僚舰伊501传回来的信息，顿时明白了风雨辰的潜行方向，在伊501的辅助监测之下，她的侦测范围可是拥有着大战列舰的侦测范围的。

一颗颗水下鱼雷顿时冲了下去……、

…………

“来了……鱼雷群，三十发普通弹头，接近中。雷速70节。距离800……”伊欧娜报告参数说道。

“知道了……”

风雨辰点头说道：“火力交给我控制。伊欧娜，探测附近的乱礁林，进入其中，没有问题吧……”

“没有问题……”伊欧娜点头说道。

风雨辰之前就看过这个附近的海域，有一个乱礁林地，而且有着一些沉船，正好方便他进行作战，这里的声纳和传感器会受到严重的干扰……

“1~4号鱼雷室填装侵蚀鱼雷。5~8号鱼雷室填装被动诱饵，自动导弹发射装置弹出……”

…………

“簌！！簌！簌！”

几声颤鸣的声音，顿时将高雄的意识拉近。

“哼，打不到我的，看你哪里跑……”

高雄顿时发射出颗颗鱼雷阻击着来自伊401的侵蚀鱼雷，但是还是露掉了一发，打在了她的身上，不过很快就被克莱茵力场中和掉了。

不过……

“乱礁海域，声纳传感器受到干扰……”

伊501顿时将信息传来了上来。

紧接着从多处射击过来大量的鱼雷弹……

“发现多处重力子波动……”

“是么，全部给我发射！这么多弹头你都能够躲掉么？”高雄顿时操纵着重巡洋舰上的所有火力发射器。漫天的导弹瞬间飞射出来，进入了海洋之中。

重巡洋舰的火力可是要强大很多的。毕竟伊401型的潜艇主要是水下鱼雷发射和侦测。

“击毁所有目标源，失去伊401位置……”僚舰伊501传回量子信息。

“嗯？不过我可不会相信他就这么被击觉了呢，继续探测……”高雄点头说道，她认为不论风雨辰玩什么把戏都会被她抓住的，巡洋潜艇怎么能够玩过重巡洋舰呢，这本来就不可能嘛。

“……”

…………

熄灭了引擎之后，风雨辰开始了尝试一件事情。

“同调生体着装！！”

顿时风雨辰将将圣痕体的力量散发出来，与整个战舰开始进行同调，既然现在战舰相当于他的身体，那么一定是可以进行同调垂体着装的。

瞬间，冰蓝色的颜色将整个战舰覆盖上……

成功了，虽然有些吃力的样子，不过还可以。

隐匿！！

风雨辰接着启动了隐匿，整个战舰在海洋中变得渐渐虚化，最后消失掉了。

“最大引擎启动，操纵交给你了，伊欧娜，绕到高雄后面去！”风雨辰心跳渐渐变快，不知道是否会完美的隐匿。

“最大引擎启动中……出发……”伊欧娜双手合在一起，顿时开始向高雄的背后潜行过去。

“……”

没有发现，太好了！

风雨辰不禁狂喜，果然，心智模型的身体非常好用啊，如果不是心智模型的话，同调起来非常难的，毕竟不是像鲁鲁修世界的kmf机甲那样，体积并非太大，战舰的体积可是要大多了，没有心智模型的身份根本无法进入同调模式。

“自动鱼雷发射！！”

…………

“塔纳特尼姆能量反应，发现鱼雷弹头靠近中，确定伊401方位……”

“终于不再躲藏了啊，不过这一次……侵蚀鱼雷么，可是我才不吃这一套呢……这么多的侵蚀弹头我看你如何躲避！”

瞬间高雄开始了旋转，方向120度，一颗颗巨大的导弹发射管预热中，瞬间漫天的导弹发射了出去……

“轰！！轰！轰！……”

就在这个时候，一颗颗侵蚀鱼雷顿时打击在了高雄的舰体上面，克莱茵力量即将要被打破……

“怎么可能，哪里来的攻击！！后面？他们不是在前面么？不可能的！！”高雄顿时惊慌失措的样子，只能加速演算，展开防御力场。

“轰！！轰！轰！”

但是紧接着又是大量的侵蚀鱼雷射击了在高雄的克莱茵力量之上，一瞬间克莱茵力量被打破了开来，并且一个几发炮弹打击在了身上，眼见着战舰就要被击沉了……

“不要……”高雄顿时双手抱着身体颤抖了起来，不甘心，不如说，更不想被击沉……

“哟，高雄，是你输掉了呢……”风雨辰立在伊401的甲板上面，并没有继续攻击，而是抿嘴微笑着，也许击沉她就能够获得她全部的忠心，但是风雨辰可不希望这种强制性的忠诚，不击沉她，便将她搞定的话，才是风雨辰想做的事情，毕竟这才称得起真正的征服。

“为什么……为什么你会出现在这里？”高雄疑惑的问道，现在她的武装被伊401锁定了，已经无力施为，拥有超重力炮和强大重巡火力的她却输掉了……

“因为我是舰长啊，我会让我的战舰变得更加强大，不正是因为如此才会有舰长的这个设定么？高雄……要不要考虑来我这里？”(未完待续……)

第六百六十一章 重巡vs大战列舰

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“舰长么？”

高雄看着风雨辰身边的伊欧娜，有了舰长便可以强大么？

高雄想要变得更加强大，是的，这次的失败让她意识到了人类战术方案的重要性，更加认识到了舰长的重要性，羽黑也是这样被击败的么？

“高雄，马上榛名和雾岛就要来了，想不想和我一起打败她们？嗯？用重巡洋舰摧毁两个大战列舰？”风雨辰诱惑似的说道。

“怎么可能？重巡对上大战列舰，而且榛名和雾岛两个人联手的实力可是很强的呢！”高雄顿时反驳了起来……

“我刚刚不是用潜艇击败了你么？要不要和我联手击败两个大战列舰呢？要明白，最高敕命已经灭亡掉了呢，所以说现在你是自由的，和我联手打造一个更加美好的未来怎么样，我需要你……”

风雨辰继续说服着说道。

“我……”

高雄被风雨辰看得脸红，击败两个大战列舰，很让人期待的事情啊，最高敕命如果不存在了，她们确实要寻找自己的未来意义所在，而她觉得，风雨辰显然更加拥有着这个目的……

风雨辰瞬间来到了高雄的身边，强硬的揽住了她曼妙的腰枝，却温柔的直视着她的眼睛说道：“高雄，做我的船吧……”

“嗯……”

高雄顿时娇羞的按着风雨辰的胸膛，说道：“我才……才不是……喜欢你，只是和你合作而已……”

傲娇么？

“嗯。我知道……”

风雨辰另一只手捏起高雄的下巴。吻了上去。

“唔……”

高雄瞬间睁大了眼睛。双手推了下风雨辰，但是渐渐地迷失了，好迷人的气息啊，舰长的气息就是这样的么，感觉好奇怪呢……

果然是相当诱人的味道呢。

风雨辰吮吸着高雄的气息，右手按在了重巡洋舰的塔壁上面，心智模型转载！

渐渐地，风雨辰和高雄渐渐开始同化。冰蓝色的光芒与绯红的光芒叠加在了一起，绯红的光芒并没有阻止冰蓝色的光芒进入体内……

“叮，心智模型——转载成功……”

“叮，转载高雄成功，征服高雄号重巡洋舰，奖励次元能量1000……”

“……”

“呜……人家也想啊……”龙宫礼奈看到风雨辰在吻高雄顿时嘟起了小嘴。

“嘛，嘛，总之我们的舰队更加强大了……”桂言叶微笑着说道，更亲密的事情她已经体验过了，所以……

伊欧娜看着风雨辰将心智模型转载到高雄号上时。顿时感觉内心空荡了起来，仿佛没有了支撑一般。不应该说没有了灵魂了，仿佛那种东西被风雨辰带走了，希望风雨辰能够将心智模型再次转载到她的身上。

立华奏也是感觉内心不平静了，当风雨辰和她一起坐在天使号中时，那种被填满心扉的感觉，和风雨辰一行的感觉……

虽然之前只是认为着这是一种命令，而她只要做风雨辰的战舰进行战斗就好，但是现在才明白——只有风雨辰坐在她的战舰中才是最平静的时候，没有他才是最不平静的时候。

“嘀嘀嘀……”

几声警报声瞬间将风雨辰和高雄惊醒了，两个人顿时分也开来。

“榛名和雾岛已经到达了……”高雄脸红的说道，不敢直视风雨辰的面颊，小脑袋撇了过去。

“嗯，开始战斗了，现在你就当作我没有在舰上，然后退出交战区域，我们用两艘重巡洋舰击沉两艘大战列舰，等着看好戏……”

风雨辰拍拍高雄的肩膀，然后使用了分身术……

在高雄的惊讶中，风雨辰一分为二，并非是由纳米物质构成的假体，而是一种真实的身体。

接着风雨辰脱离了心智模型，将分身留在了高雄的舰上，然后本体同伊欧娜一起返回了本舰。

“羽黑和伊欧娜你们两个操纵着舰体退出交战区域，剩下的交给我们好了……”风雨辰说道。

“不需要我们帮忙么，对方可是两个大战列舰呢……”

羽黑皱眉说道，显然她是不认为只凭着一艘这样的重巡洋舰就能够击败两艘大战列舰的，不，或许说他们全部上也没有机会，她还以为风雨辰会撤退的，但是没有想到，竟然……竟然会是这样么？

“不需要……”风雨辰点头说道。

立华奏拉了下风雨辰的衣服，说道：“要用次元世界空间曲率系统么？”

“不用，那种技能好像对你有些压力的，高雄会帮我们的……”风雨辰摇摇头说道。

而且即使使用了也不一定能够成功打败榛名和雾岛两个人的合体。

“我来做僚舰吧，这样可以弥补天使号的……”伊欧娜说道。

“不用，一只战舰行动起来方便，而且到时候没有办法顾及伊欧娜你了，所以……”风雨辰拍拍伊欧娜的肩膀说道：“不过，我会留一个分身在你的舰上的，毕竟不怕一万就怕万一呢……”

风雨辰再次分出了一个影分身留在了伊欧娜的战舰上，然后本体到了天使号上面。

作战开始。

“火力管制系统正常启动……”龙宫礼奈坐在了自己的专属位置上面。

“声纳、各传感器正常工作……”桂言叶说道。

“引擎正常启动……”

看到风雨辰再次坐在了自己的身边，立华奏感觉心情再次平静了下来，果然，她必须是风雨辰的战舰，舰长必须是他才可以啊。

“嗯，那么，天使号出击，目标——乱礁石海域……”

风雨辰挥手说道。

“是！”

龙宫礼奈、桂言叶、立华奏三个舰娘顿时点头，果然还是在一起的感觉更加好呢。

龙宫礼奈和桂言叶两个人相互点头，当和风雨辰坐在一起时，他们才是最踏实的呢。

“那个……可不可以转载心智模型，这样我能够理解得更快一些……”立华奏期待的看着风雨辰，这大概是她说过最长的一句话了，也许是想尝试下那种感觉……

“好，既然小奏这么说了，那么……没有问题……”

风雨辰沉下心，开始转载心智模型。(未完待续……)

第六百六十四章 舰娘都很软（下）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

无法坐视着软妹子的痛苦与恐惧。

虽然攻略是一方面，但是啊，有时候，比任务还有攻略更加重要的存在是本质。

一个人的本质，有所为，有所不为。

虽然说摧毁战舰是风雨辰的目的，但是他更加希望这些舰娘能够在他的带领下走出这个世界的桎梏，是的，的确如此，他的成长，他的实力，都已经很多了，虽然仍然有着更加强大的领域等待着他触摸，但是啊，比强大更加重要的是心。

没有承载力量的心，便是一个只会杀戮的机器。

榛名和雾岛这两个女孩在死亡面前的那种恐怖触动了风雨辰的心扉，保护她们，必须要保护她们，他不是为了摧毁她们而战斗的，他是想让她们明后更多的意义，从一个单纯的武器到一个人类的意义……

羽黑那里，风雨辰已经犯错了，上一次超重力炮摧毁她的心智核心的时候，风雨辰没有看到她当时的表情，现在想来，肯定是无助彷徨的吧，即使转生了，这种记忆仍然埋藏在她的脑海里面，无法挥去，听从风雨辰的命令是因为无限系统的强制，她并不想被风雨辰驱使……

“我要出去，小奏，指挥权，交给你……”

风雨辰顿时飞奔了出去，然后只身跃进了火海之中，虽然这很白痴，很傻，但是。值得。这是他做为一个男人的信仰。

加速模式！！

风雨辰的眼睛中闪过湛蓝的光辉。瞬间出现在的雾岛的身边，将她抱在了怀里……

“你……为什么？不杀掉我们么？”雾岛此时没有了一开始的嚣张，愣愣的看着表情坚定的风雨辰。

“你不是向我求救了么，所以我来了，对了，还有榛名……”

风雨辰将雾岛抱在怀里说道。

“你个……笨蛋！！”雾岛实在不知道说什么好了，现在爆炸的这种程度，她和榛名显然已经无法活下去了。但是风雨辰却过来陪她们送葬，这个……傻瓜。

“对，我就是笨蛋，所以我会救你们，别放弃，我们一定可以活下去的，如果真得死了……一起死吧，你们这么孤零零的死，我可不放心……不过我不会让你们死掉的，相信我。刚刚诞生意识的你们，真得想要这样结束么？”

风雨辰微笑着说道。然后再次使用加速模式，来到了榛名的身边。

“轰！”

就在这时火焰突然向着榛名冲南过来。

没有任何想象，风雨辰便用身体挡住了火焰，这是他认为最好也是最快的办法，没有问题，圣痕体可以修复一些伤势的。

“你！！”榛名和雾岛两个人无法不动容了，这个家伙，这个家伙，用自己的身躯保护着她们。

“嘶……”

“好痛……”

火焰的力量还是让风雨辰咬了下牙，但是这个时候已经没有任何犹豫的时间了，他抱起榛名和雾岛两个人开始逃离，只是这个时候，合体大战列舰的崩溃也到了极限，显然已经是……

月步！

风雨辰一步一步的盘旋上升着，而此刻，一股剧烈的爆炸顿时将三个人冲飞了……

“！！”

“雨辰……”

坐在舱室中的立华奏、桂言叶、龙宫礼奈三个人纷纷惊呼了出来，已经找不到风雨辰的身影了，难道被火焰吞噬了？

“不……不要！！”

桂言叶双手抱着头，恐惧的尖叫了起来，不要……不要……不要死啊……

“他……死了，哈哈……哈哈……海雾舰队，我要一个不留的杀掉你们！！！”龙宫礼奈显然接近暴走的状态了。

“冷静下……刚刚伊欧娜和高雄传回消息说，他并没有死，分身还在她们的军舰上面呢，本身没有死，分身便不会消失，他只是被冲走了，接下来寻找他就行，这么大的爆炸，应该是被冲到附近的港口了。”立华奏顿时说道，现在她必须接替风雨辰，让这两个人安静下来。

…………

“咕……咕……咕……”

一个银色的沙滩上面，躲着三个人，一男二女，身上的衣服已经破碎了。

风雨辰清醒下意识，缓缓的睁开了双眼之后，发现两个近似裸体的女孩躺在他的身边，而他双手分别抓着两个人的胸部，好软啊，嗯，一个小巧玲珑一个波澜壮观啊，两个软妹子，哎，应该是在做梦吧？

继续捏，好软啊，好软啊，话说舰娘都是这么软软的么？

不过……

为什么他做梦的对象是榛名和雾岛呢？

怎么也应该是小奏和言叶酱还有礼奈吧？或者高雄和金刚……

不过管它呢，反正做梦可以随便捏……

嘿嘿……

嘿嘿……

“嘤……”

“不要……”

随着风雨辰的爱抚，榛名和雾岛两个人顿时清醒了过来，但是瞬间脸蛋绯红了起来，被风雨辰捏的不淡定了……

“嗯，我的幻想果然厉害，这女孩子的娇吟都能够模仿啊，不错，看来功力见涨啊……”风雨辰继续抚慰两个软软哒舰娘妹子，手指渐渐伸了下去，在两个人的私密之地轻轻的抚了起来……

“讨厌！”

“啪……啪！”

雾岛和榛名顿时一人打了风雨辰一个嘴巴……

哈？

真痛啊，这个……

难道……

“不会吧！！！”

风雨辰顿时站了起来，尼玛，好像确实是和榛名、雾岛一起被炸飞了啊，那么刚才的手感是真得了……

“你们没有看见对的吧？”

风雨辰看着自己的身体，衣服都被烧毁了，身体自愈了，但是却是裸着的……

“已经看到了，这便是男人的构造么？”雾岛摸着风雨辰的下体好奇的说道。

“……”

（这是脱线的节奏么？）

“嗯，确实不一般，没有了解过这方面的知识……”榛名也凑了过来脑袋。

“……”

（还能再无节操么？）

“你们给我适可而止吧！！”

风雨辰举起手，一人给了一个爆栗！！特喵的，以后一定要给她们上生理课！

“怎么，只许你摸我们，不许我们摸你啊？”雾岛的小太妹性格顿时来了……(未完待续……)

第六百六十九章 高雄的引擎

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰和高雄两个人回到了次元工厂后，开始了检修引擎。

“那个……先进行心智模型的转载吧，这样就能够更清晰的了解我的……每一个地方的故障了……”高雄的脸上出现了浅粉色的红晕。

“哦……好的。”

风雨辰倒是没有多想，立即和高雄重巡洋舰融合在了一起，瞬间，风雨辰和高雄两个人的灵魂世界结合在了一起。

进入舱室，来到了驱动房，风雨辰开始观看起高雄的引擎。

“人家的引擎是……引力引擎s型x244……”高雄脸红的说道。

“哦……引力引擎？怎么说？”风雨辰不太明白这种引擎的含义。

“重力子，舰长知道吧？”高雄问道。

风雨辰顿时汗颜，他只上了高中，重力子这个词汇还真得没有听说过，虽然龙宫礼奈和桂言叶懂得，毕竟是心智模型，但是风雨辰只管负责指挥，这些真得没有搞清楚。

之前，桂言叶一说重力子、塔纳特尼姆反应之类的，他便是知道有海雾出现了，只是对于海雾的黑科技，他还是选择了忽略，他只负责指挥就好了。

高雄看着风雨辰不明白的样子，便解释着说道：“重力子，又叫做引力子，其实在人类的物理学中已经有这种假想粒子的存在了，因为目前人类只是猜测，并未确认是否真正存在。所以还只是实验阶段。

简单来说吧。引力子要从量子力学说起。首先是量子论，量子论与相对论是现代物理学的两大基石之一，相对论我不说了，量子论是基于量子的论述，所有的有形性质是“可量子化的”，都存在着量子，比如光量子、电粒子、重力子等等。

所有的量子都是物质粒子的非连续运动，量子理论与引力的结合。即量子引力理论，也就有了引力子的概念，为了传递引力，引力子必须永远相吸、作用范围无限远及以无限多的型态出现，基于这个理论，可以实现什么呢？

小奏的次元空间曲率位移，就是一种重力子（引力子）的应用，折射空间或者跳跃空间都是可以的，因为引力子这种存在是拥有着比光还要快的速度，像人类据说的空间黑洞之类的都是存在的。而且是基于这个粒子的。

那么引力引擎也是基于这个理论，目前的驱动引擎只能够做到这样快速航行的方面。引力引擎比之一般的引擎要快到两三倍，甚至超加速的话，会更加的多。”

“……”

好吧，风雨辰有种听天书的感觉，不过大概他是理解了，引力引擎是使用于重力场的一种引擎，是物理引擎，不是化学引擎。

“那么也就是说，你们的能源塔纳特尼姆能够产生重力子，然后重力子会作用于引擎驱动上面，一旦有塔纳特尼姆的能量反应，便是产生了重力了，这说明引擎开始工作了，是个意思吧？”风雨辰问道。

高雄点点头，说道：“是的，塔纳特尼姆在反应的时候，会衰变成引力子，然后驱动海雾战舰，破坏克莱茵力场也是靠它的成分。”

“……”

“看来回现世后要脑补科学知识了……”

风雨辰自言自语的摇摇头，然后开始检查高雄的引擎，手指轻轻触摸在了上面。

“嘤……”

高雄顿时捂着双腿呻吟了一下，痒痒的，舰长正在触摸她的引擎啊。

（某只羊：科学实验证明，战舰的引擎位置与人类的生命诞生位置相同，这个理念貌似也是有意这样设计的）

“怎么了，很难受么？”风雨辰问道。

“不是，只是……痒痒的感觉……”高雄脸红的说道，身体有些不稳了，舰长在抚摸她的引擎啊，温柔的大手在她私密的部位抚摸着，虽然……好痒……不过……没有关系的，请尽情的抚摸吧，舰长sama！

“哦……”

风雨辰皱了下眉头，高雄这是在干嘛，摸一下引擎而已嘛，嘛，算了，继续工作。

接着风雨辰发现了引擎上有一个洞，应该是引擎能量强力驱动后震荡出来的吧？

接着风雨辰伸出手指插进了洞里面……

“不要……嘤……咛……”

高雄顿时软在地面上，脸蛋红扑扑的……

“……”

风雨辰额头上几根黑线，他只是在检查引擎好不好啊。

“没有关系的，舰长继续，我能够承受的……一定要检查每一个角落……”高雄双手撑在地面上说道。

…………

费了老大劲的风雨辰才帮高雄修理好了引擎，只是她现在的状态……

“舰长真得是……太棒了呢……”高雄亲昵的依偎在风雨辰的怀里说道。

“咕咚……”

风雨辰咽了下口水，这个……引擎不会真得有感觉吧……

“话说，高雄，摸你的引擎真得有感觉么？”风雨辰仿佛明白了什么，貌似在动漫里看过高雄说的一名话——舰长看光光也没关系喵~比如引擎之类……

这句话让当时坐在电脑前的风雨辰已经开始暴走了，准备找高雄的里番呢……

难道还真得有感觉啊，榛名和雾岛被戳了引擎，不会也有面感觉吧……

好吧，风雨辰淡定不能了，soga，原来如此啊，这才是舰娘啊，人和舰双位一体啊，人舰合一，这个设定果然强大……

决定了，以后要天天帮舰娘们擦引擎……

好吧，风雨辰拍拍脑袋，想歪了。

“舰长，人家走不动了……”高雄趴在风雨辰怀里，迷离的看着风雨辰，刚刚舰长的检查好温柔啊，好喜欢，如果是舰长的话，就算是摸引擎也没有问题的……

风雨辰感受着高雄柔软的身躯，顿时喘气有些粗重了，刚刚高雄可是在那呻吟阵阵的，弄得他都淡定不了，现在这种状态自然更是无法淡定了。

“小妮子，今天吃掉你了……”风雨辰转身将高雄按在了甲板上面，手指轻抚着高雄的脸蛋，然后吻了上去……

高雄迷离的用小手环抱着风雨辰的胸膛，终于要被舰长征服了，好期待……(未完待续……)

第六百七十章 我也要洗引擎啊！

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

高雄感受着幸福过后的冲击感，太美妙了，舰长真得是太棒了，不过要是让她当旗舰就好了，只有他们俩个人，呜呜……

风雨辰捏着高雄软软的身体，感觉好赞，舰娘都是软软哒。

“舰长，人家好喜欢你哦，高雄要永远跟着你……”高雄蜷缩在风雨辰的怀里说道。

“别叫舰长了，叫我……雨辰吧……”风雨辰撑起高雄的下巴说道。

“雨……雨辰……可以么？”高雄感觉好温馨的样子，就像人类的教科书上面据说的妻子和丈夫的关系一般，互相亲密的称呼对方的名字，好娇羞啊。

“以后要一直这么叫，好了，回去吧，不然她们就担心了。”风雨辰穿戴上衣服说道。

高雄轻轻的点了下小脑袋，然后使用纳米物质在身体上构织了外衣，一件蓝色的连衣裙。

“我这样穿，好看么，舰……雨辰……”

高雄在风雨辰的面前优雅的转了一圈问道。

“好看，很适合你的……”

风雨辰微笑着点点头，这丫的还真得喜欢换衣服，一天换一样，还不带重的，估计到了现世，要天天拉着他逛商场了呢，哎，嘛，陪女朋友们买衣服也是义务之一啊。、

二次元日常社的建立，让风雨辰的萌之军团有了立足之地，随时可以到处游玩，而且还有很多好处的。到商场上买衣服。有人抢着付钱。想吃什么了，不到三秒立刻有人送上来，家里的广告邀约单已经堆满了一个房间了。

这让风雨辰有了将二次元日常社做大做强的想法，二次元的萌物们，纵横三次元吧……

…………

当风雨辰和高雄回到海洋技术综合场院的自由之翼专属公寓时，受到了一道道目光的注视。

“盯……”

“盯……”

“盯……”

“……”

龙宫礼奈、桂言叶、雾岛三个人一致的眼神，眯着眼睛，双手下垂。脸趴在桌子上面。

立华奏倒是挺安静的看书，榛名同样在脑补人类的词典。

“你们一个个什么表情啊……”风雨辰努力做出什么都没有发生的样子说道。

“哼……”

龙宫礼奈、桂言叶、雾岛三个人异口同声的闷哼了一声。

“……”

好吧，败给她们了。

风雨辰向龙宫礼奈问道：“还有饭么，我要吃饭……”

“哦，有的……不过是言叶酱特别给雨辰你做的哦……一定要吃完哦……”龙宫礼奈萌萌哒的笑着说道，手里端着一团黑黑的东西放在了风雨辰面前。

黑暗料理啊……

“怎么，不好吃么？你要是不吃言叶酱可是会受到打击的哦，放心，做了很多，绝对让你吃饭的……”龙宫礼奈撒娇说道。

腹黑的节奏……

“……”

风雨辰颤抖似的坐在椅子上面。看着眼前的黑暗料理，喉咙开始咕噜了。这团东西要是吃下去，虽然他是圣痕体的体质，但是啊，估计拉肚子什么的肯定是有的了……

“请问，这是什么饭啊……”风雨辰强颜微笑着问道。

“是荷包饭哦，人家做了好长时间，一直在等雨辰你回来吃的呢……”桂言叶期待的握着双手。

这是荷包饭？

好吧，淡定不能啊！

风雨辰手指颤抖的拿起了勾子……

北风呼呼地刮……雪花飘飘洒洒……我的未来……你何去何从……特喵的……我淡定不能了……淡定不能了……淡定不能了……（请一定要用悲凉的歌声来唱）

这个时候，高雄捕捉到了风雨辰的困惑，连忙拉起风雨辰的手说：“啊，雨辰，我们刚刚不是已经吃过了么，对了，我还要你教我一些人类的知识呢……”

“嗯……嗯！”

风雨辰顿时感动了，站起了身体……

这匹狼（风雨辰）他受了重伤……但他侥幸逃脱了……救他的是一只羊（高雄）……从此他们约定三生……互诉着衷肠……（请用震奋的歌声来唱）

狼说亲爱的

谢谢你为我疗伤

不管未来有多少的风雨

我都为你扛

羊说不要客气

谁让我爱上了你

在你身边有多么的危险

我都会陪着你

就这样他们快乐的流浪

……

风雨辰深深的对视着高雄海蓝般的双眼，真是一只温柔的小绵羊啊……

“……”

桂言叶和龙宫礼奈、雾岛三个人对视了一眼，顿时觉得她们的计策失败了，三个人再次凑到了一起，开始商量如何将风雨辰从高雄身边抢回来。

“……”

很快，三个舰娘便有了决定，她们要以柔制柔！！

“雨辰，刚刚是开玩笑的啊，坐这里，人家帮你按摩好么？”桂言叶顿时冲上来，抱住了风雨辰的手臂，丰满的酥脆挤压着风雨辰的手臂和胸膛，丰腴的程度显然是高雄的小苹果不能比的。

“嗯，我想起来了，厨房里面还有菜呢，十分钟……不，五分钟包准香喷喷的饭菜送上……”龙宫礼奈说道，一溜烟进入了厨房里面。

“雨辰，人家也要洗引擎啊，而且我可以拉上榛名一起，怎么样？”雾岛一把从风雨辰背后抱住了他，同样丰满的胸部不断挤压着风雨辰的身体……

“雾岛，不要带上我，你洗引擎不要带上我……”榛名顿时脸红的说道。

“嘛，嘛，咱们姐妹什么时候离开过，榛名你就和我一起来吧……”雾岛无所谓的说道。

“哎……”

榛名无奈的叹了口气，损友啊，交友不慎……

瞬间改变的场面顿时让风雨辰觉得人生萌萌哒，有种拨云见日的感觉啊……

“盯……”

这回换高雄盯着桂言叶三个人了，简直太无耻了，居然三个人一起对付她。

龙宫礼奈、桂言叶、雾岛三个人冷哼一声，那个意思很简单——

谁让你先下手为强的，洗引擎之类的她们也要做！

“雨辰，帮我识字……”

这个时候立华奏扭过头说道，露出了一个浅浅的微笑。

“好萌……”

风雨辰连忙点点头，小奏的杀伤力可是很高的，而且还笑了，大赞……

榛名看着忙乎中的四个人，摇摇脑袋，看吧，有萌王在，你们绝对会集体失败的……(未完待续……)

第六百七十一章 天使vs金刚

【感谢七罪破碎、吾王saber之殇童鞋的打赏，感谢我不会取名字啊、godbeas、书友120923210945247童鞋的月票，还差25张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

两天后，与金刚的战斗终于开始了。

自由之翼舰队：

舰队旗舰：天使

大战列舰：榛名、雾岛、天使

旗舰护卫巡航潜艇：伊401、501

重巡洋舰：高雄、羽黑

轻巡洋舰：长良

东洋巡航舰队第三舰队（日向被击沉后，金刚所属才是第一舰队）：

舰队旗舰：金刚

大战列舰：金刚、比睿

重巡洋舰：摩耶、妙高、那智、足柄、最上

轻巡洋舰：长良型20艘

护卫驱逐舰：晓、响、雷、电

巡航潜艇：伊15、伊19、伊21、伊16、伊18、伊20

补给舰：知床

工作舰：明石

怎么看，这个军事力量对比都是金刚所在的舰队要强大的多，虽然说风雨辰本部相对金刚来说多出了一艘大战列舰，但是金刚所在的部队无论从配备上面还是舰队构成上面都要比风雨辰他们完美的多。

这个侦察数据是伊欧娜整理出来的，作为原总旗舰的护卫潜艇和情报部队成员，是海雾总盘旋的左右手，搜索的能力可不是一般的强。即使是在混音的区域也能够辨别出敌人的存在。

那么风雨辰要如何战斗呢？

“喂。喂。这怎么看都不容易对付吧……”一名海洋技术综合学院的学生感叹道。

“是啊……”

“虽然拥有着同样的海雾战舰，但是对方的数量好像很多啊……”

“……”

其它人也纷纷议论了起来。

风雨辰挥了下手，对一边的千早群像说道：“你带着长良、401出发，掉头去打第二舰队的日向，现在日向还没有生成心智模型，运算更加死板，拿下对方的旗舰后，和我们到预定的海域汇合。没有问题吧？”

“喂，喂，这怎么都是自杀式的攻击吧？日向可是有那么多护卫舰封锁着呢……”橿原杏平说道。

“这场战斗，只能采用迂回策略了，现在第一舰队和第二舰队对我们可没有什么堤防，所以说，现在偷袭很容易，大概这两个舰队就在附近，有401的搜索，应该很快能够完成偷袭的。你们负责吸引外围的势力，然后我的分身和401会偷袭日向旗舰……”风雨辰抿嘴说道。避其锋芒，攻其不备，风雨辰的对手可不仅仅只是金刚，而是整个海雾。

千早群像，抚动着下巴说道：“也就是说，我们如果失败了，那么就彻底失败了么？”

“呵呵……”

风雨辰淡然一笑，说道：“拿出你们的本领，这个世界从来不缺少合作的伙伴，你们要是没有能力那么我只能选择别人，我已经说过了，你们是在和魔王合作，魔王是什么，你们要清楚，我可不会怜悯你们，让你们去冒险是必定的，而只有你们表现出绝顶的天分与实力，才能够吸引我，让我给予你们重要的职务，况且……”

“况且什么？”千早群像问题。

风雨辰深吸了口气，看着天空说道：“当一只鸟雀被雄鹰追逐的时候发现它可以飞得更快，当一只羚羊被豹子追逐的时候它会发现它可以跑得更快，当人类在逆境中时才通性发掘出他们一般情况所不具备的器量，人类拥有一个优点，那么就是——变不可能为可能！”

“是么？你好象很了解人类啊……”千早群像顿时拥有了一丝拼搏的信心，是啊，他的未来要从现在开始开辟。

“虽然我是魔王，但是我的身体中还拥有着人类的鲜血，开始吧，期待你们的表现。”风雨辰微笑着说道。

“嗯，那么我们出发！”千早群像挥手说道。

“畏喂，群像你不会真得要干吧？”橿原杏平诧异的说道。

“怎么会不做，原本没有希望的我们打开了一丝缺口，现在正是将这个缺口撕裂的时候，我们不一直在想象着这一天么？要知道，与其平凡的死在大陆上面，不如轰轰烈烈的改变这个世界，为人类撕开一个渴望，如果我们失败了，整个人类想必会失败，所以我们必须去赢！”千早群像坚定说道。

“嘛，嘛，听舰长吧……”织部僧说道。

“我会加油的，大家！而且已经装备了大量的各式炮弹，下潜系统也增加了……”羽黑握着双手说道。

“嗯，加油……”

“……”

这样，风雨辰的舰队中少了一艘重巡和一艘轻巡以及侦查能力最强的伊401。

这个时候金刚并没有到达战场，所以没有发现三个战舰的离开，而金刚她们的心智模型此时大概也不会有这种更长远的想法，不会考虑多了几艘少了几艘之类的，只要风雨辰在就好了。

“那么我们也前进吧，怎么说横须贺也是我们暂时的驻地，波及到这里可不行……”风雨辰挥手说道，

“了解，出航……”立华奏点头，驱动着天使号开始前进。

“……”

风雨辰等人缓缓的前行，三艘大战死舰，一艘重巡洋舰，外加一艘隐形的僚舰伊501，虽然数量上面有些弱势，但是强度上面可不错，大战列般的威力可不是一般的力度。

渐渐地，金刚所率领的舰队与风雨辰他们碰面了。

双方互相叫了停。

接着风雨辰迈步跃到了海面之上，脚下凝结出一块块冰霜，支撑着他立于海洋之上。

“金刚，可否下来喝杯茶呢？”风雨辰举起手里的茶壶说道。

“……”

“金刚，直接战斗就好了，和他有什么好谈的？”比睿推了下自己的眼镜说道。

“摩耶也是这种想法哦~快点开始嘉年华吧，金刚，摩耶已经迫不及待了呢……”重巡摩耶在甲板上面蹦蹦跳跳的说道。

“……”

就在这个时候……

“哦，原来金刚你是个胆小鬼哦，抱歉，抱歉，我将你想象得太好了，唉，真得令人失望啊……”风雨辰叹了口气摆摆手说道。

“哼！！”

金刚轻哼了一声，跃下战舰，向着风雨辰缓缓迈步走了过去。(未完待续……)

第六百七十二章 强吻了金刚

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

因为是魔王，所以了解魔女，嘛，风雨辰想来，金刚也应该是魔女级别的，相对于漫画版中的金刚，风雨辰还是对动画版的金刚印象比较好，最后的那个疯魔状态让风雨辰大赞啊，魔女就应该这样子的。

有很多二次元动漫，在漫画版和动画版的设定中都有着些许不同，而这部动漫，改动的幅度相当大，不是一点点，就金刚的爆发来说，风雨辰喜欢动漫版里面的金刚，那个偏执、极度傲娇（应该是）、黑化无限的状态真得太棒了。

（好吧，风雨辰的欣赏力有些不同，他就喜欢那种崩坏的节奏，黑化娘什么虽然嘴上讨厌，但是心里很喜欢吧……系统做对了一件事情，黑化二人众给了风雨辰……）

在鲁鲁修的世界里面，魔女的c.c.显然也是同样的节奏呢，风雨辰开始觉得麻烦，但是就最后的结果来说，还甘愿与魔女为伍了，甚至因其而改变了原本的战术策略。

“要说什么，我可不会听你无意义的话……”金刚掐着腰俯视着风雨辰，紫罗兰的唇膏让她显得有些妖艳，血红，对就是血红，而非绯红的瞳孔让她有着摄人内心的魔力，淡金色的发色却让其妖媚之外显出了一种柔弱之感。

风雨辰摆摆手，倒上了两杯茶水，说道：“坐下喝茶的时间问题有的吧，虽然量子空间的概念传达同样能够这样坐在一起。但是还是现实的感觉更加真实……你很美丽。金刚……”

“……”

“只是这样的话。那么就没有必要交流了，直接战斗好了！”金刚显然对于风雨辰的话没有任何的兴趣。

风雨辰也没有阻拦，只是左手托着右手的肘部，然后右手捏着自己的下巴说道：“嘛，你要是自认为自己没有与我平等而坐的资格，我也无所谓，我可是认为你是个很优秀的对手呢，连这点气度都没有。呵呵，那还真得高看了你，我觉得你在我的心目中可是海雾中最具风范的一个女王啊，当然，你要是不这么认为的话，我无话可说……”

“哗……”

结果，风雨辰的话音一落，金刚一个优雅的转身，落坐在了风雨辰的对面。

“说吧，你要说什么。我可没有时间听你闲聊，而且你也是海雾的耳中刺眼中钉。必除不可。”金刚修长的食指搭在茶杯上面轻轻端起来喝了一口问道。

“好吧，就我所知，总旗舰好像没有命令你消灭我吧？你是执着于自己的意念来杀掉我的对么？”风雨辰手指缓缓的敲着冰霜构成的桌子，发出一声声悦耳而轻脆的声音。

“对于违反阿德米拉提密码的海雾，我有必要清除，你是海雾中的病毒，清除你是我的义务。”金刚淡漠的说道。

风雨辰摇摇头，说道：“真得如此么？阿德米拉提密码貌似并没有向你们传达消灭我的命令吧？总旗舰那里也没有任何的命令下达吧，因此啊，这只是你的个人臆测而已……”

“虽然不清楚其它海域的事情，但是海雾的战术网络上面出现了你们这些人出现的消失，而且在其它的地方活动着，总旗舰虽然没有任何发言，但是你们已经是认定将要被消灭的存在了。”金刚透露着说道。

“哦，原来他们也出现了啊……”

风雨辰沉思了起来，有意思，看起来通过考核的人还有不少呢，目前自由之翼军团中存活下来的有白魂（美国海域），凉宫春奈（台湾海域），苗依依、秦海璐（中国海域），紫月凌阵亡了，不过可以转生回现世，其它的地方就不太清楚了，不过所有人的目标应该都是那个最高敕命吧，而风雨辰现阶段的目的是控制整个太平洋海域，印度洋和大西洋的海域目前有待攻略。

“看来你知道他们啊，那么你们就必须要被消灭掉了。”金刚放下手里的杯子说道。

“这个世界已经到了变革的时候了，要加入我么？金刚？”

风雨辰站起来问道。

“加入你？不可能！”金刚冰冷的声音传荡了出来。

“做我的女人吧？”风雨辰的身体瞬间出现在金刚的身后，手臂搭在了她的香肩上面。

“拿掉你的手！”

金刚对于风雨辰触碰她的身体感觉了一股难堪的情绪，手中出现一把巨大的紫罗兰大剑，向着风雨辰斩击过去!

铛！！！

风雨辰的手中凝聚出了一把冰霜大剑，与金刚的紫罗兰大剑撞击在了一起，不分相让。

“你是在羞怯么？这个表情真得很让我动心呢，哎，果然，必须让你做我的女人呢……”

“你去死吧！！”

金刚一挥手臂，一个个小型的紫罗兰之剑从天空中向风雨辰坠击下去！

加速模式！！

风雨辰的身体瞬间出现在了金刚的眼前，抱着她，强硬的吻上了她那妖艳的小嘴，品味女王的唇，是一种独特的享受，高贵而优雅，不做作的优雅，含着轻微的女性娇羞与挣扎时的羞愤和破坏的欲望，综合在一起，真得是太美了。

金刚傻眼了……

整个金刚舰队傻眼了……

整个天使舰队也傻眼了……

“这……这不是真得！！！”金刚的的姐妹舰，大战列舰比睿顿时眩晕的说道，镜框下的脸上顿时升起了一丝红晕，这怎么可以啊。

“……”

金刚本人也是震惊了片刻，但是紧接着那股羞愤填满了胸口，一股股紫罗兰色的能量波动瞬间从她的身上升腾了起来！！

“啊！！！！”

随着金刚的一声羞愤的叫声，一个个巨大的紫罗兰之剑从海面上穿刺了出来……

“哟，呻吟的声音很不错呢……”

风雨辰邪笑着，一边躲避着攻击一边说道。

“你死定了！！你死定了！！你死定了！！”

金刚咬牙一字一句的说着，羞愤的怒火难以平息了，她感觉自己要快坏掉了，必须将眼前的这个男人杀掉，杀掉，杀掉！！(未完待续……)

第六百七十三章 双核双驱动双h引擎

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰使用加速模式躲避掉了金刚的攻击，回到了天使号上面，虽然强吻了金刚，但是也让金刚娘陷入了暴走状态，女王sama可不是好调戏的。

榛名和雾岛两个人头上冒汗的看着风雨辰，无语了，竟然强吻了那个金刚，好吧……

“服你了，哎，早知道确定一下你否脑子正常再跟你一起战斗……”榛名后悔的说道。

“你要是想那个，人家可以的嘛，找金刚……”雾岛嘟嘴说道，显然认为金刚比自己更加有吸引力。

“……”

“好啦……”

风雨辰舔了下嘴唇说道：“这是一种策略，如果没有心智模型，金刚可能不会产生愤怒之类的情感的，但是现在她确确实实的愤怒了，人类在愤怒的时候就会失去冷静的，失去冷静的对手，是最好对付的对手，今天让金刚吃一场大败仗！

礼奈，你和雾岛一起，言叶，你和榛名一起，分开左右翼对战金刚舰队……高雄，牵制住摩耶，摩耶大概会和金刚一起行动，只有你来牵制他了，501还在你这里放着，然后我和小奏引开金刚，我会将分身在你们的战舰上辅佐指挥。

战斗开始！！！”

“真得要这么做么？天使号只有你们两个人没有问题么？”桂言叶关心的说道。

“没有关系，我也作为天使的心智核心进入运转，双核心双驱动。我会好好调戏金刚的。而且我早已经给她准备了‘盛宴’。你们在这段时间里面就开始战斗吧，能够消灭多少就消灭多少！礼奈，今天我允许你火力全开！！”风雨辰自信的说道。

龙宫礼奈顿时兴奋的点头，手中出现了一把柴刀，嘿嘿笑了起来：“交给我吧，热血沸腾了呢！”

“……”

高雄看着风雨辰，她也想要双核驱动啊，呜呜……雨辰sama……

风雨辰看着高雄叹气的样子。将她抱在怀里，贴着她的耳朵说道：“如果你今天表现好的话，晚上我还可以帮你检查……引擎哦，努力吧……”

“……”

高雄起初小脸羞红，接着，一正姿式，掐着小杨柳腰不耐烦的说道：“既然你这样拜托了，我就勉为其难了，不过我可不是听你的话，我只是想要和摩耶比拼下谁的火力更强而已……”

傲娇了……

“……”

“我来牵制比睿吧……”榛名说道。这里她相对冷静一点的。

风雨辰的安排不是没有任何想法的。

首先，雾岛是冲动的小太妹。勇武异常，但是缺乏判断性，而龙宫礼奈，拥有着强攻属性，但是同时能够在进攻的同时把握住关键核心，两个人的性格类似，相辅相成，用于进攻是最好的组合了，加上龙宫礼奈的理性一面，完全能够胜任。

之所以不让桂言叶加入进去，是因为两人的分歧较大，战斗时一旦产生了疑惑之类的想法就会真得失败，冷静虽然是需要的，但是作为一个进攻手段时，刻意的冷静反而会让攻击性下降。

其次，桂言叶和榛名两个人的合作，这两个人都是相当优秀的侦察能手，而且相当的冷静，这让她们在战斗之中，能够做到全面性的发挥，援助友军、抵御对手，全局观测，相当于一个战场雷达的存在。

同时，桂言叶拥有着另一面冷静的黑化疯狂，而榛名，在关键时候也能够拥有旗舰一般的统帅力，这两个人都拥有着高爆发的潜能。

不怕神一样的对手，就怕猪一样的队友，反过来说，不怕神一样的对手，就怕猪一样的指挥官。

指挥官如果不能够了解自己队伍之中队员的性格优势和缺陷，便没有办法让她们百分百的发挥出实力，

虽然说知己知彼，百战不殆，但是相对于知彼来说，知己更加重要，连自己都搞不懂的人，如何搞懂对手？

“心智模型转载！进入双核驱动模式！！”

风雨辰将自己与天使号融合在了一起，天使号拥有了两个核心，风雨辰和立华奏，但是，这和海雾的是不一样的双核。

海雾的大战列舰长门也是双核，超战列舰大和也是双核，但是她们只是单驱动，而风雨辰和立华奏是双核双驱动。

所谓的双核双驱动引擎是风雨辰创造的一个概念，今天是第一次试验，在次元工厂中，风雨辰将天使号改装了一下，本来只有一个驱动舱室的，但是风雨辰改装成了两个驱动舱室，但是两个引擎的话，同时启动虽然对于心智模型来说可以做到，但是啊会消耗相当多的计算能力，这些消耗的计算能力会使得火力上面的威力减弱下来。

而风雨辰便想象着如果两个心智模型一人负责一个引擎，那么计算能力便能够保持正常水平了，同时因为两个引擎的工作，使得战舰更加容易运转了，计算能力不但不会增多，还会减少，这样省下来的计算能力就能够用在攻击和防御上面了。

这便是双核双驱动的原理了。

本来并没有这样的想法的，但是，在与战舰融合，变成心智模型之后，风雨辰突然在想难道，这种融合只能用来泡舰娘么（灵魂双修，你懂得）？应该还可以用在其它的方面吧？

于是风雨辰就想到了增加一个引擎驱动，这点理论是否可能成立呢？

在某一个月黑风高的夜晚，风雨辰和立体奏切身实际的体验了一下双核双引擎，果然很爽（不要想歪了）……

“进入双核驱动模式~！！”立华奏向风雨辰伸出了小手。

风雨辰握紧了立华奏的小手，同时灵魂空间中两个人的双手也握在了一起，这样就能够让双核双驱动更加完美了！

不约而同的，风雨辰和立华奏两个人脸上布满了一丝红晕，显然在灵魂空间中的他们处在一种尴尬的状态。

再次体验双核双驱动，风雨辰感觉真得是太美妙了，当他产生的引擎能量和小奏产生的引擎能量汇聚在一起的时候，仿佛就像两个人共同攀上了某一个高峰一般，那种感觉真得太棒了，而且会一直不停的体验那种感觉，赞美上帝，双核双驱动的人类太美妙了！(未完待续……)

第六百七十八章 金刚：我的男人

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

弹出水面之后，金刚发觉风雨辰已经昏死过去了，后背的伤口正在快速的愈合着，显然这是人类啊，但是是个特殊的人类，身体仿佛圣洁无比一般，自愈能力相当的强悍。

金刚搞不懂风雨辰到底是个什么存在，拥有着海雾的特性，也拥有着人类的特性，同时拥有着另一种特性。

海雾的心智模型是用纳米物质构成的，虽然最大拟态级别可以模仿到细胞层级，但无法模拟出遗传物质。

遗传物质也就是说dna之类的，这表明人类和海雾结合的话，无论如何是不会拥有后代的，这一点金刚是明白的，那么风雨辰就不是海雾与人类结合的后代，但是为什么拥有海雾与人类的双合体呢？

虽然充满着迷惑，但是金刚也不会多想，因为她只要明白自己已经是他的女人就好了。

看着昏迷的风雨辰，金刚将他抱了起来，踏着海面向回走去。

“还真重，不过……我，竟然答应了你，真得没有想到啊，或许海雾的变革真得来了，陪你疯狂一次又如何呢？”

“……”

自言自语的金刚并没有感觉她的语气充满了柔软的声调，想必已经接受了风雨辰吧，她已经开始改变了。

…………

当金刚来到战场时，战斗已经进行的差不多了，大战列舰比睿舰体已经被击沉，心智模型还留着。摩耶也被击沉了。但是她的心智模型好像并没有海雾的联合核心。已经被高雄击杀，整个金刚舰队已经落败，剩下的是被俘虏的心智模型。

“好了，所有人都给我停止这场无意义的战斗！从今天开始，东洋巡航舰队第三舰队归入自由之翼舰队，舰队旗舰为天使号，舰长为风雨辰，我的男人！”金刚威严的声音顿时传荡到了整个战场。

立华奏等人停止了动作。看了过来，金刚小心翼翼的将昏睡的风雨辰抱在怀里……

“没……没开玩笑吧？金刚？你确实你是那个固执偏执的金刚？”高雄被吓了一跳，这个如同冰块的女王竟然会从嘴里蹦出“我的男人”这几个字？舰娘愚人节哈？

“金刚，不要投降，即使失败了，我们也不会低头的，不就是消失么？”比睿挣扎着说道，她同样不相信，是的，这太不象金刚了。她竟然会喜欢一个男人？

“你们如果想走，随时可以。我要留下，因为他需要我。”金刚不容质疑的说道。

“……”

雾岛这个时候不高兴了，本来就有高雄这个强力的竞争对手的，现在金刚也来了，她的存在果然会变弱的啊，不能够淡定了，一定要早点完成洗引擎的任务才可以。

“这样么？既然如此，那么……”

比睿挣开身上的束缚，推了下眼镜说道：“我便跟你一起疯狂好了，你可是我的姐姐呢……海雾终于要开始崩溃了么？大概从……‘你们自由了’的那一刻已经开始了，最高敕命的陨灭，要重新选择未来了啊。”

随着比睿的倒戈，金刚舰队基本上已经归入了自由之翼舰队，这一刻也标志着自由之翼舰队的真正崛起。

“……”

立华奏接着收到了来自伊欧娜的量子通讯，已经击沉日向旗舰，现在正赶回之中。

五艘大战列舰、五艘重巡洋舰的斩获已经完成了！

接下来，最重要的就是大战列舰的斩获了，完成这个，风雨辰就能够拿到最高敕命，同时也象征着这个世界的未来要由风雨辰来裁定！

…………

朦朦胧胧的，风雨辰睁开了双眼，第一次不顾一切的疯狂爆发，榨干了身体中的所有能量，连同圣痕体的隐藏能量也用上了，可以说，这真得是个疯狂的体验，不过有所为有所不为，他觉得值得，不怕拼得太惨，就怕没有拼的时候，太平淡的人生他真得不太喜欢。

这个时候，风雨辰或许了解了自己当初为什么拒绝老爸不进国家队了，因为预备好的人生真得让他无法提起兴致，虽然国家队很光彩，但是他更加喜欢无拘无束的冒险。

“怎么样？”

金刚坐在椅子上面喝着红茶问道，虽然表情依然冰冷，但是那眉目中的温情还是有的，也许她的这抹温柔从此只会为眼前的这个男人而绽放了，他有这个资格。

“没有帮你洗引擎，我怎么可能会死掉？”风雨辰强撑着说道。

“洗引擎？”金刚起初是疑惑，但是很快，脸上浮现了一丝极淡的红晕，很淡，淡得甚至不仔细都看不到，但是啊，还是害羞了。

风雨辰好看很享受的看着金刚娇羞的样子，女王的娇羞可是很难得的，就像艾斯德斯一般，不过金刚与艾斯德斯还有些距离，艾斯德斯心中只认可强大，而金刚内心却在想象着能够拥有认可她的人，一个唯我独尊，一个冰山焰心，两个都是极致般的女王。

“看什么？”金刚被风雨辰盯得难堪，仿佛有种扑进他怀里的感觉。

“你很美啊，金刚，今后要并肩作战了呢……”风雨辰毫不遮掩的赞赏着说道。

金刚撇过脑袋，说道：“我只是选择一条明智的路而已，不过身为一个舰队旗舰，你为了曾是敌人的我而拚命，这真得要好好指责你下，旗舰应该以自己的生存为最大目标，然后才能够指挥舰队取得胜利，明明可以将我毁灭，却优柔寡断，真得是失策！”

“是么？呵……”

风雨辰自嘲着轻笑了一声，然后向金刚伸出了手：“也许你说得是对的，但是我不后悔，因为从前有个女孩（楪祈）告诉我，当握着一个人的手，拥抱一个人的时候，你才会懂得她/他，才能被理解，人们正是因为有着距离所以才无法相互理解，但是只要这个距离消失，那么一切便拥有可能，孤单的世界从此充满了欢笑……”

“是么？那么我就牵上你这个家伙的手好了！”金刚伸出手，与风雨辰握在了一起，之前她没有握住风雨辰的手，现在要握住了，因此他们之间已经没有了距离。(未完待续……)

第六百七十九章 世界宣告

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

前两天还是阴郁的天空，现在瞬间得到了放睛，美丽的彩霞将整个天空中映衬得琉璃十色，算得上是一个极好的天空了。

风雨辰在上一役对战金刚的战斗中取得了重大的胜利，现今他的实力暴涨，自由之翼军团的羽翼丰满了起来。

总旗舰：天使（大战列舰，心智模型立华奏、风雨辰）

大战列舰：金刚、日向、比睿、榛名、雾岛

护卫潜艇：伊401、伊501

战列舰：伊势

重巡洋舰：高雄、摩耶、妙高、那智、足柄、羽黑、最上

轻巡洋舰：长良级25膄

护卫驱逐舰：晓、响、雷、电等10艘

巡航潜艇：伊15、伊19、伊21、伊16、伊18、伊20、伊45、伊47、伊49、伊50、伊52等12艘

补给舰：知床

工作舰：明石

除了剩下日向残部和第一旗舰长门舰队之外，基本上所有的舰队都归队到了风雨辰的麾下，长门似乎在观望中，有意要加入风雨辰的阵营来的。

…………

“果然海还是美丽的啊……”千早群像走到风雨辰身边说道。

“是啊，世界也一样呢，那天的战斗不错哦，用重巡打败了伊势战列舰并为伊欧娜创造了机会，不错，值得赞赏呢。”风雨辰抓起托盘上的苹果吃了吃，并扔给了千早群像一个。

“这种东西可很少见了。在内地资源缺乏的情况下，能够吃到水果，很厉害了，果然特供就是不一样啊。”千早群像不由得出声说道。

“当然了，现在我们可是肩负着人类的未来呢。是你们日本的总理让你来找我的吧，说吧，想问什么，痛快一点，我可不喜欢不爽快的家伙，况且今天天气这么好。我说不这会允许你们的放肆。”

风雨辰眼睛锐利的余光打量着千早群像，不愧是主角，只是这种年纪，和他一样大，却如此的冷静。当真非一般人也。

“嗯，让我试探你对未来什么构想，虽然我个人明白不了解的更好一点，但是说实话，我也杨明白你的想法到底是什么。”

千早群像不卑不亢的对视着风雨辰，希望能够看到他所希望出现的结果。

风雨辰咬下一口苹果，随意的说道：“这样么？嗯，简单啊。我认为海雾与大陆之间是能够和平相处的，其实呢，你就当作我来自另一个次元。为了让这个世界停止崩乱，所以走了进来，可能我不知道什么时候会离开，离开的时候呢，这个世界的剩下的海雾交给世界各国进行管理。

当然，前提你们能够得到心智核心的认可。那么以此为基础签订一个条约，互不侵犯。如果有人违反了，那么所有海雾将这个人所在的国家进行灭杀。至于大陆上面的事情你们自己管理，海洋上的事情是海雾管理。”

“共治么？和平么？”千早群像还以为风雨辰要做出更加惊天动地的事情，但是这个男人显然有着自己独特的打算，嘛，就这样吧，这样似乎不错的呢。

“好了，这个项目第一个实行的国家从日本开始吧，让你们的首相准备世界公告会吧，我来让这个世界的海平面更加壮阔一点！”风雨辰摆摆手说道。

“好的……”

…………

世界公告。

“现下，日本国向全球所有国家公告，正式与自由之翼舰队签订合作协约，由人类治理陆地，由海雾管理海洋，同时由人类和海雾组成自由之翼舰队，有请自由之翼舰队的舰长进行发言，大家欢迎……”

北良宽郑重的宣读了文件。

接着风雨辰登上了舞台，他的身后是立华奏与金刚两个人。

“全世界的人类和海雾啊，汝等为何而挣扎？海雾所要追寻的使命是什么？人类的未来又是什么？迷惘的众生啊，新世纪的钟声已经响起，这个世界将走向真正的变革。

人类，自古以来，战争、歧视充斥着整个社会，本王不否认强者为尊，但是侍强凌弱非强者所行之事，人类为了自由、安定、和平而努力着，但是强国欺压弱国，战争与土地，生命与家园，毁灭丛生！

海雾，不知所谓的出现在大海之上，被一个可笑的最高敕命命令着他自以为是的禁海政策，所以最高敕命被本王诛杀了！是的，你们没有听错，本王诛杀了最高敕命，降于汝之神罚！

现在，我以自由之名，组建自由之翼舰队，人类治理大陆，海雾管理大洋，陆海自治，同时由人类特遣海军与海雾组成自由之翼巡洋舰队，若有谁挑起国与国之间的战争，那么便灭掉这个国家好了！

人类啊，畏惧吾吧，海雾，追随吾吧，这个世界新的世纪要到来了，由海雾与人类共同构造的和平摇篮已经孕育出来了！”

威严而不容质疑的声音从风雨辰的口中传荡了出来，并通过卫星传递到了地界各地，真正登上历史舞台的时刻到了。

“……”

随着日本区的世界公告，紧随着位于美国海域的白魂宣布加入自由之翼舰队，位于东南亚海域的凉宫春奈宣布了加入自由之翼舰队，位于中国区的秦海璐和苗依依选择加入了自由之翼舰队。

无限军团的力量在这个时候得到了展示，白魂、凉宫春奈、秦海璐和苗依依可都是无限自由之翼军团的人，有了一就有二，一些零散的无限玩家也纷纷响应了风雨辰的号召，当然，他们也许只是为了获得一点行动的理由而已。

…………

概念量子空间。

总旗舰超战列舰大和。

欧洲方面旗舰超战列舰武藏。

“千早翔像准备怎么办，也响应那个风雨辰的号召么？”大和问道，棕色的发丝摆动着，仿佛有些不耐烦的看着眼前的穿着皮草衣洋风着装的少女。

“很有趣啊，最高敕命居然完蛋喽，那我们是不是可以解放了呢，大和？”武藏晃着脑袋说道，显得漫不经心，仿佛一切都不能够让她注意一般。

“所以我才问你的态度，不……你应该是听那个男人的话吧？他的态度呢？”大和问道，显然她也处于茫然之中。(未完待续)

第六百八十三章 腹黑姐姐

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

随着长门的加入，高雄的妹妹舰爱宕也加入了进来，姐妹终于团聚了。

“姐姐……”

爱宕顿时兴冲冲和高雄抱抱在了一起，除了是短发之外，爱宕和高雄几乎相差无几的样子，这才是双胞胎啊。

“欢迎加入，爱宕。”

“嗯……”

傲娇姐妹团聚了。

但是，现在的风雨辰可没有时间和姐妹花啪啪，被长门女院长拉着享受姐弟时光去了。

本来风雨辰向着高雄她们呼救的，可是完全被忽视了啊，不……应该说是被长门的冷笑逼退了……

…………

长门拉着风雨辰来到了自己的舰体上面，说道：“弟弟君，听说你们自由之翼有一个规定是，新加入的战舰都要被你洗引擎？”

“……”

风雨辰无奈的说道：“什么是都要，现在也就只有高雄和金刚洗了引擎……”

“哦，那么你也要帮姐姐洗引擎啊，你看，道具我都给你准备好了……”长门指着一边的水桶和抹布说道。

“额……”

风雨辰想说不是这个意思，但是特喵的开不了口啊，貌似有种剧场版的感觉，好吧，他觉得长门的加入，好不淡定了……

“快点擦哦，姐姐可是好想看看弟弟君的英勇身姿呢。”长门纤细的手指刮着风雨辰的脸蛋说道，渐渐地，手指抚在了风雨辰的胸口上面。

不能淡定了……

风雨辰二话不说。提起水桶开始擦起引擎来。你妹的。这一回是真正的擦引擎，真正的体力活！

“……”

“哦，弟弟君好棒哦，用力一点，上下要均匀的抚慰，对……就是这种感觉，哦，太棒了……”

长门坐在一个椅子上面一边喝着小酒一边指控着风雨辰擦引擎。

“……”

“我说。姐姐你能不能别说话那么**好不好啊？”风雨辰无奈了，要是像高雄那样你贴上来也好啊，在那里不住的用语言诱惑，这个世界果然是崩坏了，现在风雨辰总算是了解了里面男主角的感觉了，淡淡的忧伤……

“弟弟君不喜欢么？可是人家好喜欢你擦引擎卖力的样子呢，来把继续……手要用力一点，不然姐姐可是不会舒服的……”长门抚摸着自己的长腿说道。

咕……

风雨辰扭头，顿时发现了长门和服下居然真空党，和龙宫礼奈一样啊。差点让风雨辰喷鼻血，修长粉嫩的长腿好诱人心弦。

“弟弟君。你快点擦哎，洗完了引擎，我可以让爱宕帮你按摩哦……”长门妩媚的说道。

好吧，风雨辰不知道将长门院长收到麾下是否是正确的了，好忧伤啊，这特喵的太让人无语了，看得到摸不得，虽然在洗引擎，但是前两次他帮高雄还有金刚洗引擎可不是这么做的呢，碰上了无节操的姐姐了……

“……”

“哦，哦，哦，太舒服了，弟弟君好厉害啊，力道恰到好处呢，姐姐真得好喜欢你哦……”

“太棒了！这个力道刚刚好，用力……再轻一点……哦，你好厉害哦……”

“上边也要擦干净哦，双手一起上吧，放心吧，姐姐完全可以承受住的……”

“……”

风雨辰orz了……这个长门院长一边指挥着他擦引擎，一边发出各种激荡灵魂的呻吟，而且是两个长门一起来，这是要被玩坏的节奏……

无法直视的洗引擎人生，再也不要洗引擎了……

………………

晚上，风雨辰浑身无力的走进了海洋技术综合学院，姐弟恋什么的他已经不淡定了，被长门姐姐拉着擦了一天的甲板和引擎，当时的情景那个啥，他已经不忍直视了——

感觉已经坏掉了，姐姐什么的，都好腹黑啊……

“舰长，你回来了……”伊欧娜刚刚从浴池出来，抱着一个充气的小鸭子来到了风雨辰的面前，萌萌的看着一副很累很累的风雨辰。

“伊欧娜啊，扶我回房间吧……”风雨辰已经萌不起来了，那两个没有职业风范的姐姐……

“哦，好嘀……”伊欧娜一只手抱着小鸭子，一只手拉着风雨辰的领子快速的跑上楼去……接着将风雨辰扔了进去……

“！！！！！”

风雨辰无语了，伊欧娜这是在拖尸啊，不，应该是呆萌吧……

进入了房间之内，风雨辰发现高雄正跪在床上等着他……

“还是高雄乖一点，知道安慰一下咱啊……”

风雨辰不由分说的将高雄压在身下，扯掉了她的衣服……

“那个……高雄是我姐姐，我是爱宕！”

“高雄”挣扎着说道，听了长门的话，帮风雨辰按摩来着，却被强推了……

“……”

好吧，风雨辰停止了手中的扯衣服动作，怎么可能这么像，连娇羞的样子都是一模一样的，不对，头发是短发，高雄貌似是长发来着的，好吧，接下来怎么办……

“吱……”

高雄这个时候从门外走了进来，说道：“雨辰，你叫我嘛，看你执意的样子，我就勉强过来了……”

可是……

很快高雄已经无法直视现在的情况了，风雨辰和爱宕正亲密的贴在一起，并且爱宕身上的衣服全部被扯掉了。

“那个，高雄……呵呵，你听我说……”风雨辰顿时呆滞了，这可不好解释啊。

“舰长……想，想让我们姐妹两个一起来么？好坏哦……不过看你执意的样子，我就勉强答应了……”高雄羞答答的坐在了床边，整个小脸都绯红了……

“……”

风雨辰现在感觉有种被陷害的样子啊，莫非是……

…………

长门微笑着看着天空中的月牙儿，很明亮啊。

“你这样可不好哦，现在弟弟君肯定很尴尬的。”温柔型长门说道。

“哟，可不能这么说呢，我这可以在帮他早点完成姐妹双收的伟业呢……”妖媚型长门吸着口中的烟斗说道。

“哈哈……不过呢，有个弟弟真好呢，是吧？”

“是的呢，大概这便是人类据说的思念寄托吧？”

“我们也有了亲人呢……”

“是啊……”(未完待续……)

第六百八十五章 我的姐姐

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

军贵神速，这一点，总旗舰大和做得很好，但是恰恰风雨辰也是这样想的。

两只大军同时向着对方出动，整个世界的眼光全部投放在了这里，这是决定世界之王的战斗。

人类不得不承认海雾的强大实力已经可以轻易的摧毁他们。

但是转机这个时候出现了，海雾的内乱开始了，而谁在这个内乱中登上历史的舞台，谁就是最后的赢家。

千早翔像与风雨辰的对峙，一个处心积虑多年的男人，一个降临世界的王者。

本来如果没有风雨辰的出现的话，那么总旗舰大和与超战列舰武藏之间还是敌对的模式，但是风雨辰的出现让他们改变了这个初衷，联合在一起，对抗风雨辰。

海雾舰队。

总旗舰：超战列舰大和

旗舰护卫：伊400、伊402

超战列舰：武藏（船长千早翔像）

大战列舰：威尔士亲王、俾斯麦、胡德

战列舰：反击

海域强袭压制舰：翔鹤、瑞鹤

重巡洋舰：8艘

长良轻巡洋舰：40艘

潜艇：20艘

护卫驱逐舰：8艘

补给/工作舰：4艘

自由之翼舰队

总旗舰：大战列舰天使（双驱动核心，舰长风雨辰，副舰长立体奏）

大战列舰：大和（前代总旗舰）、日向、金刚、榛名、雾岛、比睿、伊势

旗舰护卫：伊401等

重巡洋舰：高雄、爱宕、摩耶、妙高、那智、足柄、羽黑、最上

长良轻巡洋舰：38艘

潜艇：17艘

护卫驱逐舰：12艘

补给\工作舰：4艘

风雨辰吹着海，看着手里的情报资料，对一边的伊欧娜说道：“辛苦你了……伊欧娜。”

“没有关系。我就是作为情报舰而工作的。”伊欧娜蹲在甲板上面捏着一个海星说道。

“势均力敌啊。对方是仗着两个超战列舰啊。我只能对付一艘，剩下的你们看着办吧。”长门说道，一股威势从身上缓缓溢发出来，前代总旗舰的气势再次鼓荡起来，要好好战斗一场了呢。

“金刚、日向、榛名、雾岛、高雄、爱宕、摩耶、伊欧娜，告诉你们的计划都记住了吧？”

风雨辰看着身后已经几位女孩问道。

“已经明白了……”

所有人一一点头，但是还是不了解风雨辰最后的目的是什么，他只是将接下来她们几个人所处的位置全部标记了出来。

风雨辰给几个人的方位分别是45、90、135、180、225、270、315、360。在这8个角界线上，拉于中心的是风雨辰和立华奏操纵的天使。

“……”

渐渐地，海雾舰队出现在了风雨辰他们的视野之中，大战一触及发。

在开战之前，对方要求与风雨辰进行通话。

概念量子空间。

风雨辰见到了大和，一个穿着洋装的少女，棕色的长发，看起来还挺可爱的样子，站在她身边的是武藏，一个穿着皮草衣装的洋风娇小少女。还有一个是冰蝶。

风雨辰看着冰蝶，顿时叹了口气。说道：“又是你这个小娘皮啊，你煽动了武藏和大和她们的联合吧，我就猜你会在欧洲。”

“哼！”

冰蝶冷哼一声，说道：“这一次让你尝尝失败的滋味，再自信，这个世界也是海雾黑科技，你的力量在这里起不到什么作用的，面对超战列舰，看你还怎么办？”

“哟哟，冰蝶，你又卖萌么？你夫君我什么时候自负过的，我可从来不打没有准备的仗，还是你在考验我，如果我胜了，乖乖跟我回家么？”风雨辰上前一把将冰蝶抓在怀里。

“你才不是我的夫君，放手！放手！你个讨厌鬼。”冰蝶羞愤的说道。

“你们认识啊，看来不用介绍了呢……”大和喝着手中的咖啡说道。

“嗯……”

风雨辰松开了冰蝶，然后坐在椅子上面，说道：“自然了，我和她可是很要好的情侣呢，那么，大和，现在，投降还来得及，如果你拒绝的话，不要怪我无情了，因为这一次我一定能够控制好自己不杀掉你这个心智模型。”

“你的自信来自哪里呢，风舰长？”大和听着风雨辰的话，并非是在开玩笑，但是这种自信让她确实是质疑，明显都能够看出她所拥有的实力稍强的，可是现在……

“我的自信？我的自信可不是我所拥有的力量，而是我身后的那些人们所拥有的力量，我相信她们，相信只要心与心连接在一起，便能够完成超越一切的力量，我不是一个人在战斗，最强的不是一个人，而是一个团队，我只是带领这个团队走向更高点的王而已，就这样简单。”风雨辰模棱两可的说道，他才不会笨到将自己的策略告诉对方的。

“长门，你觉得你们能够在这场战斗中取得胜利么？要说人类的策略战术，我们这里可是也有呢，千早翔像，嘛，虽然不喜欢这个人，但是他算是个不错的指挥呢。”

大和看着风雨辰身后的长门，无法从风雨辰身上得到情报，想从长门身上挖取一些信息。

“不用试探我了，我可爱的弟弟要是连我这个姐姐都没有告诉呢，他想要疯狂一次，我也只有陪着他疯狂了，我相信他，即使失败，我也不会后悔的，最少在最后，我是和家人一起奋战的。”长门吸着烟斗，无所谓的说道。

“家人，你也堕落了呢，长门……”

大和摇摇头，与武藏如出一辙的被人类的虚伪所迷惑了么？

“你是不会懂得这种感觉，家人是一种可以相互托付一切的存在，我很喜欢我的这个弟弟呢，他想要做王，我只有成为他的先锋了，姐姐为弟弟而努力不是一件很棒的事情么？”长门抱着风雨辰温柔的说道。

有点感动呢。

风雨辰闻着长门身上所传荡着的味道，也许这也挺不错的呢，姐姐么，或许已经是吧，长门是认真的，海雾此时此刻在他的眼里仿佛不是那雾中的存在了，而是如此的亲切可触。

“是呢，姐姐！”

风雨辰握紧了长门柔软的手指，说道：“放心，你的弟弟会让你自豪的，说实话，你可是我第一个认可的姐姐呢，真得很高兴……”(未完待续……)

第六百八十七章 死神之锁之阿卡夏之剑！！

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰以一个双核心的大战列舰天使号对战超战列舰大和，却在三分钟内拿下了两个大战列舰，可以说，从某个方面来说，他已经是胜利了。

毕竟面对一个超战列舰，还有余力干掉两个大战列舰，可以说，这绝对是战略上面的完胜，海雾损失了两艘大战列舰，那么自由之翼便能够多余两艘大战列舰的军力。

比睿和金刚两个人开始攻击其它的战舰了，他们的对手胡德和威尔士亲王双双毁灭，多了这两个战力后，战场上自由之翼的战斗变得乐观了起来。

但是这并不代表自由之翼要胜利了。

因为风雨辰只有在打败大和之后，才能够说胜利。

“哼哼，人类的战术，确实是不错的，不是瞄准我而是瞄准了威尔士么？果然是明智的选择啊，不过接下来你怎么办呢？呵呵……让你看看超战列舰的演算能力吧！！”

大和并没有震惊之类的表情，而只是惊讶了一下……

“空间轴锁定，目标锁定天使号，超重力炮准备！！”

刚刚开启了超重力炮之后，大和再次启动，这可不是说着玩的，连续在很短的时间内进行二次超重力炮启动，这种能力也就只有超战列舰能干……

“不好，空间位置被锁定，天使号超重力炮还在冷却之中……”桂言叶顿时额头上冒出了细密的汗珠。

“喂，喂，这可不是说着玩的啊……”龙宫礼奈也顿时手抖了起来。

“抱歉。次元空间无法再次启动……”立华奏歉意的看着风雨辰说道。

“……”

风雨辰让自己努力冷静下来。然后问道：“小奏。距离目的地还剩下多少？”

“1000m……”

“全速动力需要多久能够到达……”

“全速话也需要15s的左右的时间，毕竟还要维持克莱茵力场之类的……”

“言叶，计算超重力炮伤害……”

“以天使舰目前的克莱茵防御力，是500%的伤害……”

“……”

行不通啊！！

风雨辰一时间脑袋大了。

怎么办？怎么办？没有想到大和的计算能力这么强啊，第二发超重力炮不需要停顿么？

“对方的能量简并率达到80%……98%……”

“……”

就在这万钧一发的时刻……

大战列舰比睿瞬间挡在了风雨辰舰体的前面，她脱离了与胡德的战斗之后，便预感到可能天使号有危险，所以舍身闯了进来！！

“舰长。带着金刚姐姐还有所有人的期望前进吧！！”比睿摘了自己的眼镜微笑着说道，直面着大和的攻击。

“空间锁定失败，可以航行了……”立华奏顿时说道。

“全部双引擎动力开启，同时启动备用第三引擎海雾专属引擎，三引擎全部驱动，冲向目标点！！！”风雨辰咬住了自己的嘴唇，比睿，这个强势的学生会长，他了解的不多，但是现在他感受到了她那温柔坚强的一面……

风雨辰的眼框中浮动着泪光。他明白，比睿有可能……

“明白。双引擎驱动，备用引擎驱动，超高速三引擎模式启动！！”立华奏也是咬牙驾驶着天使号冲向了目标点……

“轰！！”

就在风雨辰他们离开的那一刻，身后的比睿瞬间被大和的超重力炮所击穿了……

但是这个时候，显然风雨辰他们没有伤心的时间，他们要利用比睿用生命创造的这个宝贵的时间啊！

“通知金刚、日向、榛名、雾岛、高雄、爱宕、摩耶、伊欧娜，开始归位，真正的王牌要拿出来了！！”风雨辰嘴唇都咬破了，但是还是让自己停止伤心，然后全力以赴的战斗，一定要赢，一定要胜利啊！！！

“了解！！”

同一时间，金刚、日向、榛名、雾岛、高雄、爱宕、摩耶、伊欧娜八个纷纷忍着伤痛，开始奔赴了目的地。

五……四……三……二……一

“天使号到达目的地……”

“金刚号到达目的地……”

“日向号到达目的地……”

“……”

“伊401到达目的地……”

“全员到达目的地……”

“……”

开始了……

“圣痕体……nova化……”

风雨辰的全身开始散发出耀眼的炽白之光，整个身体仿佛一个发光的天使一般，光芒的强烈甚至引起了上空间的异动……

炽热的白光吸引到了战场旧所有人的目光，纷纷看向了散发耀眼光芒的天使号大战列舰……

那是一股神圣的光芒……但却充满着毁灭与强大……

“圣痕体nova超*星尘武器——死神之锁！！！”

一时间，随着风雨辰的低吼，瞬间八条巨大的漆黑锁链从天使号的船体迅速的延伸了出去，锁链的尽头各有一个镰刀，这八个镰刀带着漆黑的锁链分别钉在了金刚、日向、榛名、雾岛、高雄、爱宕、摩耶、伊欧娜的舰体上面。

“圣痕体nova超*同调生体着装——阿卡夏之剑！！”

瞬间，一股湛蓝的光芒由天使舰顺延着八条漆黑锁链与金刚、日向、榛名、雾岛、高雄、爱宕、摩耶、伊欧娜八个船体连贯在一起，九个战舰同时闪烁出湛蓝的光芒，接着奇迹发生了……

九个战舰仿佛拥有着浮空能力一般，缓缓的升上了天空！！

这让交战的所有人呆滞了起来，居然升空了，怎么可能……

风雨辰的身体因为在强制发动能量，已经有了一丝丝的裂痕，仿佛会破碎一般，但是他还是坚持了下来……

渐渐地，九个吃透在天空之中悬浮着，一股股能量从金刚、日向、榛名、雾岛、高雄、爱宕、摩耶、伊欧娜的战舰中向天使号传递着……

巨大的能量汇聚使得空间都无法稳定起来了……

一把巨大的光剑在天使号的战舰下方凝结了出来，威严、圣光、审判的力量从中散发了出来，强大的威能让所有人都颤抖了起来，仿佛真得是面临神罚一般……

大和惊惧的看着天空，这到底是什么力量啊？这是他最后的底牌么？怪不得她一开始就决得金刚、日向、榛名、雾岛、高雄、爱宕、摩耶、伊欧娜几个战舰行动诡异，围绕着一圈分布在了战场上，原来是为了等待这个时刻的到来啊……(未完待续……)

第六百八十九章 最高敕命

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

当风雨辰清醒时，已经是两天后，圣痕体的能量使用过度，疲劳所致。

趴在床边的正是立华奏，睡的时候还是很好看的呢，这样静静的注意她的小脸，睫毛、鼻子、眼睛，都是如此的完美无缺，真得是个天真无邪的少女啊。

“嗯，你醒了？”立华奏迷糊的挣扎了起来……

“嗯，看来我睡了很长时间啊，那天之后怎么样了？”风雨辰询问道。

立华奏说道：“那些被击沉的海雾都在次元工厂复原了，你成为了海雾的最高敕命了呢，终于结束了呢。”

“是啊，终于结束了呢……”风雨辰从床上爬了起来，伸展着身体，让关节活动了一下。

出了房间之后，风雨辰发现，所有的海雾战舰的心智核心全部汇聚在了海洋技术学院之中，而横须贺的海港之外是一只只海雾战舰，一眨眼的上百艘战舰林立，想必此时整个世界的目光都聚集于此了呢。

“哟，弟弟君，起来了呢，恭喜你成为了最高敕命了，果然没有让姐姐失望啊。”长门一把将风雨辰抱在了怀里亲昵了起来，手指不断的抚动着风雨辰的胸膛，说道，“嗯，看来全恢复了呢，真得是强悍的身体啊。”

“哦哈哟……”

武藏和大和走了过来，说话的是武藏，并没有任何不开心的样子。

“早上好……”风雨辰回应了一句。

“早上好，最高敕命大人。最后的攻击真得很棒。输得心服口服呢。”大和抿嘴笑着说道。

“是么？我也觉得如此呢……”

风雨辰顿时笑了起来。

“接下来最高敕命准备怎么办呢？”大和问道。

“接下来啊。很简单，成立自由之翼海洋联合学院，由心智模型和通过测试的人类在这所学院学习如何共同相处来治理这个世界的海洋，院长由长门姐姐来担任吧，大和你来担当学生会长好了，怎么样？”风雨辰随意的说道。

“那么最高敕命呢？”大和不解的问道。

“我？这个世界有一个词汇叫做功成身退，将海雾与人类引向共同联合发展的道路，然后我就可以开始自己的无限旅程了。我在这个世界的任务已经结束了呢。”

风雨辰感叹着说道，虽然还想要在这个世界继续呆下去，但是他能够做的都已经做了呢。

“是么？还会回来么？”大和一样的感慨，结果到最后，最高敕命还是要神秘的消失呢。

“会的，毕竟我的长门姐姐可是在这里呢，如何能够不回来呢，而且想看海洋的话，我就会回来，大概这个世界的海洋才是最最美丽的吧？”风雨辰看着远处那波光粼粼的海洋说道。

“那便好呢。不然的话，说不定海雾们会因为最高敕命的消失。再次动荡起来啊，虽然有些不甘心，但是这个最高敕命，你还挺适合做的，因为你能够让无所依凭的海雾拥有羁绊走在了一起，这是我无法做到的啊。”大和咬着嘴唇说道，真得好不甘心，但是她确实是失败了。

…………

世界海雾与人类联合峰会。

全世界各国的元首纷纷到达横须贺的海洋技术综合学院。

所有领导人与所有海雾坐在观众席上。

风雨辰迈步踏上了演讲台，一身白色的礼服，身边是立华奏与长门。

“各位元首、各位海雾，今天号召大家到达这里，是有一件事情要宣布呢，今天，将会是代表着一个新世纪的到来。

战争、饥饿、灾难……这些天灾人祸让这个世界每一个时候都有着悲伤，而温室效应等等之类的事情也让这个星球从碧蓝变成了漆黑。

海雾是为何出现的？

我个人理解，海雾是为了保护海洋这个充满着美丽的蓝色的区域不被再污染，守护这世界，这星球所拥有的最完美的美丽。

因为海雾的封锁，人类是否反思，在坐在各位是否在反思，停止战斗和践踏吧，幼稚的人类，停止践踏这个美丽的星球吧，让我们的家园能够再次碧蓝起来。

基于以上，我个人提议，以海雾最高敕命的身份，提议人类与海雾互相治理大陆与海洋，这座学院，将会是新的自由之翼海洋综合学院，学员由海雾心智模型和选拔自全世界各国的优秀学子，以此为基础，让海雾了解人类，让人类了解海雾。

海雾今后将会是一个监督者，如果有哪个国家发动战争或者破坏环境，就其进行灭国处理，本王说到做到，都记在心里了，别给我忘掉！

就是这样，结束吧……”

“……”

“请问，这个意思是解除海禁了么？”一个国家元首站起来问道。

“嗯，解除了，但是海洋还是海雾在管理，想走私之类的可通过海雾的检测……”风雨辰点头回答道。

“……”

顿时所有人纷纷欣喜了起来，这样终于可以平息了……

“那么海雾今后还会进攻人类么？”另一个国家元首问道。

“不会了，除非你们主动挑战战争陆地上的事情人类自治，海洋由海雾管理。”风雨辰回答到。

“……”

所有的人再次兴奋了起来，这还真得是不错呢，能够这样已经不错了，海雾这样的存在算是一个维护世界和平的组织了，只要她们不再发动战争就好了。

“那么今天的解说到此结束，人类与海雾共同前进吧，互相理解的方式前进……”

…………

解说完毕之后，风雨辰来到了一间宽敞的食堂中，最后一顿饭了，要离开这个世界了呢。

“哎，真得麻烦，让我当院长，弟弟君真得太不可爱了，姐姐还想着和你同床共枕呢……”长门幽怨的说道。

“……”

无视好了。

“你就一个人走么？”金刚皱眉问道。

高雄、爱宕、雾岛纷纷看了过来，显然想要跟风雨辰一起离开的。

“当然不可能呢，别一个拿幽怨的眼光看着我，我会带你们一起的……”风雨辰微笑着说道。

“哼，看你执意如此，我就勉强委屈一下，和你走好了……”

高雄扭过身体说道，其实已经开始欣喜起来了……(未完待续……)

第六百九十章 黑化娘的a计划

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

“叮，完成世界攻略任务，成就最高敕命，计算奖励……”

“叮，允许带出海雾战舰五艘（除天使舰外，含心智模型），请选择……”

“大战列舰金刚、大战列舰雾岛、重巡洋舰高雄、重巡洋舰爱宕、巡洋舰潜艇伊401……”

“叮，开始配置全新特征，心智模型龙宫礼奈、桂言叶、立华奏、金刚、雾岛高雄、爱宕、伊欧娜生成dna遗传能力，生成海雾战舰召唤能力……”

“叮，特殊奖励——苍蓝指环，自成生成纳米物质10立方/天……”

“叮，返回现世，请注意，一……二……三……”

“……”

随着光芒的轮转，熟悉的眩晕力度再次传感到身上，再次清醒的时候，风雨辰已经回到了海边的别墅，同一时间，身边出现了龙宫礼奈、桂言叶、立华奏、金刚、伊欧娜、高雄、爱宕、雾岛、白魂、紫月凌、凉宫春奈、秦海璐、苗依依等人……

“哇，这次好多人啊……”

赤瞳看着眼前出现的风雨辰等人，顿时惊讶的说道，这貌似应该是最多的一次了。

“嗯，好了，开始建立基地了，有了金刚他们的演算能力，很快就能够建设好一个基地了……”

风雨辰也是感叹，这一次带回来的确实是多了，洗引擎上瘾了。然后……

不过系统批准的五艘战舰。能够多带战舰回来真得不错。接下来要怎么办呢，像之前的海雾一样封锁世界么？

海雾黑科技确实厉害啊。

“接下来的这些图纸交给你们了，要在这地下建立基地，还有，最好能够打通到深海，然后在那里建立地下船坞工厂，这是必须要做的。”紫月凌拿出设计图纸交给了金刚等人，她们的到来刚刚好解决现在的挖掘工作。用海雾黑科技制造各种各样的东西都是可以的。

“我干不了这个，别找我……”雾岛摇摇头后退着说道。

“我也干不了……”高雄也摆手说道。

“同样……”爱宕也拒绝了。

“我对这个没有兴致，军舰直接放在海上不就好了么？”金刚霸气的说道，显然要直接将军舰放在大海上面呢。

“伊欧娜也不会……”伊欧娜说道。

“……”

好吧，风雨辰无语了，特喵的，那招你们回现世干嘛，难道每天洗引擎么？

好吧，值得重视的是现在眼前的这几个海雾娘子已经拥有了dna遗传功能，也就是说说。小舰娘什么的是可以有的……

“……”

桂言叶举手说道：“要是不介意，我可以帮忙么？我也许可以做点帮助……”

“礼奈手也很巧的。料理很好，其它的手艺也很好，而且挖基地什么的好喜欢，能够挖到可爱的东东就太棒了……”龙宫礼奈也毛遂自荐着说道。

“那么就交给你们了……这是10方的纳米物质，你们随便用好了……”风雨辰欣慰的说道，总算有两个贴心小绵袄啊。

（某只羊：你真得这么以为么→＿→）

…………

黑色的夜晚，龙宫礼奈和桂言叶两个人完成了基地的改造之后，，突然觉得无聊了起来。

“言叶，我听说，这个世界有好多沉船啊，说不定能够挖上来一些宝藏啊，这样或许夫君会大大的夸奖我们的，怎么样，要不要出去寻宝！！”龙宫礼奈兴奋的提议道。

“嗯，那样的话……试试吧，反正现在还有时间……”桂言叶感觉和龙宫礼奈呆在一块，自己的性格就特别的豪放（此豪放非彼豪放，请尽量向黑化娘倾斜←＿←）……

“太棒了，我就知道你会同意的，我已经做好了一个小型的海雾潜艇了，怎么样，厉害吧……”

龙宫礼奈指着一边的潜艇说道。

“哦，那么便出发吧，带上几个纳米机器人，这样就能够打捞了……”

桂言叶补充着说道。

“嗯，嗯，确实如此，那么我们出发吧……”

“好嘀……”

“……”

位于别墅基地地下2000米的深海之中，一个散发着冰蓝色的潜艇从一个深海水道中游了出来……

“超空泡航行！！”

龙宫礼奈坐在舰长的位置上面学着风雨辰的手势指挥着潜艇前进。

“了解，超空泡模式启动中……距离加速模式剩下200秒……100秒……50秒……0秒，超空泡模式启动！”

“簌……”

瞬间苍蓝色的潜艇在深海中急速的穿行了起来，眨眼之间便前进了几百米……

“……”

渐渐地，龙宫1号潜艇进入了越南海域，而且发现了一个沉船，准备进行打捞作业……

“龙宫1号停止航行，启动纳米机器人进行打捞作业……”龙宫礼奈兴奋的说道，她的嗜好之一就是在垃圾堆里挖宝藏。

“是，礼奈舰长，发射舱室展开，投放三只纳米机器人，打探作业开始……”桂言叶点头说道……

“嘀……嘀……嘀……”

就在这时，声纳探测器反应起来，虽然是小型潜艇，但是也装备声纳探测器了。

“禀告礼奈舰长，侦查到中型潜艇两艘，驱逐舰四艘……”桂言叶说道。

“什么人如此大胆，竟然敢阻拦龙宫大人挖宝藏，开战！！1~4号鱼雷室装填超空泡鱼雷！！！”龙宫礼奈显然不认为她们是闯进了人家的地盘上……

“了解，填装超空泡鱼雷……”桂言叶还真得照做了……

（某只羊，我有不好的预感→＿→）

在桂言叶捕捉到越南舰队的时候，越南的舰队同时也捕捉到了她们的存在，毕竟这是人家的地盘啊，巡航潜艇和驱逐舰开始将龙宫一号进行包围。

“通知水下未知小型潜艇，请束手就擒，请束手就擒，这里是越南海域，请停止作业……”

“重复，请束手就擒，请束手就擒，这里是越南海域，请停止作业……”

“重复……”

“重复你妹，给我轰掉他们，先打潜艇！！”龙宫礼奈不耐烦的语气说道。

“了解，超鱼雷发射……目标，两艘中型潜艇……发射……雷速120……”

“成功命中目标潜艇……击沉……”(未完待续……)

第六百九十一章 灵异部的邀请

【感谢有菜萝卜、dirgedvd、七罪破碎童鞋的打赏，感谢90123546852、zeuson、157747860童鞋的月票，还差1张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

超空泡鱼雷技术，在现世已经实现了，目前俄罗斯、中国、美国、德国、法国等国家已经相继研究出了超空泡技术。

而龙宫礼奈和桂言叶用超空泡鱼雷击沉了两艘越南的潜艇，这让他们震惊了，这是什么情况？

四驱逐舰顿时开始发射对潜导弹。

“准备对潜导弹发射！！！”

“簌……簌……簌！！”

一发发导弹射进了水中……

但是……

“簌……簌……簌……”

龙宫礼奈不相让的发射着一个个鱼雷，与这些反潜导弹顿时撞击在了一起……

“主动诱饵发射！”

在海洋中爆炸的瞬间，龙宫礼奈乘着爆炸引起的声纳干扰，迅速的发射了两发主动诱饵（此曾海雾轩科技）……

“主动诱饵展开完成，引擎停止工作……”

“超空泡鱼雷填装……”

“……”

越南的驱逐舰瞬间发现在两艘潜艇向着他们的国家防线内部驶去，怎么可以，顿时分兵两路开始追击起来，现世的世界还没有分辨出主动诱饵的技术呢……

“嘿嘿，超空泡鱼雷发射！！”龙宫礼奈冷笑着说道。

“了解，超空泡鱼雷发射……7s后分别命中目标……”

“敌方驱逐舰全部击中！！”

“……”

“哈哈。厉害吧。我们也击沉了六艘军舰哦。回去可以跟雨辰炫耀一下喽……”龙宫礼奈兴奋的说道。

桂言叶点点头，说道：“确实，用一艘海雾小型潜艇击沉了两艘中型潜艇和四艘驱逐舰，确实不错了，不过啊，这只是人类的普通的战舰吧？”

“……”

“哦，原来如此啊，我说呢。怎么这么容易就被坏掉了啊……”龙宫礼奈恍然大悟。

“开始打捞吧……”

“嗯……启动纳米机器人，继续打捞作业……”

“……”|

…………

第二天，午间新闻。

“昨日，bj时间22时36分，越南海域发生未知潜艇袭击，目前已经有两艘中型潜艇和四艘驱逐舰被击沉，其舰上所载人员全部不幸阵亡，伤亡数目为423人，据最后驱逐舰传回的情报，该未知潜艇为二战时日本型潜艇模样。散发着蓝色光芒，拥有着超空泡鱼雷技术……”

风雨辰正在和他的萌娘们一起吃着午饭呢。突然听到这个新闻报道，顿时停止了进食，嘴巴抽搐着起来，然后呆滞的看向了龙宫礼奈和桂言叶……

“是不是你们干的！~！”

“是，正是我们干的，厉害吧！”龙宫礼奈骄傲的拍着自己的小胸脯说道。

“我们还打捞到好多文物和黄金白银呢！”桂言叶也兴奋的说道，期待风雨辰能够赞赏下她们。

“……”

一听这个，屋子里面的萌物们都来兴奋了，一个个摩拳擦掌着要和龙宫礼奈他们一起干，海底大战什么的太有意思了！

“……”

无法直视的人生……

“都别吵，礼奈、言叶，你们两个给我跪搓板去！！”风雨辰不淡定了。

“嘛，也没有什么啊，毕竟是越南的舰队而已，只要不打中国的就好……”紫月凌摆摆手说道，显然认为这很正常的事情。

“就是嘛，做我的男人就要以征服世界为目的！”艾斯德斯重重的拍着风雨辰的肩膀说道。

“……”

很快，一众萌娘将风雨辰丢在了一边，开始咨询龙宫礼奈和桂言叶如何进行海底探险，而龙宫礼奈和桂言叶显然无视了跪搓板，两个人眉飞色舞的讲解了起来，如何击沉越南的舰队，如何打探沉船……

“……”

“嘀……嘀……嘀……”

正在这时，别墅的警报声响了起来。

“有人入侵！”桂言叶说道，她可是在整个基地附近安装了纳米监控设备的。

“范围应该是在100米……”龙宫礼奈快速的跑到门口，在左边的墙壁上按了一下，一个电子显示屏展现出来，将侵入的人员的面孔全部展现了出来。

三个黑色西服打扮的人，最前面的是一个高大的中年男子，身高大约在一米八左右，他的身后是两个较年轻的人，一个戴着棒球帽的青年男子，一个是抱着一个笔记本的办公室ol装女助理。

“靠近这里的人，一般很少，要么是无意中过来的，要么是有意中过来的，这三个家伙很显然，不像是普通人，应该是有着其它的目的来到这里的。”紫月凌站在龙宫礼奈身边观测着说道。

“怎么办？”屋子里面的女孩纷纷将目光看向了风雨辰，一切需要他来决定才是。

“……”

风雨辰有一种感觉，这个世界恐怕不会那么平静了，无限系统的出现，似乎也预示着什么要发生一般，他所获得的这些能力到底要用在何处？

“让他们进来，看看他们要做什么……”风雨辰平静的说道。

“……”

渐渐地，时间一分一秒的过去，三个穿着西装的男女走了进来。

“哟，和想象的一样，果然是这里啊，好多美女啊……”戴着棒球帽空着西装的男子说道，目光浏览到别墅中的每一次二次元萌物的身上。

“注意你的语气，玄1……”棒球帽身边的ol女孩皱眉说道，显然不满身边同伴的语气。

“好了，应该介绍你们的身份了吧？”风雨辰坐在沙发上面，打量着眼前的三个人问道。

为首的中年男子站出来了一步，首先是向着风雨辰鞠躬，然后诚恳的说道：“请务必帮助我们！”

“帮助你们，不知道我有何能力能够帮到你们，想要加入【二次元日常社】，在网络上面申请普通会员就可以了。”风雨辰随意的说道。

“不是这个，其实……我们三个是国家安全局特别行动组灵异部报导成员，想要请你们加入这个组织，最近我们遇到了非常棘手的事情，需要你们的帮助！”中年男子诚恳的说道。

“我不知道你们在说什么，不会是邀请我们拍电视剧吧？如果是这样的样，呵呵，要按照正式的流程来才行哦……”风雨辰摆摆手说道，显然不认为这是真正的事情。(未完待续……)

第六百九十四章 无限者的汇聚（下）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰等人在海洋中航行着，顺便将路过的那些国家的潜艇一一击沉了，像什么越南、菲律宾、印尼之类的全部吊打过去。

反正外形是二战日本战舰，应该没有人会知道是中国人干的，吊打，继续一路吊打。

汗……

地1挠着脑袋对风雨辰说道：“别玩得太过了，不然会把这些小国的海军玩坏掉的……”

“……”

“不行啊，我还没有过瘾呢！”艾斯德斯坐在火力主管的位置上面说道。

“……”

地7和玄1对视一眼，果然，这里的异常生物啊，正常的交流是不可能了。

…………

一路打着各国海军，渐渐地，风雨辰他们到达了南极洲，登陆后，来到了一个联合作战室中，说是联合作战室，其实也只是一个用火车车厢临时搭建的作战会议室，这是中国、美国、俄罗斯、英国、法国、德国六个国家暂时汇合的地点。

进入了这个巨大的车厢之后，风雨辰嗅到了几股危险的味道，显然是带有敌意的。

这一次的会议不简单，除了战斗商议之外，恐怕还有着未来国家势力排名的讨论吧，毕竟这可是一个世纪转折的时候，无限者登台的时候。

除了无限者之外，六个国家还派出了一位国务副总理参加会议，看来相当的看重这次会议啊，风雨辰也是没有想到国家机关动作的速度如此之快，这么点时间就已经了解到了无限者的存在了。

在风雨辰他们进来的一瞬间。顿时整个屋子里面的所有人震惊了起来，毕竟风雨辰他们的数量太多了。

“哟，中国果然是人口大国啊，就是无限者也有那么多啊，不知道实力怎么样啊？”美国区的一个金发男子打趣着说道。他的怀里抱着一个在国际上非常出名的女明星，应该是叫做米拉*乔沃维奇，或许是，毕竟能够从无限世界带出人物的话，无限电影世界的女主角说不定也会被带出来的。

“这是狗在吠么？谁去给他一点尊重主人的教训？”风雨辰冷哼着说道。

“簌……”

不等风雨辰指示，c.c.便已经行动了。一条铜皮瞬间将金发男子束缚了起来，的铜元素之力。

接着一支红铜色的尖枪瞬间凝聚在了c.c.的手中，向着金刚的男子丢了过去。

“铛！”

一个黑人出现在在金发男子的身边，右手变成了白银之色，瞬间与c.c.的铜枪撞击在一起。接着金发男子身上的肌肉发紫暴涨了起来，铜皮被瞬间撑裂了。

黑雪姬顿时分析着说道：“那个金发的，应该是拥有着强化身体的能力，生命力显著的在增强，那个黑人应该是拥有着将身体部分化成钢铁之类的金属能力，同时在攻击的时候他没有呼吸，应该是不需要呼吸氧气就能够行动的，然后可能免疫魔法力量。毕竟c.c.姐的力量也当属魔法的一种了。”

作为加速世界的黑之王，黑雪姬的分析还是很锐利的，况且。风雨辰可是给她增加了一种无限能力，非常适合她的无限能力。

“如此，我来吧，杀掉可以么？”

天童木更站出来说道。

“杀死就不好玩了，切掉一条手臂吧……”风雨辰淡漠的说道。

“好的，我明白了……”

天童木更瞬间改变了姿式。右手微微搭在了左手太刀的刀柄上面。

“提示大家一句哦，记得躲开哦。不然死掉的话就太可惜了呢！”仓崎枫子歉意的向着屋子里面的其它人说道，说是提醒。不如是威胁。

“哒……哒……哒……”

各国的副总理纷纷躲避了起来，包括美国的也一样，这场无限者之战，对于普通人来说真得是充满了毁灭啊。

“切，让一个美女动手，真得不是绅士所谓啊，还是看不起我的实力？呵呵……”

金发男子将怀里的女人推开，整个身体瞬间狰狞了起来，一股难闻的气味散发出来，双手变成了血腥一般巨大利爪，全身皮质变得深身，看起来强化过了。

暴君t-002优化体，血统之力，这名金发男子在无限电影世界获得了血统之力，其之暴君实力已经远远超越了中的暴君。

但是天童木更会畏惧么？

“天童式拔刀术一型一番——”

木更轻轻吐出一口气，清脆的声音响彻临时会议室。

出鞘声响起，刀以电闪雷鸣之势出鞘。

“‘滴水成冰’。”

斩击的声音很轻，只有嗖的一声，但位于木更正面的目标——金发男子所化成的暴君右手的巨爪迸发出毁灭性的爆音飞了出去，撞到到场的墙壁上。

而最令人惊讶的是，木更和金发男子之间的距离足足有十米以上，这样仍然攻击到了对方！！

金发男子以及所有人震惊的看着陷入墙壁上面的半截手臂，只是一眨眼的时间啊，而且还没有接近就发动了攻击，这种事情……

所有人咕噜地咽了一口唾液。

以刀鞘为弹射器把刀加速喷射出的拔刀距离，是刀的长度加使用者的手臂长度再加上跨出那一步的长度，可是天意木更的斩击不仅仅如此简单，更多的威力还未展现，毕竟风雨辰让她留手了呢。

天童木更缓缓站直了身体，不屑的说道：“渣滓般的存在，告诉你，我的实力在这里可不是最强的，比我强大的人还有好多呢，你的要害是头部吧？如果我刚刚斩击的是你的头部的话，你说会发生什么事情？

既然夫君说你是狗了，那么你就趴在地上吧，不然我可阻拦不了其它人会不会动手，毕竟维护夫君的尊严，是我们女人的矜持，渣滓一般的东西，还轮不到夫君动手。”

霸气强势，不留余地的强势。

“！！！”

“混蛋！！我不会这样认输的！！”

金发男子顿时断裂的手臂处肉芽涌动了起来，一条新的爪子出现在所有人的面前，瞬间复生了手臂，其强大的自愈力不禁让人惊讶，但是额头上却是滴落冷汗，显而易见的事情是——

未完待续！！（某只羊，嘎嘎，我的节操满满的……）(未完待续)

第六百九十九章 人类异能唤醒

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

南极森林边缘十米外。

各国的无限者一一站立。

“出发前先确定这一次的目的，踏入范围限制在百米之内，尝试能够激活无限某各可能性的条件，也就是说，必须有所斩获，十五分钟后开始到现在的地点汇合，各国无限者分开行动，避免遇到真正强大的怪兽被瞬间毁灭的灾难。”

风雨辰冷静沉着地说道。

“了解……”

“ok……”

“……”

所有无限者一致的点头，一个个分散开来向着南极森林中进发。

风雨辰看着手里的臭氧枪也许并不需要，但是还是备用上的好，能够省力气的话，尽量省力气好了。

“现在分配任务：

我、艾斯德斯、金刚、小奏四个人负责先锋开路；

冴子、木更负责左翼；

赤瞳、黑瞳负责右翼；

缇娜、小日向、翠进行远程支援和狙击；

c.c.、小祈、高雄、雾岛负责后方；

至于小幸、枫子、亚丝娜、礼奈、言叶、爱宕、伊欧娜在外面呆着好了。”

分配了组队的人员之后，风雨辰开始迈步踏入南极森林之中，就在这跨入的一瞬时，森林的边缘仿佛如同薄膜一般的张开，进入了森林内后，风雨辰感觉这里的气温明显得要温暖多了，相比外面的寒冷，这里却是温暖的。大概能够想到。这是一个自成一体的空间了。那层薄膜大概就是类似一种结界般的存在吧？

“嘶……嘶……嘶……”

“轰！！”

就在这一瞬间，风雨辰发现十米外的土地顿时破开了，一只巨大的蟒蛇从中钻了出来，全身围绕着一团紫色的雾，应该是毒雾吧，这条蛇的身长约有五十米左右，两个合抱的树一般的粗大，相比地球上的蛇来说。确实是不一般了，体形就是个威胁了。

“你们都不要出手，我可是很久没有战斗了！”

艾斯德斯身体兴奋的颤抖，冰蓝色的双眼折射着阴寒的色彩，一丝丝的冰霜之雾已经抑止不住的想要溢出来了！

“……嘶……”

可是，让风雨辰他们的震惊的是，巨大的蟒蛇瞬间钻进地面逃掉了，居然懂得分辨敌人的实力和逃跑，看来它的智力确实很高啊。

不过……

“在我的面前冻结吧！”

一个巨大的冰锥瞬间凝现在了艾斯德斯的身前，接着被艾斯德斯用拳头打击了出去。冰锥准确的插进了地面之中，然后整个大地龟裂起来。鲜血瞬间喷射了出来，想必那只钻入地下的巨大蟒蛇已经结束了生命了。

“叮，解除无限者保密条例，无限者可向任意人公布自己的身份……”

“叮，无限动漫系统特别公告，魔法生物降临地球，请在无限世界外进行魔法生物猎杀，目前魔法生物一共分为七个段位，每个等级分列三品，斩杀相应魔法生物可以获得如下奖励：

黑铁段位魔法生物：红色能量水晶（蕴含无限能量1）

青铜段位魔法生物：橙色能量水晶（蕴含无限能量5）

白银段位魔法生物：黄色能量水晶（蕴含无限能量10）

黄金段位魔法生物：绿色能量水晶（蕴含无限能量25）

暗金段位魔法生物：青色能量水晶（蕴含无限能量45）

水晶段位魔法生物：蓝色能量水晶（蕴含无限能量70）

彩虹下品段位魔法生物：紫色能量水晶（蕴含无限能量100）

彩虹中品段位魔法生物：五色能量水晶（蕴含无限能量135）

彩虹上品段位魔法生物：七色能量水晶（蕴含无限能量175）

注意：

【1】能量水晶可用于无限玩家能量恢复使用，消耗品，每次使用能量水晶后，需冷却60秒后才能再次使用下一个能量水晶。

【2】能量水晶可用于元宝币折算，1无限能量=1元宝币，24小时内最多兑换元宝币极限10000。

【3】能量水晶可用于普通人类异能唤醒，越是高级的能量水晶唤醒异能越强大，唤醒异能为无限世界所属能力，异能者同时可以使用能量水晶恢复体内能量。

【4】被唤醒的人类受能量水晶拥有者支配，无限玩家可随意抹杀麾下异能者。

【5】击杀水晶或者彩虹段位魔法生物有一定机率获得血统宝石，血统宝石可以进入血统商店购买血统。”

“叮，斩杀白银上品魔法生物，获得黄色能量水晶一枚，请再接再厉！”

“……”

这一瞬间，风雨辰震惊了，果然，系统在这一刻解禁了无限者的限制身份，而且能量也有了补充的来源，能量水晶么？真得不错啊，而且能够兑换元宝币，一天如果能够兑换1万，那么一个月就能够兑换30万，很不错了。

更加重要的是能量水晶突然可以唤醒普通人类的异能力，这个真得是让人震惊啊，这是人类的进化史要到来了么？

无限者相当于未来超级人类的始祖，也就是王，而异能者相当于未来超级人类的民众，这个世界要变天了啊，是的，这个世界要改变了！！！

可想而知，这个世界要进化了，因为莫名势力的争端，这个世界虽然变成了战场，但是却是一个实实在在的进化了，人类将拥有异能，人类将拥有强大的力量，拥有长寿的生命，甚至可以不死！！

这个世界，这个世界，这个世界！！！

已经开始进化了！

人类要开始进化了！

旧的时代已经过去了，接下来是新的世界。

“哈哈……就让我来做这个新世界的王吧！”

风雨辰的身躯兴奋的颤抖着，忍不住放声大笑了起来，是的，他何尝不想登临那亿万人之上的王座，只能够在现世界蛰伏的他，。现在不用忍耐了，朝着王的宝座进发，他的目标是——世界之王！

为了不引人注意，为了不暴露身份，他一直在忍受着自己的那份力量，现在不用了，是的，不用了，不会受到系统的抹杀，可以肆意而为，他就是王！

成为世界的主宰，成为人类的王，无限的旅程才刚刚开始而已！

风雨辰感觉着可能会有更加震惊的事情会发生，不过现在还不到发生的时刻，无限系统的布局已经初显峥嵘了，可能更加惊天的局还隐藏着，而这个未来必须拥有强大的实力才行。(未完待续……)

第七百零二章 艾斯德斯之屠龙者（上）

【感谢七罪破碎、有菜萝卜、dirgedvd、熊熊の宝宝、羽翼逝天童鞋的打赏，感谢boyi、让我爱你lfy、扭曲的暗杀者、梦魇永恒15、古铁神、水中蝦、无情じ☆ve殇、尼玛，为毛登不上、天生是木头童鞋的月票，还差1张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰等人回到了临时车厢后，开始了与政府的初步交锋，不，应该是初步的交流。

“告诉你们一个好消息，我们无限者能够通过击杀南极森林里面的魔法生物，获得能量水晶，能量水晶可以用于人类异能唤醒，异能唤醒简单来说就是随机掌握无限世界的某种能力……”

风雨辰微笑着看着眼前的各国副总理说道。

“真得么？”

“那……可真得是太棒了……”

“人类的进化史么？”

“终于有希望了啊……”

“……”

一个个副总理纷纷兴奋了起来，但是身居高位，很快他们就明白了，无限者处在能量水晶获取者的地位，他们肯定不会安于现状，肯定会想要登临那亿万人之王的位置，这样的话……

克里斯蒂娜抱着自己的手臂，说道：“我们刚才商量了一下，如果可以的话，是否可以达成共识，我们需要在这个地方杀戮魔法生物，因为这对我们有一些利益，所以我们根本无暇顾国内的事情，因此，我们决定。只要你们满足我们的要求，国家仍然交给你们统治……”

“……”

各国总理互相看了一下，没有一瞬间争执起来，这说明还有着商量的余地，那么就是看看无限者们的要求是什么了。

中国副总理顿时将目光看向了风雨辰。毕竟中国人相对来说，比较保守本分，而这个孩子还是抗日革命军的后代，应该可以相信，其实不相信也必须相信，因为风雨辰的力量明显的比其它人要强大的多了。所以这是中国未来超级威慑‘武器’，要好好对待。

风雨辰向中国副总理点点头，然后开口说道：“条件很简单，对你们来说并非是无法完成的事情——

【1】全部停止不达标企业的运行，不要增加臭氧层空洞。不然的话，我们可是非常为难的，万一新的地方出现了魔法森林，那么无疑是——

【2】向全世界所有人公告南极森林的事情，并且宣布异能唤醒的事情，每一个人类都有权力知道自己的未来，这点是必须的。

【3】在南极上建立完备的生活设施，像高级别墅、休闲场之类的可以配备吧？还是一些酒吧之类的。你们随便挑些明星供我们娱乐，比如唱歌之类的，这个社会已经是强者的时代了。所谓的歌手艺人只是我们的玩物而已，懂得么？

【4】异能唤醒是件重要的事情，首先一半从军队中选择，毕竟军队的士兵都有着良好的体能和服从命令的脑瓜，剩下的一半从普通民众中选取，选取的条件应该从体能、智力、意志三个方面进行筛选。事先说好，我们需要的是能够战斗的异能者。不要随便扔过来一些人。

大概就是这4个条件，这是我们的要求。必须要达到，没有我们，人类会毁灭，你们的意见呢？”

各国副总理互相对视了一眼，除了第二个问题有点难度，其它它的都还不错，毕竟一旦通告全人类这里发生的世界，肯定会有混乱发生的，不过风雨辰说得对，每个人都有权力知道这件事情的，而且迟早人类都会知道的，异能者的挑选也是需要民众配合的。

“……”

各国副总理商量了之后，暂时同意了风雨辰他们的要求。

“好的，这些条件我们全部答应了，那么第一批异能者的唤醒人数，各位能够承受多少？”中国的副总理问道，随着风雨辰的强大，中国政府地位也因此而水涨船高。

“暂时各国100人吧，先检验下异能者的力量再说，太弱的话就没有办法了。”风雨辰出声说道。

“好，那我们马上准备一切工作，在一个月……不，一个星期后开始异能唤醒吧？”中国副总理点点头说道，一个月对于现在的时间来说太长了，必须在一个星期完成异能者的挑选，虽然通告全人类南极惊变的事情会引起恐慌，但是只有强力用军队压制暴乱了。

…………

暂时和政府达成沟通之后，风雨辰他们全力开始了猎杀魔法生物，获得能量水晶，毕竟这可都是元宝币啊，而且能够补充能量，非常不错的东西。

只是，风雨辰在集结队伍的时候发现艾斯德斯不见了。

“艾斯德斯呢？谁看见她了？”风雨辰向众女问道。

“她说去屠龙了……”金刚指着魔法森林说道。

“哈？屠龙？”

风雨辰无奈了，这个女王，真得管不住啊，想来也是，忍耐了那么久，艾斯德斯早已受不了了，不战斗不行啊，不过巨龙的等级到底有多强，而且如果巨龙是群居的话，可就麻烦了。

“算了，大家追上吧，按照昨天的阵形前进，小幸、枫子、亚丝娜、礼奈、言叶、爱宕、伊欧娜，你们在这里呆着就好，回头我给你们弄些无限技能后，大家再一起进攻魔法森林吧。”

风雨辰瞬间做好了决定，追上艾斯德斯这个家伙，不然他有点担心啊……

没有想到一上来就进行屠龙的伟业，这可真得是……

不过，风雨辰也想试试自己的实力极限到等有多强了，毕竟现在他的实力可不是一般的，是否能够和巨龙拼一下呢？

南极森林中的巨龙是个很不错的修炼场，如果能够在这里获取大量的元宝币的话，再打到血统宝石，就能够进入血统商店购买血统了，血统更强大未来的展台才会更加大，想必欧美的无限者已经开始在做了，他们想要获取更加强大的血统来超越他。

“巨龙比之五阶原肠生物如何？夫君能够打败五阶的原肠生物，还怕巨龙么，而且夫君现在也更加强大了，完全可以的……”天童木更给了风雨辰一个安心的眼神，屠龙又如何？(未完待续)

第七百零三章 艾斯德斯之屠龙者（中）

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰等等不停的前进，艾斯德斯战斗的痕迹在路上完全可以捕捉得到，一个个魔法生物死在她的冰霜之下，更有的精英或者矮人也被全部格杀掉了。?。。

风雨辰走近精灵的尸体，与他们所想象中的那种精灵并非一样的，他们的身躯散发着光芒，即使是尸体也会散发着光芒，有着尖尖的耳朵，脸庞相貌不能够说全部是英俊绝伦的，和人类是一样的，精灵的面貌也有着丑陋美丽之分。

而且让风雨辰惊讶的是，眼前的精灵没有生殖器存在，那么他们是靠着什么进行繁殖的呢？

也许有可能这并非是真正的精灵吧？只是一种奇幻物种，它们的诞生方式在待考验。

“还真得是强大，基本上艾斯德斯都是一击毙命的。”黑瞳拨出了自己的死者行军*八房，尝试一下，是否能够将这些魔法生物变成她的刀之傀儡。

瞬间，黑瞳将八房插进了一个精英的胸口，紧接着这个精灵清醒了起来，但是表情有些木讷的样子，看到风雨辰等人之后并没有进行攻击。“能够操纵么？那么好办了，黑瞳，一会帮你狞猎些强大的魔兽好了。”风雨辰欣喜的说道，拥有八房的黑瞳相当于一个召唤师的存在，召唤傀儡兽进行攻击，对于团战来说非常有利呢。

“嗯，我会努力的，夫君。”黑瞳点点头说道。

“……”

继续前进，风雨辰等人发现路上战斗的痕迹越来越大。可见越深入魔法生物的实力越强了。

“小心！！！”

金刚顿时出声，一股紫色的克莱茵力场瞬间将众人包裹在内，一支支绿色的魔法箭射击到了克莱茵力场上面……

“哼，都去死吧！！”

金刚瞬间将射击过来的魔法箭全部变成她的箭，这些魔法箭瞬间转向向着原来的轨迹攻击过去，顿时将一个个精英的胸膛或者头颅射穿。

“小日向三连射！”

“缇娜已经阻击两个目标了……”

“翠也来……”|

三个小萝莉纷纷大显身手，她们是团队中的远程火力。

“￥*……￥##……”

就在这时。身后的地面上出现了一个个洞穴，一个个矮人拿着比自己身体还要巨大的石斧冲了出来。“哟，早发觉你们了……”

c.c.优雅的转身，一条条细长的铜皮带瞬间将眼前的矮人们束缚了起来。

“变身——黑岩射手！！”

楪祈的身上闪烁起漆黑色的光芒。瞬间楪祈的形象大大的改变了。身材纤长、肤色苍白、左右长短不一的双马尾，黑色风衣，左眼中会冒出蓝色火焰斗气……

“back★rock-?sword！！”

一把闪耀着寒光，造型特别的日本刀，顿时出现在了楪祈的手中，接着她的身体瞬间加速来到了矮人大军的前面，以肉眼不可见的速度将一个个矮人的头颅斩击了下来！

但是……

一些矮人瞬间使用出了魔法。身上的皮肤变成了石头一般的样子。

楪祈的太刀竟然无法斩进去，可见其魔法的强度了。

“让我来！！”

高雄冷哼一声，一丝丝纳米物质在她的眼前凝聚出来变成了一个巨大的激光炮，只要在纳米物质，她们什么都能够造出来的。

一束深蓝的能量在汇聚着。紧接着，一瞬间。一束湛蓝的激光射线打击了出来，顿时将矮人身上的的魔法石肤消除掉了。

“就是现在！”

楪祈紧跟着迈步上前，漆黑的刀锋无情的将一个个矮人的头颅斩击了下来。

“吼……吼……吼！！”

就在风雨辰注意楪祈等人的时候。一股强烈的火焰波动从他的前方涌了出来，一个巨大的火焰雄狮出现在眼前，身高足足有着五米多，巨大的剑齿闪烁着逼人的寒光，火焰般的狮眼望着他们，折射出一股不屑的目光。

“闪电武器——死神之镰！！”

风雨辰没有任何犹豫的，右手中出现了一把漆黑的镰刀。

“加速模式！！”

瞬间风雨辰的身体消失掉了，接着出现在了火焰雄狮的头顶之上，巨大的死神之镰顿时斩击了下去。

“吼！！！”

火焰雄狮怒吼一声，身上的火焰更加壮大了起来，一层密实的火焰盾牌出现在它的后背。

“二重加速！”

就在火焰雄狮以为风雨辰的身体在背后时，他的身影瞬间出现在了火焰雄狮的面前，手中的巨大的镰刀顿时插过了火焰雄狮的额头之中，瞬间猛烈的一拉……

“噗！！！”

火焰雄狮的头颅被一分为二，一股鲜红的火焰之血落在了地面之上，将地面顿时蒸腾得干裂！

“叮，斩杀黄金中品魔法生物，获得绿色能量水晶一枚，请再接再厉！”

只是黄金生物么？

风雨辰皱眉，这个火焰雄狮的力量应该没有发展出来，被风雨辰瞬间解决掉了，太过自大的畜生啊，战斗可是仅仅在一瞬间就能够解决掉的呢。

这样，风雨辰大概判断出了自己的实力，应该是在暗金级别的，拼命的话，能够和水晶一较高下。

“好快的速度，刚刚都没有看清你的移动方法啊。”赤瞳斩杀掉一个涌上来的矮人说道。

“嗯，你们的夫君可没有那么弱的，走吧，想必此时艾斯德斯已经和巨龙大战起来了，她的实力应该很强。”风雨辰看着前方说道，仿佛刚刚斩杀那个火焰雄狮没有费丁点的力气一般，实力并非是靠气势和大小来分辨的。

“由我来开路吧！”

毒岛冴子说道，瞬间出现在了风雨辰的向前，莲步错开，鹰隼一般的双眼瞬间折射冷寂的波光，葱白的右手缓缓的搭在刀柄上面，轻轻的呼出一口气，闭上眼睛，顿时周围的一顿存在全部在她的精神世界展现了出来——

“断空……拔刀斩！！！”

一声轻脆的刀柄与刀鞘的撞击声，毒岛冴子已经完成了斩击，一瞬间之后，风雨辰等人发现眼前的树木还有那些矮人全部被腰斩成了两半的存在！！一直延伸到了十几米之外，一斩之威如此强悍……)

第七百零六章 黑岩地图炮

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

“夫君……”

风雨辰的受伤让众女都担心了起来。

“别顾及我，快点走……”

风雨辰咬着牙，将天童木更背在了身后，然后奔跑了起来。

“对不起，都是我……”天童木更咬着嘴唇说道，风雨辰的痛苦有多强烈，她的心便有多么痛，虽然他为了她受伤，她很高兴，但是他真得好傻，没有搞清清楚楚便冲了上去，明明很痛却不吱声，怕她们担心么？

风雨辰强颜微笑着说道：“说什么丧气的话，你们每一个都是我的宝贝，将你们带到这个世界上，我有义务带给你们幸福，好了，不要哭鼻子，小日向、缇娜和翠都很乖的呢……”

“夫君，是我的错，我来解决吧……”

艾斯德斯顿时咬着嘴唇说道，要不是她这么直冲进入了南极森林的内部，也不会发生这样的事情，现在还要连累大家，她虽然强大，但是有比她更加强大的存在啊。

“你给我闭嘴，回去乖乖跑搓板，你的体力和能量都耗尽，还怎么打？听话！”

风雨辰顿时皱眉说道，准备牺牲自己来拖延时间么，他还没有达到那种程度的地步，靠牺牲自己女人来获得逃跑的时间……

“可是现在怎么办？”艾斯德斯顿时叹气着问道。

“……”

众人顿时无言，现在很显然，很难逃脱了……

就在这时——

“我有一招。不过需要准备时间。三秒吧……”

楪祈停下脚步说道。

“！！！”

“好。我来争取时间，看来要力量全开了啊！”

风雨辰没有任何的犹豫，顿时点头停下了脚步，他相信楪祈，无条件的相信，他能够相信自己的女人，不用问为什么，就是没有理由的相信。

“那个……我也有个爆发的模式。只是需要交换灵魂和身体……”c.c.对风雨辰说道。

“……”

“好……”风雨辰点头，c.c.确实有一项技能是需要灵魂转换的……

“唔……”

c.c.抱着风雨辰顿时吻了起来，但是在这一瞬间启动了——

灵魂转换！！

也许是因为风雨辰和c.c.之间无条件的相信，瞬间，一股光芒将两个人包裹起来，接着风雨辰惊讶的发现他的灵魂现在寄宿在c.c.的身体上面，而c.c.则使用着风雨辰的身体……

“力量在涌出来……圣痕的力量在汹涌着……”

c.c.感受着风雨辰的身体，顿时兴奋的颤抖了起来，一瞬间强大的能量从风雨辰（此时是c.c.的灵魂在使用）的身上散发了出来……

一个个红铜色的巨大在的皮条瞬时凝聚了出来，顿时冲上了天空。将巨大的黑暗之龙束缚了起来，裹成了一个巨大的红铜色蛹……

“吼！！！！”

黑暗巨龙怒吼着。但是发现身上的铜皮极难挣脱掉……

“铜的攻击力虽然不如铁的强大，但是铜的延展性却是非常的好，这让它可以做各种弯曲折叠而且不易被挣脱，普通的力量别想挣开了……”c.c.顿时冷哼着说道。

这时一丝丝黑色的火焰开始在黑暗巨龙的体表汇聚着，想要将那些铜溶化掉……

但是……并没有那么简单……

“一般的铜熔点在，但是现在我的圣痕能量包裹下，它们拥有着瞬间再次凝固的能力，除非你的火焰能够达到铜的沸点，也就是2868k（2567c），但是显然你的火焰温度达不到这个程度吧？而且你身体体表所放射出来的火焰绝对是没有凝聚在口中的火焰能量强大的，因此，显然想要挣脱这个束缚，你需要更多的时间呢……

知道么？实力的强大不代表真正的强大，能够将强大的实力全部展现出来之后，才算是真正的强大呢……”

c.c.一副运筹帷幄的姿态说道，显然有信心将黑暗巨龙拖延住！

灵魂互换之后，c.c.直接从风雨辰的身体中获取圣痕之力，这等于能力开到了最顶级的形态，是的，最顶峰的形态，整个身体相当于圣痕的源泉，按照里面的设定，这种程度已经可以是可以触及上帝领域了，当然，只是这样形容而已，拥有了巨大的圣痕能量，超极限发挥什么的不是问题！

而这个时候，楪祈也已经准备完毕了……

“black★rock- on*crazy！！！”

楪祈的身体瞬间开始强烈的波动，能量强大得程度甚至将风雨辰等人从她的身边冲击了出去，楪祈闪烁着湛蓝火焰的左眼变成了紫色的火焰之眼，身体上面出现了一片片装甲，紧接着，一把约2.5米长的大剑出现在了她的手中……

但是楪祈可为是用这把剑来进行近身战斗的……

而是——

楪祈双手抓住了剑柄，剑尖对准了束缚在地面上黑暗巨龙的头颅，大量的能量从楪祈的身上涌出来汇聚到了剑尖上面，一股漆黑的光球在凝聚着，力量持续增强着，甚至整个空间都有着崩溃的趋势……

“能量还不够，大家借给我更多的能量！”

楪祈皱眉说道……

“我先来！”

艾斯德斯手搭在了楪祈的身上，她体内的所有力量全部涌进了楪祈的身体之中……

“我们也来……”

高雄、金刚、立华奏、雾岛、风雨辰（此时使用的是c.c.的身体）也纷纷将手掌按在了楪祈的身上，能量全部汇聚了过去！！

收到了大家的能量之后，楪祈顿时感觉强大的力量想要冲破自己的身体一般，但是她还是操纵着这丝力量进入了手中的大剑之上……

剑尖上漆黑的能量疯狂般的涌动着，一丝丝漆黑的闪电在上闪烁着，风雨辰等人都退避了开来，这股力量太过强大了……

“吼……”

仿佛感觉到危机降临一般，黑暗巨龙顿时将疯狂的挣扎了起来……

“我快要控制不住了……小祈……”

c.c.咬牙说道。

“可以松开了……”

楪祈的声音没有了往常的轻柔，显得异常的冰冷刺骨……

瞬间一股漆黑的光束无声的射击了出去，将已经挣脱束缚的黑暗巨龙从头到尾的全部穿透了！！！

而黑色的光束并没有因此而停止，漆黑的射线一直穿刺到了魔法森林的最深处，沿途的所有一切植物、魔兽全部被崩碎开来！！！(未完待续……)

第七百零九章 萝莉的世界

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

一个月的时间匆匆而过，整个世界已经发生了非同一般的变化。

本想等等着尝试唤醒异能者，但是人员的筛选目前还没有完成，距离下一个世界的开放还剩下了一分钟。

调整好心态，风雨辰坐在沙发上面准备进入下一个世界……

59秒……58秒……

30秒……29秒……

3秒……2秒……1秒……

“叮，开启第九世界……”

“轰！！”

就在这个时刻，一声爆炸顿时在耳边响起……

“姐姐，小黑会喷火了……”

——这是黑瞳的声音，在玩她的黑暗巨龙宠呢……

“叮，请注意，系统受异种能量震荡，空间扭曲，修复中，未知程序损坏，修复中……”：

“叮，请注意，编号007信息发生未预知性错误，基本修复正常，请正常体验世界……”

“……”

→＿→……、

风雨辰已经有一种不好的预感了，黑瞳酱，咱就不能安份点么？

都是问题萌物啊……捂脸……

“叮，进入进击的巨人世界，除血统外所有能力全部封印，但可通过在该世界获得任务提升自身实力……”

“……”

一瞬间，风雨辰感觉到了意识恍惚了起来，强烈的眩晕感传来……

渐渐地清醒之后，风雨辰发现自己站在一个角落里面。只是感觉其它的都好。就是胸部有点软软的感觉……

这是……

orz……%…………#…………黑瞳。你完了！！！

风雨辰无语地看着自己的身体，你妹的，居然变成了一个萝莉！！

不能忍，绝对不能忍，伟大的萝莉控居然在此刻变身萝莉职业，这特喵的世界要崩溃了么？

摸了摸胯间，风雨辰感觉空荡荡的，好不淡定啊……果然变成妹子了……

“系统。召唤系统，我要变回去……”风雨辰拿出自己的iphone5手机开启抱怨起来。

“叮，编号007发生未知错误，世界已经开启程序，无法进行中止，请正常游戏，在完成世界旅程之后，会变回原本的身体，一皆系统错误属于编号007玩家契约者干扰，系统一概不负责任。请正常游戏，当然。编号007可以选择自杀返回现世……”

“……”

otz……

风雨辰无语了，还能说什么吗？这特喵的完全是黑瞳那个家伙搞的，系统错误，错误你妹啊……

“我要抗议，系统你绝对是在整我，就算修复也不能够修复成妹子吧？”

“叮，请编号007注意措词，系统修正现在的身体是具有原因的，世界排除血统以外的能力，编号007所余下的能力为圣痕体血统，按照设定库中存储信息，正常情况下圣痕体血统属于女性所拥有血统，对于计算错误，请编号007进行谅解……”

“不公平，里面，青井和哉就是拥有圣痕体的男性，我不认同，你绝对在玩我……”

“叮，请编号007注意措词，圣痕体为系统记录女性血统，按照正常情况下，圣痕体只属于女性拥有，编号007和青井和哉为特殊，系统会进行修正，如果编号007可以放弃圣痕体血统，系统允许进行程序二次修复……”

“……”

威胁，绝对是在威胁！

风雨辰欲哭无泪，放弃圣痕体血统，怎么可能？这可是他花费50万软妹（元宝）币弄来的啊，放弃毛啊……

黑瞳，最终祸首来自于黑瞳的调戏，返回现世后，风雨辰发誓一定要将这个萝莉按在床上啪啪三天三夜！！！

认清现实吧，人生已经无法淡定的节奏，就当自己是个萝莉好了。

这个时候，风雨辰想到了桐人君，果然这个节奏和桐人君好相同啊……

…………

刀剑世界。

桐人正在和妹妹直叶约会，经过上次风雨辰等人无节操的推波助澜，现在桐人已经成功的变成了妹控，将妹子把到了手里，两人正式变成了情侣。

“阿嚏……”

桐人顿时打了一个喷嚏。

“怎么了哥哥？”直接关切的看着自己的哥哥，一副小女人的样子。

桐人摇摇头，温柔的抚摸着直叶的小脑袋说道：“没有关系，可能是雨辰那个家伙在说我坏话了，现在不知道雨辰和亚丝娜在做什么呢，真得怀念在里自由之翼军团的时光呢……”

“哼，才不要理他呢……一见面，那个家伙肯定会说——

桐人啊，以后你家的女孩子就和我家的男孩子结婚吧之类的，真是的……”直叶顿时嘟着小嘴说道，不过想到孩子，顿时娇羞的低下了小脑袋，和哥哥的孩子，好期待……

“呵呵……”

桐人顿时挠着头轻笑了起来，说道：“以雨辰团长的秉性肯定会这么说的呢，什么时候能够一起再次战斗就好了啊，其实他的性格还算不错的嘛……”

…………

变成萝莉的风雨辰发现自己现在的年龄大约为十一二岁，看来应该是无限玩家集体性的年龄削弱，应该是为了顺应这个世界的流程顺序，与巨人战斗时的三爷（三笠*阿克曼）应该是十五岁，训练兵的时间是三年，现在应该为十二岁，也就是说风雨辰他们的年龄也被设定在这个年龄了。

拥有血统的风雨辰，现在其实已经很强大了，圣痕体现在进化的阶段是20%，隐藏属性为力量+60，体力+100，速度+20，能量+250，力量已经在青铜下品的程度了，速度算上本体的应该有30米每秒，绝对是非常快的速度，体力有青铜上品的实力，然后圣痕体的治愈能力和高级技能也都在。

就目前来说，风雨辰只要熟练了应对巨人的方法就能够与巨人开始正常的战斗了。

不知道和三笠相比怎么样，三笠的爆发也是非常强悍的，如果能够和她比试的话应该很不错吧？

嘛，无所谓身体了，最重要的是体验这个世界，这个世界没有大量的萌妹子，只有着热血，对于一个热血男儿来说，这里是个不错的场地呢，虽然身是萝莉，但是谁能够阻止萝莉的狂暴呢？(未完待续……)

第七百一十章 暴走萝莉！

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

走在酷似欧洲中世纪的街道上面，风雨辰觉得自己已经想开了——

虽然变成萝莉让人有点不淡定，但是可以光明正大的进入女澡堂！！

可以光明正大的偷袭三笠和赫里斯塔！

人生要往比较开朗的方向想啊——

但是，风雨辰看着自己的小胸脯，这绝对有问题，在河边风雨辰照了一下自己的样子，结果……

好可爱……

黑色的长发，小巧的精灵耳，皎好的琼鼻，如同珍珠一般晶莹的肤色，粉红的小嘴，以及黑色水汪汪的眼睛……

orz，能不能别这么萌，风雨辰都不好意思了，虽然脸型和他的脸型有些相像，但是啊，这个节奏绝对好不淡定。

烦恼中的风雨辰无聊的在河边扔起小石头，隐隐的感觉有人在注视她——

“那个小女孩好可爱啊，谁家的？”

“不知道呢，好像不是这个镇子里面的人吧……”

“黑色的头发黑色的眼睛，很少见啊……”

“是的呢……”

“……”

风雨辰顿时皱眉站起来，冷冷的打量着周围的人，快速的迈着脚步走开了。

“……”

“生气的样子也好可爱啊……”

“……”

这个时候几个稍大一点的男孩渐渐地向风雨辰靠近，显然是有意要搭讪的。

毕竟在希干希娜区，转发黑眼的漂亮女孩可是很少见的。而且还么标致。正常来说的话。这样样貌的女孩应该都是那些贵族的千金小姐吧？没有想到竟然在这个地方遇到了这等标致的女孩子，真得让人惊讶啊。

风雨辰显然不明白有人会向自己靠近，毕竟，如果是女性向他靠近的话，他还有些感觉的……

漫无目地的风雨辰渐渐地走进了一个小巷子里面，转弯的时候他发现了那几个跟踪他的身影，毕竟是经历了八个世界的战斗，这点迹象还发现不了。真得是太说不过去了。

风雨辰假装没有发现这些人，渐渐地走向了巷子的深处，哼，正好肚子里面一股气，拿他们来出气好了！

进入了巷子中后，几个男孩大胆起来了，顿时将风雨辰围了起来。

“小妹妹，你哪里来的呢……”

“真可爱啊，怎么在这个地区呢，难道是从其它地区流浪过来的么？”

“陪我们玩玩吧。一会儿请你吃糖……”

“哈哈……”

“……”

四个男孩将风雨辰围了起来，显然的。如果有人看到的话，肯定以为这是在欺负人呢，毕竟一个弱弱的小女孩怎么可能是四个粗鄙的大男孩的对手。

但是这对于风雨辰来说可不是这样的，他的嘴角露出了一丝冷笑和讥讽……

就在风雨辰要出手的一瞬间……

“住手！！你们干什么，这么多人欺负一个女孩你们算是男子汉么？”

这个时候，一个穿着亚麻布料的衣服的短发男孩跑了过来，眼睛是碧绿一般的色彩……

“哟，我还当是谁呢，原来是艾伦你这个家伙啊……”

“来啊，来啊，哈哈，今天拳头又能够爽两下了呢……”

“英雄救美，艾伦，你也要选好对象哦……”

“哈哈……”

顿时围着风雨辰的几个男孩顿时放弃了风雨辰，转向了艾伦的方向，看来他们和跑过来的人应该认识啊。

风雨辰无奈了，英雄救美这个情节不应该是这样的吧，正常的情况应该是一个美女被猥琐，然后他雄霸之气侧漏，然后将美女救下来，只是这个时候，他变成了美女，还是软可爱的萝莉，这真得是无语啊……

好吧，救算被救，风雨辰也希望这个英雄是三笠，艾伦，算了吧，一个只知道拚命往前冲的家伙，额，不需要呢，估计一会儿就变成他救艾伦了吧？

“……”

“砰……砰……砰……”

果不其然，很快，艾伦就被四个高大的男孩打倒在了地面之上，但是艾伦死死的抓着一个男孩的脚，就是不放手……

“混蛋，你给我放手，放手啊……”

“打，打死它……”

“别打死了，他老爸可是……医师，真得打死了，我们回家肯定要完蛋的……”

“那么打残好了……”

“……”

风雨辰皱眉，看不下去了，虽然他不怎么在意，但是一个来救他的人被这样的殴打着，说实话，是不是有点太冷血了呢？

“你们住手！！”

风雨辰的声音显得异常的冰冷。

四个男孩顿时转过了脑袋，看着风雨辰……

“哟，小妹妹你生气了么？”

“没有关系，我们很快就来和你玩……”

“……”

“住手，你快跑……”艾伦仍然咬着牙，死死的抓着一个男孩的腿，不肯松开。

“特喵的，给我打！”被抓住的男孩顿时不耐烦了，招呼身边的伙伴继续对艾伦揍了起来……

“我都说过，让你们住手了！”

风雨辰冷漠的迈步，一个优雅的萝莉踢腿顿时将一个男孩鞭飞出去……

“砰！！”

被踢出去的男孩，身体瞬间与墙壁发生了猛烈的碰撞，一口鲜血从男孩的口中吐了出来，这还是风雨辰留手的样子。

也许因此这一击，三个殴打艾伦的男孩防止了动作，一个个呆滞的看着身后可爱的萝莉酱，暴走了？

“假的吧？刚刚”

“骗人的，一定是……”

“喂，肖恩，你不会为了讨好人家故意装得这么像吧？”

“……”

剩下的三个男孩顿时有些结巴了起来，怎么可能，一个小萝莉怎么能够拥有这么强大的力量？骗人的吧？一定是！

“你们一起上吧，不然没有机会了！”

风雨辰不屑的招招手说道……

（某只羊：请幻想这个可爱的表情，一个个萌萌哒的萝莉说出这样的话，你觉得凶恶么？）

“……”

三个男孩互相看了看，顿时喉咙鼓动了起来，纷纷咽了一口唾液，怎么办？

“既然你们不出手，那么我就动手了！”

风雨辰的身体瞬间消失在原地……

紧接着，他娇小的身体出现在了三个男孩的背后，一人一脚将他们踢飞了出去！！

“轰！轰！砰！”

伴随着三声肉体与墙壁的撞击声，顿时三个男孩无力的倒在墙角，一个个畏缩的看着风雨辰，再也不当他是个可爱的萝莉了，而是一只暴走萝莉！！(未完待续……)

第七百一十二章 三笠，一起洗澡吧（下）

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

【修正下709、711章节，开始设定年龄是10岁，我忽略了艾伦开荒两年时间，加上三年训练，是五年，训练出炉后艾伦是15岁，因此开始应该是10岁，算错了，特此提醒下】

和三笠一起洗澡，果然是萌萌哒的体验啊……

最棒的是，现在的三笠还是小萝莉一般的身材，没有让人吐槽无限的腹肌，这才是最棒的，风雨辰决定了，三笠最棒的萝莉时光，他全部包了！

（某只羊：抠鼻，你特喵的现在也是萝莉）

洗澡澡，搓泡泡，风雨辰兴奋的进入了三笠的闺房里面，木有办法，现在可没有什么水池之类的东西，有的只是大木桶而已……

关紧了房门之后，风雨辰转身愣住了，三笠酱已经脱掉衣服了，太棒了，木有腹肌，这个萝莉三笠果然好萌啊。

“你……也脱啊……”

三笠疑惑的看着风雨辰，并没有因为他的注意而脸红，大家都是少女，没有什么可害羞的。

“好的……”

风雨辰愣愣的点头，开始脱起了衣服，不过，很快，他就无语了……

脱掉衣服之后，风雨辰才明白，原来他比三笠更萌，这肌肤好滑好软，圣痕体的力量让他的肌肤显得异常得晶莹如玉，小小的白兔已经微微鼓了起来，小腿也非常好看啊……

“……”

这个世界最让人不能够忍的就是——

我的身体不可能这么萌！！！！

“雨辰，快点进来啊。外面冷的……不过你的肌肤好白啊……”三笠看着风雨辰羞涩的样子。觉得很可爱的一个女孩。而且黑色的头发与眼睛，让她有一股亲近的感觉。

“来了……”

风雨辰抱着手臂钻进了浴桶内，不过此刻的他却是没有时间感觉三笠的萝莉身材怎么怎么样了，他需要感慨的是自己的可爱身躯，尼玛，我的样子不可能这么萌！这不合理！

otz……

可是怎么看，都好可爱的样子，不想活了。干脆自杀回现世好了……

可恶的黑瞳，回去之后一定要狠狠的修理她，特喵的，这样可爱的人生还能够淡定不？

“怎么？伤心了么？也是，流浪了这么长的时间一定很累了，没有关系的，在这里安心呆着吧，叔叔、婶婶还有艾伦都很好的……”三笠将风雨辰抱在了怀里安抚了起来，两个小萝莉光滑的身体顿时紧紧贴在了一起。

风雨辰脸红的抓着三笠的身体，这么正大光明的接触还是头一次……

缓缓的手指触摸到了三笠的体下。那种感觉……

“别动，痒痒的……”

三笠伸手在风雨辰的头上敲了一下。然后开始清醒起来。

“哦……”

风雨辰忍耐着已经狂化（兽化）的内心，开始了搓自己的身体，只是——

好软，你妹的，变成萝莉还不算，还给一个这么萌萌哒的身体，无法直视了，人生啊，还特喵的怎么过？

“转过身体，我帮你挫背……”

三笠说道。

“嗯……”

风雨辰转过身体，享受着三笠的挫背服务，人生啊，真好，三笠这么光明正大的给咱挫背，真得太棒了……

风雨辰现在的心情很复杂，一方面是被这个世界的萝莉身好难过，一方面是现在的这种究极享受，真得是太棒了，三笠的第一次，他就不客气的拿下了，只是第一次共浴拿下了而已，想要更加更加棒的节奏还需要恢复男儿身啊……

“好了，帮我挫背吧……”三笠转过身体说道。

“哦……好的……”

风雨辰愣愣的转身，手指触摸在了三笠的背上……

三笠的身躯起初是颤抖了一下，不过瞬间就好了，不知道为什么，被风雨辰抚摸起来总感觉异样的刺激……希望是她的错觉吧，她只是觉得风雨辰可爱而已，想要当成自己的妹妹照顾一样，绝对没有格外的想法的……

果然萝莉就是萝莉啊，风雨辰感觉三笠的身体真是萌萌哒啊，为何后期练出了一身肌肉，唉，真得无法直视，当那个剧场版的三笠露出了强壮的腹肌时，所有进击的宅系吊丝纷纷瞎了克金眼，你妹的谏山创（进击漫画作者），知道那一夜有多少宅系同胞们黯然落泪了么？

本来又以为出了一个黑长直的女神，你妹的，结果是肌肉女，如何能够忍受？好多人因此抛弃了对三笠的直执转投到萌女神赫里斯塔的麾下，多少泪水是啪哒啪哒的落下……

这就好比——杨过将萌萌哒小龙女娶进门之后才发现她是个女汉子，估计杨过都会瞎了眼……当然这只是比喻……

只是现在的三笠还不晓得自己会变成未来的三爷……

现在，风雨辰做出了一个伟大的决定，帮助三笠消除腹肌的困扰，一定要改变悲剧的历史，对了，忘记来的时候查查如何消除女性身上的肌肉块了，不如问问紫月凌她们？还是算了吧，风雨辰已经想象到自己以萝莉的身板去见她们时会是一副怎样的情景了，绝对不能够让紫月凌他们知道自己的萝莉身板，不能直视啊……

“好了，别搓了，再搓就红了，要抹香皂了……”

三笠眯起眼睛，风雨辰擦背擦得不停了……

“哦……”

擦香皂，然后和三笠互相挫洗身体，终于两个人痛痛快快的洗干净了身体。

“雨辰，今天你和我一起睡，家里地方不够呢……”

三笠拍拍风雨辰的脑袋说道。

“没有问题！”

风雨辰没有任何犹豫的点头，他等的就是这句话，抱着萝莉版三笠睡觉，绝对棒棒哒，这比在现世买抱枕还要舒服啊，不过之前小日向、缇娜、翠三个小萝莉好像经常追他的被窝呢，只是小日向被延珠那货影响了，直接脱光光进去，然后第二天，风雨辰被众女鄙视一上午……

想起在漆黑的世界，被延珠这个家伙祸害的样子他就不心里火大，好几次和木更酱进入激情燃烧的时候时她就开始踢门了……

对了，延珠的原肠动物因子侵蚀率算算应该是快要到时间了吧？要回去帮助她恢复侵蚀率啊，风雨辰的血液可是有降低原肠因子侵蚀率的能力，怎么说和延珠也是朋友了吧，不能让她死掉啊，这一次世界之后回去一次吧，还有……看看圣天子……司马未织……(未完待续……)

第七百一十三章 萝莉的清晨物语

清晨，第一声蝉鸣声响起的时候，阳光随之穿透了雾霭射进了一家家的窗户内。?。。

三笠和住常一样睁开了双眼，但是今天有些不一样……

风雨辰正躺在她的身边，不过手指迷糊的不停地在她的身上胡乱抚摸着……

“真是的，睡觉也不安分……”三笠移开风雨辰的手指嘟囔着说道，不过并没有讨厌，感觉这样的和一个人亲密的躺在一起，莫名的会有种安心的感觉，这一刻，显然她将风雨辰认为了是自己的姐妹了。

两个同样无依无靠的女孩，两个过往相仿的女孩，在此刻相遇，三笠觉得也许这就是一种缘分，是的，也许这就是她们之间羁绊的开始。

就在这个时候……

突然…… “唔……不……”

三笠的脸蛋顿时浮起了红晕，这是？

轻轻的推风雨辰，但是三笠发觉真得很难以推开，风雨辰这一瞬间将她抱的死死的……

渐渐地……

风雨辰的小舌头伸进了三笠的小嘴里面。两个小舌头顿时追逐交缠在了一起……

三笠呆滞的望着还在沉睡中风雨辰，这究竟是在做什么啊，她们两个女孩这样子真得没有问题么？

三笠没有想更多的，只觉得风雨辰应该是做梦吃好吃东西吧？舔舔吸吸，仿佛很愉悦的样子。什么东西会这么好吃？糖果？还是奶酪？这些珍贵的东西在外围肯定是遇不到的呢。

没有多想的三笠，渐渐地接受了这种事情，反正只要风雨辰醒过来就什么都忘记了吧。没有关系，她们两个都是女孩。怕什么？

可是，可是……

渐渐地，三笠不由的吸起了风雨辰的口水，那种口水竟然有一种香甜的味道，像是吃到了甜甜的东西一般，虽然她没有吃过奶酪。但是她想这种味道应该就是奶酪的味道吧？ 如果风雨辰知道三笠的想法的话，肯定会说这是圣痕体的力量，圣痕体的力量是非常圣洁的一种力量。即使是风雨辰的口水也拥有着非同一般的能量，c.c.就能够通过与风雨辰亲吻来获得圣痕能量……

继续着，三笠感觉到了那股短短的感觉在自己的身体之中洋溢着，她的身体中仿佛拥有了一丝奇妙的力量一般，而且精神力越发的好了，一般情况来说，清晨时早起的人都非常困倦的，但是此时的三笠却感觉神清气爽倍棒……

“呼……”

可是就在三笠继续享受之中，风雨辰停止了，身体翻过去呼呼的睡了起来……

三笠看着风雨辰嘴角那晶莹的液体，顿时不由自主的贴上去，轻轻的舔了起来……

“……”

不过舔完风雨辰嘴边的口水之后，三笠顿时满脸羞红了！

怎么可以，她怎么可以这样！

如果风雨辰是迷糊着的话，她可是清醒的状态！

在这个状态下，三笠竟然有一种想要吻风雨辰的感觉，这……究竟是什么啊！！

三笠用力的抓着自己的头发，不能再这样下去了！不行，这样下去她会坏掉的！

“咕咚……”

可是三笠发现她的体内有一种**要靠近风雨辰，这种仿佛死死的粘住她的灵魂不肯放手……

三笠咬着嘴唇，从床上穿衣起来，然后摇晃风雨辰的身体，说道：“雨辰，起床了，快点，要吃饭了……”

“呜呜……天亮了么？”风雨辰迷糊的糅着眼睛说道，然后开始穿起衣服，只是习惯性摸了下胯部……

呜呜，特喵的，怎么还是萝莉啊，真想变回去啊，好吧，等待这个世界的历程结束了再说吧，返回现世后他要做的第一件事情就是将黑瞳按在身体下啪啪三天三夜！~！

→＿→

人生的前方是一半光明一半黑暗的，风雨辰现在迈入了黑暗之中，他现在是黑暗萝莉……

“真是的，好好穿戴衣服啊，这样可是会走光的……”

三笠帮风雨辰整理着衣服说道。

“啊咧……怎么是裙子？”

风雨辰无语的看着身上穿的裙子，特喵的，为什么不是裤子啊。

“很奇怪么？女孩们都是这样的啊……”

三笠疑惑的问道。

“额……没什么……”

风雨辰嘴角抽搐了起来，果然女孩是需要穿裙子的，人生怎么样才能够淡定啊？

好吧，只有在裙子里面穿一层安全裤了，像御坂美琴那样，对，果然美琴真得是太英明的想法了，穿上安全裤，就可以继续萌萌哒，想踢就踢！

不过显然这里是不会有安全裤的，那么只能……

同调生体着装！！

风雨辰瞬间使用了闪电着装，在裙子内构建了一首安全裤的防御罩，嗯，大小正好，可以了。

“好了，三笠，咱们出去吃饭吧……”

风雨辰穿上鞋子拉着三笠走了出去。

“哦，好的……”

三笠愣了一下，跟着走出了房间。

今天的早饭，风雨辰又帮起忙来了。

白吃白喝，风雨辰还是不情愿的样子，做饭总可以了吧？这样就不会受之有愧了呢，正是这样的，这样就没有关系了。

“艾伦、三笠、雨辰，一会儿你们三个去劈些柴回来，可以在外面玩一会儿，记得要在午饭时间回来……”卡尔菈微笑着说道，虽然新添了一个家庭成员，但是这个新加入的漂亮女孩很勒干的样子，做饭的手艺比她还要好呢。

“哦……”风雨辰三人点点头应了下来。)

第七百二十一章 突然来临的征召

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

赫里斯塔浑浑噩噩的回到了宿舍里面，还有三笠也是，刚刚经历的事情她们约好了不说的，是的，已经约定好了不说的。

三笠不知道她告白成功没有，但是至少已经说了出来，而风雨辰也没有拒绝，那便是答应了吧，可是半途杀出了一个赫里斯塔，为了不让她告诉大家她们之间的时间，赫里斯塔也被拉了进来。

躺在床上，风雨辰主动的靠近了赫里斯塔，虽然两个人亲密的动作很多了，但是吻还是第一次，与三笠那样有些刚强的女孩不一样，赫里斯塔显得更加的娇弱一些，更容易掌控。

风雨辰蒙着被子和赫里斯塔又吻在了一起。

赫里斯塔挣扎了两下便像小猫一样顺从了下来，她觉得这样应该没有什么吧？

只是女生之间的亲吻而已，赫里斯塔这样觉得而已……

本来赫里斯塔以为自己会困的，但是发现越是吻身体的体力越是悠长，状态越发的好，她甚至已经猜想可能风雨辰的身体确实不同，所以能够举起千斤的巨石，她的口水真得有治愈的力量啊，而且那种香甜的感觉像吃了蜜一样的甜。

“……”

渐渐地，风雨辰松开了赫里斯塔，然后小声的说道：“以后你就是我的了，每天晚上要坚持和我吻，这样你的身体素质就能够提升上来了，这是我、你、三笠我们三个人的秘密，不能够告诉其它人。知道么？”

“……”赫里斯塔脸红耳热的点头。

风雨辰抚摸着赫里斯塔的脸蛋。认真的说道：“以后我会保护你的。约定了……”

“哦……”赫里斯塔点头，摸不清现在的感觉是什么，风雨辰过去她曾经了解过，官方上有着记录，好像是某个大贵族的私生女，因为那个贵族的落魄，她的地位更加不堪，一直是流浪着的。这样的过去让赫里斯塔很在意，因为她的过去和风雨辰相当的相仿的，她也是贵族的私生女啊，为了逃避杀害才被迫当上训练兵的。

（某只羊：编号007身份设定为系统安排）

…………

因为那一夜，风雨辰、三笠、赫里斯塔三个人成为了一个团体，经常是在一起吃饭活动，三个女孩又因为出众的样貌和优异的成绩被所有训练兵津津乐道。

训练兵的时光对于风雨辰来说是美好的，但是很快他的这段悠闲时光被打破了。

今天的项目是格斗训练，在将前来挑战的莱纳还有艾伦两个人打趴下之后，风雨辰便教起了赫里斯塔格斗讨巧。作为散打冠军，他对于格斗可是非常擅长的。不同于修身养性的武术，虽然说散打也有些遵从武术的概念，但是更多的一些将人打倒在地面上的格斗技。

“都说了，莱纳，你非要试，那个家伙比三笠出手都重的……”艾伦无奈的从地面上爬了起来，胳膊都差点断了，这还是风雨辰不用力的结果。

莱纳羞赧的挠着头，围着袖子上面的香味，感觉这一摔也值了，刚刚和风雨辰格斗的时候，他便从她的身上闻到了那种薰衣草的味道，非常迷人，一个恍惚之间就已经败了啊。

“哒……哒……哒……”

就在这个时候，沉闷的声音传荡了过来，一个披着绿色披风的士兵飞驰了过来，披风的后面绣着调查兵团自由之翼的徽章。

“吉斯*萨提斯长官，这是我调查兵团埃尔文团长的征调令，请您过目……”

身披自由之翼的这名士兵顿时将一封信交给了吉斯。

吉斯皱眉，从这名士兵手中拿到了信后，然后查看了起来，接着叹了口气说道：“这么着急就开始征召了么？”

“抱歉，前线吃紧了，出现了一种新型巨人，他们在有目的的进攻着罗塞之墙的南端的托洛斯特区城门正遭受着日夜不停的攻击，不得不与巨人展开战斗，死伤惨重，所以……所以每一份力量都必须考虑到……”这名士兵咬着嘴唇说道。

“将这个希望寄托在一个十二三岁的孩子身上，真得是……看来真得是到了危机的时刻了啊，好吧，既然总帅也下命令了那么我也没有办法。”

吉斯无奈的摇摇头，转过脑袋，看向了风雨辰所在的方向，大声喊道：“风雨辰出列，马上整理行装，与调查兵团的这名士兵一同前往前线！！”

“！！！”

这个时候，顿时所有士兵停止了动作，怎么可能啊！才刚刚训练不到一年啊，她才不到十三岁吧？这样的年纪就要上战场和巨人战斗了？开玩笑吧？

“是！”

风雨辰没有任何犹豫，做了一个标准的军礼，虽然调/戏赫里斯塔和三笠的时光很美妙，但是杀杀巨人也是需要的，已经憋了三年了啊，要是再憋下去，暴力无处发泄他不知道自己会做出什么事情……

“那我要一起参军，我也基本掌握所有科目了……”三笠顿时说道。

“不行！”风雨辰拍拍三笠和赫里斯塔的肩膀说道：“我会回来的，你们要好好努力训练……”

接着风雨辰和艾伦、爱尔敏也告别了一下，之后，来到了吉斯的面前，敬礼说道：“报告教官，没有需要准备的行李，现在就可以出发！”

“……”

吉斯有些震动的说道：“你还真得是干脆啊，至少带上立体机动装置，马已经准备好了，不过……”

“不过什么？”风雨辰疑惑的问道。

“不过，你要是拒绝，我可以向上面申请一下，毕竟现在才训练了一年，就算是一个王牌也要等到真正强大的时机，杀鸡取卵可不好啊。”吉斯无奈的说道，以埃尔文的个性，是不会在这个时候调动风雨辰的，显然是前线出现了强力的对手，不得不做出这样的举动了，到底是什么对手呢？

风雨辰摇摇头，淡漠的说道：“也许真得到了那一刻或许连杀鸡取卵的机会都没有了，人类一直以来不是一直在后悔中前进么？不是因为糊涂，而是因为逼不得已！”(未完待续……)

第七百二十二章 萝莉兵出征

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰离开了第104期训练兵，成为了调查兵团的一员，开始参与巨人的讨伐任务。

吉斯看着还在发愣中的训练兵们，顿时大吼了起来：“都给我继续训练，你们是要向政府献出心脏的士兵，就算明天让你们踏上战场也不惊奇，今天有她踏上讨伐巨人的战场，明天可能就是你们！都给我拼命训练，想要活下去，就让自己强大起来！”

三笠和赫里斯塔看着那个奔驰向远方的身影，顿时有种想要跟过去的想法，但是她们想得是不现实的！

艾伦则更加期望着自己也能够踏上战场，但是他现在的能力还不够，要训练，拼命的训练，他要追上风雨辰的脚步，他也要去猎杀那些巨人。

尤弥尔则是希望风雨辰死掉最好，这样她就能够靠近赫里斯塔了。

莱纳则是担心着风雨辰，可别死了啊。

…………

离开训练营后，风雨辰他们便不停的赶路，骑马这个项目风雨辰还是学习过的，毕竟骑术也是要掌握在一项训练，要逃脱巨人或者追上巨人的话，必须借用战马才行，调查兵团的马可不是一般的马。

分配给调查兵团使用的马种，是经过品种改良的特殊军用马，体高有160cm左右（肩隆的最高点到地面的距离），体重有450-500kg。

这种马能适应粗食，即使长时间行动也不会抗议。个性很温驯。在面对巨人时也不会产生恐慌。时速最快可达75-80km/h，巡逻时速度也能达到35km/h左右。具有强韧的四肢，就算拖着马车也可以保持一定的速度（时速20km/h左右）。

值得一说的是，巨人对动物没有反应，因此马不会成为巨人直接下手的目标，可说是在平地上逃离巨人追赶的唯一有效方法。

“前辈，可以向我介绍下前线的情况么？”风雨辰一边指挥着马奔驰一边向身边的调查兵团士兵询问。

“嗯……”

这名调查兵团的士兵愣了一下，他所想象的事情没有发生。以正常的情况来说，风雨辰应该恐惧吧？是吧？毕竟是和巨人战斗啊，别说一个十二三岁的孩子，就是他，也是在刚上战场时吓尿了，面对巨人的第一次他没有战斗，而是逃跑……

当然即使逃跑也没有人责怪他，毕竟大家开始都一样。

“你不害怕么？”

“害怕？”

风雨辰摇摇头，说道：“害怕（*节操）这个词汇我早已经丢掉了，因为啊。我的过去已经经历太多了，巨人在我的眼中也许只是敌人而已。只不过这个敌人有些大而已。

“……”

这名调查兵团的士兵顿时无话可说，那种眼神，看着风雨辰那充满了杀机的眼神他甚至在害怕，也许只是一恍而过，但是他明白，这个少女体内拥有着非同寻常人的东西，或许那个十岁斩杀巨人的传说并不是假的。

“好，那么我就向你说明了，其实，这一次出现的不是超大型巨人，也不是铠之巨人，而是一种会说话的巨人，我们称他们为智慧巨人，拥有着与往常巨人完全不同的特征，他们会说话，会观察，会订制战术等等……

可以说与人类没有任何的差别，他们设计埋伏了我们，幸好被米凯兵长的鼻子识破了，不过也损失了大量的士兵，上一次外出讨伐，损失了三分之一的人手，可谓是损失惨重！

他们太聪明了……

我们退缩到了托洛斯特区之后，本来以为没有事情了，但是那些智慧巨人却开始指挥起那些普通巨人用巨木攻击城门，这种情况是以前从来没有出来的！！

城门也是有着耐久度的，于是为了避免托洛斯特区的陷落，我们不得不与之拚命厮杀，不瞒你说，甚至一部分的驻屯兵团士兵精锐也参与战斗，说实话，我们也不想征召你的，但是——

宪兵团那些混蛋，让他们一起上战场，他们却说要护卫什么国王，然后将你提了出来，要你踏上战场，如果还不行，只有让没有训练完的新兵上阵了……”

听着这名调查兵团士兵的话，风雨辰顿时明白了，看来是无限玩家所为啊，他们的目的就是吃人，可能之前那战死的25万还不够任务啊，25万人都不够，看来他们的目的是要毁灭整个人类啊，目前人类的数量大概在100万吧？

“我明白了，说到底，我是那些宪兵团拿出来的挡箭牌是吧？埃尔温团长不得不答应，即使我打不败巨人也必须要我上战场，因为有两个选项摆在他的面前：

一、我如果能够发挥作用，那么好说，有个强力的士兵也能够效率的斩杀巨人，毕竟斩杀巨人的工作不是人多了就有用的；

二、我如果不能够发挥作用，那么也好说，宪兵团便没有了拒绝了理由，他们必须也分派出精英参与战斗，毕竟是面临着人类生死存亡的时候啊，新的士兵没有训练出炉，而老兵损失惨重，只能从驻屯兵团和宪兵团中吸取精锐，何况宪兵团的家伙大部分是往期的一些精锐。

我说得没有错吧？”

风雨辰轻笑着说道，目光冷凛了一下，宪兵团么，怎么听起来和宪兵队有些狗屁相通的地方呢？切，怎么不叫皇协军？

这名调查兵团的士兵顿时惊讶的看着风雨辰，这番分析，他在团长那里听到过，没有想到这个小女孩现在也分析了出来，而且仅仅听了他的情报后就立即做出了判断，这是何等敏锐的政治嗅觉啊，真得让人震惊啊，光凭这一点，他就觉得这个小女孩不一般了。

“我说得没有错，不过我还是要替团长说声抱歉，我们并不想让你去牺牲的，只是没有办法……”调查兵团的士兵咬牙说道，为了达成目的，他们强迫一个小女孩踏上战场，真得不是人啊，只是他们别无选择！

“不用，我想说的是……我斩杀多少巨人可以将宪兵团长的头颅拿下，他不是让我送死么？很好，我会以斩杀他的头颅为目标而杀巨人的，杀100头巨人够不够？”风雨辰冷笑道。

“这个……”调查兵团士兵顿时被风雨辰凶戾的眼神吓到了……

“100头不够么？那么就500头吧！”风雨辰收起杀意微笑着说道……(未完待续……)

第七百二十四章 萝莉生死状

【感谢七罪破碎、夜宇天、有菜萝卜、白日梦少年、冥影源、毛会晖童鞋的打赏，感谢书友140324115734309、万众之神、无敌萌萌、雪域栖凤、月月ue、xuzih、拉芙拉？布迪威伊、godbeas、贝贝の猫童鞋的月票，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

到达了调查兵团之后，风雨辰受到了调查兵团团长埃尔文的接见。

埃尔文看到风雨辰那娇小的身体时，顿时有股罪恶的感觉，但是他却无法后悔，不，应该说没有后悔的权力。

“喂，喂，团长，不会真得让这个小可爱去战斗吧？真是的，宪兵团的那些家伙怎么会这样，惧怕和巨人战斗却让一个小妹妹来替他们上战场么？”一个戴着眼镜的女人皱眉看着风雨辰说道。

“韩吉，冷静一下，团长也是一样的心情……”

说话的是一个唇上和下巴留着胡须的男人，一脸沉默寡言的样子。

“没有办法的事情，是选择人类的未来，还是选择一个生命，在加入调查兵团的时候，我们不是已经估过决定了么？而且早已经将生死置之度外了，那些外面的士兵也是一样的，如果巨人进攻到墙内，损失的可不是一个生命那么简单了。”一个身高约一米六的男子冷酷的说道，身体靠在墙上，眼神淡漠的注视着风雨辰。

“……”

停顿了一会儿。为首的调查兵团团长顿时开口了——

“你好。风……雨辰是吧。嗯，现在可以请你踏上战场么？在这之前，你可以提一个条件，除了回去之外的所有条件，只要我能够做到，那么我发誓一定做到！”

风雨辰看着眼前这个调查兵团的第十三代团长，一头明亮的金发，眼神透露着坚定。相信无论从什么时候看都是一个冷静的人，但是他的眼神此时却在刻意的躲避着风雨辰眼角的余光。

“要求么？有的……”风雨辰平静的说道。

“是什么，你尽管说……”埃尔文期待着看着风雨辰，仿佛想要听到她的要求后他就能够安心了，也许吧……

“啪！”

风雨辰响亮的做了一个正规的军礼，然后冷漠的说道：“如果我成功了，那么我要杀掉多少巨人可以让宪兵团团长死去？”

“！！！”

听到了风雨辰的话，整个屋子里面的所有人震动了一下，那是一种什么气势，扑面而来的血腥味道。那是一种历经厮杀多年的老兵才能够拥有的杀气，一股一往无前的锋锐之意。

更让埃尔文等人震惊的是。风雨辰提的要求不是食物，不是财富，不是任何东西，而是要一个人死，宪兵团团长的死，这听起来实在是有些……震撼！

风雨辰接着平静的说道：“宪兵团团长相让我死，那么我让他死不行么？呵呵，我这个人可是睚眦必报的性格呢，如果我死掉了，我没有任何的怨言，但是如果我侥幸成功了，那么需要多少斩杀数能够换宪兵团团长的死？

100头巨人的话，那么我便杀100头巨人，500头巨人的话我就杀五百头！！

宪兵团团长的脑袋值多少个巨人的脑袋，请埃尔文团长明示！！”

“！！！”

此番话语更是让埃尔文等人震动了，眼前的这个瘦弱的小女孩并没有任何退缩的意思，她想必是渴望着杀戮而来，通过击杀巨人的功绩来换一个宪兵团团长的死，这种事情，真得是太让人震惊了，这番言语中所透露出来的凶戾气息让人感觉到了颤栗。

埃尔文踌躇了起来，让一个兵团团长死可不是说着玩的，但是如果真得斩杀的巨人数量达到一定数目时，也证明了风雨辰的价值比宪兵团团长要更加的高，这样的话，完全可以让他去死。

“这个，我需要请示下上面……”埃尔文说道。

“是么，那么什么时候这个条例允许通过了，那么我便上战场，其实很公平，如果我死了，那么你们可以继续进行调兵申请，如果我活着，那么证明了我的价值之后，一个只会说嘴皮子话的宪兵团团长死掉也很简单，人类现在需要的不是废物，证明自己存在价值更加高的人便会受到所有人的拥戴不是么？团长大人？”

风雨辰微笑着说道。

眼前这个小女孩可爱的微笑却让埃尔文等人不寒而栗，她的过去到底经历过什么，才能够做到现在这样的地步。

“好，既然这样，那么我立即向总帅书信……”埃尔文点头说道，确实，像风雨辰所说的，他没有任何的损失，风雨辰博弈的对象是宪兵团团长，很简单，想让他人去死，自己是否也做好了死亡的准备呢。

“哟，哟，不错的气势嘛，我欣赏你哦，希望你能够真正的活下来……”戴着眼镜的女人微笑着说道。

“……”

…………

三日后，终于一份生死状摆在了风雨辰的面前。

上面大概的意思是——

如果调查兵团士兵风雨辰能够斩杀300头巨人，人类方面总帅就亲自对宪兵团团长执行死刑，上面有人类方面总帅达里斯*萨克雷的印章，还有宪兵团团长奈尔*德克的手印。

只要风雨辰在上面按上手印之后，这份生死状就成立了，出乎意料的是，宪兵团团长很快就答应了，大概是认为风雨辰根本做不到吧？

埃尔文将生死状递给风雨辰说道：“这份生死状从现在开始就生效了，其实你有勇气提起这件事情，也算是胆气过人了，虽然现在整个宪兵团的成员都在嗤笑你，但是我选择相信你，千万不要死啊！”

风雨辰接过生死状，放进了自己的怀里，做了一个军礼，然后大军的说道：“士兵风雨辰，现在接受命令，出城与巨人战斗，生死自负！”

坚决的声音回荡着整个调查兵营。

风雨辰整装上阵，跃上了马背，来到了托洛斯特区的城门前，准备出城和巨人作战。

他是一个人，是的，一个人，生死状里面的要求是第一次上阵要只身一人斩杀巨人，以警告他对上级长官的不尊重之嫌！(未完待续……)

第七百二十六章 曙光萝莉

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰的战斗，让城墙上的所有士兵震撼了起来，当风雨辰斩杀了三米高的巨人之后，他们欢呼了，为他而雀跃着。

但是接下来的时间里，他们没有发出任何的声音，呆滞了，完全呆滞了。

随着第一个十五米巨人的倒下，在士兵们准备欣喜的时候，又一个十二米的巨人倒下，他们停止了欢呼，呆滞了起来，这还是萝莉么？

而接下来的时间里面，五个普通巨人和一个智慧巨人相继倒下，整个战斗连一分钟的时间也没有用到啊！

这……

士兵们不停的揉自己的眼睛，不敢相信的看着城墙下那个娇弱的小萝莉，就是她，在这一瞬间面临八个巨人的进攻，居然轻松取胜，这怎么可能？

尤其是，他们的眼睛竟然无法捕捉到风雨辰的身影，在那个智慧巨人逃跑的时候，他们只看到了智慧巨人的双腿断裂，并没有看到风雨辰的斩击，甚至不清楚她的身体是如何出现在那个地方的。

但是这一切是真实的，他们确确实实地看到了风雨辰对巨人的斩杀，这一切都是真实的。

“……”

“哦！！！”

在沉寂了几分钟之后，终于有士兵反应了过来，欢呼了起来，一个个如同打了鸡血一般的振奋着，激昂着。

越是在人类生死存亡之际，人类越是希望有英雄出现，现在。风雨辰成为了这个英雄！

此刻。天空中的骄阳洒在了风雨辰那姣好的身躯之上。兴许是圣痕体的缘故，他的身躯散发出一股神圣耀眼的光芒，在阳光的衬托之下，风雨辰双手执剑而立，黑色靓丽的长发随风起舞，白色的战马来到了风雨辰的身边亲昵的趴在他的面前。

这一幅姣好的情景展现在了所有人的眼中。

此刻的风雨辰在所有的人类眼中恍如光芒女神一般，强大的力量，神圣的光辉让他的身影深深的刻印在了所有人的心中。

“曙光女神！”

一个女性调查兵团的成员顿时握着双手呢喃地说道。此刻风雨辰在她的眼中就是带给人类曙光的女武神。

“……”

“曙光女神！”

“曙光女神！”

“曙光女神！”

“……”

紧接着，所有人类士兵不由得高呼起这个名称，一个、两个、三个……渐渐地，感染到了所有人。

皮克西斯从怀里拿出了一瓶洒，顿时喝了起来，然后擦着嘴唇说道：“曙光女神么？这个名字还不错，呵呵，看来传言也不一定是假的，十岁斩杀了巨人，现在有这种力量也是理所当然的事情了。现在调查兵团算是注入了一剂强心剂，至少目前的困境能够稍稍解除一点了。”

“刚刚她那个一瞬间消失的能力。你看清了么？”埃尔文看着身边的利威尔问道。

“没有，估计是一种力量和速度瞬间爆发的能力吧，如果照推测来说，她拥有举起千斤巨石的能力，那么也就是说，她的力量很大，推测身体速度很一样非常好，如果爆发潜能的话，瞬间达到肉眼看不到的速度，也不是不可能，只是……”利威尔分析着说道。

“只是……这还是普通的人类么？是吧？想必很多人都是这种想法，不过这不是我们考虑的事情，我们要考虑的是拉下来怎么打，想必你们已经看出来了吧，智慧巨人的要害不在后颈，而是在心脏，这可是重要的情报啊。”埃尔文抚摸着下巴说道。

“嗯，在心脏的话，单兵作战会增加难度，但是对于固定炮来说确是容易了，所以那些智慧型巨人才不靠近城墙只是在后面指挥啊，要是被打到心脏就真得完了呢。”韩吉点头说道。

“巨人没有继续进攻，那么让风雨辰回来吧，死了一个智慧巨人之后他们大概不会急于进攻了，智慧巨人的数量相当的少，看来是首领一类的存在。”埃尔文说道，向皮克西斯点点头，打开城门，放风雨辰进城。

调查兵团的增援已经到了，就是风雨辰，她一个人就能够相当于一个旅团了，有这个强力的攻击手在，接下来会顺利一些了，但是仅仅也只是一些而已。

智慧巨人的进攻不会停止，人类的防御阵线就永远不会停止工作。

“开城门……”

“轰……”

城门渐渐打开。

风雨辰骑上战马，转身奔驰了进去，第一场战斗目前来说打得还不错。

回到了托洛斯特区之后，士兵们一个个崇拜的看着他，让她有些不好意思了，被一众人围观真特喵的不淡定啊。

几个十多岁的女性士兵纷纷聚集到了他的身边，开始了各种问候，就了解，风雨辰知道她们是第103期的训练兵，上战场也是不到一年的时间，是在战场之上幸存下来的人。

之后，风雨辰捕捉到了一个身影，冰蝶，应该是……

冰蝶也将目光投递了过来，显然眼睛里面包含着疑惑的样子。

“她叫什么名字啊？”风雨辰指着冰蝶向周围的女孩们问道。

“哦……你是说冰蝶啊，103期的第一，只是刚上战场时，她所在的班好像只剩下她一个人了，就是在智慧巨人的埋伏那次，回来后她就一真这样不肯说话了，听说好像是她的冲动让小队中的人全部被消灭了，不过也是拜托她的小队帮忙争取了时间，才让整个队伍逃脱掉的，那个时候确实是有人要站出来牺牲的。”一个女孩说道。

“哦，是么？”

风雨辰点点头，可算让他又碰到了，只是现在萝莉身板没有办法做那种事情了，哎，特喵的，都怪黑瞳那个家伙，让黑暗巨龙吐什么火焰啊？

大概能够猜想得出，等风雨辰回到现世后，肯定会发现他的居住区变成了一块火葬场，没事乱喷什么火焰啊，还是黑色的火，温度貌似很高啊。

“风雨辰……埃尔文团长召见……”

这个时候，一名传讯兵跑了过来说道，语气显得有些尊敬，显然刚刚的战斗，现在已经不将风雨辰当成一个单纯的小萝莉看了。(未完待续……)

第七百三十章 死神少女（上）

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

第二天，风雨辰醒来的时候，发现他是趴在桌子上面睡着的，昨天晚上工作了貌似很久呢。.。

“队长，您醒了啊，饭好了，吃饭吧……”里柯这个时候从外面端着一碗粥和一盘菜走了进来。

“哦，你给我盖的毛毯啊，谢谢了……”

风雨辰看着身上披着的毛毯说道。

“嗯，这是我作为书记官的本分，您的生活起居由我来负责的。”里柯看着风雨辰仍然迷糊的样子，怎么看现在都像个普通的小女孩啊，没有想到，竟然会在前天战场上面表现得那样英勇，也许这也是一种天赋吧。

“那么就麻烦你了……你吃了么？一起吃吧。”

风雨辰看着眼前的这个眼镜娘，有点萌哦，银色的短发，娇小的身材，看起来有些严肃的样子，算是一个不错的家伙哦。

“我吃过了……队长还是快吃完，今天，好像有任务执行的，智慧巨人组织起进攻了。”里柯摇摇头说道。

“哦……是么……”

风雨辰点头，开始吃了起来，又要战斗了啊。…………

吃完了早饭，风雨辰来到了城墙之上。

“你来了，今天的情况稍稍有些麻烦了，对面的智慧巨人好像又召集了一些普通巨人，而且有奇行种……”埃尔文看着风雨辰说道。

“那么，我从后方进行突袭吧，团长你们在前面吸引注意力好了。”风雨辰抿嘴，眼神瞬间冷凛了下来。杀戮才刚刚开始，释放黑暗的时候到了呢。

“嗯，只能如此了，经过你昨天的战斗后，有两个智慧巨人逃跑掉了，还剩下两个智慧巨人，一个雄性一个雌性。不过那个雄性的智慧巨人韩吉已经将资料交给你了，你大概应该了解了，它能够使身上的衣服硬化，一般的刀刃很难划开它的身体，这个家伙已经吃掉我们调查兵团三十多人了。”埃尔文凝重的说道。

硬化皮肤。

应该和原著中阿妮的能力一样啊，看来巨人玩家也是会进化的。估计他们进化的方式大概是捕食普通人类和调查兵团的成员吧？

风雨辰思索着说道：“团长，有件事情拜托你……”“什么？”埃尔文问道。

“将我的立体机动装置的刀片全部换成瓦斯气筒，我有自己的兵器对付智慧巨人。”

风雨辰将背后漆黑的死神之镰拿出来说道。

这是他刚刚凝结出来的闪电武器——死神之镰，圣痕体的专用武器，为了掩人耳目，他提前凝结了出来。毕竟凭空凝造武器的话可是会让人惊讶的，这可不是什么魔法世界。

“……”

埃尔文早就看到了风雨辰身后背着的巨大镰刀了，没有想到她是用这个作武器的，不过怎么看她都不是随便作为的，暂时相信她吧。

“普通的刀刃需要不停的更换。而且斩击的强度不够厉害。所以换成了我现在的武器，我需要的是携带更多的瓦斯气管，这样能够使用的时间就增加了。”风雨辰简单的解释了一下后。将身上的立体机动装置卸了下来。

“好，既然你要求了。我马上让人为你特别改装一下……”埃尔文点头说道。

…………

拿到了特别改装的立体机动装置之后，风雨辰带着他的小队与埃尔文一同踏上了战场，什么时候将托洛斯特区的巨人消灭了，才算是解除了危机，不然的话，智慧巨人会不断的组织着普通巨人进行攻城的。

出了城门之后，风雨辰和埃尔文分开了，绕向后方对知道巨人进行攻击。

“到达了地点之后，我会首先解决那个比较弱的女性智慧巨人，里柯、白魂、冰蝶、海璐你们四个吸引男性智慧巨人的攻击，然后等待我的支援，小心奇行种，守护智慧巨人的是奇行种。”

风雨辰说道。

“是……队长……”

所有人纷纷点头。

特别行动小队在渐渐地迥着后方靠近，与智慧巨人的距离在接近中，目前约为二百米左右，前方的大量普通巨人被埃尔文的部队牵制着。

“队长，有奇行种靠近，要回避么？”里柯推了下眼镜说道。

“不用，我来开道，你们放心前进，相信我！”

风雨辰右手将背后巨大的死神镰刀抓在了手中，冷眼注视着眼前的这个快速奔驰中的奇行种。

所谓的奇行种，和一般的巨人不同，会采取特别行动的巨人，它们，有的以全身冲撞或飞扑来捕食人类的巨人，也有的无视眼前的人类，选择距离比较远的多数人群为优先捕食对象的巨人。

而风雨辰所认为的奇行种应该是智力要比普通巨人高一些，捕食人类的方法要特殊一结，更加具有行动的目的性。

比如眼前的这个奇行种，它奔跑的方式就和普通巨人不相同，是蹲下身体，然后跳跃式的前进，对着风雨辰他们攻击过来的时候，它也是采取了跳跃攻击的办法，而不是普通巨人的用手抓……

跳跃起来的巨人要击杀的话，难度有些大，但是，这对风雨辰来说，只不会是个会跳的“白菜”而已，照样切！

“簌！”

发射装置射击出了固定轴，瞬间抓在了这个跳跃的巨人的人肩膀上面，接着高压瓦斯喷射，卷动固定轴，风雨辰瞬间将立于了这个奇行种的肩膀之上，但是这个奇行种没有攻击风雨辰，而是继续向白魂他们跳跃过去，如果真得扑过去的话，可是会造成严重的后果的……

“噗……”

双手快速的两下挥舞，死神镰刀将奇行种后颈肉斩掉了下来，镰刀这种开口，攻击的角度和方式是很诡异的，即使风雨辰没有在巨人的身后，也能够切掉它们的后颈肉，而且风雨辰手中的死神镰刀有一丈之长，斩击的范围可是很广的。

击杀了这个奇行种之后，风雨辰再次喷射固定爪，射中了一个十五米高的普通巨人，瓦斯喷出，瞬间来到这个十五米巨人的面前，死神之镰快速挥舞，再度击杀！)

第七百三十四章 眼镜娘的禁忌森林

【感谢冥影源、夜宇天、星辰陵、有菜萝卜、七罪破碎、白日梦少年童鞋的打赏，感谢暴力宸╮(╯▽╰)╭、微风ン、、飘、纵火燎原、千幻本桜、流年成殇love、僞祢￠變懐、贝贝の猫、157747860童鞋的月票，还差3张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

距离那天的大战已经过去五天了，而整个人类区域都知道了托洛斯特区外的战斗。

人类首次真正意义上面对面的战胜了巨人，用三十名人类士兵的阵亡换来了将近百名的巨人斩杀数，虽然负伤的好几百个，但是这一次人类历史上首次面临大批巨人的进攻，面对面的取得了胜利。

也因为这次的战斗使得托洛斯特区的威胁暂时消除掉了。

风雨辰的名字也传遍了整个人类的区域，延续着她在十岁就斩杀巨人的奇迹，在这个时候她继续带来了奇迹。

那一句“捐躯赴国难，视死忽如归”的勇气让许多人受到了鼓舞。

巨人方面在损失了三个智慧巨人之后，停止了继续对人类城市的进攻，但是这并不表明它们不会再来了，下一次战斗肯定会更加激烈，但是所有士兵都已经拥有勇气直面巨人了。在绝望的时刻，英雄的出现，会让这个时代充满了英雄的光芒，在这光辉笼罩下，人类拥有真正的勇气前进。

调查兵团临时参谋部。

“团长，我觉得智慧巨人所攻击的地方可能会转变。按照我们正常的思路来说。巨人是从南部开始进攻的。但是要考虑智慧巨人的存在，它们有可能会指挥巨人从其它的方向进攻。”风雨辰指着地图上的其它区域说道。

“嗯，确实是，那就皮克西斯司令多多关注下吧，这段时间我们暂时也无法出城调查了，士兵们需要休养一段时间，你手臂上面的伤也需要一段时间恢复，虽然说你的体能很好。但是还是要慎重下……你可以暂回训练兵团休养，并且希望你能够暂时充当下辅助教官，教授训练兵团士兵智慧巨人的一些相关知识，毕竟你是近距离与智慧巨人接触的人，以后可能会时常面临与智慧巨人的战斗，所以必须做好准备。”

埃尔文看着风雨辰说道，虽然她的恢复速度太让人惊讶，仅仅几天的时间就已经恢复过来了，但是还是需要慎重一些。“我回训练兵团没有关系么？前线万一再战斗的话……”风雨辰不禁疑惑着说道。

“不要小看我们……”利威尔冷哼了一声说道。

“好吧，那我就接受命令。回去休养一段时间，然后将智慧巨人的知识教授给训练兵。”

风雨辰点点头。离开了临时参谋室。

…………

最后风雨辰在里柯这名书记官的陪同下向训练兵团赶去，白魂、冰蝶、秦海璐三人仍然留在调查兵团接受调度。

“队长，这次您就好好休息吧，我会负责照顾您的生活起居的。”里柯认真的看着风雨辰说道，自从那天被风雨辰救了一命后，她对于风雨辰的感情仿佛超越了一般的上下级，对于风雨辰的起居照顾得是无微不至。

“麻烦，你为什么要跟过来啊……”风雨辰无奈的说道。

“我要好好照顾队长您的生活，这也是书记官的职务。”里柯认真的说道。

“所以麻烦啊……”风雨辰拌嘴说道。

“……”

里柯无奈的摇摇头，这个队长的脾气她多多少少算是了解一些了。

“马上到训练营了，要休息下么，队长？”

“休息下吧，最好在晚上回去，这样就不会受到围观了。”风雨辰点头，拉了下缰绳，让马匹停了下来。

“……”

吃完干粮，风雨辰和里柯在树林间休息起来，今天的太阳有些强烈，在这林间休息的时候就有些惬意了。

“队长，您为什么不害怕那些巨人呢？”里柯看着惬意休息中的风雨辰问道。

“为什么吗？感觉没有什么好害怕的，不就是个头大了一点而已么？巨人，这样的巨人还真不怎么好怕的……”风雨辰无所谓的说道，巨人在他的眼里面只是个笑话而已，那些西方传说中的泰坦之类的巨人才算是真正的巨人吧？不少字

切掉后颈肉就会死掉，真得是简单得很啊，当然，如果风雨辰没有那么些经历的话也不会这样胆大的，怎么说也经历了好几个世界了，如果害怕的话他可能早就死掉了。

“个头大么？可是这对一般人来说确实太让人畏惧了。”里柯还是不明白。

风雨辰的嘴角抿了起来，想逗下身边这个眼镜娘，顿时神秘的说道：“想知道真正的原因么？”

“真正的原因？”里柯顿时疑惑的看着风雨辰。

“人在踏向未知领域前总是恐惧的，但是真正的抛掉一切杂念接受时会觉得这也没有什么，想体验下这种感觉么？我可以告诉你哦……”风雨辰手指轻抚着里柯的脸蛋说道。

“我……”里柯点点头，显然被调起了兴趣，想知道为什么风雨辰能够这样的无所畏惧的面对巨人。

风雨辰顿时吻上了里柯的小嘴，这个眼镜娘他早就觉得很可口了。

“唔……”里柯瞬间睁大了眼睛，怎么可以这样啊，这样是不行的，女性和女性之间做这种事情，怎么可能被允许啊。

风雨辰可不给里柯这个反抗的机会，小手瞬间按在了她柔软的胸部上面，软软揉动了起来，另一只渐渐地滑入了她的衣服内，与她的肌肤接触了起来。

眼镜娘娇羞起来的样子很好看啊，这让风雨辰的兴趣更加强烈了起来，手指解开了她的衣服，然后咬向了那粉嫩的小白兔。

“啊……嘤……”

里柯脸上尽显绯红的样子挣扎着想要摆脱风雨辰的束缚，但是全身却没有了力气，胸口仿佛充斥了一团火焰一向，她的身体很敏感的。

“队长，不行的……这样不行的……”里柯顿时咬着嘴唇请求风雨辰放过她。

“不是说过了么，人类在踏向未知领域时，总是畏惧着，但是真正的享受这种感觉时，却是觉得别有一番的美好，来吧，让我言传身教你，禁忌的味道吧……”

风雨辰捏着里柯柔软的小白兔，再次吻住了她的小嘴，舌头缓缓的滑了进去……

第七百三十四章??眼镜娘的禁忌森林。

第七百三十四章??眼镜娘的禁忌森林。，

第七百三十六章 萝莉的纯爱物语

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

回到了宿舍之后，风雨辰受到了女生们热情的欢迎。

“恭喜晋升分队长啊，有史以来最年轻的调查兵团分队长吧……”赫里斯塔第一个夸奖起来，对于这个和自己背景经历相同的女孩，她觉得是个姐妹般的存在呢。

“我会努力训练的，到时候我会加入你的分队。”三笠很直接的说道，没有风雨辰在的日子，她真得感觉有些空荡的样子，已经习惯她甜美的味道了。

“分队长的伙食是不是很好呢，嘿嘿……嘿嘿……”莎夏这个土豆女嘴角流着口水说道，对于吃上面她是最无抵抗力的。

“……”

接着一个个女孩上来问候着，让风雨辰感觉这里仿佛真得是个家一般的样子。

不过，阿妮和尤弥尔两个人却是一脸淡漠的样子，仿佛对于风雨辰的事情一点的也不怎么关心。

“好了，各位，努力修炼吧，也许等你们毕业的时候就是我的兵了，最近战事吃紧，可能宪兵团不会再招收更多的成员了，大家应该是在驻屯兵团或者和调查兵团中工作。”风雨辰说道。

“我要进入调查兵团……”三笠第一个说道，她要和风雨辰在一起。

“我也是……”赫里斯塔点点头说道。

“我们也一样呢……”

其它的女孩也纷纷点头说道。

“阿妮，你进哪个兵团呢？”

顿时有一个女孩向着阿妮问道。

“我要进宪兵团，不管怎么说。宪兵团不可能会不招收成员的。而且这里的人不大都梦想着加入宪兵团么？如果没有了这个条件。可能根本招收不上来士兵吧？”阿妮平静的说道。

确实，正是因为有着宪兵团的诱惑，所以大多数人才在这里奋斗着的，他们练习对抗巨人的能力，不是为了与巨人战斗，而是为了远离巨人。

风雨辰看着阿妮，冷哼着说道：“你真得以为是这样么？呵呵，我和宪兵团团长的赌约也许你们明白吧？毕竟应该都听说过了。现在我的巨人斩杀数是57头，距离300头虽然还差着一些，但是在你们毕业前，宪兵团长的人头会落地，到时候我会申请总帅关于训练兵团和宪兵团的新规定，这个世界需要的是有勇气与巨人战斗的士兵，而不是享受安乐的家伙。”

阿妮同样冷哼着说道：“你一个人能够左右一个国家一个时代么？你所说的只是妄想罢了，你是强大，但是不代表所有人和你一样强大，人都会懂得珍惜自己的生命的。你没有权力让人去送死。”

“阿妮，这样说可不行的……”一个女生顿时拉了下阿妮的手。显然，继续发展下去，两个人可能会吵架的。

“哦，我知道，切，调查兵团分队长，我是招惹不起……”阿妮的语气明显的讽刺。

“人类是很弱小，但是正是因为明白弱小，才懂得真正的强大，阿妮，你总有一天会明白的，人类这种生物正是因为着怯懦，所以在他们鼓起勇气时，才会是真正的可怕。”

风雨辰摇摇头，没有想和阿妮计较更多，她也没有心思去揭穿阿妮的巨人身份，因为，这个时候，人类的敌人已经并非仅仅是阿妮这些巨人化的人类了，而是智慧巨人，如果风雨辰没有猜错的话，可能一件不好的事情已经发生了……

…………

躺在床上，风雨辰不由自主的将身边的赫里斯塔抱在了怀里，他明白她并没有睡着的。

漆黑之中，两个小萝莉互相注视着对方。

风雨辰张开小嘴，对着赫里斯塔拥吻了上去，赫里斯塔并没有任何的反抗，只是娇羞的看着风雨辰，虽然知道女生和女生之间是不可能的，但是赫里斯塔喜欢和风雨辰在一起，她的身上散发着一股诱惑的味道，让她很迷恋。

相同的背景，同样是作为贵族私生女的存在，让赫里斯塔难得的找到了归属感，并且风雨辰的强大让她有种被保护的感觉，或许她已经不介绍两个人是同性的关系的，只是想要一个温暖的怀抱，想要一个能够亲密的人而已。

当然，风雨辰的背景设定只是暂时属于这个世界而已，出了这个世界这个背景设定不存在了，但是在这个世界就是真实的。

“赫里斯塔，我们结婚吧，再加上三笠……”风雨辰小手抚慰着赫里斯塔的小白兔说道。

“又是开玩笑，虽然人家不在意现在这种亲密的事情，但是我们要是结婚的话，肯定不会被承认的，因为我们都是女性啊……”赫里斯塔白了风雨辰一眼说道，虽然她也有着想要和风雨辰永远在一起的想法，但是这个世界可没有女性之间的婚姻之类的，那是超禁忌的存在。

“不，我们不需要其它人的认可，重要的是我们彼此的认可，只要互相认为对方是重要的存在就好，赫里斯塔，和我在一起吧，永远，难道你想要某一天和我分离么？”风雨辰的手指渐渐的下滑，抚在了赫里斯塔私密的地带，挑拨着她的柔软。

“我……也不想分开啊，只是……”赫里斯塔夹紧了双腿，风雨辰作怪的小手让她感觉异样的刺激，有种要昏厥过去的感觉。

“那么就在一起吧，这个世界，未来是什么样我们无法预知，如果现在不珍惜这样难得的时光的话，以后就没有办法珍惜了，我想要你，赫里斯塔。”风雨辰吻上了赫里斯塔的小嘴，身体压了上去……

“嗯……”

赫里斯塔不敢声张，毕竟是在宿舍里面的，声音大了会让大家发现她们两个偷情的，那样就真得完了啊，所以只能通过吻来释放心中的那缕情愫。

如同小猫一般的赫里斯塔顿时让风雨辰激动了起来……

可是，正进行最后关键的一步，风雨辰发现，特喵的，好坑爹，居然是萝莉身，你妹的，想上都不行啊……

史上最坑爹的事情是什么？有萝莉，居然上不了，萝莉和萝莉，果然只能是纯爱了啊……

所以风雨辰才要立下消灭所有巨人的目标，这样就能够返回现实，萌萌哒将赫里斯塔和三笠推倒了……(未完待续……)

第七百四十四章 职业操守是很重要的！

【今天第六更送上，求推荐票、订阅、月票】

三笠成功刻印了圣痕的力量，而且是刻印了两个圣痕，独有的剑气力量也让风雨辰惊讶了一把。

更加重要的是，风雨辰的力量验证通过了，是的，通过了，圣痕的力量确实是能够实现潘多拉创造的，三笠正好印证了这一点。

不过，有一点也是特殊的。

和里面的手术植入圣痕不同，风雨辰采取的办法是灵魂植入圣痕，在完成了圣痕的移植之后，风雨辰感觉和三笠之间仿佛有了默契一般，简单来说，就是能够进行灵魂的交流。

对于三笠来说，靠近风雨辰的时候，她的力量发挥得越是完美，和风雨辰距离了远之后，仿佛圣痕的力量就减弱了一般。

灵魂圣痕的移植，让风雨辰的圣痕体和三笠身上的圣痕结晶有了一种灵魂磁场的存在，距离越近，这种磁场的威力越是强大，而距离越远，这种磁场的力量越是削弱的厉害。

不光如此，因此灵魂共振的原因，三笠的灵魂中刻印了风雨辰的标记，即使她不去想，一股莫名的感觉也让她去靠近风雨辰，就像那是她的归宿一般。

“看来队长的想法确实可行，先不论这种力量的来源，单单这种‘潘多拉’的创造就能够使得目前的战斗情况得到改变，拥有了潘多拉的力量和立体机动装置后，巨人根本不足为惧了。”里柯内心激动的说道，这种潘多拉计划如果能够正常的实施的话。那么人类反击的时候就到来了。

“潘多拉的力量不仅仅是刚才我展示的那些。现在我感觉力量和体力以及敏捷力都提升了很多。一次飞跃性的成长！”三笠握着小手说道。

“那么队长接下来准备怎么办？将这件事情公告出去么？”里柯问道。

“嗯，必须要公告出去才行，不过要先取得上面总帅的认可才好，建立一个专门培养女性潘多拉的学院，从优秀的女性士兵中进行抽取，潘多拉并不是谁都能够拥有的力量，必须有着一定的基础才可以，三笠第一次就能够承认两颗圣痕结晶已经非常不错了。”风雨辰点头说道。

“队长的意思……难道圣痕还能够再次移植？”里柯瞬间把握住了风雨辰口中的重要信息。

“是的。在适应了初次的圣痕之后，可以再次进行刻印，圣痕越多，所拥有的实力越强，不过移植圣痕的时间需要看个人情况而定，承受过多的圣痕只会使得身体崩坏。”风雨辰说道。

“这样啊……大概是为了让身体的组织和圣痕的力量达到同调和适应吧，随着时间的延续，身体的组织会渐渐知识更多圣痕的力量，等待适应到了相对的程度之后，便能够适应更多的圣痕能量了。”里柯恍然说道。

“嗯。差不多就是这个道理了，好了。下一个赫里斯塔，你来尝试下。”风雨辰对赫里斯塔说道。

“我……”赫里斯塔顿时脸红的说道，像刚刚三笠和风雨辰那样的状态么？好羞涩啊。

风雨辰看着赫里斯塔要眩晕掉的样子，顿时对三笠和里柯说道：“你们守在外面好了，这样赫里斯塔能够放得开些，毕竟三笠也是在最后才成功的，必须两个人的心灵与灵魂完成同调才能够进行圣痕的植入。”

“那你们快点……”三笠明显不愿意自己的妹妹和赫里斯塔进行和她一样的事情，不过为了完成潘多拉，必须要进行两个人亲密的接触才可以，这也是没有办法的事情。

里柯也拉着三笠走了出去，关上了密室的大门。

风雨辰看着赫里斯塔，将她按在了床上，解开了她身上的衣服，那晶莹如玉的肌肤顿时呈现在他的面前，赫里斯塔的身体要可爱多一些的样子，而且相当软软的感觉，摸起来非常舒服。

“那个……我们这样算是恋爱么？”赫里斯塔脸红的撇开目光说道。

“算是的，你就是我的人了，赫里斯塔。”风雨辰抚摸着赫里斯塔柔软的白兔说道，显然赫里斯塔的胸部比三笠大很好，捏在手里舒服得很。

“那就约定永远在一起，我们相依为命好么？”赫里斯塔认真的说道，“如果我什么都依你，你就答应我这样的关系进行到底，你不能够找男人，我也不会找其它的男人，只喜欢你，就算同性我也不在意，你能够信守誓言么？”赫里斯塔觉得无论是什么样的感情，最重要的是两个能够终生厮守，既然走同性恋这条路，那么就永远的走到底，不离不弃！

“……”

风雨辰点头说道：“放心，打死我也不会找男人，我最讨厌男人了，我对女人有兴趣！”

怎么可能喜欢男人，即使变身萝莉，风雨辰也不会改变他的职业操守。

（某只羊：汝的职业操守是萝莉控、软妹控、女王控、傲娇控、病娇控等一切节操控→＿→本羊答对了么←＿←）

“嗯，这样就好……我最大的底线是你可以找女人，但是不能找男人……”赫里斯塔认真的说道。

“放心吧，绝对的！”风雨辰是不会迈向基佬境界的，绝对了。

“那你来吧……”赫里斯塔屏气的说道，但是小脸的绯红还是出卖了她此时内心的激动。

…………

里柯和三笠走出门外没有多久便听到了里面一声声让人脸红不已的声音。

“真是的，队长竟然是个同性恋，哼，还偏偏拥有那种能力，这不是在为她的同性行径找借口么！”里柯顿时撇嘴说道，如果潘多拉一事真得成立的话，那么每一个女性潘多拉都要被风雨辰按在床上做那种事情，真得是太……太让人无法想象了……

“你敢说你不喜欢么？我不用想也明白你肯定已经经历过了对吧……”三笠抱着手里靠在墙壁上面冷哼着说道。

“你怎么知道……”里柯顿时脸红了……

“你的脖子上面有吻痕，不照镜子么你？”三笠打量着里柯的脖子说道。

“怎么会？我明明检查了好几遍的……”里柯顿时慌乱的摸着脖子说道。

“骗你的，果然招出实话了……”三笠得意的冷哼。

“你……”里柯顿时无力吐槽了，好坏……这也不是什么好货，姐妹果然有通性啊……(未完待续……)

第七百四十八章 潘多拉会议（中）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰冷眼看着对面的那些贵族，对于他们将潘多拉力量据为已有的想法感到了愚昧。

“稍安勿躁，各位的领地已经有驻屯兵团的辅助管理了。”

人类最高统帅达里斯*萨克雷皱眉说道，这场会议，他可没有想到这些贵族会参加进来。

但是现在的政治正是由这引起贵族把持着，克里斯虽然是总统，但是却非是王族，只是军方的统帅，而为政府的掌控都，政府的掌控者仍然是眼前的这些贵族们。

“在会议开始前，首先请调查兵团特别战队的队长风雨辰来向我们展示下她和潘多拉的力量，人类的曙光到底是真实的，还是存在于幻想之中，想必这是在座的所有人想要求证的一点了。”达里斯将目光投向了风雨辰。

“是……那么我就展示下这种力量吧，同时将不相干的人清除出去！”

风雨辰站了起来，一股摄人的杀气蔓延了出来。

“队长，别乱来……”里柯仿佛感觉到了风雨辰的杀意。

“……”

冰结领域！！

一股澎湃的力量从风雨辰的脚下蔓延而出，顿时将整个会议室笼罩在内。

会议室的所有人感觉自己无法动弹了，一个个惊讶的看着脚下的湛蓝能量带，这究竟是？

“这是我特有的能力，虽然没有对人尝试，但是我想即使是巨人在这种力场下也很难活动。这个领域具有冻结世界一切物质的力量。简单来说。你们的生命全部在我的掌握之下。”

风雨辰坐在椅子上面说道，眼神冷漠的打量着坐在对面的贵族。

“放开我们，你这个家伙，不想干了么？我们随时可以让你进入地牢！”巴鲁多顿时气愤的说道，被囚禁的状态让他感觉着生命被抓在别人的手中。

“就是，一个小小的调查兵团分队长，你还想怎么样？”

“乖乖的听从我们的命令就好！”

“……”

贵族们气势嚣张的说道，仿佛他们可以随便将风雨辰关押起来一般。

奈尔*德克的额头上面浮现出冷汗。这个时候，还如此嚣张跋扈，这些贵族真得是忘记这个世界的规则了。

“……”

埃尔文、皮克西斯、吉斯、达里斯等人相互对视了一眼，显然已经认可了这种力量的存在，亲自体验所带来的震撼让他们不得不审视风雨辰这个时候的立场。

“风雨辰队长，还有呢，这个文件上面所提到的加速、分身、闪电武器的能力？”达里斯努力擦了下眼镜问道。

风雨辰坐在椅子上面，抱着双臂，问道：“总统阁下，今天的会议我可没有希望贵族来啊。对面的那些家伙是怎么回事？”

“我也是不知情的，一切是交给奈尔团长安排的啊。没有想到他将贵族也请了过来。”达里斯明显语气不满的看向了奈尔*德克，这种决定人类未来走向的会议上，突然让一群什么都不懂的贵族参加，这可不是军人应该有的职责啊。

“总统阁下，这个世界可是还在王的管理之下呢，你们吃的用的喝的，一切资源可是我们在资助着呢。”巴鲁多侯爵顿时不满的说道，带着他们的利益，他们自然要来了。

“呵呵……”

风雨辰冷笑了起来，然后嘲笑般的看着巴鲁多，说道：“你们啊，除了长身上的肥肉之外，其它的都不长么？如果罗塞之墙和希娜之墙全部被巨人打破，你们同样是巨人的口粮而已，只不过比普通人多些肉而已。”

“放肆，你怎么能够这样说话！”巴鲁多顿时气呼呼的说道。

“就是，总统阁下，我们不需要这样的士兵……”

“太嚣张了，谁将他拿下……”

“……”

贵族们好像还没有理清现在的立场啊。

风雨辰看着为首的达里斯说道：“这个世界，还想要努力维持所谓的政治么？这是由力量仲裁的一个时候，而不是由政治来蛊惑的一个时代，总统阁下，你的选择呢，要么支持你的政府统治着这个愚昧的笼中时代，要么选择潘多拉的力量，带领人类冲向更加广阔的天地，选择吧……

一个力量体系的建立就预示着另一个力量体系的崩溃，是坐等智慧巨人带领巨人大军将关闭在笼子中的人类全部吃掉，还是选择站在潘多拉的位置上面，在还有着希望的时机下开拓一个潘多拉的时代？”

“……”

达里斯拿下眼镜，用镜布用力的擦了又擦，风雨辰唯独限制了贵族们的行动，却没有限制军方的首领们的行动，也就是说她想用强硬的军事力量来统治新的世代。

新的体系是指以潘多拉建立的力量体系政府，旧的体系是以贵族血统统治下的政治体系政府。

重新戴上眼镜后，达里斯说道：“风雨辰队长，可以展示你的那些力量了，别让我失望，我的选择是站在人类未来天平之上的选择，所要选择的路是能够让人类真正存活下来的路，如果你认为你的力量可以左右这个世代，那么我便拥护你，选择的权力不是我而你……”

“嗯，那么便没有问题了，让我们展示力量并且将旧时代推向深渊吧，三笠，展示潘多拉的力量，杀掉对面的贵族，感谢他们成为今天新时代力量的试验品。”

风雨辰满意的微笑，达里斯这个男人判断一件事情的唯一标准是利害比例，如果对人类有利，他便会支持潘多拉，如果对人类有弊，那么他便会否定潘多拉。

“闪电武器！”

三笠伸出双手，顿时湛蓝的光芒闪烁而出，一把黑一把白的剑出现在三笠的双手之中。

“唯，你们……你们要做什么！达里斯，你要明白，你现在允许这种事情，可是反叛王政府的统治啊！”巴鲁多顿时惊恐的说道。

“只要人类能够活下去，牺牲一个王权时代也是值得，这个时代需要的是人类活下去的希望，而不是所谓的贵族式政治，坐在这个总帅的位置上面我早已有了觉悟了，我不会偏袒任何一方，只需要人类能够活下去的希望，皮克西斯、埃尔文，你们的军队都带上了吧，确认了潘多拉的力量之后，开始清洗贵族势力。”达里斯威严的说道。(未完待续……)

第七百五十章 潘多拉学院

【感谢记住感觉、次元火、白日梦少年童鞋的打赏，感谢aoura、我不会起名字啊、157747860、天罗地刺、傻b不傻、无聊风有、烈焰永生、羽翼逝天、无聊的小虾米、私念の殇、朱雀※守护童鞋的月票，还差6张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

自潘多拉会议之日已经过去七日，这七日被称之为曙光七日，人类的曙光将燃燃升起的七日。

这七日，在军事力量的强力压制下，贵族与王族的统治到达了终点，王权制度的终结，军事体系的建立。

完全由军人把持的世代，没有所谓的政治家，没有所谓的权术论，没有所谓的王权论。

而这一切是在曙光的力量下建立的。

潘多拉力量的公开，人类新的希望来到，潘多拉成为了所有人的曙光。

南部地区巴鲁多侯爵的贵族领地成为了潘多拉学院的地址。

七日内，来自各地的优秀女性汇集到了这里。

而第一届潘多拉学院式开学会议由风雨辰来主持，虽然年纪刚刚十三岁（进击世界年龄），但是已经是一位院长了，同时也是潘多拉兵团的兵团长。

经过训练兵团、调查兵团、驻屯兵团、宪兵团以及人类区域普选，七日的时间内，召集到这个人类世界上最优秀的百名女学员。

她们将会是第一代潘多拉。

有些人是风雨辰所熟悉的，训练兵团的阿妮*利昂纳德、莎夏*布劳斯、米娜*卡罗莱纳、调查兵团佩托拉*拉尔，宪兵团的希琪*德利斯……

让风雨辰感觉到奇怪的是阿妮居然会来参加，在参加这个潘多拉仪式的时候。她们应该了解潘多拉的一些信息了，阿妮居然会选择成为潘多拉，这可真得是让人惊讶啊，如果她化身女巨人的时候同时使用潘多拉的力量，那么这个世界能够压制她的大概只有风雨辰了。

还有一些是贵族的女儿。有一部分的贵族选择了放弃反抗，投靠新人类政府，但是他们有条件是希望自己的女儿进入潘多拉的学院，为了加速完成对贵族的清洗，达里斯同意了这一条要求，这里有半数的女性学院是来自贵族家庭的。

这些贵族女孩们也是在达到了要求之后才允许进入的。不过相比一般人，放宽了一些要求，但是并没有放宽太多，达里斯可不会为了人类的未来开玩家，进入学院的贵族女孩只有三分之一。这些人虽然在体力、力量上面有些欠缺，但是对于战斗的意志却很强，她们大部分在原本的家里是私生女或者不被看好的女孩，一直有着要冲破牢笼的战斗*，拥有这个信念的她们在踏上战场时才能够派得上用场。

除此之外还有一些商会领导人的女儿，以资助人类军团建设为由将自己的女儿送入这个潘多拉学院，商人是最会投资的家伙，他们会选择最有利的项目进行投资。这是他们能够活到现在的原因，而他们这些所谓的女儿其实大部分都不是亲生的，寻找优秀的女孩。然后认领她们，再将她们送入潘多拉学院。

商人们很聪明，他们知道废物是不可能进入学院的，于是他们寻找可替代性的存在，比如手下人优秀的女儿，或者之前收留的流浪女孩。或者是家中优秀的女佣，他们严格按照风雨辰的要求筛选出了自己的“女儿”。送进学院。

总之，一句话。这第一批潘多拉新生，鱼龙混杂，有来自各个阶层的，平民、士兵、贵族、商会等等。

但是不可否认的是进入这里的女孩们都已经做好了觉悟的，为了不招收废物，风雨辰亲自到巨壁外抓捕了一个巨人，这些女孩所通过的第一个试验就是与巨人呆在一个房间一个小时，巨人是被锁链困住的，但是即使如此，没有勇气也无法和巨人面对面的对峙一个小时。

勇气是进入这里的第一条件。

“学院长到！”里柯抱着学员名单大声的说道。

“啪！！”

一众新生纷纷将洁白的小手握成拳头打在胸口上面。

风雨辰穿着院长服缓缓的登上了舞台，望着眼下的这第一批潘多拉新生，强烈的杀气袭卷整个会场！

所有女孩直面着风雨辰的杀气，那如同血色之狱一般的杀气让她们一个犹如喉咙被扼住了一般，无法喘息，一些因为年龄而质疑风雨辰能力的女孩也纷纷低下了脑袋，那磅礴的杀气绝对不是普通人能够拥有的。

即使是阿妮她们这些经过训练的人也感觉到了恐怖，仿佛是死神举着死神之镰在看着他们一般。

佩托拉是原属于利威尔班的成员，唯一的女性，虽然是女性且身材娇小，但与同组的男性士兵拥有相同的战力，拥有讨伐巨人数10只，辅助讨伐巨人48只的战绩，可算是个极强的女孩了，但是面对风雨辰那仿佛要冻结空间一般的杀气，顿时有种要倒下的感觉，心理甚至有种面对风雨辰，还不如面对巨人的感觉，可想那种杀气是多么的恐怖了。

杀气是什么，很难解释，只有经历了无数的战场经验的人才能够拥有，在火影忍者之中，曾经在暗部工作的旗木卡卡西在面对叛逃木叶的大蛇丸时竟然连动手的想法也没有，仅仅是大蛇丸的杀气就让他恐惧得无法动弹身体了。

现在的风雨辰也是如此，经历了各种世界，他的杀意早已凝练到巅峰的状态，丧尸横行的学园、虚空蔓延的罪恶、封闭的刀剑世界、原肠蠕动的漆黑、人间如狱的斩红、灾祸之界的加速、王道争夺的鲁鲁修、战舰之光的苍蓝……

一个个世界，各种崩坏，各种求索，不停的战斗，如麻如狂的硝烟与战火，为了正义与希望的抉择在世界中漫步，体验着各种罪恶与轮回，那样的过去，让风雨辰即使面临任何存在也能够坦然，所积蓄的杀气如同结界一般的存在。

没有写轮眼的幻术，依然能够释放那如血如狱的杀气波动，风雨辰给眼前这些潘多拉上的第一节课便是什么才是真正的恐怖！！！(未完待续)

第七百五十六 巨人学院

【今天第二上，求推荐票、订阅、月票】

潘多拉舞会使得潘多拉完成了初步的交流，对于女性之间的恋爱这样的禁忌之事也变得容易接受了起来。

这是一个娱乐性的交流晚会，也是一个学术性的交流晚会，潘多拉日后的教学生活将大部分都是这样的展开情节，对于女性之间的禁忌恋爱必须打破桎梏才能够让圣痕的植入变得更加得快速。

三个月的时间，风雨辰必须在这段时间中争取到更多的潘多拉女性，将圣痕植入她们的体内，这个时候已经不是考虑其它事情的时期了，智慧巨人的下次进攻将会怎么样的进行，没有人能够知道，但是如果潘多拉能够形成真正的战斗队伍，那么未来应得有任何的变化也有足够的勇气去应对。

入学式的第二天，风雨辰并没有像第一天那样给潘多拉学员优待，而是告诉了她们潘多拉所要面临的残酷。

黎明的破晓之光刚刚滑过天际，学院的军哨声便响彻了起来，所有潘多拉学员一律被从宿舍中赶了出来，昨天还是疯狂的舞会之夜，今天所有人还没有缓过来情绪，就被紧张的哨声打破了。

“所有人，跟我一起，三十里越野跑步，别给我掉队，掉队的后果很严重的，至少是什么后果，我暂且告诉你们好了，在这所学院中，有一间小黑屋，里面束缚着十多个巨人，掉队的人会全部被扔进这个小黑屋里面一个小时，早饭没有供给，明白的话。就拼命跟上吧！”

风雨辰冷酷的说道，转向便跑了起来，三笠、赫里斯塔、里柯三个人立即跟上。

其余的学员中，训练兵和三个兵团的士兵们纷纷跑了起来，以前他们也接受过跑步训练的。三十里的长途奔驰也不是没有的，而那些贵族子女和商会的子女以及平民们却显然没有反应过来。

或许风雨辰昨日的亲切和温柔让她们误会了这个学院长冷酷的一面，这个时候她们才恍然想起入学式上的那一幕杀气波动，一个个顿时惊惧了起来，冷汗直流，学院长并非是像她们印象中的那么亲和。

她们不禁想起了风雨辰昨天舞会是所说的话了。

尽可能的高兴愉悦吧。然后明天开始地狱般的体验……

那个时候她们明白到底是什么意思，但是现在她们或许明白了。

小黑屋，十多个巨人，一个小时的禁闭，不提供饮食。

这些词汇在一个个潘多拉新生的脑海中滑过。她们不禁惊惧了起来，一个个连忙跟上了队伍，卖力的奔跑了起来，生怕自己成为那个掉队的成员。

“……”

阿妮看着奔跑在最前面的风雨辰，她刚刚开始还以为这个学院只是一个安逸的地方，但是现在并不能够这样想了，可能这里才是真正的地狱式训练场，为了能够让现在这些手无缚鸡之力的学员能够三个月后与巨人进行厮杀。必须用到相当残酷的手段啊。

圣痕的力量虽然能够让学员拥有与巨人一战的能力，但是如果没有抱着战斗的心理的话，是不可能会从巨人手中夺回人类的领地的。

“……”

“一个个都给我拼命的跑。听见了没有，别以为我是在说假话，是选择拼命的训练自己，还是选择与巨人共同呆一个小时，你们自己选择，接下来还有着更加残酷的训练等着你们。这不是天堂，而是地狱。要想打败巨人，就拥有比巨人更加疯狂的杀戮之心。要想面对巨人不恐惧，必须经历恐惧十倍的事情，这个世界从一开始就崩坏了，你们要么选择与死神共舞，要么选择成为巨人的口粮，没有第三个选择，我是死神，与我共舞吧！”

风雨辰冷笑着看着一个个奔跑中的女孩。

她们虽然是豆蔻年华，她们虽然是娇小柔弱，她们虽然是可爱迷人，但是她们却要经历血的地狱与试练，忘记自己的娇小柔弱，成为死神执法队，成为死神少女，想要打破这个世界的黑暗，就要比这个世界的黑暗更加黑暗。

光明在这个世界上一开始便不存在着，想要活下去，必须拥有着比黑暗更强的力量。

“吼！~！~！~”

就在所有女孩奔跑的时候，她们惊惧的发现一个个巨人被束缚在森林的两旁，虽然被束缚着，但是它们的可怕与凶残的嘴脸还是让大部分的女孩们吓得几乎昏厥过去……

“跟上队伍，不要掉队，你们所能够活动的范围只有五米，一旦走出了这个范围便会被巨人捕食，放心吧，只要你们乖乖的跟着我跑就不会被这些巨人吃掉，当然如果你们如想想歇一会儿，我也不阻拦，如果你们有和巨人相处的胆量的话！！！！”

风雨辰冷漠的打量着一个个陷入惊惧中的少女。

呵呵，在潘多拉的筛选时期，那一周的时间里面，他可没有闲着，为了让潘多拉们适应巨人，他用了一周的时间，在巨壁之外抓捕了一百多头巨人，分别束缚在这个学园的各个地方，只是昨天那些潘多拉新生们并没有发现而已。

这是巨人林立的一个潘多拉学院，潘多拉们要在巨人林立的学院中成长，在恐惧中激发自身的力量，三个月的时间，足够她们适应了。

风雨辰可没有什么怜悯之类的情绪，要么被世界所淘汰，要么成为潘多拉死神，想要打败巨人，就要比巨人更加疯狂和凶残，以强制强，强大才是这个世界真正的法则。

果然，在巨人的恐惧刺激之下，一个个女孩们超长发挥，她们忘却了身上的疲劳，忘却了体力的不支，将脑海中所有的想法瞬间抛弃，一个个的脑袋里面只有一个共同的想法——

跑，拼命的跑！！！

里柯看着身边的风雨辰，这个家伙，昨天和今天仿佛瞬间是两个人一般，这般残酷的训练，即使是她这种已经在战场呆过一段时间的人也感觉到了惊惧，接下来还有一件件恐怖的事情等待着那些学员，风雨辰说得没有错，这所学院是潘多拉学院的同时，也是——巨人学院与死神学院。(未完待续)

第七百五十七 阿妮的申请

【今天第三上，求推荐票、订阅、月票】

出奇的，早上的三十公里越野，所有人都完成了任务，一个个少女拼命的跑完了这段路程，就算是萌妹子，在恐惧的压力下也会爆发出非一般的潜力。

三十公里的长途越野，对于训练过的那些士兵来说都是很难能够完成的，何况潘多拉的学员们只是一群萌妹子而已，但是这群萌妹子现在完成了这项任务。

没有一个人脱队，全员完成了任务，在两旁巨人的嘶吼声中，这些萌妹子已经忘记自己的体力是否还有的问题，唯一的想法是只要有气就能够跑。

这不是靠体力支撑下来的训练，而是靠意志支撑下来的训练。

回来之后，风雨辰带着这些潘多拉的学员们一起泡了热水澡，将身上的疲劳与汗水全部清理掉了，一个个像软趴趴的小白兔趴在浴池边喘着气，证明她们还在活着。

“……”

洗完了澡后，风雨辰带着一众学员们进入了餐厅，但是这可不是普通的餐厅，在这个巨大的餐厅中，两旁各有五颗巨大的柱子，而这些柱子上分别束缚着一个巨人。

巨人餐厅，大概应该这样说吧。

“所有人入座，开始吃早饭，这些巨人已经被束缚了起来，无法动弹，所以尽管安心的吃饭，每个人必需将自己的饭吃完，不然关进小黑屋一个小时。”

风雨辰冷酷的说道，然后坐在一个巨人旁边的桌子前吃起了饭。

在巨人的虎视眈眈中饮食，这可真得是一个考验。而且必须吃完自己面前的饭菜。每个人的饭菜都是一样多的。有肉有菜，丰盛得很。

但是菜肴虽然丰盛，但是在巨人的注视下吃掉这些饭可不是说着完的，可能吃着吃着就产生了恐怖的心理，无法进食了。

“哦，忘记跟你们说了，饮食时间是十五分钟，在十五分钟内没有吃完自己面前饭食的。同样要在小黑屋里面关禁闭！”

风雨辰微笑般的善意提醒道。

“……”

所有潘多拉学员脸庞抽搐了起来，恶魔院长啊，简直是恶魔院长啊，好狠啊……

风雨辰就是要让眼前的这些女孩们习惯巨人，也许这里的学员们对于巨人非常恐惧，但是时间长了，这些巨人也就不怎么可怕了。

面对巨人，能够正常的训练、吃饭，那么日后的战斗之中，潘多拉就对巨人没有什么恐惧了。

…………

“啊……”

“啊……”

“！！！”

一波未平一波又起。女孩们到厕所方便的时候，发现在厕所之中也有着巨人的存在。同样是束缚住的，但是一声声尖叫还是传了出来，有些学员甚至小便失禁了起来。

巨人厕所，风雨辰已经丢掉任何怜悯了，在厕所之中也安排了巨人的存在。

“……”

接下来，潘多拉的学员们又体验了各种巨人场所——

巨人教室、巨人训练场……

这些女孩完全没有想到这个学员之中藏匿了这么多的巨人，她们的精神已经接近崩溃的边缘了，但是即使这样她们依然认命的接受了下来，因为她们不想体验那个巨人小黑屋，在黑暗的屋子内，与巨人们呆上一个小时，那种体验……

一个星期的时间很快过去了，这段时间里面，潘多拉学员们已经适应了巨人的存在，甚至有的开始为那些巨人起名了。

而这段时间里面已经有十多个学员完成了圣痕植入，成为了正式的潘多拉，潘多拉的闪电武器、加速模式、分身模式这些能力也被所有人熟知，学员们已经自觉的开始了加强训练，为了完成圣痕的植入。

但是有些人虽然身体强度达到了，但是依然没有完成圣痕植入，她们之中的代表有阿妮、冰蝶等人，她们没有申请进入圣痕的植入，大概没有办法和学院长做那种亲密的事情，无法放下心中的傲娇属性啊……

这一天，是自行训练的时间，阿妮漫无目的的做着训练。

米娜来到了阿妮的身边，拍拍她的肩膀说道：“阿妮，有时间么？”

“怎么，想通了，要和我搞恋爱了？”阿妮扭过头问道。

“不……不是……”

米娜咬着嘴唇拉着阿妮走向了一边的休息场地。

“如果没有事的话，我可是要训练了呢?……”阿妮平淡的说道。

“等一下……”

米娜将阿妮按在椅子上面，说道：“阿妮，向学院长提交圣痕植入申请吧。”

“哈？”

阿妮顿时愣了一下，说道：“算了，我还是再训练几天吧。”

“……”

“阿妮！你要等到什么时候啊，咱们同期的训练兵中就剩下你了，连莎夏和我都完成圣痕的植入了，你的身体强度早已经达到了，你别忘记了学院长的话，一旦巨人开始进攻，潘多拉们无论是否成功植入圣痕都要上战场，没有潘多拉的力量，存活很难的！

你在犹豫着什么啊，真是的，大家一起进入这个学院的，要一起走下去啊，我已经帮你提交上申请了，今天晚上记得去学院长的寝室进行圣痕的植入……”

米娜无奈的说道，如果她不帮这个家伙做些什么，估计她会一直这样下去的吧，真是的，要不是因为在一起多了，她才不会这样做呢。

“不是吧，你交上申请了？”

阿妮顿时无奈的揉揉自己的头发，说道，“不行的，米娜，我和那个家伙根本合不来，还是算了吧，没有那样的力量，我也能够杀巨人。”

“怎么会合不来，你就是太较真了，学院长其实在关心着你的好不，昨天还问我，你的状态怎么样，好了，就这样定了，晚上记得去学院长的房间。”米娜将申请书交到了阿妮手中离开了。

阿妮看着手中的申请书，仰面看着天空，好麻烦的样子，她和那个家伙可是经常吵架的，甚至她还时间讥讽那个家伙，这会要亲密的上——床，真得是迈步太大啊，就算她愿意，那个家伙不会接受她呢，唉，不过真得有潘多拉的力量就不用变身巨人战斗了，相比起巨人的力量，她想尝试使用潘多拉的力量啊。(未完待续……)

第七百五十八 阿妮的选择

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

夜色静谧了下来。

阿妮拿着手里的申请书来到了风雨辰的门外，刚想敲门便听到了屋子里面传来的呻吟声……

大概能够听得出是三笠和风雨辰的声音，两个人欢愉的声音丝毫没有遮掩的传荡了出来，阿妮的脸上浮动一丝的红晕，三笠和风雨辰之间的那种声音波动不是单纯的欲望，而是更深层次的纠缠。

虽然之前听到过风雨辰和三笠、赫里斯塔还有里柯三个人之间的关系，她们是彼此的恋人，这在这所学院都是大家所熟知的，但是阿妮还是第一次听到了两个人之间做那种事情，

“算了，还是回去吧……”

阿妮看着手里的申请书，摇摇头，随手扔了进去，然后向外面走去。

有时候，倾慕一个人，不说出来的暗恋也许非常不错，纯纯的那种风情让人很是回味，阿妮是这样觉得呢，至少她是这样想的。

第一天进入训练营的时候，阿妮也知道风雨辰杀巨人的事情，但是她并没有在意，不过风雨辰口中的那些话——

“杀巨人就像切菜一样简单……”

“我会驱逐这个世界的巨人的……”

“没有什么可怕，只有敢不敢去做……”

“没有理由，和巨人战斗不需要理由，这是我们的义务……”

“……”

一句句话，让阿妮感觉风雨辰只是一个只会说不会做的话，但是最后当调查兵团的士兵带着她离开的时候。她是如此从容。这让阿妮感觉这真得是一个傻瓜。为了那些上级的期待，不知道自己是否能够成功的情况下踏上了战场……

那天阿妮没有睡觉，她觉得自己也许想错了，风雨辰是真正的想要为人类而努力。

捐躯赴国难，视死忽如归。

那回荡在人类区域的话，阿妮虽然觉得并不是感天动地，但是心灵受到了碰撞，让她不禁的想起了自己的父亲。自己的父亲拼命的努力却得不到回报，也是相当愚蠢的一个人啊，人类的天性已经让她失望……

但是看到了风雨辰的潘多拉力量时，她觉得也许父亲的梦想能够在这个叫做风雨辰的少女身上所实现，为了期待风雨辰的表演，也为了回到故乡，阿妮选择了这个潘多拉学院。

想来，或许是自己的意志想要加入这所学院，因为不是单纯的人类，但也不是巨人化人类。潘多拉的力量才让人期待……

“……”

想了很多，阿妮觉得或许自己一直在逃避着。挣扎在巨人和人类之间，她也希望能够有自己的曙光啊，她也重视着父亲的梦想……

潘多拉的力量在让她期待着，这股力量或许来历神秘，但是应该能够打开一个崭新的未来……

“是继续退缩还是选择一条曙光之路？”

阿妮看着天空中的皎月，呢喃着说道。

“哒哒……”

“既然拥有梦想，为什么不赋予这个梦想的勇气呢，阿妮？”

脚步声渐渐地接受，风雨辰穿着拖鞋一步步的走了出来。

“原来你听到了我的声音啊，我就说，怎么能够瞒到你呢？”阿妮叹了口气说道，转身看着了身后的风雨辰。

“你的选择，我不会帮你做选择的，你需要自己做出选择……”风雨辰抱着手臂说道。

“也许我害怕……害怕像你这样勇敢地，急着送死的混蛋，像你这样的人，一定不会理解我这个柔弱的少女，内心的想法吧？”阿妮不禁叹气着说道。

“柔弱的少女？”

风雨辰第一次听到阿妮这样称呼着自己，不过这更让他知道她内心的踌躇，正是因为如此，所以必须她自己来做决定——

“阿妮，没有人是柔弱，只是人们无法发现自己的坚强……无论你期望或者不期望，清晨依旧来临，决定你的清晨的不你的柔弱或者坚强，而是你肯不肯睁开眼睛看自己的这缕清晨的阳光，我不是光明，我也不是黑暗，我无法左右任何人的光明与黑暗……”

“……”

“暂且相信你的潘多拉之力，是否可以左右这个世界的轮回，就让我期待吧……”

阿妮摆摆头，还真得不像是自己的决定，她这样以自我为中心的人，居然被人说服，不，是她自己做的选择，风雨辰说得没有错，这个路是她选择，她想要选择一条不一样的路，这是她的心愿吧。

“……”

看着阿妮迈向自己的房间里面，风雨辰还真得不淡定了，说实话，他唯独不知道如何面对阿妮这个家伙，让他和阿妮做那种事情，唉，好不淡定，阿妮竟然会真得选择做……

没有办法，只能够硬着头皮上了，只是希望这个家伙别做着做着一激动特喵的变成巨人，寻就不能够淡定了……

能够巨人化的人类容易一激动就变成巨人，风雨辰可不想正爽着的时候，阿妮变成巨人将他压趴下，那真得不好玩了，不过也没有办法问阿妮会不会变巨人，毕竟那样不是告诉阿妮，风雨辰知道她的身份了。

如果风雨辰这样问阿妮的话，阿妮肯定会怀疑他，这样两个人之间绝对无法和平的处事了。

按照之前的剧本，风雨辰是希望阿妮能够这样平淡的就好，不进行圣痕的值入，然后随便她变成巨人回去还是怎么的，但是风雨辰没有想到阿妮会想要植入圣痕。

“难道我刚刚说错了话？”风雨辰无语了，他那么说，让阿妮自己做决定，是想要让她放弃当潘多拉的，但是特喵的居然想做潘多拉，这完全和预想的剧本不一样啊。

“喂，你站在那里干嘛，快点帮我植入圣痕！”阿妮不禁转身看向风雨辰。

“哦，好……”

风雨辰愣愣的点头，只能希望阿妮一会儿不变成巨人了，那样就太凶残了，他的小身板虽然很棒，但是被巨人压着，那样的场景简直无法直视了，越是想风雨辰越发的淡定不了……

“……”

阿妮本来是讨厌圣痕植入的，毕竟自己巨人化的能力也是因为某些原因，某种程度上，圣痕的植入和巨人化是没有什么两样的，但是阿妮还是选择再一次相信！(未完待续……)

第七百六十二章 第四法则

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰也没有崩想到阿妮竟然能够学会冰结领域，中和了他的冰结领域，这才刚刚掌握圣痕之力啊。

而且惊讶的不仅仅如此，阿妮以巨人化的身体使用出了巨人化的同调生体着装，全身覆盖在硬化的皮质之下，风雨辰要想完成斩击的话，可没有之前那么容易了。

硬化皮肤，需要二次斩击才能够完成击破，可是这二次斩击可不是那么容易做到的，阿妮的格斗技相当的厉害，战斗的话，实力绝对不是弱的，想要对她的一个地方完成两次斩击，必须打败她的才行。

巨人化的阿妮站了起来，握紧了双手，看着风雨辰，风雨辰的速度非常快，想要从他的手中逃掉的话不是一般容易的事情，所以必须要将他的行动限制下来才行。

“哟，想要和我战斗，阿妮，你不会自大到真得能够打败我是吧？呵呵，之前我所说得，打破巨人的硬化皮肤必须需要两次斩击，但不要忘记了，那个时候，我可不是使用的潘多拉模式，现在这个潘多拉模式应该能够一击打破硬化皮肤的，”

风雨辰瞬间想到了他现在所开启的潘多拉模式，力量增强的情况下，一击应该能够打破硬化皮肤的。

普通模式和潘多拉模式可是完全不一样的，一切要从新计算。

“……”

阿妮不为所动，虽然风雨辰说得是实情，潘多拉状态下的攻击确实很厉害，但她的硬化皮肤也不是简单的。而是巨人和圣痕的力量融合下所形成的，风雨辰的话只是想要动摇她的意志而已，如果真得能够一击必杀，风雨辰可能就行动了，现在还没有行动。应该是他自己也不确定是否可行。

“我说是打昏你，也要将你带回去！！”

风雨辰的身体瞬间消失，接着出现在了阿妮的后颈处，手中的死神之镰快速的向上斩击下去！

“噗！”

一声轻脆的声音，阿妮的硬化皮肤并没有一次破碎，虽然已经有裂纹产生。但是阿妮已经用一只护住了后颈。

“雨辰，我们来帮你！”

三笠和赫里斯塔两个人赶到了现场，顿时开始参加进入了战斗。

“锁！”

赫里斯塔的闪电武器是锁链，对于束缚敌人可是非常在行的，第一时间。赫里斯塔便完成了锁链的释放和攻击。

“！！”

阿妮惊惧的看着飞驰过来的锁链，可不能够被锁住了，虽然说赫里斯塔的力量不如她人，但是那她的锁链太厉害，如果她被束缚住的话，想要离开可是很难的。

“你往哪里逃呢！！？阿妮！！”

三笠的身体瞬间完成了两次加速，来到了阿妮的身后，向着风雨辰之前斩击过的地方斩击了下去！！

“咔……咔嚓！~”

一瞬间。阿妮后颈的硬化皮肤破碎了起来，竟然被打破了！

风雨辰看着三笠，也是显然震惊了一把。之前还没有看到三笠使用出二重加速的，现在竟然能够使用出二次加速的状态了。

特喵的，一个个都是主角命啊！

阿妮使用出了冰结领域，三笠使用出了双重加速，一个个都让风雨辰惊讶得不行了，果然是小强光环啊。

阿妮同样的震惊。三笠竟然切入的角度如此的精准，竟然瞄准了风雨辰切入的裂痕处进行了斩击。这一瞬间将她的后颈暴露了出来，硬化皮肤还需要一会儿才能够恢复过来。这真得是危机的时刻啊。

一个风雨辰院长，一个三笠，一个赫里斯塔。

阿妮真得感觉现在的情况是糟糕透了，竟然被逼到了这个份上了。

“阿妮，住手吧！”

赫里斯塔控制着手里手锁链瞬间将阿妮给束缚了起来。她可不是弱小的，潘多拉学院的这些巨人都是她用锁链束缚住的，没有谁能够挣脱开她的锁链，她的圣痕有三颗，控制力要比阿妮好多了，除非阿妮能够启动【潘多拉模式】，不然的话，根本是无法挣脱她的束缚的。

阿妮无奈的看着赫里斯塔，她乘机在三笠攻击的时候，控制锁链让另外的方向将她束缚了，一时间没有察觉到，被束缚了起来……

“留下来，阿妮，不要让我再说一遍，你现在的力量是得到了增长，但是别太小看我了，如果开启了nova状态的话，就不会留手了，你还是束手就擒吧，放心，你能够巨人化的消息我不会告诉任何人的，即使所有人与你为敌，我还是会站在你这边的！”

风雨辰来到阿妮面前说道。

“噗……啪……”：

巨大的女巨人后颈瞬间开裂，阿妮从里面钻了出来，*的状态，刚刚巨人化的时候她可没有穿衣服的。

站在后面的三笠，清晰地看到了阿妮身上的圣痕结晶光斑。

“果然是你么，阿妮，竟然能够变成巨人，你到底是谁？要窃取潘多拉的情报么？”三笠冷冷的说道，手中的黑剑搭在了阿妮的脖子上面。

“三笠，住手。”

风雨辰按住了冲动的三笠，然后对阿妮说道：“跟我回去，然后当作什么都没有发生，至于巨人的事情，就说是我的实验好了。”

“院长，你让我走吧，在这里，恐怕会给你造成很多麻烦的。”阿妮摇摇头说道。

“啪！”

风雨辰顿时伸手打了阿妮一个巴掌，威严的说道：“曙光女神守则第四法则：同伴第一，任务第二，在面临任何作战任务时，以保护同伴为首要任务，确保同伴安全的同时，再进行任务的执行。

你现在是我的同伴，听见了么？同伴，我们潘多拉是独立的存在谁要想伤害你，也要问问我才行，无论在什么时候，同伴永远是第一位的，这才是真正的潘多拉，我应该让你们背诵这个曙光女神守则前七条了。

现在学院中的学员们和我是一样的想法，大家是要一起并肩战斗的伙伴，我们没有任何人的帮助，因为我们必须团结互助，潘多拉虽然是为了守护人类而建立的，但是连同伴也无法守护的人，是不能够称之为潘多拉的！！”(未完待续)

第七百六十八章 艾伦苏醒

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

两天后，艾伦清醒了过来。

“艾伦，你醒了，快点吃点饭吧……”爱尔敏顿时端起桌子上面的粥对艾伦说道。

“我怎么在这里，莱纳他们呢？”

艾伦按着自己的脑袋，感觉非常的困顿，之前的事情仿佛全部忘掉了。

“莱纳他们……不是为了保护我们逃跑……被巨人吃掉了……”

爱尔敏低垂着脑袋，顿时咬着牙，泪水流了出来，巨人们突然出现在了训练兵营里面，吉斯和莱纳他们为了争取时间，让他们提前跑掉了。

“我想……想起来了！”

艾伦重重的将手打在墙壁上面，回想起了训练兵营被巨人包围的那一刻，只有他们十几个人逃跑了出来，莱纳、贝尔托特、马尔科、托马斯、汉娜……全部都被吃掉了！！！

“清醒了的话，先向上面汇报吧，来吧，告诉我们巨人到底是什么！！”

这个时候，站在一旁的利威尔冷漠的说道。

“等一下，最起码让艾伦先吃了东西吧？”三笠阻拦着说道。

“……”

这个时候，艾伦才发现，这个屋子里面站满了人，一个个调查兵团士兵拿着刀对着他，仿佛他是敌人一般，这到底是怎么回事！

“三笠……你回来了，雨辰也在么？这到底是怎么回事？”艾伦求助一般的看向了三笠，希望能够得到一些信息。

“看来是失去记忆了，你竟然不知道。你变成了巨人么？”利威尔顿时冷哼着说道。

“……”

“巨人……我不是。我怎么会可能……爱尔敏、三笠……你们帮我解释啊。我是人类啊！！”

艾伦顿时双手抱着头大声的说道，他不知道，他什么也不知道，怎么会变成巨人呢？

“艾伦……你确实是变成了巨人，不过你没有杀人类，而是和巨人在战斗，放心吧，有三笠和雨辰在。只要你承认你和巨人不是一伙的，就可以了……”爱尔敏顿时拉着艾伦的手说道。

“……”

“我是巨人……怎么可能……”

渐渐地，艾伦看着身边的爱尔敏还是焦急中的三笠，顿时明白了，原来是真得啊，可是……为什么呢？

瞬间，艾伦看到了胸前的钥匙，回想起了一段不清晰的记忆，爸爸好像给自己注入了某种药剂，然后将钥匙交给自己。让他进入家里的地下室……

“是地下室，在我家的地下室里面。有巨人的秘密，只要到了那里就明白了……”

艾伦顿时大声的说道。

“……”

“先吃饭吧，艾伦，一会儿再说这些……”

三笠顿时关心的说道。

…………

填饱了肚子，艾伦在三笠和利威尔的陪伴下，来到了总参谋室中。

“现在战事紧迫，我们就开一个简单的会议，关于士兵艾伦巨人化的事情。”达里斯说道。

“艾伦，将你知道的都说出来吧……”风雨辰看着艾伦说道。

“嗯……请你们一定要相信我！”

艾伦重重的点头，然后组织了下语言，说道：“我不知道自己为什么能够巨人化，但是可能是爸爸给我注射的药剂的作用，我们在到达罗塞之墙的时候，有一段时间的记忆我记不起来了，但是我确实是被注射了一个绿色的药剂，然后爸爸告诉我，用胸前的这把钥匙打开家里的地下室就难免知道巨人的一切秘密了。

我知道的就是这些，说实话，我不知道自己为什么会变成巨人，我真得不是……”

“……”

“只是这点辩论，并不足以证明什么啊，我觉得还是暂时关押起来好，等待潘多拉将巨人的危机消除掉再说吧。”埃尔文思虑着说道，他是怕巨人万一是巨人的奸细，那么知道了潘多拉的秘密向巨人报告的话，潘多拉也许会受到影响啊。

“埃尔文团长说得没有错，在不清楚的情况下暂时看管起来也好，我们这边已经有潘多拉了，知道不知道巨人的秘密不重要了，现在关键是在潘多拉的支持下进行反击战斗。”皮克西斯也是点头说道。

风雨辰看着艾伦和三笠，然后说道：“我觉得也许知道巨人的秘密说不定会对我们的反击有一点作用，我想带艾伦回去希干希娜区域，看看那个地下室。艾伦由我来看管就没有问题了吧，如果他真得是人类的叛徒，我不会留手的，三天，给我三天的时间，我会回来。”

“不行！！”

达里斯顿时摇摇头说道：“不可以啊，雨辰团长，你可是我们的希望啊，你要是走了，我们……而且智慧巨人万一要是针对你展开作战的话，难保不会将你捉住……这样，艾伦巨人化的事情，我们可以完全不在乎，但是请你一定要在这里……

第二批潘多拉的选拔正在进行，这个关键的时候更是不能够失去你啊。”

“……”

“可是我也想知道巨人的秘密，如果了解这个秘密，说不定会争取更加大的希望啊。”风雨辰说道，他确实想了解巨人是为什么出现的，难道是类似生化危机一类的东西？

有可能巨人就是人类研究出来的战争兵器，然后研究失败，巨人暴走，突然无法控制，开始捕食人类？

很有可能的事情啊，也许巨人是人类为了增强军事力量和威慑制造出来的战争兵器，但是实验的某一环失败，人类自食恶果，用最后的力量，建立了三道巨大的防护壁来保护最后的人类。

当然，一切是猜测，风雨辰想弄明白，这个巨人的出现到底是什么原因，也许能够加速这个世界的进程呢。

“不行！”

达里斯斩钉截铁的说道：“我们现在不需要知道巨人的秘密是什么，我们需要的是与巨人战斗的力量，整个人类的命运可是在你的手中啊，雨辰团长！”

“总统不要着急，要不这样如何，暂时先让艾伦被雨辰团长看管，然后等待第二批的潘多拉完成圣痕植入后，再允许雨辰团长去寻找巨人的秘密？”皮克西斯顿时出声说道，这个时候要是吵起来可不好啊，那么就折中一下好了。(未完待续……)

第七百七十章 统战前夕

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

【马上就是月底了，三十号月底，如果月票榜进入了前100名，12月1日果断十更送上，有月票的都投下，现在是114名，还有两天的时间，投票吧，十更在等待着你们，这一次是全羊宴，你们的票票准备好了么？】

一周的时间匆匆而过，仿佛眨眼之间消逝掉了一般，风雨辰感觉着体力的圣痕颤动了一下。

顿时从椅子上面坐了起来。

“怎么了？”三笠从风雨辰的背后抱紧了风雨辰的身体，说道，“没有关系的，我们会成功的，潘多拉完全是可以打败巨人的！”

风雨辰抓着三笠的手，看着窗外的月光说道：“心里有些不平静，有人在使用潘多拉的力量，你知道的，潘多拉之间是能够互相感知的，尤其是我这个本体，能够感受到所有潘多拉圣痕结晶的异状。

现在罗塞之墙的四个区域应该没有潘多拉在战斗吧，所以呢，估计可能是阿妮那边出了什么事情，肯定是在战斗了，阿妮也是我的骑士，我们明天开始踏上战场！！”

“阿妮……也是巨人啊……艾伦……地下室，感觉一下子所有的事情赶到了一起了，明天没有问题么？”三笠顿时思虑着说道，轻抚着风雨辰的胸口，希望能够在这种时候带给她一些安慰，所有的事情都压在了风雨辰的身上，这种重担真得很大啊……

“没有问题，二代潘多拉目前又完成了40余人。而且我想到了三代潘多拉的制造方法。”风雨辰自信地说道。

“三代潘多拉？”三笠疑惑的说道。

“嗯。初代潘多拉是灵魂同调。消耗的时间最长而且匹配难度相当的大，二代潘多拉是生命同调，消耗的时间适中匹配度适中，而我想到了三代潘多拉，就是间接移植，率先凝结出圣痕，然后直接对人体进行移植，这种方法最快。直接吞食圣痕就可以，不过因为没有经过任何同调，发挥的力量很弱。

不过，像加速肉体恢复速率和闪电武器还是能够使用出来的，但是暴走的危险程度会增加……

三代潘多拉需要自主完成生命同调，这样的就能够成长为二代潘多拉，使用加速或者分身的技能，目前我们没有时间去一个个的进行生命同调了，只能让她们自己来完成这个同调的过程了。”风雨辰解释着说道。

“原来你一个星期一直在凝结圣痕啊，三代潘多拉的估计会有牺牲的几率吧？”三笠恍然大悟。风雨辰每天昏沉沉的样子，大概就是凝结圣痕的后果了。

风雨辰转身。拍拍三笠的肩膀说道：“好了，我又照顾自己的，你去将所有潘多拉召集起来，我们在黎明前发动进攻，与其等待巨人的行动不如我们提前发动战争，这一次，我们的主要目标有两个，一个是寻找家里的密室中巨人的秘密，另一个是将阿妮找回来！”

“好的，我这就去召集她们。”三笠点点头，越早的出发，越早的找到密室，就能够越早的帮艾伦洗清嫌疑。

“……”

…………

人类总参谋部会议室。

“总统阁下，我们要开始出征了，与其等待着巨人的进攻，不如直接出击，毕竟虽然智慧巨人能够召集普通巨人，但是在夜晚普通巨人的行动力明显受到了限制，这是对我们有利的条件啊。”风雨辰提议着说道。

达里斯看着手中的报告，说道：“目前潘多拉的总数长算上你是151人，明显的还是少啊，我看了你的三代潘多拉提议，是个快速的办法，虽然有风险，但是现在也顾及不到那些风险了，你想怎么做，说下提议……”

风雨辰点头，说道：“目前我一共储备了300余颗的圣痕，已经是极限了，这些同总帅来负责吧，不过记住，男性是不能够吞食圣痕的，如果你们想要试验，我也不会阻拦你们，这些圣痕，在我外出战斗的日子里你们尽量使用，不过要做好有人牺牲的思想……

最好是身体强壮的女性，能够承受住圣痕的力量，还有性格冷静的那些人也容易掌握这种力量，如果她们完成了与圣痕的生命同调就能够晋升二代潘多拉了。

下面我说说我的战斗策略吧，我和现下的所有潘多拉战士，从罗塞之墙的四个方面进行突围，用一天的时间清理掉方圆十公里的所有巨人，然后二代潘多拉退回罗塞之墙，进行防御，接着我和十五个初代潘多拉们进击到原玛丽亚面部瓮城的希干希娜区域，找到耶格尔家的地下室，找到巨人的秘密……

当然，还有一个任务就是我和初代潘多拉们想办法堵上希干希娜区的城墙，这样我们只要清理掉玛丽亚之墙内的巨人之后，就能够夺回玛丽亚之墙的领地了。

一旦我们堵上了希干希娜区的城墙之后，我会通过烟火之类的讯号通知你们，即刻出城与巨人展开领地争夺战！”

“也好，那么这次行动的主要任务就是堵上玛丽亚之壁啊，次要目的是寻找巨人的秘密。”达里斯点点头，他所关注的是风雨辰她们能够堵上玛丽亚之壁，而巨人的秘密这种东西就算知道还是要与巨人战斗，知道了秘密又如何，全世界的巨人瞬间蒸发消失，不可能的事情。

“我让利威尔也和你们同行。”埃尔文这个时候出声说道。

“怎么？”风雨辰顿时皱眉，说道，“埃尔文团长不信任我？”

“不，我是让利威尔保护你，你是这个世界上最不能够死的人，万一发生了什么事情，必须有人提醒你才是，无论发生了什么，你都必须活着回来，我们不能够没有你。”埃尔文连忙解释着说道。

“利威尔的实力足够强，与初代潘多拉的力量也差不到哪里，我们也没有别的意思，只是希望能够提醒你，保住你的性命，我们可以不阻拦你的任何决定，但是请为了人类珍重自己的生命。”达里斯也是解释着说道，这是他和埃尔文、皮克西斯一致达成的意见。(未完待续……)

第七百七十三章 失落的密室

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰所展现出来的强大实力完全已经超越这个进击世界的次元力量了，血统之力完全发挥之下所绽放的力量让这个世界震动了一下。

暴走超级萝莉！

风雨辰扬了扬手中的镰刀，冷酷地撇向了那些剩余的巨人，再次开始了攻击。

“我们也上！”

二代潘多拉们相互点点头，一个个也迅速的开始了战斗，发挥出全部的实力，虽然已经很累了，但是看到风雨辰院长那英姿勃发的背景，那绝代的风华，她们也不禁有种气吞寰宇的感觉，虽然不及院长的强大，但是她们也要发挥出所有的实力！

“叮，击杀普通巨人100头，奇行种30头，智慧种（玩家）5头，获得巨人狂戮者称号，称号属性力量+50，体力+30，速度+20。”

“叮，击杀普通巨人500头，奇行种100头，智慧种（玩家）10头，获得巨人毁灭者称号，称号属性力量+70，体力+50，速度+30。”

接连的两道提示，让风雨辰不禁震奋了一把，看来冰蝶、白魂、里柯她们三个人所负责的战线也完成了对巨人的斩杀了啊，接下来就是清扫战场了，将方圆十公里的范围清理干净吧，普通巨人的斩击数已经达到了，奇行种也差不多了，接下来只要再斩杀20个智慧种（玩家）就能够获得【泰坦之力】的称号了啊。

本来风雨辰是没有想到称号会得到地这么快的，但是他利用了一个系统bug，圣痕之力分散给潘多拉使用。潘多拉们用圣痕的力量斩杀的巨人也计算在了他的身上。这等于这些潘多拉都是他的分身啊。

这个bug可真得是让风雨辰震惊了一把呢。

“……”

战斗又持续了整整一天。罗塞之墙方圆十公里的所有巨人全部扫荡完毕了。

初代潘多拉们纷纷汇聚到了风雨辰的麾下，而二代潘多拉们纷纷退回了罗塞之壁开始防御。

艾伦和利威尔两个人也跟随风雨辰一起踏上了赶往希干希娜区的路程。

“……”

艾伦翻着白眼看着风雨辰，无力吐槽了，本来他以为他的巨人化buff就已经很厉害了，结果风雨辰比他更加厉害，曙光女神buff加身，人类最强萝莉……

好吧，今天早上的战斗。艾伦还有罗塞之墙内的所有人都感受到了风雨辰强大的力量，那已经不能够称之为人或者巨人能够达到的力量，简直是神一般的存在，纵横捭阖，没有巨人是她的对手。

怪不得，怪不得，自己巨人化了都没有人站出来指责他，艾伦叹了口气，不是自己的巨人化带来的震撼不强，而是有个比他巨人化更加震撼的存在啊。人家杀巨人真得和切菜一般……

心虚的摸了下自己的胸口，艾伦感叹着。幸亏这个暴走萝莉没有拿他当那些巨人一样砍了，不然有几条命都不够用啊。

潘多拉到底是什么，这个时候没有人会问这种事情，所有人类此时一个共同的想法，就是神的代言人出现了，然后带来了潘多拉的力量拯救这个人类世界。

现在，人类区域甚至兴建了一个曙光女神的教派，宣扬风雨辰是降临人类社会的曙光女神大人，然后曙光女神散播潘多拉之力给予人类，让人类与巨人进行战斗，在曙光女神的带领下，人类一定能够重建世界。

利威尔虽然觉得风雨辰强大，但是并没有那么迷信，他相信潘多拉的力量，应该是一种和人类巨人化差不多的力量，只不过相对来说高等一些，但是有一点是肯定的，潘多拉能够拯救这个人类世界，因此他的任务就是保护这个女神，嘛，虽然他的实力无法和其相提并论，但是难免有用到的时候，毕竟他是人类最强的士兵啊……

一行人一边赶路一边扫荡沿途的巨人，风雨辰貌似是杀巨人杀上瘾了，看见巨人就上去宰，智慧巨人也杀掉了一些。

有一件事情让风雨辰他们有些惊讶。

智慧巨人甚至搞起了类似部落的存在，以智慧巨人为首领，然后召集普通巨人成为他们的手下，不仅仅如此，这些智慧巨人还将人类圈养了起来……

风雨辰感觉这些变成巨人的玩家精神已经有了问题，他们不再当自己是个人类，而是真得将自己当成巨人了，竟然搞起了巨人部落，这真得是出乎意料啊……

不过也是有其原因所在的，毕竟风雨辰他们进入这个世界已经是三年的时间过去了，三年的时间，一直作为巨人而存在，这些智慧巨人玩家想必也已经思想崩溃了，忘掉自己人类的身份也不是不可能的……

虽然不知道这些智慧巨人玩家需要什么条件才能够返回现世，但是想必是很苛刻的吧，以风雨辰所熟悉的无限系统，绝对不会是个仁慈的家伙啊。

…………

渐渐地行军，风雨辰他们来到了希干希娜区，来到了艾伦家的位置，虽然已经过去三年了，但是家的位置是忘记不了的。

但是，让风雨辰他们失望的是，秘室已经被提前打开了，里面的所有东西全部消失掉了。

“怎么会……怎么会这样？！！”

艾伦顿时无助的说道，这样的话，不就无法知道巨人为什么出现的秘密了么？

“周围有巨人的脚印，看来是智慧巨人提前将这里搜索了啊。”风雨辰摸着下巴思虑着说道，如果他是智慧巨人的话，肯定也会这样做的，毕竟巨人的资料完全不能够让人类掌握的。

到头来，风雨辰还是对巨人出现的秘密是一头雾水，看来他是无法知晓这个秘密了，原著的设定中，赫里斯塔、阿妮、莱纳、贝尔托特、尤弥尔几个人应该会知道的，但是风雨辰不想去询问赫里斯塔，阿妮他们估计又不会向他说……

结果，还是无法知道巨人出现的秘密啊，消失的秘室，将巨人的秘密隐藏了起来，历史再次被掩盖了。

“嘛，没有就没有了，我们开始下一步作战，将希干希娜区的洞封堵上。”风雨辰出声说道。(未完待续……)

第七百七十四章 同乡三人组

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

击杀掉三个智慧巨人之后，阿妮将父亲的笔记本收在怀里，准备回去，和风雨辰汇合，但是——

却遇到了一批巨人在一个智慧巨人的带领之下，向她追了过来。

很快阿妮就被包围了。

螳螂捕蝉，黄雀在后。

之前的三个智慧巨人守株待兔，可是他们并非是真正的赢家，还有一个智慧巨人知晓了他们的计划，准备在他们两败俱伤之下出手，但是阿妮的实力让他惊讶了，于是，为了获得足够的战力，这名智慧巨人召集了大量的普通巨人，开始对阿妮进行抓捕，阿妮的实力就算再强，也有力气消耗尽的时候。

这个世界无所谓卑鄙不卑鄙，只要能够达到目的就可以。

这名智慧巨人，显然是这样想的。

阿妮看着周围将自己包围起来的巨人，顿时心凉了下来，这一数之下，多达近百的巨人，她是对手么？

就算是，恐怕杀掉了这些巨人，她就没有力量再战斗了，而那个虎视眈眈的智慧巨人显然是不会庭她的，怎么办？

“轰！！”

没有办法了，战斗吧，就算是死也要杀掉那个智慧巨人！

阿妮顿时咬在了自己的手指上面，一束闪电划过天空，顿时，阿妮变成了一个女巨人。

闪电着装！

阿妮的全身顿时覆盖在了一层坚硬的硬化皮肤……

“轰！！”

“轰！！”

就在这个时候，又是两道闪电划过天空，一个六十米高的超大型巨人和一个十五米多高的铠化巨人纷纷森林中冲了出来。

阿妮和智慧巨人都震惊了起来。

“莱纳和贝尔托特。他们也来了么？”

阿妮顿时认出了眼前的两个巨人。

“啊！！”

六十米高大的巨人大吼一声。一掌将阿妮眼前的普通巨人全部拍掉了。然后抓起阿妮扔了出去。

接着六十米巨大的巨人瞬间消失，变成了人类状态的贝尔托特。

铠化巨人抓起贝尔托特，顿时奔跑了起来。

阿妮顿时明白了什么，这种情况下，他们三个肯定是打不过这群巨人的，只能够逃跑了。

…………

逃跑到了一个隐秘的山洞后，阿妮三个人停了下来。

“真得是太好了，阿妮。你没有事情太好了……”贝尔托特说道。

“……”

阿妮坐在山洞壁的一边，沉默了起来，不肯说话。

“故乡……完了……我和贝尔托特从训练兵营中逃出来后，来到了这里，发现了故乡被破坏了，然后听到声响，知道是你后，就汇合了过来……”莱纳简单的叙说道。

“人类要完了，这个世界要完了，人类的希望彻底没有了。阿妮，跟我离开吧。我们离开这里，找一个安静平和的地方生活下去……”贝尔托特看着蜷缩的阿妮说道。

“离开？”阿妮冷笑，说道，“还有什么地方是安全的？我要回去，我要和雨辰一起战斗，将巨人彻底从这个世界中清除出去！！”

“不可能的！阿妮，你看看这么巨人，人类根本不是对手的……”贝尔托特摇摇头说道，他已经放弃一切了，现在只想着能够和阿妮在一起生活下去，仅仅这一个目标了。

“不，有希望，雨辰拥有改变这个世界的潘多拉之力，我要和她一起战斗，为父亲报仇，为故乡的那些人报仇！”阿妮紧紧的握着双手说道。

“开……开什么玩笑，她一个人又拯救不了世界！”贝尔托特咬着嘴唇说道，“阿妮……我……我喜欢你啊，跟我一起离开吧，我会找到一个让我们幸福生活的地方的……我，我一直对你有感觉的……”

“！！！”

阿妮没有想到贝尔托特竟然在暗恋着自己，顿时摇摇头，说道：“我不喜欢你，况且潘多拉不能够和男人接触，我要和雨辰在一起，我要和她一起打败巨人，现在我没有谈感情的想法，算了吧……”

“……”

“吼啊！！！！”

就在这个时候，一声声呐喊传荡了出来，接着呐喊声渐渐地多了起来，整个世界仿佛只剩下了呐喊之声……

…………

看到阿妮三个人逃走之后，那名智慧巨人顿时使用了最后一个办法——

召集所有智慧巨人，阿妮、莱纳、贝尔托特三个全部在呢，三个返回现世的名额，不能让这个机会流失了，他已经不想再吃人了，赶快离开这个世界才是。

召集所有的智慧巨人，将阿妮他们彻底包围起来，之后再想办法抢一个名额吧，阿妮的力量明显很强大，加上六十米高的贝尔托特和铠化的莱纳，想要打败他们并且封锁他们的逃跑路线，必须将他们彻底的包围起来，他一个人是完不成的，所以召集更多的智慧巨人吧。

如果让阿妮他们逃回巨壁内就真得没有希望了。

这一刻，整个进击的巨人世界的所有智慧巨人感觉到了一股信息传进了脑海之中，纷纷开始向着一个地方汇聚了过去。

…………

“不好，我们要继续逃，不然真得要完了，这些智慧巨人明显想要吃掉我们的，走！”莱纳顿时站起来说道。

“逃不掉的，逃不掉的，他们肯定在召集更多的同伴……”贝尔托特恐惧的抱着头说道。

“我要回去，一定要回去，一定要和雨辰一起战斗，驱逐巨人！”

阿妮站了起来，咬牙说道，怎么能够死在这个地方呢？开什么玩笑，没有报仇怎么能够死掉呢。

“好了，贝尔托特，冷静一下，我们只有回去这一条路了，我相信风雨辰拥有改变这个世界的力量，我要帮助她驱逐巨人，同时也为了故乡报仇！”莱纳说道。

“你才是冷静一下呢，莱纳，那个风雨辰怎么会喜欢你，她是同性恋，阿妮一定是被她诱惑了！”贝尔托特顿时愤怒的说道，他认为阿妮不喜欢他肯定是因为被风雨辰诱惑了，什么潘多拉学院，那个家伙就是一个女同性恋！

“就算……是，又怎么样，我还是要和她一起战斗，看着她战斗的英姿我已经满足了！”莱纳握着双手说道。(未完待续……)

第七百八十一章 进击吧！问题少女们！

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰在和三笠小温馨的时候，众女悄悄的趴在窗户口看着他们。

“呜呜，人家也好想和辰哥哥抱抱……”

小日向顿时鼓起包子脸说道。

“一边去，一边去，你们还小……”天童木更将小日向、缇娜、翠三个小萝莉往一边推。

“木更大奶牛，你个坏蛋！”小日向不服的嘟着小嘴说道。

“……”

伊欧娜从天童木更身后抓起她的胸部，用力的捏了一下，感叹着点头：“小日向说得没错，确实是大……”

“混蛋，伊欧娜，想打架么？”

“嗯，你等我将伊401召唤出来……”

“……”

金刚看着窗外的两个人吻在了一起，顿时吃醋了，一甩紫色的长裙，说道：“看来到了洗引擎的时候，要让夫君帮忙清洗下引擎了。”

“你自己清洗去，夫君正在完成攻略任务，懂不懂，这是他必须的课程之一。”艾斯德斯顿时将金刚拦了下来。

“哦，你要和我一战么？说实话，早就看不过你这个家伙了，在夫君面前就应该有些女人的样子，一副嚣张的样子，你太过分了。”金刚不服气的看着艾斯德斯。

“哦？你不也是一样么？切，这个家里，我是你们的老大，你最多只能是老二！”艾斯德斯眼睛顿时如鹰隼一般锐利了起来。

“……”

众女顿时无视了金刚和艾斯德斯两位女王归属的争端，她们已经司空见惯了。

“喂，拜托你们到外面去战斗。不要打扰我吃披萨的心情。”c.c.一边品尝着披萨一边说道。

“姐姐……我昨天刚刚抓的小黑兔跑到美国人那里了。可是他们不让我进去。我陪我一起砍翻他们吧……”黑瞳拿着自己的八房太刀说道。

“嗯，好，砍了他们！！”赤瞳将盘子里面的肉一鼓气的倒进了自己的嘴里，然后小手抹了下嘴巴，拿起了村雨。

“有战斗么？嗯，我最喜欢了，我陪你们一起去！！”高雄抱起一枚新制成的导弹说道。

“姐姐，我跟你一起。”爱宕说道。

“我也去。特喵的，居然欺负到咱们头顶上了，k了他们。”小太妹作派的雾岛伸手抹了下嘴唇说道。

“……”

仓崎枫子看着黑瞳、赤瞳、高雄、爱宕、雾岛几个人，顿时无奈的叹了口气，看来今天是闲不了了，本来还指望家里的两个位女王sama（金刚和艾斯德斯）管理下的，但是那两个人已经开始女王之战了，接下来，c.c.这个魔女显然是不能够派上场的，这个家伙只会让事情变得更加疯狂……

“枫子。淡定吧，陪我喝茶。刚刚入手了一本中华料理书，正在研究……”黑雪姬慵懒的躺在沙发上面说道。

“冴子姐呢？”仓崎枫子问道。

“啊，貌似在准备早餐吧……嗯，不对，好像她已经和一个美国人打了起来……”小日向拿着望远镜说道。

“……”

“我可以插一句话么？”赫里斯塔弱弱的说道。

“嗯，请讲……赫里斯塔酱，是吧？”仓崎枫子点头说道。

“你们这样闹，真得没有关系么？”赫里斯塔疑惑的说道。

“嘛，淡定吧，这个家很自由的，没有关系，夫君一会儿会帮黑瞳她们擦屁股的……”仓崎枫子已经见怪不怪了，最近黑瞳她们天天在找美国人的麻烦，然后那些家伙来向风雨辰讲理的时候，风雨辰的回答很简单，再特喵的揍美国人一顿，嘛，就是这样，这里没有正常的生物。

“……”

“啊！啊！感觉好无聊，好想砍人啊，言叶酱，陪人家一起砍人吧！”龙宫礼奈忍耐不下去了，雏见泽病症突然发作，貌似有暴走的趋势。

“嗯，突然手痒了，想砍点什么玩玩，夫君昨天晚上不陪人家玩到天亮，人家生气了！”桂言叶拿起身后的锯刀说道。

“……”

赫里斯塔抹了一把汗水，这个“家”……真得没有问题嘛？

…………

美国刚刚建立的南极基地。

“警报……警报……未知型号导弹接近中……拦截失败……”

“轰！！！！”

克里斯蒂娜正在训练房中修炼武技，突然感觉整个世界一片狼烟与黑暗之中。

“……警报……警报……有不明生物入侵之中，请注意……”

“混蛋，又特喵的来闹事了！！”

克里斯蒂娜顿时抹了马被炸弹熏黑的小脸走了出去，这已经是新建的第三个基地被破坏了，他们可是距离中国区的基地百里地之远了，特喵的居然还来找事。

“里面的人，听着，把我妹妹的小黑兔放出来，不然砍了你们。”赤瞳雄纠纠气昂昂的说道。

“嗯！嗯！嗯！”黑瞳不住的点头。

“……”

“什么小黑兔，老娘不认识！！”克里斯蒂娜顿时无语了，什么兔子，居然要轰人家的房子啊，你们特喵的是拆迁办的么？一个月拆了人家三次房子了！！

“小黑兔就是小黑兔，还我的小黑兔，我还要教它吃肉呢！”黑瞳大义凛然的说道。

“……”

好吧，兔子能吃肉？跑了也是你逼的！

克里斯蒂娜已经无语吐槽了，这个风雨辰突然携带了一群什么契约者啊，翻脸吧打不过，不翻脸吧特喵的太气人了。

“报告队长，一个紫发的女的砍了我们几个美国大兵了……”一个美国队长跑在来说道。

“……”

“报告队长，那天的两个女疯子又来分尸了……”又一个美国队长跑来请求克里斯蒂娜支援。

“额……费伦和罗曼德呢，让他们将那两个变-态打发走……”克里斯蒂娜无语了，有本事，你们特喵的到魔法森林是作案啊！！两个分尸狂人……

“……”

“黑瞳，不用和这个巨乳谈判了，直接砍了她，胸大有罪！！”赤瞳拔刀出鞘，瞬间向着克里斯蒂娜斩击过去。

“嗯，果然姐姐和我想的一样。”

黑瞳看了看自己的小胸脯，嫉妒大大的，比她胸大的都有错！

“……”

克里斯蒂娜无语了，果然眼前这两呆萌货是不能够讲道理的。(未完待续……)

第七百八十四章 结衣的转生

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

“结衣，终于……终于可以团聚了！”亚丝娜顿时将结衣抱在了怀里，泪水涌了出来，当初，他们一家三口温馨的时光，到现在亚丝娜仍然没有忘记掉，终于可以实现一家人团聚的愿望了……

“嗯，是啊，我们一家人又在一起了……”

风雨辰伸手将亚丝娜和结衣一起抱到怀里，回忆起了刀剑的时光，那个森林小屋，那个只有他们一家三口的温馨时光……

森之小屋的时光，风雨辰、亚丝娜和结衣，没有体验过家庭的结衣，刚刚结婚没有体验过养育子女的风雨辰和亚丝娜，三个人聚在一起，没有血缘的力量聚集在了一起，那是一种缘的牵引……

风雨辰和亚丝娜两个人在一起的时候，常常会有一种遗憾，那就是结衣没有在身边，他们感觉只有两个人的幸福是无法幸福的……真正的幸福是一开始森之小屋的三个人所组建的家庭……

“对不起，结衣，对不起……”亚丝娜呜咽着说道，这段时间一直让结衣独自地游荡在这个电子的世界中……是他们的错啊……

“不，是爸爸的错呢，是爸爸没有用，当时如果我能够再努力一点，说不定能够带两个人离开了……”风雨辰顿时自责道。

“没有呢……爸爸和妈妈都很好的，现在结衣不是也出来了么，哇。真实的呼吸到空气的感觉了……”结衣伸出雪白的小手臂抱着风雨辰和亚丝娜说道。闭上眼睛。感觉着现实空气的味道。

“……”

因为系统的改革，风雨辰可以将结衣从那个世界带到了现实，也许有世界指环的作用成人份在内，如果没有世界指环，恐怕转生的不会那么容易吧……

风雨辰之所以没有在一开始就召唤结衣，也许是害怕失败了怎么办？这么犹犹豫豫到了现在，因为在意结衣，所以才不敢确认这个事实。假如失败的话，怎么和结衣解释呢？

不过，现在，终于还是成功了。

那压抑许久的感情，一瞬间涌了出来，风雨辰内心也许在感谢着系统的这次转生成功吧……

“好啦，看你们三个人的样子……快点起来吧……”天童木更看着温馨抱在一起的三个人顿时感叹着说道。

“嗯！”

风雨辰抱着结衣微笑着说道：“结衣，告诉你一个好消息哦，妈妈又有小宝宝了，很快你就有一个弟弟或者妹妹了呢……”

“啐……结衣刚出来你就说这个事情……讨厌了……”亚丝娜再次脸红了起来。

“真得么？太好了……”结衣顿时更加高兴了。感觉这一瞬间的幸福仿佛无法承载完毕的样子。

“你就是结衣么？我是小日向，这是缇娜和翠。以后你就是我们的妹妹了！”小日向将结衣拉过来说道。

“……”

什么情况？

结衣顿时看向风雨辰，疑问道：“爸爸，这也是你的孩子么？”

“什么孩子，小日向以后可是辰哥哥的妻子，约定好了！”小日向顿时拍拍正在成长的小胸脯说道。

“我们也是！”缇娜和翠也退让的说道。

“……”

风雨辰瞬间感觉到了亚丝娜和天童木更两个人投来鄙视的目光……

“不……不是你们想象的那样子的！！”风雨辰无奈的说道。

“……”

“那么结衣以后也做爸爸的新娘好了！”结衣顿时决定着说道。

额……

风雨辰给跪了，这是让他做鬼父的节奏么……otz，不要一下子这么猛，他的节操还没有到那种地步啊……

“风！雨！辰！你以后要是敢这样做，我……我和你没有完！！”亚丝娜顿时涨红了脸说道，何等罪恶的感觉啊……

“别……亚丝娜，你别着急啊，我……那个啥，绝对不敢，而且我一丁点的想法也没有！”风雨辰顿时极力的解释了起来，特喵的，感觉今天事情太多了，好乱啊……

“吱……”

这个时候，结城京子和结城彰三两个走了进来，看着这屋子里面热闹的气氛，顿时感觉温馨了起来。

不过……

结城京子作势生气的看着风雨辰和亚丝娜，说道：“我都说过了，让你们注意一下，结果……还是，你让我怎么说你们好呢！”

“妈妈……我错了……”

亚丝娜顿时吐了下舌头，不这也没有办法啦，已经有了，还能够说什么呢？

“这个，妈妈……责任全在我，您要骂就骂我一个人吧，和亚丝娜没有关系……”

风雨辰顿时站了出来，低着头，准备接受岳母大人的‘雷霆之怒’……

“京子……我看啊……还是算了，这种事情也是难免的，不过最重要的现在就是如何顺利的将孩子生产下来……而且这也是件高兴的事情嘛，不要太和孩子们生气了，我觉得这个事情很不错啊……”结城彰三顿时向风雨辰和亚丝娜眨巴了下眼睛……

“你就是外婆吧……我是结衣……”结衣这个时候站了出来，准备帮爸爸妈妈挡下风。

“这是……”结城京子顿时诧异的看着结衣……

“这是我和亚丝娜收养的义女，现在我们是她的父母。”风雨辰连忙解释着说道。

“……”

“外婆，可以抱抱结衣么？”结衣乖巧的站在结城京子面前说。

“啊……嗯……好。”

结城京子这么一下将之前想教训风雨辰和亚丝娜的话全部忘掉了，顿时温柔的将结衣抱了起来，外婆这个词汇让她瞬间有种幸福和喜悦的感情啊。

“那个，爸爸妈妈，我已经让夏洛克准备好了就餐的地方，一起吃个饭吧，庆祝亚丝娜的怀孕，我保证，会好好照顾亚丝娜的，她怀孕的这段时间，我会亲自照顾她的一切起居的，保证让孩子顺利出生。”风雨辰立即说道。

“嗯，这是肯定的，之后，我再说道下你们，来，结衣，和外婆说说话……”结城京子点点头，然后抱着结衣走向了客厅。

“总算过关了……”风雨辰和亚丝娜对视一眼，松了口气……(未完待续……)

第七百八十五章 一家四口的木雕

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

岳母大人的‘雷霆之怒’到头来只是虚惊一场，风雨辰和亚丝娜齐齐松了一口气。

“亚丝娜，你陪着爸妈先到酒店，我去接下桐人他们。”风雨辰说道。

“嗯，你记得快点回来。”亚丝娜嘟着小嘴说道，万一妈妈又责怪起来，找不到挡箭牌怎么行？

“嗯，放心吧，我先去了。”风雨辰点点头，自驾着家里的一辆风神跑车向着桐谷和人的家里面赶去。

在苍蓝的世界体验了一次心智模型的存在后，现在风雨辰对于机械一类的特别得心应手，毕竟连战舰都操控过了，小小的跑车也是不值一提的东西。

“喂，桐人，我就到你家门口了，快出来，不然，我就去你家捉奸了，嘿嘿……”

风雨辰拨通手机后打趣着说道，啧啧，兄妹恋啊，果然也是超赞的。

“捉你妹，你个混蛋……”手机的对面顿时传来了一声娇羞的声音。

额……

这个是直叶……

风雨辰的嘴角抽搐了下，又招惹这个家伙啊。

“嘛，嘛，就是这样了，和你哥哥说一声，我快到了，挂了。”

风雨辰连忙说了两句，不等待直叶的发火便挂上了电话。

…………

“直叶，谁啊，这个时间打了过来。”桐人擦着头发从洗漱间走出来问道。

直叶轻哼一声，抱着双臂说道：“还能有谁，你们的那个团长呗。又来找你了。不知道什么事情……”

“哦……直叶。帮我找件衣服，估计又是去聚会的……”桐人重新回到了洗漱间说道。

“嗯……”

直叶点点头，最近和哥哥相处的还不错呢，最起码已经能够很亲密的对话了。

正在洗漱的桐人忽然想起了一件事情，最近新alo中，他遇到了一个玩家，一个号称绝剑的玩家，有些事情让他挺在意的。希望风雨辰能够帮忙一下，毕竟风神集团是世界上有名的企业集团，有些能量，或许能够做一些寻常人无法做到的事情。

…………

风雨辰到达桐人家的时候，桐人和直叶两个人正在准备出门，直叶在耐心的帮桐人整理着衣服，两个人之间明显已经进入了恋人状态。

风雨辰拿出手机，悄悄地将这一幕拍摄了下来，然后等待着两个人。

“抱歉……久等了，雨辰。”桐人挠着头羞赧的对风雨辰招手。显然是被撞见了兄妹恋情而感觉到难堪了。

“上车吧，我就等了一会儿而已。给西莉卡和莉兹也约好了，她们也一起……克莱茵他们我让管家去接了。”风雨辰摇摇头说道，戴上墨镜，示意桐人和直叶坐到后面。

“嗯，什么事，你们这次回来？”桐人不禁问道，风雨辰和亚丝娜两个人不是在度蜜月么？

“嗯，那个……亚丝娜，怀孕了……”风雨辰挠了下脸说道，这会儿轮到害羞了。

“噗！”

直叶顿时一个惊讶，将嘴里的奶茶顿时吐了出来……

“恭喜了……”

桐人也是惊讶了一把，这才多长时间没有见呢。

“先别急着恭喜，你们俩倒是快点啊，我还想和你们订娃娃亲呢……”风雨辰打趣着说道。

“噗！”

直叶再次喷了，这个家伙，真是的，什么话也敢说啊。

“这个……还是……等等吧……哈哈……哈哈……”

桐人看着一边的妹妹，顿时脸红着说道。

“等你妹，快点推倒你妹妹！”风雨辰顿时说道。

“我……可，可以揍你么？”直叶脸红的看着风雨辰，握起了小拳头。

“别闹，直叶，雨辰只是开玩笑而已的……”桐人将直叶按捺了下来，风雨辰这可是在开车呢，要是闹了起来，这可是很危险的呢。

“切，这次放过你好了。”直叶嘟囔了下嘴，坐了下来，只是小脸么么微红了起来，想起未来自己有了哥哥的孩子，呜呜……

桐人看着直叶娇羞的样子，顿时也脸红了起来，虽然现在默认和妹妹之间的恋人关系，但是他们俩个人真得连嘴也没有亲过，更近一步的事情，真得不知道怎么办了。

“一会儿，还有一个惊喜给你们哦，不要太惊讶哦。”风雨辰说道。

“是么……”

…………

接了西莉卡和莉兹后，风雨辰他们径直来到了酒店中，进入了专门准备的包间里面。

“这是……结衣？”

一瞬间，桐人、西莉卡、莉兹等人顿时震惊了起来，怎么可能，她也在？

“对，就是结衣，那个……其实，结衣也算是sao的一个玩家吧，最近我和亚丝娜一起找到了她，是吧，亚丝娜……”

风雨辰点头说道，同时向亚丝娜眨巴了眼睛，无限的世界还不能够说出来，毕竟这种事情太超出常人所理解的范围内了。

“嗯，是的呢，桐人你们快点坐啊……”亚丝娜连忙称是着点头，安排桐人他们坐了下来。

“首先要恭喜亚丝娜了，小宝宝几个月了？”莉兹拿出一件礼物交给亚丝娜说道。

“嗯，还早呢，才三个月……”亚丝娜娇羞中带着幸福说道。

“更加漂亮了呢，这是我送给小宝宝的礼物。”西莉卡也拿出了准备好的礼物。

“谢谢西莉卡酱……”亚丝娜接过了礼物，满心的幸福。

接着在场的人纷纷送出了礼物和祝福。

亚丝娜感觉这一天真得是最最最幸福的一天了，被大家祝福着，被自己的夫君所呵护着，仿佛集万千宠爱于一身一般。

最后，风雨辰整理了下自己的衣服，然后单膝跪在地面上，托着亚丝娜的小手，温柔般的语气缓缓说道：“亚丝娜，我也有礼物送给你，其实这件礼物我早就准备好了，期待着这一天的到来，亲自送到你的手中……”

接着风雨辰拿出了一个木雕放在了亚丝娜的小手中，说道：“这件礼物是我在一夜晚，用了一个晚上雕刻出来的，你看，上面有你，有我，还有结衣，你的怀里还抱着一个我们的宝贝，现在结衣也在，我们一家真正的团聚了，我希望我们能够永远的在一起，这个礼物……喜欢么？”(未完待续……)

第八百章 温泉中的二三事

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

因为亚丝娜怀孕的关系，风雨辰在刀剑呆得时间计算得长了一些，不过终究还是有离开的这一天，毕竟接下来还要去漆黑呢，延珠那个小萝莉如果没有他的血液，原肠因子的侵蚀机率会增加，一旦到50%便无法作为……人（萝莉）了。

不过，临走前，风雨辰还是来了一场温泉之旅。

“走喽，去温泉，桐人他们应该都在那里等待了。”风雨辰坐上驾驶位置说道。

“爸爸，结衣要坐副驾驶。”结衣顿时爬到了风雨辰的旁边。

“我和亚丝娜在后面，小日向三个坐最后面吧。”天童木更扶着亚丝娜坐上了车，虽然亚丝娜的小腹才刚刚有了雏形，不过作为好姐妹，自然要悉心照顾了。

风雨辰开的是一辆加长的跑车，特别订做的，抗震的能力在世界上属于顶尖的水平，专门为了亚丝娜设计的。

优纪姐妹两个人没有一起来，她们在夏洛克的安排下去看沉睡骑士的其它成员了，据夏洛克的说法，在风神集团的超级能量下，这些临危的病患都能够得到康复或者治愈，这也让优纪放下了心，不过临走时还是要探望下的。

“坐好了，亚丝娜一定要注意系上安全带，人家出发，go。”

风雨辰提醒了下亚丝娜，然后踩下了油门。

“go！go！go！go！”

结衣、小日向、缇娜、翠四个小萝莉也举起小拳头兴冲冲的说道。

一行人，就这样踏上了温泉的旅程。

…………

男生浴室。

“这个大温泉还真得是舒服啊，不愧是风神家。竟然包了整个场啊。”桐人感叹着说道。

“呵呵……”

风雨辰挠着头干笑。没有办法。咱就是有钱。

“对了，优纪姐妹两个的事情你办好了啊？”桐人提起了前段时间跟风雨辰说的事情。

“嗯，做好了，放心吧……你呢，和你妹妹进行到哪一步了？”风雨辰揽着桐人的肩膀问道。

“呵呵……这个……那个……”

桐人不知道怎么回答好了，最近算是有些进展了吧，至少接吻是有了呢，不过要像风雨辰和亚丝娜之间这样的关系。还要点时间呢。

“嘛，不谈这个了，最近在游戏里面还碰到哪些美女了。嘿嘿，跟哥们分享一下吧……”风雨辰转移开了话题，看着桐人脸红的样子，大概就明白了，兄妹恋已经突破性进展了。

“你这个家伙……”

桐人顿时无奈了，好吧，他承认，确实在游戏里面遇到了很多漂亮的女孩。sao前五的美女玩家的另外几个也有见过面的，只是还没有怎么进行。就被直叶打断了，唉……

“哈哈，有直叶在，我猜也搞不了什么事情，话说桐人你在sao里面的女性崇拜者不比我少多少啊，直叶会好好管着你的，嘿嘿……”风雨辰顿时笑了起来。

桐人也是无奈的说道：“还真是，我和那些女孩也就是正常的交流组队之类的，直叶竟然还生气，我和女性玩家的距离被限制到了半米之外，唉……”

“要不要我教你个好办法？”风雨辰眨巴着眼睛说道。

“什么办法？”桐人顿时扭过了脑袋。

“很简单，女孩缺少的是征服，今天你回去后，和直叶进行那种……嗯，你懂得，保证她马上会变成乖乖的样子……”风雨辰手指点着桐人的胸口说道。

“哈？”桐人顿时吓了一跳，脸红的说道，“不行，不行……”

“什么不行，我给你说，直叶现在是饥渴难耐，你不满足下她，她怎么会变得正常，听我的，你这样做，她肯定没有任何反抗的意志，就是推托一下，你强硬一点，立马就成功了！”风雨辰循循善诱着说道。

“……”桐人顿时摇头，算了吧，他可没有那个勇气，自家妹子一旦爆发起来可是很厉害的，毕竟修炼了那么长时间的剑道。

“你不搞，真得太对不起哥哥这个身份了，妹控就是大胆的承认！”风雨辰撇嘴说道，

“……”

桐人直接无视了风雨辰的鄙视，做不来就是做不来，而且那种事情过两年再说吧……

…………

女生浴室。

直叶看着亚丝娜微微隆起来的小腹，顿时感觉亚丝娜真得很幸福的样子，有了一个不错的丈夫，嘛，风雨辰那个家伙还是个不错的男人，虽然她一直看他对不上眼，不过确实是个好男人，对亚丝娜很好。

“小宝宝出生了，一定要让我抱抱啊。”直叶期待的说道。

“嗯，出生的时候当然庆祝下了。”亚丝娜充满慈爱的抚着自己的小腹，没有想到一切来得如此之快啊，马上就是做母亲的人，不已经是母亲了，结衣也是她的宝贝。

“嗯，到时候，我要送小宝宝礼物。”直叶点头说道。

“谢谢……”

亚丝娜道了声谢，然后笑着看着直叶，说道：“你和桐人之间进展到什么程度了？雨辰的话，我也是有考虑的，到时候和你们结成儿女亲家啊。”

“……”

直叶脸红的说道：“没有怎么进行啦……就是有时候会接吻……哥哥那个家伙比我还羞涩，弄得我每次都要表示下他才回应，唉……”

“这个嘛……”

亚丝娜顿时笑了起来，说道：“既然桐人不主动，你就主动些好了，将桐人推倒吧，不然那个迟钝的家伙，几时才能和你亲密的在一起啊，相信我，只要你们之间突破了那种关系，桐人就更加不可能离开你了哦……”

“噗……”

直叶顿时脸红得像熟透的苹果一般，扭捏着说道：“那怎么行，真是的，亚丝娜你也和那个家伙一样口无遮拦了，被你的夫君给影响了，变坏了……”

“嘻嘻……是么？”

亚丝娜笑着摇摇头，说道：“不是变坏了，你不想啊，桐人也算个帅小伙喽，当初在sao的时候，我们排名前五的美女玩家中就有中意他的女孩呢，桐人就是那种迟钝的家伙，你不去主动，他还真得难以更进一步，听姐姐的话，要直击桐人的小心脏……”(未完待续……)

第八百零二章 三笠vs钢人

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰离开了南极，但是此时的南极却不怎么平静了，克里斯蒂娜联合欧洲部的成员们一起和风雨辰的娘子军们开战了。

克里斯蒂娜想，风雨辰既然躲掉了，那么正好，教训下他的这些娘子军，只要不出人命就好了，她还不相信，打不过风雨辰，难道还打不过他的娘子军团？

艾斯德斯和金刚两个女王带领着一众问题妹子与克里斯蒂娜对峙了起来。

此时，亚丝娜和结衣已经单独回来了。

“妈妈，这么没有关系么？要战斗么？”结衣趴在屋子里面的窗户看着外面说道。

“没有事，你的那些妈妈们会解决好的。”亚丝娜眯着眼睛笑道不过心说，才怪呢，估计，很快就会是石破天惊的节奏，没有了风雨辰的约束，这些家伙特喵的能够淡定得了才是怪呢，唉，一群单细胞的问题少女啊……

“姐姐，我也想战斗哦！”优纪说道。

“不行，雨辰大哥已经够烦了，不能让他再头疼了……”蓝子摇摇头说道。

一个身体用着两种口气说话，亚丝娜也是醉了，夫君也算是厉害，将两个灵魂安插在一个身体里面，真是……

“……”

“我们这边是九个人，你们也出九个人好了，九战五胜，如果我们胜利了，你们以后就请约束下自己。”克里斯蒂娜对艾斯德斯和金刚说道。

“就你们几个，哼，我一个人就解决掉了。一起上吧，省得麻烦。”艾斯德斯居高临下的打量着克里斯蒂娜等人，眼中满是不屑的神态。

“哈？艾斯德斯大姐头，你可不能够吃独食啊，我也想好好揍下他们的。”黑瞳正色着说道。

“我也看他们不顺眼了。”毒岛冴子说道。

“我想砍他们……”龙宫礼奈说道。

“能够用电锯么？”桂言叶说道。

“……”

众女顿时一个个提起了自己的战意。很快就争吵到了一块。

克里斯蒂娜无奈的看着眼前的这些问题少女，特喵的，合着他们已经被当成是失败者了，而这些问题女孩在商量着谁来棒揍他们……

“……”

“我说你们快点决定谁出战啊。”克里斯蒂娜无奈的说道。

“你等着就是……”

“咱们允许你丫的说话了么……”

“一边站着，等俺们姐妹商量完了……”

“想死自己找个坑埋了……”

“就是，再打扰我们商量。砍了你们……”

“活得不耐烦了是吧，允许你们说话了么？”

“……”

很快问题少女们就对着克里斯蒂娜吼了起来……

“簌……簌……簌……”

雪见呼呼的刮，顿时克里斯蒂娜等人有种风化的感觉，眼前的这群家伙明显脑子不是正常人的思维方式，根本不能够以常理度之啊。

“……”

欧美区的无限者互相对视着。纷纷无奈的摇光，特喵的，和这些人讲道理根本不可能，但是群殴又打不过人家啊，何况旁边那个巨大的暗黑巨龙，那是一般的人能够对付了的么？

克里斯蒂娜苦涩的笑了笑，顿时无奈地看着她身后的无限电影玩家们，还是回去吧。等她们商量完了，估计要很久了。

“想走么？这么简单的走掉可不行，进入了我们的领域里面还想完好的走出去。这可不行，大家别吵了，我和艾斯德斯来决定谁参战好了。”金刚顿时睥睨的看着克里斯蒂娜几个人说道。

“嗯，金刚说得有道理，这里可是属于我们的地盘，闯入了这个魔域。想走可没有那么简单，欧美的家伙。你们出战吧。”艾斯德斯点头说道，这个方面。她倒是和金刚是同样的态度，这里可是她们的地盘，想来就来，想走就走，太不拿她们当回事了啊。

“……”

克里斯蒂娜等人停下脚步，然后正视起了艾斯德斯和金刚两个人。

“第一场，我出战好了。”美国区的无限者罗曼德*布莱恩特。

“哦，你这个黑人啊，我想想……三笠，你来战吧，你是新来的，先让我看下你的实力。”艾斯德斯看着眼前的黑人罗曼德说道。

三笠点点头，紧了下衣服，走了出来，一双纤细的手指缓缓伸出，湛蓝的光芒在双手中闪烁着，渐渐地，一白一黑的双剑出现在了她的手中。

罗曼德也站了出来，看着起来的三笠，这个女孩的双眼简直没有任何波动和感情存在，仿佛他已经是个死人了一般，不是个好对付的家伙啊。

“艾斯德斯，需要留手么？”三笠平淡的问道。

“不需要，杀掉他就是，这群垃圾，居然敢过来挑战，让他们有来无回，今天……嘿嘿，我可没有想要安然无恙的放他们离开，最起码要留下几具尸体吧？”艾斯德斯冷哼着说道。

“知道了。”三笠点点头，再次看向了罗曼德，问道，“可以杀你了么？”

“……”

克里斯蒂娜顿时惊惧了一下，看来来这里并非是一件英明的事情啊，这群家伙显然不按常理出牌，何况没有了风雨辰的约束，她们的本性更加完美的释放了出来。

“可以了。”罗曼德点点头，接着，瞬间，他的身体全部变成了一个灰银的状态，整个人由人类变成了一个钢铁人，甚至连眼睛都变成了钢铁。

三笠看着眼前的钢铁人，顿时动了起来，首先先测验下他的基本力量吧。

一瞬间，三笠的身体消失在空间之中，再次出现时，站在罗曼德的身后，手中的黑剑顿时对着他的身体斩击了下去。

“铛！”

一声轻脆的声音响彻了出来，罗曼德用手臂挡住了三笠的攻击，接着右手握成拳头向着三笠攻击过去。

“噗……”

三笠的双脚脚尖在地面上一借力，瞬间整个人顿时弹了起来，接着手中的白剑对着罗曼德斩击了过去。

“铛！”同时轻脆的声音，让三笠感觉攻击并没有奏效，防御很厉害啊，而且是物理和魔法的双重免疫，但是不清楚这个免疫的极限是什么。(未完待续)

第八百零四章 八歧觉醒

【感谢有菜萝卜、红狼传说oz、期待的爱、dirgedvd童鞋的打赏，感谢零弑の翼、毐尊、15754541887、流浪de疾风、困不=_=童鞋的月票，还差21张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求推荐票、订阅、月票】

毒岛冴子冷视着眼前的这具逃窜的男人，应该是加拿大区的无限者吧。

作为风雨辰身边的第一个女人，毒岛冴子其实算不得引人注目的存在，她没有像艾斯德斯那样的绝对强大，也没有像楪祈她们的可爱柔弱，更没有仓崎枫子的温柔如水，在风雨辰的女人中，她不知道如何给自己定义位置。

没有绝对的力量，也不会可爱，虽然有温柔，但是比她温柔的有之。

其实，毒岛冴子知道为什么风雨辰和她的交集少了很多，其实大概是因为中冈朝美这个女人吧，那个女人竟然抢了她的男人，其实风雨辰大概早就想将中冈朝美从学园世界带到这里的，毕竟怎么说中冈朝美也算得上是风雨辰第一个女人了，在她的身上体验了从男孩到男人的变化。

风雨辰一直没有准备好和毒岛冴子说的心态，大概是在顾及着她的想法，毕竟当时，风雨辰和毒岛冴子才是真爱，中冈朝美只是个插足的第三者，就感情来言，风雨辰对中冈朝美只是鱼水之欢而已，爱……那种东西，没有，只是中冈朝美单方面的倾心。

这一切，毒岛冴子都知道。风雨辰害怕她会伤心，毕竟本来应该是她做风雨辰的第一个女人的，那之后，毒岛冴子自己也明显的有不主动的感觉，大概是仍然介意着中冈朝美的事情。但是对于风雨辰的爱，让她一直平静了下来。

之后，楪祈、亚丝娜、天童木更……

一个个优秀而完美的女孩的出现，更是让毒岛冴子感觉到了自己的存在变得微末，她也想和风雨辰亲密的在一起啊，为什么中冈朝美那个家伙不断抢了自己的男人。还怀了他的孩子！不可原谅！

男人对于第一个孩子自然是充满着别样的感情的，而风雨辰为了顾及毒岛冴子，最后离开学园时，连抱自己的孩子都没有，他妥协了。告诉毒岛冴子他的真爱是她，而中冈朝美也妥协了，她有了暗恋的男子的孩子也是满足了。

到现在，毒岛冴子感觉她是不是应该大度一点呢，这样一切烟消云散，风雨辰其实很爱她的吧，毕竟她是他的第一任真正的女朋友，明显得要比其它女孩的存在强很多。而且这个时候风雨辰身边的女孩已经很多了，多中冈朝美一个也算不得什么吧？

风雨辰的妥协，毒岛冴子认为自己是否也应该妥协呢。夫妻之间的沟壑应该填上了吧？

一斩必杀吧。

毒岛冴子看着眼前逃窜的古德，嘛，就用这一斩来让一切斩断吧，给各自一个理解的可能，这不是妥协，而是因为爱。她只需要明白风雨辰对她的爱是真挚的就好。

其实现在想来，毒岛冴子感觉风雨辰所承担的太多了。虽然他是多情，但是他的心理望着自己所有女人的各种喜好。一直是站在她们的角度出发，对于自己，风雨辰也是完全妥协的样子……

真得没有必要啊，风雨辰理解她，她为何不去尝试理解风雨辰呢？

一时间，毒岛冴子的身躯中释放起了一层暗紫色的能量，双眼瞬间诡异的发紫了起来，双腿微错，右手缓缓的搭在了村田刀的刀柄之上……

“嘭！！”

一股强烈的气爆声从毒岛冴子的身上释放了出去，周围的雪地变得龟裂了起来！！

双方的阵营同时惊讶的看起了毒岛冴子。

在克里斯蒂娜她们看来，毒岛冴子这个女人是个无比普通的女人，就是普通的人类女子，只不过就是身体素质和刀法好了一些而已，没有什么特殊的能力，但是没有想到现在竟然隐藏着这么一股力量，这种强烈的威压可不是说着玩的东西，整个世界仿佛都处于毒岛冴子的势之下一般，看着她仿佛被毒蛇注视着一般的感觉，觉得没有什么是比这个更加恐怖的存在了！

艾斯德斯等人同样的震惊，毒岛冴子这个女人虽然号称是夫君的第一任女朋友，但是她们首当并没有在意，因为这个女人貌似有些刻意的疏远夫君的样子，仿佛两个人之间有着说不清的秘密。

再加上毒岛冴子无比普通的能力，虽然能够放出拔刀断空斩那样的强大招式，但是与天童木更相比还是差一些，只是大家默认了没有打击这个所谓的首任女朋友。

何况毒岛冴子一直不怎么表现自己，更让艾斯德斯她们无法注意到她了。

“雨辰，是该斩断我们之间的不信任了，你爱我，我爱你，这就够了，一个好女人是会尊重男人的觉悟的，我从来没有不信任你，我可是给予我所认可的男性绝对的信任……

所以，所以让我再任性一次吧，为了成为你的女人，我决定了，变强，我不会艾斯德斯她们的力量，但是我相信这个世界，没有斩却不断东西！！

我可以已经下了斩断我们之沟壑的决心了，所以从今以后，在我，毒岛冴子的面前，没有不能够斩断的存在，我要做你最强的女人，相信我吧，我可以！”

毒岛冴子自言自语的说道。

“铮！！！”

一瞬间，赤瞳、黑瞳等人纷纷发现她们手中刀竟然轻呜了起来，仿佛是在朝拜着什么诞生一般，她们手中的刀剑纷纷自动的探了出来，刀剑有灵，这句话也许并非是假的存在。

“嘶！！”一般狂岚般的气息从毒岛冴子的身上散发了出来，这些气息并非是能量所构成的东西，没有能量的波动，不知道是什么诡异的东西，只是莫名的让人觉得可怕，这股气息渐渐地化形……

一只巨大的蟒蛇瞬间形成，这不是一般的普通毒蟒，面是拥有九只脑袋的巨大怪蟒，有些类似日本传说中的八歧大蛇，眼睛像红灯笼果，身上长着青苔、桧树和杉木，身体散发着恐怖的紫色毒气！！(未完待续)

第八百零七章 今天开始恋爱

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

与里见莲太郎分开后，风雨辰向着司马未织的家里走去，女人啊，也是死要面子的，比如这个家伙，明明和他发生了那样的关系，无法再忘记他了，还要死守着那份坚持。

“通报一下，就说民警风雨辰未见司马未织小姐。”风雨辰站在别墅前对女佣说道。

“哦……原来是您啊，请稍等。”女佣顿时点头，急忙的走向了里面。

风雨辰的名气还是很大的，毕竟是整个东京区的救世主的身份，将天蝎座、毕宿五和昂宿打倒的传奇人物，在这个东京区有谁不知道呢？

不过一会儿，便有女佣出来打开了大门，请风雨辰走进的别墅。

“您请这边来，小姐怀有身孕，不方便出来……”女佣客气的说道，带着风雨辰渐渐走进了一个房间之中。

“就是这里，我就不亲自带您进去了……”

风雨辰点点头，说道：“嗯，我自己进去就好。”

“……”

推开了房门之后，风雨辰缓缓的走了进去，此时的司马未织，明显得要比之前成熟了很多，不知道是怀孕的原因还是其它的……原因。

“您可算是大驾光临了啊，只是妾身不能够亲自迎接。”司马未织语气淡漠的说道。

风雨辰不客气的坐在了司马未织的对面，看着她手里拿着的一本书。罪与罚？呵呵，估计是随便拿起来应付的吧。

“莲太郎都和我说了，那天晚上的事情，虽然我们都不是从感情方面出发，但是也算是有过肌肤之亲了，而且你现在有了我的骨肉，我要是再听你的话，拍拍屁股走人，一了百了，真得是个混蛋了。”风雨辰直视着司马未织的眼睛说道。

“我已经说过了。我和你之间没有任何的感情。那种情况，你只是救了我的一命而已，你没有任何的错，至于我的孩子。那不需要你来管。风雨辰。你不会想你将那个东西插到我的身体里面，然后我就喜欢上你了？司马家可没有弱女子。”司马未织淡漠的口气说道。

汗……说得也够直白的……

风雨辰无奈的说道：“确实，我们之间没有任何感情存在。不是我和木更那样建立在感情上的恋爱，那天晚上，你是处于补救，我是处于拯救，完全没有什么格外的感情存在，确实是这样，但是你真得一点想念也没有，骗我说什么你其实喜欢的是莲太郎，其实和我经历了那种事情后，你就不想自己被其它的男子所拥有了吧，你真想这么下去？”

司马未织很平静的说道：“那你说怎么办？我就实话说好了，我现在被你那个了，然后看到其它的男人就恶心，可能我的性格比较保守忠贞吧，然后我发现我确实不怎么对你有感情，当然，你现在对我做亲密的事情，我也不反感，可是根本不是爱得死去活的那种，你让我怎么办？”

风雨辰叹了口气，好吧，他算是明白了，司马未织呢，有洁癖，被一个男人那样了，就厌恶其它男人了，然后和他又没有感情基础，虽然两个人在一起做什么都不排斥，但是找不到喜欢的那种感觉。

“那你就这样下去？一辈子不找男人？孩子了，不让他（她）知道自己的父亲？”风雨辰问道。

“这个……”

司马未织叹了口气，说道：“说实话，你也算是个不错的男人，不然木更那个家伙也不会甩掉莲太郎喜欢上你，是能够配得上我的男人，可是关键你懂么，我感觉心理有抵触，没有经历感情就做了最亲密的事情，到现在还有孩子，我脑子里面太乱了，你说怎么办？”

“……”

风雨辰回答不上来，特喵的，这个女人事还真多，又要搞忠贞不二，又要搞纯情恋爱，可是阴差阳错，太特喵的乱了，风雨辰都感觉自己脑子一股子的浆糊，他也没有更好的办法。

“那就做我的女人吧，反正你也不肯喜欢其它男人了，我也是孩子的父亲，而且你这么漂亮，一辈子自己一个人过太孤单了吧，我是负责任的在讲的，你看吧，怎么办，你说了算。”风雨辰无奈的叹气，他没有辙了。

“那就暂时是夫妻关系吧，也许感情可以慢慢培养，不过你肯定不会在这里呆下去的吧，可是我还要管理司马家的产业，我爸爸知道了你是孩子的父亲，也默认了我们的孩子是下一代司马家的继承人，我不能跟你走。”司马未织也是叹气，她也不知道怎么好。

“……”

一个个都是家庭和国家的，圣天子是这样，司马未织也是，鲁鲁修世界的爱德琳也是，风雨辰只能尊重她们的选择，毕竟女人也有自己的事业。

“嗯，那么就这样吧。”风雨辰感觉今天算是前进了一步，最起码司马未织和他坦诚相见了。

司马未织看着风雨辰不忍心的面庞，不禁伸手抚摸了上去，温柔的说道：“虽然我们之间没有感情，但是你也是我的男人，别总是唉声叹气的，我们女儿家有自己的想法和事业，圣天子也一样，同样有了你的孩子，但是她肩负着守护这个国家的使命，而且那也是她的志愿，你就是太温柔了，所以……所以那天晚上我才说那样的话，让你能够狠心一点。

不过，现在看来，你的心依然是玻璃做的，有你的这份关心，我就感觉很开心了，雨辰，虽然我们之间没有爱，但是你是个好男人，我喜欢好男人，所以给我更多的时间，有时候爱情也可以慢慢来，知道么，尤其是我们现在的这种关系，急于突破这种感情，反而会让我们互相讨厌……”

风雨辰握着司马未织的如荑小手，点点头，说道：“我知道了，那么我给你时间，我会常常回来的，毕竟这里有我的两个女人还有孩子，今天晚上我就在你这里吧。”

“嗯，培养感情，可以给我做你亲手做的饭菜么，夫君大人？”司马未织站起来坐在风雨辰的怀里问道。

“没有问题，交给我吧，从今天开始，我们进行恋爱体验，既然没有感情，就培养好了，一步步的，用你不讨厌的方式。”风雨辰瞬间释然的微笑着说道。

“嗯，慢慢培养，我喜欢这种方式。”司马未织也微笑了起来，风雨辰的体谅让他感觉一丝欣慰。(未完待续……)

第八百一十章 火影木叶篇

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

“叮，开启第十世界……”

“叮，请选择阵营代表：

【1】木叶村：以保护木叶村为守则；

【2】蛇众部：木叶叛逃忍者，传说三忍之一的大蛇丸手下势力，以破坏木叶为守则；

【3】砂忍村：风之国忍者，以破坏木叶村为守则。”

“叮，检测到编号007所拥有日向一族白眼技能，宇智波一族写轮眼技能，自动读取势力阵营，默认为——木叶村阵营代表。”

“叮，因编号007所拥有白眼、写轮眼无限技能，且技能均达五及以上，激活特别隐藏剧情——日向的隐秘。

请选择是否进行日向的隐秘剧情，激活需要100000元宝币。”

系统介绍到这里时，风雨辰顿时惊讶了一下，没有想到白眼和写轮眼还能够激发特殊剧情啊，这实在是让人有些意外了，不过怎么看都是个不能够错过的选择啊。

“确认激活剧情，支付完毕，剧情开始编号007提前普通无限玩家开始剧情，进入时间，木叶村049年，九尾妖狐袭击木叶第二年，设定年龄6岁，设定身份日向分家与宇智波分家（未开眼分家，所以并未被宇智波所注意，仅日向宗家了解实情）禁忌结合后代，双亲丧生于九尾之灾……

现被日向宗家收养，日向日足为义父……”

“叮，剧情激活成功。编号007白眼与写轮眼技能消失。融合为新血统——大筒木（白之写轮眼）血统……”

“叮。激活血统任务——

【1】击杀辉夜君麻吕，完成大筒木羽村（白之写轮眼）血统；

【2】击杀漩涡长门，完成大筒木辉夜（白之轮回眼）血统；

【3】击杀宇智波斑，完成大筒木辉夜（完整）血统。”

哈？风雨辰顿时愣了，特喵的，居然来这个，很显然，这个无限系统是让风雨辰从另一个方向晋升最高血统啊。漩涡鸣人和宇智波佐助走的是六道仙人，也就是大筒木羽衣的路线，而风雨辰走的是大筒木羽村的路线。

大筒木辉夜的三个孩子，老大大筒木羽衣（六道仙人）继承了仙人体和仙人眼（轮回眼、写轮眼），老二大筒木羽村继承了白眼和尸骨脉能力，老三黑绝是辉夜埋下的伏笔。

而风雨辰要走上和漩涡鸣人与宇智波佐助不一样的道路，不同的是在走上大筒木羽村的道路时，风雨辰也拥有着写轮眼的力量，这样也就是说他的最终进化极限是大筒木辉夜，集白眼、写轮眼、轮回眼于一身的至高血统。

正是因为风雨辰开了万花筒写轮眼。白眼的柔拳也达到了八卦六十四掌的地步，所以激活了这个血统任务和剧情任务。

看了火影最后的忍界大战。只要是火影迷都特喵的明白，要是和大筒木辉夜没有一点联系，特喵的连上场的资格都没有。

系统这是要让风雨辰以白眼证道啊，毕竟虽然说，白眼、写轮眼、轮回眼是忍者世界的三个瞳术，但是最多的描述还是写轮眼和轮回眼居多，白眼完全成为了打酱油的存在，要不是因为最后的忍者创世之神大筒木辉夜出现，还不知道白眼还是顶级的瞳术啊，毕竟忍者之神大筒木辉夜都是一对白眼，这足够说明了白眼的分量。

白之写轮眼么？

风雨辰不禁微笑，也不错呢，呵呵，写轮眼和轮回眼是融合过，但是还没有出现过写轮眼和白眼的融合，这一点要在他的身上破例了。

而系统的剧情安排也不是随便安排的，日向日足之所以是他的义父，大概是因为日向家想看看白眼和写轮眼所结合的后代到底能够创造什么辉煌，毕竟宇智波此时并不了解风雨辰的身份，知道的只有日向宗家而已，日向一家完全可以当成一个秘密。

如果风雨辰发挥出了超强的实力，那么日向宗家的未来，可谓是更加辉煌，即使风雨辰成就不大，也没有关系，反正日向家不会有所损失的。

象白眼和写轮眼的结合，宗家是完全不可能将风雨辰扔到分家里面的，这种秘密只有宗家才能够掌握得了，所以风雨辰的身份不是笼中鸟的分家啊。

“叮，检测编号007实体分身存在，安排剧情身份——卯月家次女，卯月夕颜之妹，出场年龄6岁。”

“叮，随机契约者毒岛冴子，安排剧情身份——战争孤儿，似乎与大蛇丸有一些家史渊源，出场年龄6岁。”

“……”

“叮，剧情配备完毕，开始世界传送，请注意……”

“传送开始……一、二、三……”

不等风雨辰吐槽，眩晕的感觉传来，风雨辰发现自己躺在一个相当宁静的客房之中。

“咚咚……雨辰少爷，家主大人，请您过去一趟……”

这时门外突然响起一声女声。

风雨辰迷糊的掀开了被子，然后看着自己的身体，果然是变小了啊，现在应该是在日向宗家的宅院吧，貌似雏田现在应该是一岁？

宇智波鼬现在和风雨辰应该是同岁的样子。

“知道了，我马上过去。”

风雨辰点头，开始穿戴起放在一边的衣服，第十个世界居然是火影忍者，已经和之前的世界明显得不同了，上升到了能量的世界了，修炼的查克拉应该算得上是一种能量了，也就是说，从这个阶段开始，无限动漫才真正的开始了高武的节奏。

现在是火影木叶篇，估计大约是到了木叶崩溃计划结束，第十世界的剧情应该是到头了，看样子，火影世界应该是分化成了两个世界或者三个世界来进行，毕竟火影这样的长篇巨作，一瞬间不可能经历完毕，也有可能是系统考虑到了火影木叶篇和疾风篇的两个力量明显不在一个阶段，所以才有此刻的分化篇章吧？

嘛，无论怎么样，现在还是先熟悉这个世界再说。

优纪姐妹成为了卯月家的次女，毒岛冴子成为了大蛇丸一系的族人，这个设定也算是有些合理了，优纪姐妹是用剑的，加上紫黑色的头发，确实和卯月家有些相关联的地方，而毒岛冴子就不用说了，怎么看也是和蛇有关系的女人。(未完待续……)

第八百一十二章 红豆的比拼

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

第一堂忍者学校的课很简单的，忍界的基本构成之类的，以及忍者的一些常识。

以木叶村为代表的火之国，以砂忍村为代表的风之国，以雾隐村为代表的水之国，以岩忍村为代表的土之国，以云忍村为代表的雷之国，五大国中夹杂着雨之国、田之国等等的小国家。

总之，第一堂课为简单的叙述课，引导着学生们进入这个纷杂如乱却激荡心灵的忍界。

结束了上午的课堂之后，风雨辰被优纪（蓝）和毒岛冴子拉着去吃饭了，不过日向的家规还是很严格的，风雨辰必须在规定的时间内回家。

“没有想到居然变小了，唉，真不好玩，不过雨辰大哥小时候还真可爱啊。”优纪说道。

“不要对大哥那么无视啦，优纪……”蓝顿时出声说道，不过小脸撇向风雨辰时，脸蛋红红的。

“……”

自言自语的家伙，果然很怪的吧？

风雨辰挠着脸蛋，可爱，唉，好吧，六七岁的年纪，大家都很可爱嘛。

“今天到我家里吃饭吧，我只有一个人住呢。”毒岛冴子不禁撇嘴说道，但是一个人的环境似乎合她的口味，毕竟练习剑道的话，没有人打扰算是很好了。

“嗯，好，今天就到冴子家里，不过……第一天，你们就拉着我这样……会让人家注意到的啊……”风雨辰有些不好意思的看着道路两边的人，一个个对他指指点点。甚至——

“你看。那不是日向家的小少爷么。居然这么快就交到女朋友啦……”

“可不是，而且还是两个可爱的小姑娘……”

“……现在的孩子啊，可比我们大人开放多了呢……”

“……”

面对这些家伙的指指点点，风雨辰只能抱以微笑，唉，算是带了两个拖油瓶吧，其实他想回家看看自己可爱的妹妹，日向雏田。嘛，虽然只有一岁，但是……

好吧，不会变成妹控吧？

但是以前看火影时，貌似对雏田很喜欢的，现在变成了他的妹妹，额……这个设定……

路过一家丸子店的时候，风雨辰自然看到了聚在一起的夕日红、猿飞阿斯玛、迈特凯、红豆几个人，在一起吃丸子，而卡卡西显然是不在的。这个时候大概在暗部工作吧。

“丸子唉，我们去吃吧。好想吃的，没有吃过的呢。”优纪拉着风雨辰的手就跑到了九子店，一拍桌子，大声的说道，“大叔，三份丸子……”

“好咧……三份丸子……”

风雨辰和毒岛冴子对视一眼，无奈的苦笑，优纪这个家伙一副男孩子的个性，而且貌似蓝这个姐姐还特别惯自己的妹妹，身体大部分都是优纪来主导。

坐在丸子店时，风雨辰自然就和夕日红他们对视上了，论年龄来说，夕日红算是风雨辰他们的前辈了。

“前辈们好！”风雨辰站起来客气的说道。

“哟，日向家的，还挺懂礼貌的。”红豆走过来，伸手想要去弹风雨辰的脑袋。

“簌！”

一瞬间，风雨辰的身体来了红豆的身后，微笑着说道：“当然了，尊重前辈可是很重要的事情嘛。”

什么时候？！

顿时红豆等人惊讶了一下，他们只是感觉眼一花，风雨辰便来到了红豆的身后。

“你这样躲着前辈可不好哦，小鬼！”

红豆显然有些不服气的转身，身手利落的踢向了风雨辰。

“啪！”

瞬间，风雨辰紧紧地抓住了红豆的小腿，眨巴着眼睛，无辜的说道：“是么？可是前辈明明是要欺负人的样子啊……”

“才刚刚开始呢！”

红豆瞬间消失在风雨辰的眼前，出现在他的身后，低伏下身体，右腿一个扫堂腿踢向了风雨辰。

“前辈，你在看哪里呢？”

风雨辰笑着拍拍红豆的肩膀说道。

在红豆瞬间移动的时候，风雨辰自然是如影随形的移动了。

“……”

“不简单……这个小鬼……”猿飞阿斯玛小声的对夕日红说道。

“嗯，体术很不错啊，这还是忍者学校的新生么？”夕日红抿着小嘴说道，之前一直听说宇智波家的小鬼怎么怎么天才的，现在看来日向家的小鬼也很厉害啊，红豆竟然吃亏了，要知道她可是中忍啊。

以风雨辰现在的实力，对付红豆他们非常简单了，当然，这是红豆他们在不使用忍术的前提之下。

“嘻嘻，还是让我抓到了吧，小鬼！”

风雨辰发现自己身前的红豆化成了一个板凳，而红豆的手臂则将他的脖子勒了起来，替身术么？

嘛，就到这里算了，再进行下去的话，就有些夸张了。

风雨辰连忙讪笑着说道：“前辈，我请你吃丸子的话，可以松手了吧……”

“可以哦……多谢款待了……”红豆眨巴了下眼睛，不客气的将风雨辰的那一份丸子端起来吃了开来，还真得是不客气啊。

汗……

“不客气……”

风雨辰只能无奈的苦笑，貌似红豆这个家伙完全不会客气之类的。

“……”

吃了丸子后，风雨辰又被优纪拉着到处吃了起来，这个妹子绝对是玩疯了。

虽然只是一桩小小的事件，但是风雨辰和红豆的对决还是被宣传了起来，不知道这是什么人的手笔，问题，整个木叶村的人，拿风雨辰和宇智波鼬开始对比了起来。

“听说了么，日向家的小子让红豆那个家伙吃了点亏呢，最后用了替身术才算制服他呢……”

“是嘛，那可厉害了，红豆是中忍吧？居然让她用忍术来对付，显然日向家小子的体术很不错啊。”

“嗯，日向家毕竟是体术起家的名门，自然在体术方面不弱了，不过才6岁就有这样的实力，真得是厉害啊……”

“……”

很显然，这一次丸子店的小比斗让风雨辰的名字在整个木叶响亮了起来，尤其是目前宇智波和日向两大豪门针锋相对的阶段，显然，大家拿两家的后代来进行了比拼，日向与宇智波的豪门之争才刚刚开始。(未完待续……)

第八百一十五章 柔拳法八卦掌

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

投掷手里剑的对决开始。

毒岛冴子和优纪（蓝）两个人的表现相当的优秀，在女生里面算得上非常棒的了，她们两个人的表现也受到了众人的赞赏。

最后的两个学员是风雨辰和宇智波鼬，两个人好像是刻意被安排在最后上场的。

首先上场的是宇智波鼬。

此时的宇智波鼬，从脸上根本看不出任何的表情，一脸面瘫的样子，貌似这个家伙从小到大都是个面瘫，这种情况也让喜欢微笑的风雨辰成为了忍者学校女生们所追捧的对象。

相比阴沉的鼬，风雨辰更加开朗了一些。

手里拿着手里剑，鼬没有任何犹豫的投掷了出去——

“啪……啪……啪……啪……啪……”

“全部命中了红心！”

“好厉害啊，才上了一个月的学啊……”

“宇智波家果然出了一个天才啊……”

“……”

在鼬投掷之后，顿时场上响起了一声声掌声，显然表现非常好了。

接下来是风雨辰。

嘛，虽然以成年人的心态不屑于这种小把戏的比拼，不过，风雨辰还是认真的对待了。

手握着手里剑，瞬间闪电般投掷了出去。

“啪……啪……啪……啪……啪……”

和宇智波鼬一样的全部命中了红心，不过可能是风雨辰的力量比较大，手里剑陷入木桩的深度要比鼬的手里剑深一些。

“日向家的小子也不错啊……”

“是啊。看来日向家也要出一个天才了呢……”

“嗯。嗯。期待接下来的体术对决啊……”

“……”

手里剑的投掷比赛风雨辰和宇智波鼬两个人是平手的状态，接下来是两两对决。

风雨辰和宇智波鼬果然被安排在了一组进行对决训练。

“准备好了么，要开始了……”

忍者学校的老师看着风雨辰和宇智波鼬两个人说道。

“嗯……”

风雨辰和宇智波鼬两个人相互点头，并且做起了对立之印，表示可以开始对战了。

“开始！！”

一声令下，风雨辰和宇智波鼬两个人相互退了开来，然后摆好了姿式，风雨辰摆的柔拳的起式。

宇智波鼬看着眼前的风雨辰。如果这个家伙是个争强好胜的家伙他也不会感觉压力这么大了，从开学仪式的那一刻，他便明白这个家伙拥有看透世界的眼睛，关于这个家伙，他也了解过，同样是经历了那样的战争年代，父母并在九尾入侵的时候死亡，然后寄养在日向宗家里面。

如果是他的话，应该会和自己一样的心情吧？鼬这样的想着。

“你不进攻，我可是会进攻的……”

风雨辰微笑着说道。迈步上前，白眼捕捉到宇智波鼬身上的经脉穴道。开始进行点穴攻击……

“啪！”

但是宇智波鼬仿佛明白日向柔拳的特点似的，躲过了风雨辰的点穴，一个借力翻身，来到了风雨辰的身后……

“你已经在我的势之内了！”

风雨辰的身体瞬间消失在原地，双手对着鼬打击了过去……

“啪！！！咔嚓！”

但是，风雨辰打碎的只是一桩木头，在一瞬间，宇智波鼬使用了替身术。

“好厉害，这个时候就能够熟练的使用替身术了，真得是天分卓绝啊……”

“日向家的小子的柔拳也有点火候了啊，力气好大……”

“真得期待啊……”

“……”

场上的人纷纷点头评论了起来。

“簌……簌……簌……”

在风雨辰打碎木桩的同时，三个手里剑瞬间袭击了过来，他的手顿时在空气中一挥，将三支手里剑拿在了手中，然后对着鼬的方向射击了过去。

鼬显然没有想到风雨辰竟然能够看到背后的攻击！仓促的躲闪了起来。

“八卦掌——”

风雨辰顿时轻哼一声，施展起了八卦掌，一瞬间，天地之势仿佛在风雨辰的脚下凝聚了出来，而鼬正在风雨辰所捕捉的范围之内。

“这是……八卦掌……”

“日向家的小子已经能够使用日向一族的秘术了啊……”

“体术上面，很难有能够打败日向流的啊……”

“……”

顿时周围的人惊讶了起来，基本上这场对拼已经有了定论了。

“八卦……二掌！四掌！八掌！！”

瞬间风雨辰出现在宇智波鼬的身前，双手在他的胸前快速的点动，打到了八掌后，风雨辰停止了下来。

“嘭……”

很显然的，风雨辰这场比拼赢了。

“起来吧，力量我收敛了，应该不会留下重伤的……”

风雨辰和躺在地面上的宇智波鼬伸出了手。

“胜利者——日向雨辰！”

顿时，忍者学校的老师宣布了比拼的结果。

宇智波鼬并没有任何的失望，显然他也早料到了这种情况的出现，而且他明白一件事，风雨辰并没有出全力，不然的话，在一开始他就会输掉了。

“恭喜了啊，日足……收了个好义子啊……”

“是啊，这么小能够用八卦掌了，虽然只有八掌，但是很不错啊……”

“宇智波家的小子也很努力了……”

“嗯，宇智波的写轮眼开始后才真正的厉害啊……”

“……”

随着周围人的一声声议论，日向日足和宇智波富丘两个人虽然是一样心平气和的状态，但是两个人内心的波动可不一样的。

宇智波富丘的脸显然有点发白，鼬的天分，他是知道的，算是个天才了，他也一直为此而骄傲，今天的落败，不是鼬不够天才，而是日向家的小子同样是个天才。

日向日足的内心自然是欣喜的，这些日子，风雨辰每天的艰苦训练他可是看在了眼里的，拥有天分却仍然刻苦努力的风雨辰显然让他很是欣慰的样子，而且他还注意到了一点——

刚刚风雨辰捕捉到身后的手里剑攻击时，白眼的周围并没有因为查克拉凝聚而狰狞起来的样子，一般的情况来说的话，强化白眼的洞察能力是需要凝聚大量的查克拉在眼睛上面，这种大量查克拉汇聚的代表就是眼睛周围会出来一个个鼓起来的青筋，那是查克拉大量通过经络时造成的现象……(未完待续……)

第八百一十八章 任务变更

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

第二天早晨，风雨辰、宇智波鼬、毒岛冴子三个人相伴着走出也木叶村。

七岁从忍者学校毕业，八岁升任中忍，他们三个人显然已经成为一代崛起的新星。

“那么简单的，我来安排下行动的队形，鼬负责左翼，冴子负责右翼，我则负责前后两个方向的侦察，我们三个的垂直距离不能够超过十米的范围，至于其它的，就和我们平常执行任务那样。

还有一句我要提醒一下，虽然上面说的是只有下忍和中忍的部队，但是上忍是有可能出现的，所以你们明白吧……而且我们必须完成任务！出发！”

简单的布置了一下后，风雨辰便向前方奔跑过去。

宇智波鼬和毒岛冴子两个人顿时点头跟了上去。

“……”

急行军了一天，风雨辰三个人只进行了三次短暂的休息，一直在使用兵粮丸补充身体的能量，渐渐地，来到了任务所在的目标地点。

“白眼！”

风雨辰将查克拉汇聚在双眼之上，看清楚了方圆一公里的所有一切，果然发现了云忍的靠近，一共是八个忍者，有两名云忍的上忍在！

“怎么样，队长？”宇智波鼬问道。

“情况不太妙，对手是八个人，上忍有两个人，虽然看样子是携带着补给的，但是也有可能是佯装，也就是说。有可能是假的。证明真假的话。只有战斗一场了……”风雨辰沉声说道。

“果然还是需要战斗啊。”宇智波鼬也是紧张了起来。

“嗯，而且我想……任务可能会出现一些变更，假设云忍知道了他们的情报泄漏之后，会怎么办呢？

有两种可能性——

第一种，实则虚之，虚则实之，巧妙的更换补给的路线，让我们不得不派出部队进行情报确认。这就和鹿久老师推测的一样了，我们只需要辨别这边的补给队的真假就能够进行作战了。

但是，现在我突然想到了一种可能性，云忍如果采用两边同时是真的，或者同时假的路线呢？

昨天晚上我看了下鹿久老师的分析，这边的补给线，云忍能够使用的只有这两条路，也就是说，不是这一条就是另一条，这才有了我们现在的任务。但是如果云忍在这两条补给线上都投入了真正的补给队，那么我们的行动就会使得云忍的一半补给成功。

或者说。云忍在这两方的补给都是假的，那么我们也会中计。

要知道，忍者的世界就是不能够以常理度之的世界，一切都在变化之中。”

风雨辰快速的分析着说道。

宇智波鼬瞬间也是惊醒了，也不能不考虑这样的情况发生，那么——

“队长，怎么办？”

“现在如果再和后方的部队商议也没有时间了，只能在此拼了，发射蓝色信号弹，让大部队去进攻另一路，然后我们在此地拖延下时间，鼬，你回去请求支援，我和冴子来应付接下来的敌人。”风雨辰咬牙说道。

“这怎么行，对方可是两个上忍啊！”

宇智波鼬顿时皱眉说道，但是这件事情确实是事关重大啊。

“没有时间考虑了，你仔细的想想也能够明白，我们现在这一条路线，只有两个上忍，而且有携带补给的迹象，如果我们发出了红色信号，确实，这个路线的敌人会被灭杀掉，但是另一个路线呢？

万一另一条路线也是真的话，那么，我们这次的任务就失败了！

事情的疑点就出在上忍上，补给的话，一般的中忍和下忍组成的队伍就能够完成了，但是偏偏有两名上忍，但是要是真得是看重补给，就会不止两个上忍了……”

风雨辰越发的感觉事情不寻常，问题的关键可能就出在上忍上面了。

正常补给配置是由下忍和中忍来进行完成，但是重要的补给会有多个上忍和精英中忍完成，可是现在白眼所侦察到的情报，明显是既看重又不看重的架式，木叶想要取得这次局部战斗的胜利，必须要截断云忍的补给，如果云忍得到了补给，他们就等于做了无用之功了。

“是么，那么……红色和蓝色信号弹一起发射吧，鹿久老师应该能够懂得你的意思的，我留下来一起战斗吧。”宇智波鼬提出了自己的建议。

“……”

一起发射信号弹，确实，以奈良鹿久的精明，肯定能够猜测出风雨辰他们的用意。

“那么就这样决定了，不过，我们三个人要对付两名上忍和六名中下忍，需要拼命了啊。”风雨辰拿出信号弹，看来这一次想要隐藏实力也不行了啊。

…………

木叶前线参谋部。

“报告，前线的侦察小队发射了信号弹……”

一名暗部瞬间出现说道。

奈良鹿久点头，问道：“是什么信号弹？”

“红色和蓝色的同时升起了。”暗部说道。

“什么！一起升起？难道……”

奈良鹿久瞬间站了起来，自己忽视了一件事情啊，假如两条补给线都是真的怎么办？

“怎么了，鹿久，出现什么变动了么？”山中亥一问道。

“嗯，只能这样了，让大部队前往第二路线，然后让卡卡西、凯等人组成特别小队，支援第一路线，希望他们能够撑下来。”奈良鹿久抚着下巴说道，现在这个时候只能选择相信他们了啊。

…………

“鼬，陷阱布置好了么？”风雨辰看着潜行过去的宇智波鼬问道。

“嗯，已经布置好了，应该能够拖延下时间了。”宇智波鼬轻呼了口气说道，第一次面对这样强大的对手，内心还真得有些不平静。

“接下来，我会使用秘术击杀一个上忍，然后剩下的那个上忍由你和冴子两个人对付，没有问题吧，先解决完上忍，剩下的中忍和下忍对我们来说应该没有什么太大的难度。”风雨辰屏住呼吸看着前方渐渐靠近的云忍……

“明白。”

宇智波鼬点点头，心里却在想风雨辰的秘术是什么，居然这样大的底气，击杀一个云忍的上忍，日向家的秘术？(未完待续……)

第八百二十三章 百米之外的幻术

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰一边追赶夕日红，一边思考着对策，对方的人数不多，但是却有着一个经验丰富的上忍，一路上布下的陷阱虽然风雨辰都躲过了，但是这也是在白眼的侦察之下躲避过的，如果是一般的忍者可能早就被发现了。

精英上忍的级别，和普通的上忍可不能够等闲视之了，想必对方也明白夕日红的身份，大概想从其口中逼问出木叶的一些机密情报。

风雨辰在脑海中思量着对策，他的能力全开的话，或许能够和精英上忍一战，这个时候也不能够再次隐藏真正的实力了。

但是，风雨辰想尝试下用火影世界的能力来解决问题，毕竟一直依靠那些无限能力的话，终究局限了自己的成长。

此时，风雨辰在自己的心中做了一个假设，假设白勾玉之眼能够在敌人不知不觉的情况之下布下幻术，那么是否能够创造一些机会呢。

风雨辰并非是不切实际的妄想。

写轮眼的幻术要一般的幻术强力很多，但是必须是眼睛对着眼睛才能够施展，这样的话就不得不和敌人进行碰面了。

白眼，强大的透视力是写轮眼无法相比的，能够穿透障碍物，看清晰方圆一公里的所有一切，甚至能够分辨出是什么人的查克拉。

所以，风雨辰在想，首先他用白眼的穿透力透视到千米之外的地方，然后再用写轮眼对敌人进行幻术布置，这样岂不是说——

神之知鬼不觉的布下幻术！

在千米之外布下幻术。这种能力绝对是任何人也无法想象得到的事情，也只能他的白勾玉之眼能够完成这样的事情啊。

至少是否能够成功，那么就需要尝试一下了啊。

“……”

渐渐地跟踪，在天亮的时候，云忍的一行人停止了前进。开始休息了起来，这也给了风雨辰施展术的时间了。

首先，风雨辰试验是云忍的下忍，幻术发动对于精神力薄弱的对手效用最大。

…………

云忍小队。

“先在这里休息一下，然后再行赶路，这次我们云忍的补给线被破坏。算是输了这场战斗，不过如果能够抓着这个木叶的忍者回去，拷问出木叶的一些情报，也算是弥补了一些损失了……马上开始兵粮丸的补充，一刻钟之后。我们继续上路。”

云忍精英上忍沉着的说道。

“是，队长。”

“……”

其余云忍纷纷点头。

就在这个时候，一个云忍下忍突然迷糊的站了起来，快速的从兜里抽出了三把苦无，向着自己的三个同伴攻击了过去！

“啊！”

“啊！”

“啊！”

这三个云忍哪里会猜到同伴竟然对他们进行攻击，一个个捂着胸口的要害倒了下来。

“混蛋，你这个家伙在做什么！！”

一名云忍中忍顿时一脚将这个下忍制伏了下来。

云忍的精英上忍顿时警惕的站了起来，说道：“大家注意。是幻术，看来木叶的追踪部队到了，可恶。我们这里没有侦察能力的忍者！”

“簌！！”

就在这个时候，先前的云忍中忍双手快速结印——

雷遁——地走！！

“啊！！”

一个云忍下忍顿时被雷遁击中倒在了地面之上！！！

“什么人！出来！！”

云忍的精英上忍顿时惊骇到了极点，制伏了施放雷遁的中忍手下后，大叫了起来——

怎么可能，如果是幻术的话，敌人一定在周围的。但是他已经在周围布置上了大量的陷阱了，而且他这些的人手这么多。经验丰富的中忍也有两三个，怎么可能连敌人的影子都发现不了？

难道——

难道自己的队伍之中有奸细存在？

一时间。云忍的精英上忍顿时将怀疑的目光投向了周围的手下，他们之中难道有木叶的家伙伪装在内么？

…………

云忍小队几百米外的一棵树上。

风雨辰的嘴角露出了一丝诡异的笑容，果然可行啊，这样的话，这种能力简直是太夸张了！

距离敌人相当远的距离就能够施展幻术，借此让敌人的部队军心大乱，嘿嘿……

白眼与写轮眼的配合的特级幻术，果然很棒啊。

白眼的穿透力加上写轮眼的强化幻术，二合一可不仅仅只是一加一等于二的程度，这已经超出了基本忍术的程度了。

写轮眼的幻术强大，但是必须要和敌人眼对眼的施放幻术，不过有了白眼的穿透力，就算是眼前隔了十道墙也能够对敌人进行幻术的施放！！

白勾玉之眼，是超越了写轮眼与白眼的存在！

这个时候，风雨辰体内的血液彻底的兴奋起来了，期待着这个白勾玉之眼到底能够成长到什么地步吧，忍者世界才刚刚开始而已啊。

…………

云忍精英上忍手心里泛出一丝丝冷汗，握着苦无的手有些颤抖，敌人到底是谁！

连敌人都不清楚的战斗，到底怎么战斗下去！！！

“簌！！”

就在此时，一名云忍中忍立即开始了攻击，将怀里的起爆符顿时全部扔了出去……

“该死！是你！”

云忍的精英上忍顿时行动，将连带的苦无的起爆符全部打飞了出去，然后手里的苦无顿时抹向这个云忍中忍的脖子……

但是……

这名云忍中忍死掉后仍然还是之前的模样，如果是变身的木叶忍者话一定会暴露出原本的身体的……

“不是么？怎么回事？”

云忍的精英上忍顿时咽下了一口唾液，只能说他刚刚所杀掉的这个手下也中了幻术，而不是木叶的奸细。

未知的幻术对手，到底隐藏在什么地方？！！

“簌！”

又一名云忍下忍发动了攻击。

嘭！

云忍的精英上忍顿时将这个下忍制伏了下来，手中的苦无刺中了他的手臂，用疼痛让这个手下清醒了过来。

“大家围成一圈，敌人的幻术很厉害，发现了身边的同伴发动攻击之后，将其立即制伏！”

云忍的精英上忍喉咙鼓动了两下采取了防御的策略，这种连敌人都搞不清楚的时候，如果再分散力量的话只会更加危险！！(未完待续)

第八百二十七章 佐助的断背之始

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

到了火影楼后，风雨辰首先是将奈良鹿久的情报呈递上，然后说了下前线的战况。

“嗯，大概的我都已经了解了，这一次云忍的补给线切断，基本上已经进入了尾声阶段了，接下来，就应该准备最后的战斗了。”

三代火影看着手里的情报，然后对风雨辰说道，“你这次的表现相当的不错，能够将夕日红从敌人手里夺回来，这就是大功一件啊，不然的话，我们可就麻烦了。”

“这是我应该做的，守护村子是每一个木叶忍者的职责。”

风雨辰认真的说道。

“职责啊，这个词汇对于你们这样的年纪确实是有些份量重了，不过战争时代，必须肩负起这样的职责，村子才能够生存下去。”

三代猿飞日斩站起来看着窗外的天空，木叶的又一片绿叶开始茁壮成长了，四代的陨落对于木叶真得是一个重重的打击，在这个时候，木叶需要有英雄存在，日向家和宇智波不一样，日向家自从木叶建立起来的时候，便是一个向往着和平的家族，是可以完全信任的。

“……”

时间一分一秒的过去，屋子里面依稀只能够听得见三代猿飞日斩吸烟斗的声音。

风雨辰没有任何的情绪波动，这个三代目，应该是在心里考虑他的定位吧。

“雨辰啊，对于这个忍者世界，你是怎么看的呢？”三代突然缓缓转身问道。

这个问题……

风雨辰思虑了片刻，缓缓开口说道：“战斗孕育着和平。各国之间长久的战斗滋生了一个个憎恨的萌芽，没有人知道什么时候会结束这个轮回，但是，我相信，正是因为懂得了痛苦的含义才能够拥有迈向和平的决意。真得期待这个世界会有和平的一天啊……

我呢，了解过村子建立的历史，从纷斗的家族，到以豪门望族为联盟成立的村子，这是一个伟大的迈步，初代火影大人真得是一代英雄啊。

所以我想既然纷乱的大家族能够集结在一起成为一个村子。那么在未来，这些村子或许能够拥有同样的志愿缔结一个和平的联盟。

虽然是痴心妄想，但是梦想向来都是痴心妄想的，和平，大概每个人都有着一个和平的梦想吧。而我们只要慢慢积蓄自身的实力，等待这个梦想的到来就好，虽然不知道什么时候会来，但是总有一天它会实现的。”

“……”

三代猿飞日斩点点头，和平嘛，那么，就期待他吧。

“好了，你回家吧。日足想必已经等急了，哈哈……”

“是，三代火影大人……”

“……”

…………

出了火影楼。风雨辰和毒岛冴子告别了一下，然后返回了日向家。

日向日足自然是一番夸奖了。

接下来的日子，休闲了起来，而风雨辰也被自己的妹妹缠上了。

“雨辰哥哥，抱抱……”

日向雏田从台阶上一步步走到了风雨辰的房间里面，经常光顾这里的她已经非常熟悉了。

“嗯。今天没有任务，带你出去玩会儿吧。”

风雨辰将日向雏田放到自己的肩膀上面。然后向着门外走了出去。

“哦……”日向雏田兴奋的点点小脑袋。

“……”

看着可爱的小雏田，风雨辰悠闲的走出了家门。

在街道上面逛的时候。风雨辰正好碰见了带着佐助的宇智波鼬。

“鼬，你带着佐助出来玩啊……”

“雨辰，你带着雏田出来玩啊……”

两个人异口同声的打起了招呼。

（妹控与弟控的相遇史……）

一番游玩之后，风雨辰和宇智波鼬两个人来到了一乐拉面馆。

“哟，雨辰和鼬又带着妹妹和弟弟出来玩了啊，你们两个真得是喜欢自己的妹妹和弟弟啊。”一乐拉面馆的大叔仿佛看过很多次了。

“嗯，是啊。”

风雨辰和宇智波鼬两个人顿时点头。

“两碗拉面来喽，和上次的一样……”

一乐拉面的大叔自觉的将拉面端了上来。

“谢谢……”

风雨辰点头接过拉面，然后拿起筷子喂起了雏田。

宇智波鼬也细心的喂起了佐助。

“……”

雏田吃饱了之后，顿时欢快的趴在风雨辰的脸上亲吻了一下，然后咯咯的笑了起来，显然很开心的样子。

风雨辰顿时脸红了，唉，这可是被所有人看着呢，嘛，不过没有关系，雏田现在才两三岁……

佐助看着雏田的动作，顿时也趴在宇智波鼬的脸上吻了一下，然后看向雏田，那个意思是说——我的也亲了。

雏田被佐助看得羞怯，顿时蜷缩在了风雨辰的怀里，然后觉得不能够败给佐助，顿时说道：“雨辰哥哥才是最好的，雏田长大了要当雨辰哥哥的妻子！”

“……”

“哈哈……”

顿时一乐面包里面人大笑了起来。

佐助看着周围人的大笑，顿时感觉自己貌似被比下去了，于是——

“鼬哥哥才是最好的，佐助长大后也要做鼬哥哥的妻子！”

“扑哧！！！”

“哈哈……”

风雨辰顿时大笑了起来，手握成拳头不断地打击着桌子。

周围的人显然也是笑得不行了。

二助子，你这是要真得和你哥搞-基啊。

“哼，人家可是认真的嘛……”

雏田顿时害羞的抓着风雨辰的衣服，她还以为那些人是笑话她的，不过，在她心理，雨辰哥哥是最好的。

“我……我也是认真的。”

佐助硬气的说道，然后看着雏田，那个意思很简单，我也是认真的。

“哈哈……”

周围的笑声更加大了起来。

宇智波鼬有点手足无措的样子，只能干笑，不过心里却非常高兴，佐助是真得喜欢他的。

“好了，我们走吧，鼬，要不要回头我送佐助几件裙子呢……呵呵……”风雨辰顿时笑着拍打着鼬的肩膀说道。

“你这个家伙，别笑了，真是的……”宇智波鼬无奈的打了风雨辰一拳，损友啊，还嫌他不够丢脸啊……

“嘛，嘛，就这样了，我可是期待着未来你们两个人的结合哦……”

风雨辰留下一句话，顿时带着雏田跑掉了……

“……”

宇智波鼬不禁幽怨的看着风雨辰的背景，这个槽点果然被他记下了……(未完待续)

第八百二十八章 探望夕日红

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

将近一个月的战火停息后，云忍和木叶终于开始了新的战斗，而这一次战斗也将会是最后的终结之战了。

之前风雨辰缴获的情报就有着非常重要的消息，云忍内部似乎也不怎么团结，一部分人希望结束战斗，长途跋涉，补给与后勤都相当的不利，这一次的补给战之败也是必然的结果。

木叶虽然的因为九尾的袭击，损失了四代火影和大量的优秀忍者，但是根基还没有动摇，拥有着大量经验丰富的忍者，加上天然的地理位置，瘦死的骆驼比马大，自然不可能轻易的落败。

但是四代雷影刚刚上位，自然不希望这么草草的结束战斗，所以才挺到了现在。

得到了这个情报的三代火影猿飞日斩自然是有了想法，如果这最后之战，木叶能够取得成功，那么就可以以此来提议进行谈判，结束这次的战争。

所以一切的关键就在这场战争上面了。

临走的时候，风雨辰到医院里面看望了下夕日红，伤筋动骨一百天，即使是恢复快的忍者也需要很长时间的静养了。

“明天就要开始战斗了么？”夕日红看着正在插花的风雨辰问道。

“嗯，明天就要出发了，所以提前来看下前辈的伤势，当时在野外，处理的手段粗糙了些，不知道有没有造成麻烦。”风雨辰打开窗帘说道。

“哪里，你也太谦虚了，我到医院时没有经过怎么样的处理，你都给处理好了呢。现在恢复得还不错，只是不能够上战场和那些云忍们打一场了，真是的，还是出口气的。”夕日红撇嘴说道，显然不甘心同伴都路上战场。自己一个人却躺在这里休息。

“嘛……嘛……”

风雨辰摆摆手，说道：“我听红豆前辈说了，红前辈救了她自己才被俘的，保护同伴已经很厉害了，接下来就将这个交给我吧，我会代前辈好好出气的。将云忍打趴下。”

“那就拜托你了，好好给我修理他们！”夕日红不知不觉和风雨辰的关系接近了很多，之前明明是红豆和风雨辰的关系不错的。

“嗯，一定的，那么……我就先回去了。对了，这是我做的料理，因为做多了，所以给前辈带了一些……”风雨辰从地面上将便当放在了桌子上面。

“哈？你……还做料理？”

夕日红顿时惊讶了，一个女孩做料理也就算了，男孩……

“这个……我是给雏田做的，有时候雏田不想吃饭了，我就亲自做。只要我做的她都喜欢吃的，然后……”风雨辰不禁感叹，尼玛的。日向日足还真得将雏田交给他来照顾了啊，唉……

“你对你妹妹真得很好啊，有你这个哥哥，她肯定不会受伤的了……我可以尝尝么？”

夕日红不禁深感风雨辰的温柔。

“可以……完全可以……”风雨辰点头说道。

红端起桌子上面的便当，放在双腿上面，轻轻打开。然后用筷子夹起饭菜，放进了自己的小口中。入口顿时是酥软香滑的味道，鲜美的酱汁和蔬菜的原味完美的搭配在了一起。非常好吃的样子啊……

这大概是住院来吃到最好吃的一顿饭了吧，不，也许是从父亲牺牲后，吃到的最好吃的一顿饭菜了呢。

很快，夕日红就将饭盒里面的便当全部吃了下去，只是吃完了后才感觉是不是有些不太礼貌了——

夕日红抬头瞄了风雨辰一眼，然后脸红的说道：“那个……多谢款待……很好吃……”

“是么？好吃就好……”

风雨辰点头，不知道接下来要说什么了，是不是应该离开了。

“真得羡慕雏田啊，有这样一个好的哥哥，好啦，你也需要准备下忍具之类的东西了，回去吧，我很好，不用担心了，到了战场好好表现，你现在可是木叶的小英雄啊。”夕日红伸了下懒腰说道，将饭盒收起来递给风雨辰。

“嗯，那么就不打扰红前辈休息了，再见……”

风雨辰接过饭盒，然后向着外面走去。

看着风雨辰的背影，夕日红顿时怔了下，刚刚和他的眼睛对视，居然有点心跳加速的样子，明明是个小孩子，她怎么会这样的激动，真是的，难道是室内的温度有点高了么？

“吱……”

“咔……”

渐渐地，风雨辰拉开房门，走出了病房，夕日红伸了下手，突然大声说道：“活着回来……”

“啊……知道了……”

合上门的风雨辰顿时点头，缓缓离开了医院。

“……”

说完话后，夕日红顿时捂住了自己的嘴巴，真是的，怎么突然大声了起来啊，真得羞死人了，不会被嘲笑吧……

其实……

夕日红的这句话一直想对自己的父亲说的，只是那一次没有说出口，父亲也没有回来，被风雨辰救治，然后被他背着回来，被他看望……

这种感觉仿佛是被保护一般的样子，很温暖的感觉，刚刚的话，大概是对这种温暖感觉的不舍吧……

“真是的，自己竟然向一个孩子寻求着温暖，唉，被自己年龄小的人保护了，结果还希望继续被保护下去……”

夕日红按着自己的脑袋，摇摇头，最近的脑袋有些乱了啊。

不过……

夕日红从来没有将风雨辰当成一个小孩子看呢，反而在他的面前，自己变小了一般，父亲离开的时候，她痛哭了好久好久的，那一瞬间，孤单的她，别无所依，被云忍俘掳的时候，她大概想着也许这样自己的生命就结束了吧……

可是，没有想到风雨辰这个素不相知的少年将自己救了出来，像一个英雄一般拯救了她啊，趴在他后背的时候，感觉心里的那份冰冷在融化了，本来以及这应该只是自己胡思乱想的而已……

但是今天看到他的身影时，又觉得很温暖的样子，她没有办法开口说自己需要风雨辰来保护之类的，不可能的，年龄上她比他要大很多了，而且她也是前辈啊……(未完待续)

第八百二十九章 冰遁初显

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

第二天，风雨辰他们踏上了战场，战争的年代，便是如此，即使是少年少女也要踏上这个战场，进行生与死的历练与考验。

风雨辰突然闯入这个时代，使得原本的剧情发生了一点变化，按照原著讲的话，宇智波鼬在这个时候应该不可能会踏上真正的战场的，毕竟原本的剧情中宇智波鼬是在木叶53年的时候才成为中忍的，下忍在这个阶段是不可能踏上正式的战场的，中忍才是基础的战力。

现在，风雨辰、宇智波鼬、毒岛冴子三个人是中忍，而且是表现相当出色的中忍，有什么不参加战斗的理由？

“这次的战斗和我们之前的已经不一样了，发展下去，可能就是大混战了，上百名忍者的混战，到时候，大家尽量努力吧，一定要保重自己的性命才是，鼬，你的幻术虽然厉害，但是身边没有同伴，容易被偷袭，所以在施展幻术前一定要注意自己身边的情况。

冴子，你的刀术非常好，而且刀速在我们也是最快的，但是你容易杀上瘾，战场的时候，保持一分的冷静是必须的，这不是单打独斗。”

风雨辰以队长的身份对宇智波鼬和毒岛冴子说道。

“嗯。”

宇智波鼬和毒岛冴子两个人顿时点头。

“……”

这个时候，风雨辰还不想显露出白之写轮眼的能力，因此只能够使用日向家的柔拳了，还有忍术。

之前。风雨辰曾经使用过查克拉纸检测过他的查克拉属性，风、水两种属性，这和他的身体属性有关系，他的无限属性是冰，而在火影的设定中冰就是风遁与水遁的结合。

不过在这个世界。冰遁貌似是雾隐水无月一族的独有遁术，当然，一些地理位置特殊的地方也能够使用冰遁，比如火影剧场版中的雪之国忍者也能够使用冰遁。

很显然，没有了白之写轮眼，风雨辰只能用冰遁来大放异彩了啊。

而且风雨辰也确实是主修冰遁忍术。毕竟他的无限属性就是冰属性。

“……”

渐渐地赶路，风雨辰他们到达了目的地，迎接他们的是云忍村的雷遁忍术。

雷遁——地走！！

上百名的云忍忍者一齐使用忍术的场面相当的震撼，顿时整个场地瞬间变成了雷电之地，一条条湛蓝的电光在大地中穿梭着向风雨辰他们攻击过来。

这是真正的战争。没有任何所谓阵式的讲究，以数量为主的忍者军团所发动的攻击。

“退开！！”

风雨辰等一众侦察忍者顿时提前提醒了出来，让同伴们纷纷后退了过来。

“……”

火遁——豪火球之术！！

躲过了云忍的偷袭之后，木叶的忍者们也不示弱，一齐施放起了火遁忍术。

看着这样的大场面战斗，风雨辰顿时感觉有种热血的样子，能够在这里战斗真得不错啊，那么就痛快的战斗一番吧。

几次的交锋之后。开始了面对面的进攻。

风雨辰、宇智波鼬、毒岛冴子三个人也因为纷乱的场面冲散了，各自开始了战斗。

云忍的忍者们自然注意到了风雨辰，柿子也是捡软的捏。风雨辰这个小孩自然是被当成了主要的攻击目标了。

“簌……簌……簌……”

一支支苦无飞速射击了过来。

“柔拳法——八卦掌*回天！！！”

瞬间风雨辰摆出了柔拳的姿式，紧接着身体的所有穴道顿时喷发出强烈的查克拉气流，整个人的身体以陀螺般的作出圆周旋转运动，将所有的攻击全部挡了回去。

雷遁——伪暗！！

显然有云忍的上忍注意到了风雨辰的存在，日向家的秘术能够反绑一切的物理攻击，因此在这个时候他使用了忍术来进行攻击。

暗杀术——暗步！！

风雨辰的身体瞬间消失在原地。出现在了这个上忍的身后，手里已经将他的心脏握在了手心里面。

这个战场对于风雨辰再适合不过了。因为纷乱的原因，注意力的分散。使得这些上忍的击杀变得容易了一些。

暗杀术——肢曲！！

就在云忍们再次聚集过来的时候，他们惊讶的发现场地中一个风雨辰在来回的漫步着，分不清楚哪一个是实体，没有白眼和写轮眼的他们根本没有办法看清风雨辰所在的方位。

“啊！！”

“啊！！”

“啊！！”

“……”

在云忍的惊吓中，风雨辰瞬间将手中的苦无投掷了出去，苦无准确的扎进了一个个云忍的要害之中，白眼的辅助，使得忍具的攻击得到了最大化的增强，纷纷命中了心脏。

接下来——

冰之造型——枪骑士【ice——gun-knight】！！

风雨辰双手按在地面上，顿时一个巨大的冰之长矛瞬间在空间中凝现了出来，将他视线前一个个忍者穿透。

“冰遁？”

“怎么可能！那不是雾隐水无月一族的血继限界么？”

“……”

这个时候，风雨辰的攻击显然被所有人捕捉到了，木叶和云忍的忍者纷纷震惊的看着风雨辰，使用日向家的秘术也就算了，还有冰遁这个术，这真得太惊讶了。

冰遁——冰龙弹之术！~！

风雨辰可没有停止攻击，双手快速结印，瞬间一只巨大的冰龙在他的身前凝聚了出来，冲击向了那些云忍忍者。

雷遁——地走！！

顿时几个云忍中忍一齐施放雷遁忍术攻击向风雨辰。

“没有用的！”

风雨辰冷笑，双脚快速的踏动地面，身体缓缓腾空则起，犹如在天空之中迈步一般，仿佛在天空中行走一样。

一步步登上高空的风雨辰显然被所有人注视到了。

冰魔的激昂！！！！

顿时，风雨辰的肚子开始鼓胀，大量的能量在身体中汇聚着，紧接着一股强烈的冰风暴从天空中肆虐而下，冲击向了整个云忍的方阵……

“范围如此之大……”

“快点躲开！！”

“……”

“不要……”

“……”

一个个云忍忍者纷纷惊惧着后退，但是，强烈的冰风暴瞬间将他们袭卷在内，一个被冰封了起来，强烈的风暴将整个树林冲得也是几乎毁灭，从远远的地方就能够看到一个个直冲天际的冰柱。(未完待续)

第八百三十三章 鼬的监视（上）

【今天第四更送上，求推荐票、订阅、月票】

宇智波鼬看着毒岛冴子递过来的米饭，顿时怔了一下，不过很快就接了过来。

“喂，冴子，我的呢……”风雨辰撇嘴说道。

“自己盛！到了战场上面只顾自己耍威风来着，人家鼬好歹会照顾下同伴的。”毒岛冴子呶了下小嘴说道。

“额……好吧……”

风雨辰无奈的点头，不过有些惊讶宇智波鼬竟然会保护同伴啊，一个外冷内热的家伙啊，虽然表面上冷冷的，但是其实内心是个温柔的人啊。

看过火影的风雨辰知道鼬所背负的一切远远超过了很多人，小小年纪里懂得了痛苦与思考未来，为了自己喜爱的村子，为了笨拙的弟弟，背负了所有的罪恶，即使在黑暗中仍然在为村子的未来寻求一点光明的未来，是个了不起的人。

“呐，鼬，我说啊，我其实讨厌你这个家伙的……”风雨辰说道。

“……”

宇智波鼬顿时苦涩的点头，特喵的，咱也是不怎么喜欢你这个家伙的。

“面瘫，一副别人欠你钱的样子，有话总是自己憋着，不肯找任何人谈心，你这个家伙真得是世界上最无聊的人了！”风雨辰继续说道。

宇智波鼬再次苦笑，这哪是什么庆功会啊，唉，白白期望了一场了。

“但是……”

风雨辰伸出自己的手掌，微笑着说道：“但是，既然我们是一个小队，那么注定了我们永远是同伴。我呢，永远会相信你的！”

宇智波鼬顿时感动的伸出了手，和风雨辰握在了一起，说道：“啊，我也是最讨厌你了……一直冲在前面。一直这样开朗着，一直是黑我，一直……但是，你啊，是我这辈子唯一最信任的队长了！”

“既然如此，好兄弟。来，干了这杯果汁！”风雨辰将悄悄换成芥茉油的果汁递给了宇智波鼬。

“嗯！”

宇智波鼬顿时点头接了过来，没有疑惑全部喝了下去，但是——

“噗……”

“混蛋！！你这个家伙江山易改，本性难移！！！”

“哈哈……哈哈……”

风雨辰顿时乐的捧腹大笑了起来。同时对毒岛冴子说道：“看吧，看吧，这个家伙果然上当了。”

“……”

宇智波鼬顿时无语吐槽了，本来好好的一场温情戏变成了这样，他果然是浪费了感情啊。

“好了！吃饭……”

毒岛冴子顿时给了风雨辰一个爆栗，刚刚她也感动了一下，没有想到成了风雨辰的恶搞。

“嗯，吃饭……”风雨辰开始吃起了饭菜。果然心情愉快起来了。

…………

从毒岛冴子家里出来后，宇智波鼬回到了家中，虽然被风雨辰恶搞了。但是显然他们之间的感情更加好了，聊的话题也多了起来，不时互相打闹一下，真得非常地愉快。

“鼬，你跟我来一下……”

这个时候，宇智波富丘对进入家门的宇智波鼬说道。

“是。父亲……”

宇智波鼬看着父亲严厉的眼神，心里顿时有了不好的预感。

来到了厢房后。宇智波鼬跪坐在了宇智波富丘的面前。

“今天你又和日向家的那个小子聚在一起了？”宇智波富丘皱眉问道。

“是。”宇智波鼬点头说道。

“鼬啊，我们宇智波家是木叶的第一望族。日向家隐隐有想要追上我们的样子啊，那个日向家的小子不简单，我派人调查了下，他本来是分家的孩子，被日向日足那个家伙收进了宗家，一开始我不怎么注意，但是宇智波分家的人提供了一条重要的情况，这个日向雨辰的母亲是宇智波分家的成员，这个信息很重要，我希望你能够监视他。

他之所以表现出这样的天赋肯定是融合了宇智波和日向两族的血继限界，日向日足那个家伙居然密谋了这样一件事情，实在是让我担心啊，所以，鼬，我需要你的帮助，只要掌握了一定的情报，我们就能够找日向日足那个家伙讨一个说法……”宇智波富丘直视着宇智波鼬的目光说道。

“！！！”

果然，那个白勾玉之眼和宇智波有联系啊，原来队长是融合了两族的血统后代啊，而且完美的继承了两族的血继限界，怪不得这么具有天分。

宇智波鼬瞬间明白了一些事情，但是他在思量着另一件事，如果父亲知道了白勾玉之眼的事情，雨辰……会怎么办？

“父亲，如果我们掌握了情报后，怎么做呢？”宇智波鼬问道。

“这个，自然是将这种不应该存在于世的人从现实中抹除出去！凭我们宇智波一族的影响，自然是可以做到的，就算他是木叶的天才，照样要在权力下死去，天才只需要一个，鼬你才真正的天才，那个日向雨辰没有必要存在，我们宇智波才是木叶真正的第一忍者豪门！”宇智波富丘的话语中折射着冰冷的色彩。

“！！！”

宇智波鼬顿时身体颤抖了一下，确实啊，宇智波是木叶的豪门望族，影响力非一般的大，为了不让宇智波和日向真正的爆发战斗，木叶的高层也会逼日向日足处死日向雨辰，血继是每个家庭最看重的事情，何况宇智波呢？加上日向一直安守本色的姿态，肯定会妥协的。

睿智的宇智波鼬一瞬间想通了所有的事情，那么他——是出卖同伴还是蒙骗父亲？

回想着那次的补给线的任务，雨辰明明知道白勾玉之眼所带来的后果，但是仍然暴露了给他。

宇智波鼬知道风雨辰当时释放出杀气了，显然是有心杀掉他的，如果按实力来说的话，他根本不是风雨辰的对手，但是风雨辰没有那么做，那是信任他，今天晚上的庆功会，风雨辰虽然恶搞了他，但是那双眼睛是真挚的，他们是同伴。

为了村子而努力的风雨辰，在宇智波鼬看来，是拥有着和他一样的梦想，守护着村子的梦想，他不可能出卖风雨辰，出卖自己的同伴，宇智波家的大义和同伴相比，他选择同伴！(未完待续)

第八百三十七章 雪之国任务

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

自从和云忍签订了停战协议之后，风雨辰他们的任务轻松了许多，各国基本上都没有了战事，陷入了短暂的和平时期。

这一天，风雨辰被叫到了火影楼，执行一件护卫重要人员的b级任务。

“三代目大人……”

风雨辰施礼道。

“这次任务是护卫雪之国的公主，因为任务的重要性，只好交给你了，记住，你的任务只是担当护卫，不要插手雪之国的内乱。”三代猿飞日斩将手中的任务卷轴递给风雨辰说道。

“是……”风雨辰点头。

“雪之国拥有着自己的忍村，但是却特别来雇佣我们，虽然并未表明是多么重要的任务，但是我听了些消息，雪之国最近有些不太平的样子，所以我想在这个关键时候，应该有着忍者的参与的，从我们的角度上来讲，是不能够插手雪之国的政治的，因此只要保护重要人员就好，尽量避免发生更大的冲突。”三代猿飞日斩说道。

“属下明白了……”

风雨辰将任务卷轴收到怀里说道。

“对了，等你完成这件任务后，就批准你晋升上忍了，要不要在我的专属暗部里面工作一段时间？”

三代猿飞日斩问道。

“属下听令行事。”风雨辰顿时惊讶了，居然这么快就升任上忍了，最近的表现确实是很活跃啊。

“白勾玉之眼的事情我听日足说了，你最近在村子里面确实是有些显眼，受日足的拜托。我将你调到暗部里面，这样宇智波的视线就会从你的身上渐渐转移，现在村子刚刚进入休整阶段，再爆发宗族大乱对于我们来说承受不起啊，想必日足也是明白这个原因。所以才向我说明实情的。”三代猿飞日斩叹了口气说道。

风雨辰顿时再次惊讶了一回，日向日足居然向三代交底了，看来日向对于木叶不是一般的忠心啊，明显是不想因此挑起日向与宇智波的战斗的。

“好的，我明白了，那么回来之后我就进入火影大人的专属暗部工作吧。沉寂下来也好，毕竟真得爆发了内乱，对于村子来说是雪上加霜，而且我也不想自己守护的村子变成那样。”风雨辰点头答应了下来。

三代猿飞日斩欣慰的点头，拍拍风雨辰的肩膀说道：“你能够这样想。真得很好了，你和鼬都是不错的孩子，这个年龄能够为村子着想真得是让人敬佩，但是现实就是充斥着各种斗争啊……”

“不过，正是因为有着各种困难，梦想才是梦想啊，和平要是一蹴而就的话，人生也许没有了斗志啊。现在，我们的力量微弱，所能够做的只有不断积蓄自己的实力。等待那个时候的到来，然后奉献出自己所有的力量来守护村子，守护大家。”风雨辰挠着头笑着说道。

“哈哈，正是啊，正是因为前路充满了荆棘，才能够让自己不断的变强……”三代猿飞日斩大笑着点头。显然风雨辰将一切全部看得清晰了。

…………

雪之国的位置距离火之国不怎么近，这大概是风雨辰第一次做任务出了这么远的门啊。

让风雨辰意外的是。原著中，接下这个任务的应该是卡卡西吧。现在换成他了啊。

渐渐地赶路，风雨辰进入了雪之国的地界，进入了这个地界后，风雨辰明显的发现这个地方对于他身体的查克拉鸣动相当的契合，是个不错的修炼地点啊，也许能够在这个地方完成预想的秘术吧。

来到了雪之国的王宫后，风雨辰被人带到了雪之国大名的面前。

“你就是木叶村最近非常有名的日向雨辰吧？”雪之国大名惊讶的看着风雨辰，说道，“没有想到年龄和我的女孩差不多啊，这个年纪有这种实力真得很厉害了啊。”

“您太夸奖了。”风雨辰平静的说道。

“嗯，虽然雪之国位置偏僻了些，但是还是知道一些外界的传闻的，新的三忍啊，真得是很厉害了，本来想雇佣经验丰富一些的忍者的，但是考虑到小雪的年纪，因此拜托火影大人找一个年龄小而且实力强的忍者，没有想到会是你，这样我就放心了啊。”雪之国大名解释着说道。

“嗯，那么在下会尽力。”风雨辰点头。

“小雪的安全就交给你了，希望你能够保护她，这不是我作为大名的要求，而是一个父亲的请求，请求你保护我的女儿。”雪之国大名顿时向风雨辰深深的鞠躬。

“请您不要这样，我一定会保护公主殿下的，我的任务完成率可是100%，可不想因为这个任务而打破我的极限。”

风雨辰连忙说道。

“是么，那就真得拜托了。”

雪之国大名微笑着点头，然后对一边穿着和服的可爱小女孩招招手。

“小雪，以后，他就是你的护卫了，要和人家好好相处哦……”

“才不要，人家有父王在就好了……”蓝色头发的小女孩顿时嘟着小嘴，向风雨辰吐了下小舌头。

额……

风雨辰无奈的叹气，看来没有那么容易的搞定啊。

“父王最近有很多工作要做的，就让他陪你好了，必须要和人家好好相处，还有，小雪不是一直喜欢忍者的故事么，人家就是超级厉害的忍者哦……”雪之国大名将小女孩推到了风雨辰的面前。

“切，谁信啊？有本事你施展下忍术啊。”小女孩顿时不相信的看着风雨辰，有什么厉害的，这个年龄和她差不多大的家伙真得有那么厉害么，骗人。

风雨辰冷淡的说道：“忍术是用来的杀人的，不是给你看表演的。”

“哈，我父王雇佣了你了，明白么，你必须给我施展忍术，还是你这个家伙只是冒充的忍者？”小女孩娇蛮的说道。

“……”

“我的任务是保护你，除此之外，没有任何关系。”风雨辰的身体瞬间消失，切，他才没有心情和一个小女孩吵架呢。

“哪里去了，你这个家伙给我出来！”小女孩顿时气愤的说道，“捉迷藏么，等着，本公主一定会找到你的，然后拆穿你的忍术！”(未完待续)

第八百四十二章 雪的约定

今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票

雪的凄美，真实幻境，冰遁与幻术的完美结合所诞生的巅峰幻术，风雨辰这段时间所研究的秘术，利用白勾‘玉’之眼的强大力量，结合冰遁，创造出来的媲美月读的幻术世界。

白眼具有‘洞’察查克拉经络的能力，而写轮眼拥有着幻术催眠的能力，所以风雨辰假设一种可能‘性’的存在。

白眼看透的是真实，写轮眼摧化的是虚幻，真实和虚幻的结合达到了巅峰的状态会有什么效果呢？

之前，风雨辰从云忍的‘精’英上忍小队中抢回夕日红时，就感觉到了白眼与写轮眼配合的幻术是多么的强大了，但是他觉得应该还有着晋升的空间，白眼与写轮眼的配合应该不仅仅只有几百米之我施展幻术这样简单。

其实利用白眼的穿透力施展幻术是谁都能够想到的，仔细想的话大概都能够完成这样的术，但是这种术并非是真正的进化。

简单来说，这就像是查克拉属‘性’的形态和‘性’质变化一般，白眼与写轮眼的组合的“形态”变化就是穿透百米或者千米之隔的幻术，而“‘性’质”变化呢？

所以风雨辰在考虑白勾‘玉’之眼的‘性’质变化，形态变化是简单的，‘性’质变化就要有些难度了，开发的程度有s级的水准，甚至更加的高。

而‘性’质的变化，风雨辰推测出来的结果是真实幻术，白眼既然是真实‘洞’察。那么与写轮眼完美组合应该可以达到一种境界

随意的破坏人体的查克拉经络并将其进行改变！！

但是如何改变呢？

这是风雨辰一直在进行的思考，他将自己的冰遁考虑上了，透过冰遁的‘性’质变化来折‘射’白勾‘玉’的‘性’质变化。

通过了一步步的努力之后。终于达到了小成的阶段，真实幻术雪之凄美！

不是虚假的幻术，而是真实的将人体内储存的查克拉变成雪‘花’的状态，人体的查克拉是由人体的细胞内的能量和‘精’神能量产生的，简单来说的话，细胞中存在着查克拉能量的组成成分。

而风雨辰通过真实幻术将‘肉’体能量存在的形式转化成雪‘花’的状态。

如果解开幻术，那么这些纷散的雪‘花’就会回归人体变成原来的‘肉’体。如果解不开幻术，那么这些纷散的雪‘花’会变成真正的雪‘花’，一个活生生的人会变成一片片雪‘花’消散在天地之间。

这就是真实幻术。是幻术，但是也是真实存在的。

风雨辰的术还存在着缺陷，因此对风‘花’怒涛这样强大的忍者没有起到作用。

“给我上，这只是幻术。不要怕。抓住他们！！”

风‘花’怒涛顿时气愤的说道。

一个个雪忍顿时在向风雨辰扑了过来。

但是……

在接近风雨辰的片刻，他们的身体瞬间变成了一堆雪‘花’的存在！

“哦，忘记说了……这个术越是靠近施术者越是危险……”

风雨辰淡漠的笑着说道，然后平静的一步步向前走去。

风‘花’小雪搓看着这样的一幕，顿时震撼到了，将人变成雪‘花’，这样的力量真得太厉害了，可是她为什么没有事情啊？

看着风‘花’小雪疑问的目光。风雨辰微笑着说道：“不是说过了么？雪对于同伴来说只是温暖的存在啊，好了。我们要离开了，这个术消耗的能量相当大，而且对眼睛也有负担……”

“……”

周围的雪忍一个个惊惧的让了开来，他们可不想这么诡异的去死，虽然没有痛苦，但是却是足够的恐惧！！

…………

离开了风‘花’怒涛的围捕之后，风雨辰和风‘花’小雪暂时在一个临时的山‘洞’中休息了起来，只是这个时候遇到了一件尴尬的事情。

小雪没有穿衣服……

“喂，喂……不要看，你这个家伙！！”

风‘花’小雪连忙用被子遮盖住自己的娇躯。

“你特喵的睡觉居然不穿衣服啊！”风雨辰无语了，喜欢‘裸’睡的公主殿下，情何以堪啊。

“你管我啊，真是的，不知道帮人家拿件衣服，你这个笨手笨脚的护卫！”风‘花’小雪脸红的说道。

“唉……算了，你穿我的吧……还有，我去‘弄’点东西吃……”风雨辰顿时将身上的棉衣和披风脱了下来递给了风‘花’小雪，自己向‘洞’口外面走去。

“你不怕冷么？只有这么一件单薄的衣服？”风‘花’小雪看着光着膀子的风雨辰，这么冷的天，不怕冻死啊？

“我的查克拉属‘性’是冰遁，天生不怕寒冰，而且我的体质很好，从不生病，你还是快换上衣服吧，不然你要是生病了，就真得麻烦了。”风雨辰摆摆手说道，他确实不怕寒冰，而且体质也超级好的样子，无限属‘性’中的体质属‘性’除了基本的增加耐力和‘肉’体防御外，还有着抗寒抗热之类的能力，加上本来就是冰属‘性’的体质，越寒冷越爽快，貌似和妖‘精’的尾巴里面的格雷差不多吧？

风‘花’小雪却是有些感动的抓着风雨辰的衣服，不过穿在身上的时候总感觉有风雨辰的味道，这让她有些羞涩异常。

“……”

风‘花’小雪换上了衣服后，风雨辰打猎回来，两个人吃饱后，开始继续逃亡，只是风‘花’小雪的不时的哭泣，毕竟自己的父王死掉了啊，但是胜在有风雨辰的陪伴，她觉得有些安心。

渐渐地，雪之国的大名护卫浅间三大夫和风雨辰他们汇合到了一起，三个人一起离开了雪之国，来到了火之国。

“好了，我的任务大概结束了，小雪你们就先在火之国生活吧，风‘花’怒涛是绝对找不到这里的。”风雨辰说道。

“那个……我们还会见面么？”风‘花’小雪拉着风雨辰的手，咬着嘴‘唇’，显然非常的不舍。

“我就在木叶，应该可以随时见到，不过我的任务可能会很多……”风雨辰挠着脑袋说道，不会是喜欢上他了吧？真是的……

“嗯，能够见到你就好……对了，你要答应我，当我想完成父王的梦想时，你一定要在一边保护我，就像现在一样……”风‘花’小雪企盼的看着风雨辰的眼睛。

“嗯，会的，那么再见……”

“再……见……”。

第八百四十九章 与妹共浴（上）

【今天第五更送上，求推荐票、订阅、月票】

日向雏田感受着风雨辰所传来的温暖，有股安心的感觉，刚刚……刚刚……

接吻了……

哥哥吻了她。

对于日向雏田来说，雨辰哥哥一直是被日向族人所追捧的存在，他的身影充满了坚毅与温暖，一直一直是她的向往，希望着能够和哥哥一起。

日向雏田知道自己很笨，修炼柔拳的时候，父亲眼里那种失望的神色，她不是没有注意到，她明明努力的在成为能够追赶上哥哥的角色，但是她的努力仿佛一直无法成功，到现在连基本的八卦掌都修炼不好，和天才的哥哥相比，她是个吊车尾。

这样下去，日向雏田知道自己肯定无法被哥哥认可的吧，一定的……

但是，突然之间，她和哥哥要订婚了。

年纪的她不懂得父亲为什么让她和哥哥订婚，她明白订婚所代表的意义，这是怜悯么？

这些日子，她一直处于恍惚之中，就这样简单的成为了哥哥的准妻子么？

哥哥一定很讨厌吧，毕竟她很笨，配不上哥哥的。

可是，这个吻，顿时让日向雏田感觉到了哥哥的真挚情感……

风雨辰看着日向雏田迷离的目光，说道：“这个吻，代表着我们从此就是夫妻了哦，哥哥最喜欢你了，雏田，你是我永远的妹妹，你是我的。”

“可是……可是。雏田很笨的，配不上哥哥……”日向雏田踌躇着说道，她也最喜欢哥哥了。可是这么笨的她，没有办法做好哥哥的妻子吧。

“怎么会？”

风雨辰摇摇头，微笑着说道：“雏田，你知道人因为什么而强大么？”

“什么？”日向雏田斯特的看着风雨辰。

“守护。”

“守护？”日向雏田疑问。

风雨辰点头说道：“一个人的世界问题弱小的，但是两个人的话就能够彼此守护了，因为要守护你，哥哥变得强大。人，只要明白自己所守护的东西，那么就会孕育守护的意志。这份意志的强大是没有极限的，人可以为了守护重要的东西获得超越极限的力量。

家人、朋友、妻子、儿女、村子、团队、国家、世界……

守护的东西有很多，所以我们才能够拥有各种坚强的自己，力量是因爱而孕育的（力量也是因恨而滋生的）。爱与守护让我们无比强大。”

日向雏田听着哥哥的话语。顿时觉得仿佛找到了什么一般。

“呐，雏田，明天开始，哥哥每天对你进行特训，我要将我的后背交给你来守护，你会保护哥哥的吧？”风雨辰抚摸着雏田的脑袋说道。

“保护哥哥？”日向雏田觉得有些诧异，这样的强大的哥哥怎么会受到伤害呢？

“嗯，我的背后就交给你了。不要想像的太简单哦，这个背后代表的意义有很多。在战场之上，有人为我守护背后，我便能够英勇作战，一个人无法完成的事情，两个人就可以做到，有你的支持，哥哥可以更强！”风雨辰额头抵着日向雏田的额头说道，这个动作是他们独有的亲密。

“嗯，放心吧，我一定会守护哥哥的背后的，将这个当做我的忍道坚持下去。”

日向雏田坚定的说道，哥哥的信任让她的内心升起了一股奇异的力量，找不着方向的人生突然有了光明的指路标，她的忍道是——守护，哥哥的忍道也是守护，哥哥守护妹妹，妹妹也要守护哥哥，他们是一体的。

“这才对嘛，不要灰心，我相信我的妹妹一定能够变得强大！”

风雨辰看着日向雏田振作起来的神态，轻松了起来，木叶的十二小强之一，可不会平庸下去，何况有他在呢，一定要让雏田强大起来。

“哥哥，一起洗澡吧……好久哥哥没有陪雏田一起了……”日向雏田萌萌哒的说道。

“……”

风雨辰顿时无奈了，日向雏田这个时候只是单独的恋哥哥状态，并不清楚男女之间的事情，对于一起洗澡这件事情自然是当成了兄妹间亲密的一种表现了。

“嗯……好……”

只能答应了，毕竟万一拒绝的话，日向雏田可能会多想了，回头让家里的侍女教授些雏田基本常识好了，唉……

不过，兄妹浴，有点期待啊。

渐渐长大的日向雏田已经从幼女变成了准萝莉，须知，二次元的少女最美的阶段之一就是萝莉时期，从什么都不懂得的少女向青春期进化的准萝莉……

妹妹终于快要养成了，风雨辰内心的小邪念不断的增加，一方面感觉有些罪恶一方面感觉有些刺激，不过反正已经订婚了，无所谓了。

风雨辰感觉他的幸福时光在渐渐开始啊，从八岁到十三岁这个黄金萝莉阶段，他表示期待满满，按照系统的剧情计划，这个世界大概到了大蛇丸入侵木叶失败就会结束，那个时候雏田刚好十二三岁啊，满满幸福的妹控人生啊……

“哥哥……在想什么呢？”日向雏田看着风雨辰嘴角的口水，顿时疑惑他在想什么好吃的东西，难道是忙碌了一天，饿了？

“啊……没有，什么都没有！”

风雨辰顿时正色道，汗，妹控已经无法阻止的妄想症状态……

“哥哥，有时间也教雏田学料理吧，雏田想做料理给哥哥。”日向雏田又做了一个决定，料理这种事情应该由她来做才是，绝对不能够让哥哥饿肚子。

“好啊，哥哥期待着品尝雏田的料理，好啦，我们洗澡吧。”风雨辰腼腆的说道，现在的雏田和小时候可不一样了，8岁，已经是萝莉初长成的阶段了……

“嗯，雏田要帮哥哥搓澡。”日向雏田点头说道。

“好……”

风雨辰点点头，与妹共浴进行时。

“……”

日向家的侍女已经准备好了热水，日向家的的配置设置还是很高档的，他们兄妹都有自己的浴房，这次是在风雨辰的浴房里面一起共浴。

日向家的侍女没有多说什么，虽然说两个人的年龄大了些，一起共浴这种事情伦理上面不太允许，但是两个人注定未来会是夫妻的，因此再怎么做也没有关系了。(未完待续……)

第八百五十三章 地下古城

【今天第三更送上，求推荐票、订阅、月票】

跟随着水影来到了封灵秘坛的所在地后，风雨辰发现这周围的地方已经没有任何人居住了，不时有黑色的野狼出来袭击它们。

“这些狼就是那个家伙的分身吧？”

风雨辰随手解决了一只黑色狼，只见其化作了一滩黑色的液体，接着瞬间再次凝聚了起来……

“嗯，怎么杀都杀不掉，只有通过封印术之类的才能够限制它们，而且被攻击的人身上的血肉会迅速的干瘪，吸收提血肉的这些凶兽分身实力会增强，很难对付的。”青（戴着眼罩的水影护卫）说道。

“是么，冰封它们也应该可以吧？”

风雨辰双手结印——

冰遁——冰牢之术。

瞬间，眼前的黑狼被冰封在了一个冰球之内，无法动弹分毫。

“咔……”

接着风雨辰用苦无击碎冰球，黑狼的身体也发生了破裂，化成一缕黑烟消失掉了。

“原来如此。”

照美冥顿时明白了风雨辰的作法，显然这种黑狼分身拥有着能够将身体化成液体的能力，但是冰封的话，就无法化成液体修复损伤的身体了，一旦身体的形态受到了分裂，力量自然就消散了。

这也和照美冥预想的一想，冰遁能够克制这种凶兽的分身，这也是她向木叶请求风雨辰这个冰遁忍者相助的原因。

青的眼里闪过一丝悲哀，本来冰遁这种能力是雾隐本来就有的一种能力。但是因为四代的政策，水无月一族灭族，冰遁忍者从此在雾隐村消失，在这个需要冰遁忍者的时候，他们竟然不得不拜托其它村子的冰遁忍者啊。

“好了，我们进入秘坛中吧，这些分身不用管，本体一旦死亡，这些分身想必也会不复存在的。”照美冥说道，进入了位于鸟居后祭坛露出一个地下通道。

风雨辰等人跟随了进去。地面和地下通道之间明显得有着一层金色的薄膜存在着。看来是封印的力量啊。

进入了地下通道之后，几名雾隐暗部将通道两边的灯盏点上了火，通道相当的长，有着数百米之远。已经是深入地下的阶段了。

接着。出现在风雨辰眼前的是一个地下的古城废墟。这些建筑相当的高大简陋，应该是很久以前的东西了，墙壁上有着各种各样的浮雕。记录着过去古城的历史。

“咕……吼……咕……吼……嗷……”

就在这个时候，整个地下古城开始了震动，伴随着一声声刺破耳膜的吼声。

“要小心了，这个古城也有着凶兽的分身，而且个头比地面上的要大一些了，还能够施放忍术进行攻击……”青对风雨辰提示着说道。

“吼……嗷……”

随着青的提示，一只只三米多高的黑色野狼从四面八方汇聚了过来，一个个张开黑色利齿的长嘴凝聚出一个个黑色的光球攻击了过来。

“水遁……水流壁！！！”

一众暗部一齐施放水遁防御，将黑狼的攻击挡了下来。

冰遁——冰龙弹之术！！

风雨辰双手快速结束，顿时一只巨大的冰龙从空间中凝现出来，将周围的黑色狼一个个冰冻了起来。

沸遁——巧雾之术！！

此时，照美冥也出手攻击了，双手结印，张开绯红的小嘴，顿时喷出了一团沸腾的雾气，渐渐地眼前的黑狼纷纷被蒸发干净，血继限界——沸遁，水和火属性的融合血继限界。

风雨辰不禁控了下冷汗，这个忍术绝对可以腐蚀人的身体的。

一个危险的女人啊。

“吼……吼……吼……”

顿时，又是一只只黑狼出现，而且数量汇聚得更加多了。

“看来这些时日，让这个凶兽分化出了更多的分身，它似乎知道我们要对付它啊。”青补充说道。

“它的目的应该是在此处消耗我们的大量战力。”风雨辰点头分析着说道，战斗的时间越久，他们的消耗越大，到最后面临凶兽时所能够发挥的力量也就越发的微弱了。

“水影大人还有木叶的朋友，你们两个人要保证足够的战力，这些家伙交给我们对付吧。”青顿时决断着说道。

“那好，我和木叶的小帅哥先走，你们封印完毕后追上来，这似乎快要挣脱束缚了，这人地下古城的震动变得频繁了呢。”照美冥说道。

木叶的小帅哥……这个称呼……好吧……

“我有名字的，日向雨辰，称呼我雨辰就好……”风雨辰说道，双手结印——

冰遁——双龙蛟舞！！

顿时两头巨大的冰蛟龙互相缠绕着出现，将眼前的通道打通了开来，前面的黑狼纷纷被封印了起来。

“走！”

照美冥点头，快速的向前奔跑。

一路的疾走，风雨辰和照美冥终于来到了封印之地的尽头，但是并没有发现什么凶兽的存在，眼前是一个金色的巨大封印法阵，一个个风雨辰看不懂的咒印刻印在地面之上，一缕缕黑色的气息不时从金色的法阵中蔓延出来，在金色封印法阵的一个角落的黑色气息更是浓郁，这个角落的封印文不见了，露出了一个漆黑的洞口……

透过洞口，风雨辰和照美冥明显地感觉出了其中透露出来的邪恶力量，看来就是这一处封印咒印的损坏使得这个凶兽有了挣扎的机会啊。

不过，显然雾隐对于眼前的这个封印法阵也不怎么熟悉，不然的话，倒是可以修补上，但是现在只能够和凶兽一战了啊。

眼前的这个洞口恰好够一个人钻入。

风雨辰和照美冥对视了一眼后，准备进入里面进行战斗。

影分身之术！

风雨辰首先分化出了一个分身，侦查一下。

影分身进入了洞口后，发现又是一个通道出现在了眼前，周围没有任何的东西存在，不过这里的邪恶气息更加浓重了一些。

“没有危险，我们下去吧，这下面应该就是那个凶兽了，希望它的实力不要超出我们太多，不然的话……”风雨辰沉声说道。

“再强也不过是尾兽的实力，不过拜托你能够全力战斗……”照美冥直视着风雨辰的双眼说道。(未完待续……)

第八百五十七章 伊邪那歧

【今天第二更送上，求推荐票、订阅、月票】

风雨辰扭头看着执着的照美冥，不禁摇摇头，说道：“你留下来只会让我分心而已，放心吧，我可不会轻易死在这里的，家里可是有小娇妻在等着我回去呢。”

“青，你们先后退，我在这里继续战斗，你们去封印上面的那些分身吧。”照美冥果然还是觉得无法放心让风雨辰独自一个人在这里战斗。

“水影大人，我留下来，您上去！”青顿时决断道。

“这是影的命令，你不听么？你的实力可没有我强，留在这里也是麻烦，而且封印周围的那些分身需要你的‘那只眼睛’侦察，明白了么，快走！”照美冥顿时严肃的说道。

“好吧！我们走！”

青顿时咬牙和一众雾隐暗部退了出去。

“喂，我说你这个女人还真得是麻烦得要死！怪不得这般大了还没有男朋友！”

风雨辰摇摇头，渐渐地走到了照美冥面前，用他的须佐能乎挡住了她的身影，说道，“利用雾气来扰乱这个家伙的视线，兴许能够给我们争取一点时间。”

照美冥认真的点头，双手快速结印——

水遁——雾隐之术！

顿时一团雾气从水影的嘴里喷了出来，渐渐地将整个空间笼罩了起来。

“好了，我们接着移动……它的视线受到了阻挡……”

风雨辰说着开始移动了起来，同时准备着下一次的攻击……

“轰！！！”

一瞬间。尾兽玉顿时爆炸了开来，但是整个密室并未崩溃，这个密室刻印着大量的咒印。是大筒木羽村所建立的，因此可见其强大的防御之力了。

利用干扰十尾邪念的视线，风雨辰和照美冥两个人躲避过了尾兽玉的攻击。

就是这个时候。

风雨辰操纵着须佐能乎顿时将手中布都御魂剑投掷了出去，一瞬间，布都御魂将十尾邪念一个脑袋斩击掉了下来，同样的，布都御魂伸出灵气之手封印了邪念。同时带着一个闪耀着黑色光芒的剑回归了到了须佐能够的手中。

神器【螺钿三日星】中的一把剑已经缴获了，获得这把剑之后，这把剑自动的依附在了风雨辰须佐能够的胸前。由一条苍白的灵气绳串起来绑在了须佐能乎的脖子上面，变成了一个剑的吊坠。

看来，螺钿三日星三把剑组合在一起应该是一个吊坠的存在，至于有什么力量。还需要风雨辰日后进行施展才能够明白的吧。

失去了一把光剑之后。十尾邪念明显变得虚弱了起来，但是似乎也更加没有了理智了起来，两只脑袋同时施展起了尾兽玉！！

风雨辰的额头顿时冒出一丝冷汗。

“怎么了……”照美冥看着风雨辰紧张的样子问道。

“两个尾兽玉！”

风雨辰咕噜了一下说道。

“……”

照美冥顿时不说话了。

“轰……轰……”

顿时整个空间开始震荡了起来，隐隐有着崩溃的趋势，这也难怪，毕竟这个地下的密室能够承受这样的连续轰击也是不易了。

“只能近身攻击了，不然的话真得要完了……”

风雨辰咬牙，顿时开始操纵着须佐能乎前冲。瞬间，一个尾兽玉轰了过来。巨大的须佐能乎躲避有些困难的。

“笨蛋！！”照美冥顿时皱眉说道，这么冲上去简直是送死啊。

“……”

风雨辰可不会这么简单的死掉的，他的左眼快速的转动了起来……

伊邪那歧！

“……”

接下来的一幕让照美冥有些震惊了，尾兽玉与风雨辰的身体对撞在一起消失之后，风雨辰的身体竟然再次出现，凝聚出了须佐能乎用布都御魂剑斩下了十尾邪念的一颗头颅。

“幻术？不，不对，应该是实实的承受了尾兽玉的攻击了啊，怎么会出现这种状况？”照美冥感觉自己的脑袋有些转不过来了，难道这也是秘术的一种么？

“哈……哈……哈……”

风雨辰努力的喘着气，使用伊邪那歧真得消耗很大啊，不过他的左眼确实是没有失明的！！！

虽然普通的写轮眼使用伊邪那歧会失明，但是风雨辰的万花白轮眼使用时可不会有失明的副作用存在，因为这就是他的觉醒能力，和天照月读一类的能力。

也没有办法，十尾邪念明显是处于发狂的状态了，如果不强硬的突袭，真得没有办法啊。

布都御魂剑吸收了第二个头颅，同时拉出了第二把白色的光剑，这把光剑和之前的光剑一齐成为了吊坠的形式，挂在须佐能乎的胸前。

只剩下一个头颅了，此时的十尾邪念已经萎靡不振了，力量在渐渐流失，不过这个家伙最后更是疯狂了起来，居然要准备自爆！！

“水影大人，快到我的怀里！！！”

风雨辰没有解释，顿时对照美冥说道。

“哈？”

照美冥脸红的看着风雨辰，这是要干嘛啊。

“它要自爆了，快点，希望能够来得及！！”

风雨辰不禁咬牙说道，连续使用两次的伊邪那歧不知道可不可以，不过就算不行也要施展了，不然绝对会玩完的啊，虽然只有一个头颅了，但是自爆的力量比一般的形式攻击更加恐怖啊！

估计是一个头颅的十尾邪念无法压抑强大的力量，所以力量暴走到了极限，于是乎^……

照美冥脸红吓得惨白，顿时跳向了风雨辰的身边。

风雨辰顿时将照美冥抱在怀里，然后须佐能乎力量全部浩荡而出保护着两个人……

“轰！！！！！”

接着，一肌恐怖的能量爆炸传荡了出来。

伊邪那歧！！

关键的时刻风雨辰使用了伊邪那歧的力量，但是爆炸的力量并没有结束……

风雨辰和照美冥两个人脸色难看了起来。

冰遁——冰阵壁！！

水遁——水阵壁！！

“……”

毕竟是经验丰富的忍者，风雨辰和照美冥两个人同时开始施展起防御的忍术。

能够支撑一会儿就支撑一会好了……

风雨辰和照美冥可没有想死的觉悟，他们都还有着各自的人生呢，风雨辰倒是无所谓，有着复活的能力，从鲁鲁修世界归来时，code的能力转化成了复活的力量，一天一次的复活之力，而照美冥刚刚做上水影之位没有多久，她可不想英华早逝啊！(未完待续……)

第八百六十四章 不死二人组

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

既然碰上了不死二人组的话，风雨辰便没有放他们就此离开的想法。

“冴子，你来帮忙照看下周围，暂时代替我管理暗部，我去看看那两个家伙，呵呵，怎么也要让他们吃点苦头！”

风雨辰对着身后的一名暗部说道。

“明白了！”

毒岛冴子隔着面具说道。

青顿时将目光投递到了毒岛冴子的身上，刚才他就感觉到一股冰冷的气息，但是那个气息的主人隐匿得太深沉，所以感受不到，现在大概能够感觉出来了，这个家伙也是相当的厉害啊，实力应该很强的样子。

风雨辰双手结印，化成一堆雪花顿时消散在空间之中。

…………

角都和飞段两个人正在缓缓地前行，突然发现了空气中有雪花飘散着，这让他们停止了脚步。

“这种季节怎么可能会有雪花呢？”角都谨慎的看着天空说道。

“确实有点不正常啊，那个家伙已经靠近了么？幻术？”飞段顿时用镰刀在指尖点了一下，一滴鲜血缓缓的流了出来，但是眼前的雪花并未消失掉，不是幻术么？

角都同时尝试着解封幻术，但是同样的，雪花也没有消失，可以说，眼前的并非是单纯的幻术，并非是普通的幻术，这雪花绝对的不寻常，而且相当的诡异，空间的温度在持续下降着，他们两个已经步进了敌人的幻术里面。

“小心了。这个幻术相当的不简单，已经不能够仅仅称之为幻术了，想必存在着真实的效用……”

“真实的效用？”飞段疑惑的看着飘落的雪花，真是的，这么麻烦的东西啊。他更加喜欢直来直去的那种，幻术他还真得讨厌呢，不擅长对付的家伙。

“答对了哦，不过没有奖励，不愧是老家伙，还算有点眼力啊……”风雨辰的身影凝现在空间中。双脚踩踏着冰面立于半空之中。

“你是……哦，我看过你的人头，嗯，想想……你就是鼬说得那个日向家的小鬼吧？”飞段顿时恍然说道。

“果然是个不好对付的家伙啊，这一点鼬倒是真得没有说错……”角都谨慎的做起了防备姿态。

“哟。看来你们专门过来找我啊，不过和我作对的家伙差不多都已经死光了呢，你们也做好牺牲的准备么？”风雨辰把玩着手里的雪花说道。

“不是哦……我可是要用你来祭司邪神大人的，嘿嘿，这么强的家伙，邪神大人应该会满意的吧！”

飞段说着，顿时将手中的血腥镰刀扔了过来。

风雨辰没有任何要躲避的样子，任由血腥镰刀击中了自己的身体。但是在被击中的瞬间，他的身体化成了一堆雪花消散开来，在另一处空间凝聚了起来。

“再来啊。力量还不够呢……”风雨辰轻蔑的说道。

“簌！！”

就在这里，空间的血腥镰刀顿时转了一个弧，对着风雨辰的后背斩击了下去……

“……”

同样的情况，风雨辰的身体瞬间又消散了开来，变成雪花的样子在另一片凝聚了起来。

“停下，飞段。这样攻击只是消耗力量罢了！”角都顿时皱眉说道，很显然。在幻术的场景下，他们是无法攻击到风雨辰的。但是眼前的这些雪花又像真得一样，真实与虚幻之间，这种术相当的厉害，是能够在真实和虚幻之中转换的。

角都很快便注意到了风雨辰的那双白勾玉之眼，在白眼之中出现写轮眼特有的黑色勾玉，这大概就是最近一直流传着的血继融合了，整合了白眼和写轮眼两种血继限界，眼前的这个家伙可不能与一般的血继限界能力者相提并论，加上冰遁，着实是个难以对付的人啊。

白眼的洞察力让敌人无所遁形，同时也能够防备各种偷袭攻击，三百六十度的视野，无差别的捕捉一切，写轮眼的洞察、复制忍术、催眠之力也是相当的厉害，这两种血继所融合后产生的效果可是非常强大的。

风雨辰看着思维中的角都，手指滑过空间，一缕雪花瞬间向着他攻击过去——

“你们要是不攻击的话，那么就让我来攻击好了……”

瞬间，雪花贴在了角都的身上，刹那间被雪花覆盖的衣物顿时化成了雪花消散在了空间之中！！！

同时角都胸口的心脏面具也露了出来。

“这……到底是？！”角都顿时看着自己的胸口，那缕雪花有着分解的能力，瞬间分解掉了他身上的衣服啊，有些恐怖了，幻术解除不了，那么就是真实的么？

“哟，露出真相了啊，这些面具透露着不同的查克拉波动，应该是拥有着不同的查克拉属性吧，你身体里面的那些黑色触手真得有些恶心呢。”

白眼早已洞察了角都身体中的一切，可以说，和白眼的能力者作对手的话，真得不是一件明智的选择。

好奇心害死猫，角都和分段都不是幻术高手，对于精通幻术的对手，他们显然是处于劣势的地位。

不死二人组的不死特性根本没有发挥的余地。

“接下来，你们要怎么办呢？”风雨辰戏谑的看着角都和飞段。

“火遁——头刻苦！~！”

顿时角都释放出一个小火球，瞬间向着风雨辰攻击过去。

同样的，风雨辰没有任何的抵挡，任由火遁打在身上，在这一瞬间，小火球瞬间膨胀，化成了一个火海，但是，雪花仍然在火海之中缓缓飞舞着，并没有被融化的迹象，风雨辰的冰遁可不是一般的火遁能够融化的，只有相当高级的火遁才可以，比如天照之类的火遁，或者实力比风雨辰强悍很多的人施展出来的强力火遁。

能够破除风雨辰这个虚拟真实幻术的方法只有火遁，但是一般程度的火遁是融化不了他的冰遁的。

“看来果真如此了，不得不说你是个天才，研究出了此等的强力幻术，称之为奥义也不为过的，呵呵，厉害啊，冰遁的真实加上写轮眼的虚幻，原来融化掉我身上衣服的那种能力应该是白眼的力量，看来我们对上你确实是处于劣势呢……”角都沉声说道，虽然大致分析出了风雨辰这个忍术的能力，但是也越发的感觉到无法战胜。(未完待续)

第八百七十九章 小强毕业祭

【第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

这一天雏田终于从忍者学校毕业了，剧情正式开始。

“叮，木叶九小强毕业，剧情开始……”

“叮，开启世界任务……

基本任务（完成基本任务可返回世界）：忍者之始，完成d级任务10次，c级任务2次，可完成基本任务，奖励任意c级忍术两种（根据自身查克拉属性进行分配）。

称号任务：

小小忍者：d级任务30次，c级任务5次，奖励c级忍术一种，体力+10，能量+30。

忍界新星：d级任务100次，c级任务30次，b级任务5次，奖励c级忍术三种，b级忍术两种，力量+30，体力+30，速度+10，能量+100。

忍界晧月：下忍击杀30，中忍击杀10，上忍击杀2，敌对阵营玩家击杀1，b级任务30次，a级任务5次，奖励b级忍术三种，a级忍术两种，力量+50，体力+50，速度+30，能量+200.

忍界晨曦：中忍击杀30，上忍击杀10，特别上忍击杀2，敌对阵营玩家击杀5，a级任务30次，s级任务2次，奖励a级忍术三种，s禁术一种，力量+80，体力+80，速度+50，能量+300.

忍界传说：击杀任意火影世界上忍之上名人两位，击杀敌对阵营玩家击杀10，奖励击杀者一种血统和任意忍术两种。力量+100。体力+100。速度+80，能量+500.

忍界史诗：击杀任意火影世界上忍之上名人五位，击杀敌对阵营玩家20，奖励击杀者三种血统和任意忍术五种，力量+150，体力+150，速度+100，能量+700.

忍界神话：击杀宇智波斑（转生）、大筒木辉夜（转生）。击杀敌对阵营玩家30位，奖励灵魂/空间/时间三种属性之一（随机），获得圣斗士血统（圣斗士世界终极血统，随机圣斗士星座属性）。

特别提示：

【1】火影忍者世界分三部曲进行，以上任务称号并非单独一个世界进行。

【2】以上称号无法叠加，上级称号会替换下级称号。

【3】击杀敌对忍者可获得元宝币奖励，奖励如下：

下忍：10元宝币

中忍：200元宝币

上忍：1000元宝币

特别上忍：2000元宝币

忍界名流：5000元宝币

血继名流：10000元宝币

巅峰忍者：50000元宝币。

六道宗师（宇智波带土、宇智波斑、大筒木辉夜）：100000元宝币。”

风雨辰听着系统的任务宣告，顿时感觉到了一种热血般的激荡终于开始了么？

让风雨辰没有想到的是最后消灭了大筒木辉夜和宇智波斑后，获得的居然不是大筒木血统，而是圣斗士。圣斗士这种东西可就厉害了啊，比这个大筒木的血统显然要更加具有成长性。圣斗士的血统是能够和超级赛亚人相提并论的一种血统，就算比超级赛亚人弱些人，但是也是比其它的血统要强大很多了，而且这个世界的奖励，明显比之前的世界奖励要丰厚很多了，看来是进入高武世界的特征了啊，能量最后居然加到了700，这可真得是惊吓到了风雨辰。

不过系统的无耻风雨辰也是有见证的，估计这个世界修炼的查克拉是不能够带出世界使用的，能够通用的只有系统能量而已啊。

而这个时候，风雨辰也被三代火影叫到了火影楼之中。

同时，风雨辰发现旗木卡卡西、夕日红、猿飞阿斯玛三个人也在。

“卡卡西前辈、红前辈、阿斯玛前辈，你们好……”

风雨辰打起招呼说道。

“哟，你小子最近带着一群小姑娘到处修炼，真得是忙碌啊，哈哈……”猿飞阿斯玛吸着烟头说道。

“抽时间大家聚聚吧……”夕日红说道。

“……”

猿飞日斩咳嗽了一声，说道：“今天让你们四个人来，是让你们负责带学生的，卡卡西负责的是宇智波佐助、漩涡鸣人、春野樱，红负责的是日向雏田、油女志弥、犬冢牙，猿飞阿斯玛负责的是奈良鹿丸、秋道丁次、山中井野，而雨辰负责的是……日向海璐（秦海璐）、夕日春奈（凉宫春奈）、野原凌（紫月凌）……”

“琳！！”旗木卡卡西顿时浑身颤抖了一下，这……是……

“卡卡西啊，这个野原凌是琳的表侄女，因为某种关系，所以不能够安排在你的班上，春奈是夕日家的一员，幻术指导交给雨辰也不错，同时日向海璐是日向分家的人，这个由雨辰指导也是可以的……”三代猿飞日斩看着卡卡西说道。

旗木卡卡西听着野原凌（琳）的名字已经无法平静了，三代的声音让他渐渐安静了下来，琳已经死了，不可能再回来了啊……但是作弄人的是，为什么她也是lin（凌/琳)？

夕日红和猿飞阿斯玛两个人顿时沉默了下来，琳的死对于卡卡西来说，是个重大的打击啊，听到这个声音，卡卡西肯定是无法平静下来的呢。

“红前辈，我家的雏田就拜托你照料了哦……”风雨辰首先打破了尴尬说道。

“没有问题，放在我身上吧，我的侄女春奈也交给你照顾了呢，嘻嘻……”夕日红点头说道。

旗木卡卡西顿时看向了三代火影，说道：“三代目，雨辰虽然经验确实丰富，但是没有带过学生的经验啊，将下忍交给他带领，万一……”

显然旗木卡卡西是爱屋及乌，怕野原凌有个不慎啊，毕竟当年的琳和带土的死，也有部分是四代波风水门不在场的缘故……

“放心吧卡卡西，我会照顾好凌的，别太小看我了，不然我们两个比试一下，我可一直想要和你这个木叶技师较量一下呢……”风雨辰说道。

“不是实力的问题！”旗木卡卡西顿时握着拳头说道。

“好了，雨辰是不会轻易的抛弃同伴和属下的，当年可是将我从云忍精英小队中拯救了出来呢……”夕日红安慰着旗木卡卡西说道。

“是的，相信雨辰吧，他对于部下的爱护是很有责任的，卡卡西，难道野原凌到了你这里就能够安心的成长么？恐怕你会一直提心吊胆的呵护着她吧？”三代猿飞日斩叹了口气说道，果然野原凌是不能够交给他带领和指导的。(未完待续……)

第八百七八十章 第九班

【第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰没有想到三代猿飞日斩竟然让他带领学生，才十七岁的他就作为指导上忍，真得是有够年轻的啊。

“火影大人，我可是还担任着医疗班的职务呢，而且虽然我有意执导，但是卡卡西前辈说得也不是没有道理，我的年龄确实是个问题啊。”风雨辰说道。

三代摇摇头，说道：“医疗班在你的改革下已经进步很多了，而且我又没有让你卸职，只是医疗班的队长职务轻松一些，闲暇的时间担当一下指导上忍，为村子培育优秀的忍者也是个重要的事情啊，嘛，能者多劳，你就接下吧，我相信你，那十二个小家伙实力成长得非常快啊……”

“嗯，确实，我看过她们的一些修炼，体术的修炼强度也非常大，已经能够称之为精英了。”猿飞阿斯玛点头说道。

风雨辰心里清楚得很，三代这个老家伙可不是什么简单的家伙，虽然是迟暮之年，但是心里可看得很清楚的，自然明白风雨辰麾下的十二个小萝莉修炼的强度之大了，这十二个人在短短的将近两年的时间里面可是成长飞速。

“既然三代目这样说了，我便接下这个任务吧。”风雨辰点头说道。

“好了，就这样吧，卡卡西，你单独跟我来……”三代站起身体走出了门外。

卡卡西看了风雨辰一眼，缓缓走了出去。

猿飞阿斯玛叹了口气，说道：“卡卡西这个家伙带的可是问题班啊。漩涡鸣人是四代的儿子。九尾人柱力。宇智波佐助是鼬的弟弟，宇智波一族的遗孤……”

“跟卡卡西当年的小队很像啊，只不过这一次宇智波不是吊车尾，而是天才，吊车尾的漩涡鸣人暗恋着班里的女孩，而这个女孩却喜欢着天才。”夕日红说道。

“哈哈，要说最麻烦的还是雨辰的小队了，全是女生啊。你这个家伙和女生有缘啊，那十二个小姑娘也全是女生呢……”

猿飞阿斯玛打趣着说道。

“哎，我先去看看我的学生去，十七岁就担当指导上忍，三代大人还真得是怕我闲下来啊……”风雨辰摇摇头消失在房间里面。

…………

鸣人等人正在班级里面等待着老师们的到来，一个个期待着自己的导师到来。

就在这个时候，天空中飘落起一朵朵雪花，在骄阳之日，竟然有雪花的飘落，这可真得是惊人啊。

“哇。有雪花啊，好漂亮……”

“这个时候怎么可能有雪花呢？”

“谁知道……”

“只有我们学校这边有啊……”

“……”

接着一缕雪花飘荡进入了教室里面。有几个人注意到了雪花的异常。

接着这屡雪花瞬间汇聚到一起，变成了风雨辰的模样。

“日向海璐、夕日春奈、野原凌，以上第九班成员跟我走……”

风雨辰拿着手中的表单说道。

“哇，我知道他嗳，很厉害的，以前的暗部部长呢，七岁升任下忍，八岁中忍，九岁上忍，十三岁就已经就任了暗部部长……”

“岂止呢，八岁的时候就已经能够击杀云忍的精英上忍小队了……”

“还救过雾隐五代水影的性命呢……”

“我爸说他是木叶现在最强的忍者……”

“……”

显然风雨辰的名气还是很大的，在村子里面很出名啊。

宇智波佐助顿时看向了风雨辰，为什么不是他们的指导上忍，他还想问问他那个家伙的事情，毕竟他可是那个男人的同伴兼好友，一定会知道些什么的。

雏田顿时失落了一下，竟然不是她的指导上忍啊，可恶，不能够和哥哥在一起修炼了。

秦海璐、凉宫春奈、紫月凌三个人意外的看着风雨辰，没有想到她们的指导上忍竟然是风雨辰，这可真得是天巧之合啊，竟然真得在一起了啊。

秦海璐三个人走出去之后，风雨辰没有立即走出去，而是来到了宇智波佐助的面前，说道：“有些事情需要你自己去见证的，你问我，我也不会告诉你的，我只能够告诉你，站在个人的立场上面，鼬是我最好的兄弟，言尽于此……”

宇智波佐助顿时怔了下，似乎明白风雨辰的话，但是也又似乎不明白，难道那件事情还有着蹊跷？可是他可是亲眼看到了那个家伙杀掉了爸爸妈妈。

接着风雨辰看向了日向雏田的方向，温柔的说道：“雏田，中午哥哥会买好菜的哦，吃烧鱼怎么样？”

日向雏田顿时脸红了，真是的，哥哥当着大家的面这样的口吻和她说话，真是的，啊，讨厌……

“知道了……”日向雏田顿时低着小脑袋羞涩着说道。

“还有那边的小鹿丸，告诉你老爸，这两天我可是会去蹭饭的……”

风雨辰一出手，一缕冰霜钻进的奈良鹿丸的脖子里面，顿时将他冻得清醒了过来。

“啊……我知道了，真得是麻烦的家伙，下回能够换个方式打招呼么……”奈良鹿丸顿时苦逼着脸说道，要冻死他啊？！！

“鹿丸，你认识这个老师啊？”秋道丁次顿时吃着薯片问道。

“当然知道啦，切，他是我那个麻烦老爸的弟子啊……以前老是到我家捉弄我的，嘛，算了，摊上我老爸这个老师，他也算是倒霉了……”奈良鹿久打了个哈欠说道。

“好厉害，弟子比师父强多了啊……”山中井野顿时惊讶的说道，在鄙视奈良鹿丸的老爸输给了自己的弟子。

“没有办法，我老爸都说这个家伙是个真正的天才……”奈良鹿久叹了口气说道，显然同样在鄙视自己的老爸。

风雨辰打完了招呼之后，顿时要走。

漩涡鸣人此时站了起来，大声的说道：“你这个家伙跟臭屁佐助、雏田还有鹿丸打了招呼，怎么不向我打招呼，看不起我么，告诉你——我可是最强的！”

春野樱顿时无语，颤抖了下身体，要是惹火了这个木叶最强的人，他们也肯定跟着遭罪的啊，鸣人这个笨蛋，一时间，她握起拳头，重重的敲击在了漩涡鸣人的脑袋上面，将他打晕过去，然后强颜微笑着说道：“老师，这个家伙是个白痴，您就不要理会他了……”(未完待续……)

第八百八十七章 vs大蛇丸之始

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰开启了洞察之眼，瞬间便将周围的区域洞察清晰，捕捉到了大蛇丸的所在地，这个家伙正在和第七班的漩涡鸣人他们战斗着呢，更加重要的是第八班的日向雏田他们也在附近。

自己的妹妹在附近，这种情况，风雨辰可无法直视了，特喵的，大蛇丸这个家伙要是敢动雏田一根毫毛，他就将他制成冰镇蛇羹！

唉，要是会飞雷神的话多好啊。

可惜飞雷神之术在封印之中里面，在暗部部长的位置上面就职的时候，本来风雨辰是有权翻阅封印之书的，但是那个时候——忘记了，整天只顾着修炼冰遁了。

对于修炼来说，风雨辰不是想通晓全部的忍术，没有用，门门通却门门不精通，还不如将一门修炼到了巅峰极致的境界，没有最强，只有更强。

风雨辰的属性是冰属性，他擅长的方向也是冰遁，全力发展冰遁才是，冰发展到了极致的阶段后，无法再快速的进展之后，风雨辰才准备修炼第二个门路，有时候一门无法精进时，就要转移目标，修炼其它的法门，也许可以融会贯通呢。

冰遁现在已经修炼得差不多了，其它的忍术也是需要学习一下了，不然万一对上某些正好克制冰遁的敌人的话，那么就无法战斗下去了，因此学习其它的忍术也是必要的，二代目的飞雷神之术或许是个不错的修炼法，四代的飞雷神术也是取自二代的飞雷神之术。

学习二代的飞雷神，然后将其进行改进吧。柔拳也是时候需要开发一些新的柔拳法了呢。

总之要学习的还有很多。

不过现在还是将心神投递到与大蛇丸的对战中吧，飞雷神的话，风雨辰只是想能够瞬移到雏田身边保护她才想要修炼的。

渐渐地，风雨辰来到了交战的场地之中，此时漩涡鸣人昏倒在地。被大蛇丸施展了五行封印啊，无法使用九尾的查克拉了，小樱和佐助两个人虽然没有昏迷，但是被大蛇丸的‘杀意之刃’（一种幻术）震慑得无法行动了啊。

第八班和第十班的成员躲在一边的树丛中瑟瑟发抖。

“哟，大蛇丸前辈什么时候回到村子里面了，我这个新星三忍可是早就想与战斗一番了啊。呵呵，有些让人热血沸腾的感觉，传说中的三忍之一的大蛇丸，能与你一战，应当是我的荣誉了。”风雨辰的身体瞬间出现在了大蛇丸的身后。手中的苦无顿时刺进了他的身体，不过——

大蛇丸的身体在刹那之间化成了一滩泥土，土替身啊……

嘛，大蛇丸怎么说也是三忍了，不可能这样简单的就败在了风雨辰的手中，而且他不可能捕捉不到风雨辰的杀意……

“噗……”

瞬间，风雨辰脚下的地面破碎而开，冲出了一只手臂。这只手臂顿时将他拉进了地面之中。

但是风雨辰的身体同样的在一瞬间化成了一滩水渍，水分身之术，之前任务中复制再不斩的忍术。

“咯咯……”

大蛇丸的身体从地面上钻了出来。笑声怎么说呢，有点令人毛骨悚然的感觉，有些女性的阴柔之声，不过又充斥着一股歇里斯底的嘶哑之声，这就是大蛇丸啊，貌似现在他的这个容器是女人吧？

“这么快便被发现了吗。嘛，这也是意料之中的事情啊。木叶的前暗部部长，呵呵。我可是听说过你的事迹呢，木叶的天才还真得是层出不穷呢，可惜啊，你这样的天才为什么从暗部部长的位置上面退了下来呢？目前在医疗班就职，三代那个老家伙已经昏庸到了这种地步了啊……”

“……”

初步的一次交手之后，大蛇丸并没有立即进行接下来的战斗，而是同风雨辰交谈了起来，其次这也是一种策略，观察对手是一个很重要的环节，尤其对于强者来说，初次见面的对手，哪一方能够率先发现对方的劣势，便能够取得优势。

“这和大蛇丸前辈没有关系吧，不过，你可是村子的s级叛忍啊，这样大摇大摆的在村子里面转悠，真得是当这个村子没有人了么，嘛，确实，以前辈的实力，这个村子能够和你匹敌的忍者确实不多啊，啊，说错了，应该没有几个。”风雨辰平静的直视大蛇丸的双眼，这双蛇瞳真得是令人怀念啊，毒岛冴子在进入八歧状态时，也会有类似的瞳孔出现的……

“怎么，有没有考虑到我的手下来呢，我会给予你最大限度的权力，我所收集的忍术也是非常全面的，各种血继的能力者也拥有，你应该不是个简单的医疗忍者吧？从你的眼睛中我看出了你的那种自命不凡的骄傲，隐藏的那丝骄傲的气息是无论如何都能够看得到的，木叶这个腐朽的地方太浪费你的存在感了呢。”

大蛇丸舔着嘴唇说道。

“确实是，大蛇丸前辈说得没有错，木叶现在确实和初代二代的时期不同了，尤其是现在的三代目已经是迟暮之年，有心无力，但是即使这样又如何，这仍然是我所喜欢的村子，如果可以，我希望这份和平不被打破，正是懂得了战争的残酷，才憧憬这份得之不易的美好，每个人有每个人的忍道，大蛇丸前辈想要劝说我追随你的话还是放弃吧，而且你……比我弱！！”

风雨辰毫不收敛的说道，他现在的实力要比大蛇丸强得多，最重要的是，大蛇丸这个家伙对于写轮眼的幻术是——禁忌啊，他的弱点风雨辰早已经清楚了。

而且你……比我弱！

听到这句话的大蛇丸丝毫没有任何的质疑之色，因为——

“轰！！！！”

一股强大的查克拉风暴波动在整个死亡森林波动了起来，所有的学员和考官都感觉到了沉闷的压力，这是……

风雨辰瞬间将隐藏在身体中的查克拉能量全部没有遮掩的绽放开来，强大的能量已经在他的周身化成了一股风暴！！(未完待续)

第八百八十九章 通灵兽vs破道九十一

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

大蛇丸转身看着风雨辰，顿时皱眉起来，看来不战斗一番的话是无法从这个结界中出去的啊，还真得不是个好的局面啊。

“大蛇丸前辈，来吧，陪我战斗一场吧，我可是很期待能够和你战斗了，是你这个传说三忍之一厉害，还是我这个新星三忍之一厉害呢？”

风雨辰招招手，将宇智波佐助和春野樱等人全部排除到了结界之外，接下来的战斗可没有办法顾及不伤害他们了啊，毕竟之后的战斗可要激烈得多了呢。

“初生牛犊不怕虎啊，你真得以为吃定我了么？”大蛇丸脸色顿时阴沉了下来，使用一般术的话，对付这个家伙可没有用，只有那个术了，但是现在的话拿出来真得好么？那可是用来招待猿飞老师的呢，而且对付一个后辈就用这种术……

“这可不一定哦，谁是牛谁是虎还说不定呢，说实话，现在之所以在医疗班就职，原因很简单啊，这个木叶根本没有让我值得真正动手解决的事情，真得想和自来也、纲手前辈那样，能够出去游历啊，忍者的世界之大，不好好体验一番怎么可以呢？”

风雨辰的双眼瞬间变成了万花筒的状态，凯尔特十字镰刀万花筒，光暗伴生之眼！

大蛇丸看着风雨辰的眼睛，顿时震惊了，这个家伙也开启了和宇智波鼬类似的眼睛，超越普通写轮眼的万花筒写轮眼啊，这可不好办了呢，这样一来的话。就不能够保留力量了，不然的话面临的可不仅仅是失败了。

之前和宇智波鼬对战的时候，他逃掉了，现在，被困在了风雨辰的结界之中。可没有这么容易的逃脱了啊，这真得是个艰难的局面啊，由于一时兴奋，找到了宇智波佐助，引诱他踏上黑暗的道路，但是忘记了木叶还有一个与宇智波鼬并肩的存在。这可真得是意外中的意外……

“我承认你的实力确实是很厉害了，但是啊，忍者的世界可不仅仅是凭借着天分来彰显强大的，经验也是非常重要的一环，就让我来告诉你。这个经验的重要必吧……”

大蛇丸顿时咬破自己的左手的大拇指，然后在右手的掌心一抹，双手快速结印，瞬间按在了地面之上——

通灵之术——万蛇！！

一道道咒印锁链延伸出去，一股白烟过后，顿时整个冰雪的结界中出现了一个超巨大的紫色巨蛇，浑身涂满了紫黑色的条纹，巨大的身体盘踞在一起如同一个小山一般巍峨……

“大蛇丸。这次我要100个活人祭品，真是的这种小家伙也要叫我出来战斗，你还真得是越来越弱了呢！”

万蛇冷哼着说道。显然不太甩大蛇丸。

“我知道的……之后会送给你祭品的……眼前的家伙可不怎么简单……”

大蛇丸点头说道。

宇智波佐助等人在结界外看着这巨大的通灵兽，顿时产生了一股畏惧，这样强大力量，真得是……

“不就是一个小家伙么？让我吃掉他吧！”

瞬间万蛇的身体飞速的探出，身材巨大，但是速度却出奇得快。相当的迅猛，巨大而狰狞的蛇口张开。一股脑的将风雨辰吞噬了下去。

“吃掉了……完了……”

春野樱顿时捂着嘴唇呜咽道，那么巨大的通灵兽怎么可能打得过啊。真是的……

“冷静下，小樱，结界还没有消失，他不会这么简单死掉的……”

宇智波佐助顿时按着春野樱的肩膀说道，真是的，这个家伙因为之前被风雨辰惊吓得已经无法再次冷静下来了，对大蛇丸有了心理上面的恐惧，惊惶失措也是难免的状态啊。

就在这个瞬间，一个巨大的冰柱顿时将万蛇的身体穿透，风雨辰立于冰柱之下，俯视着大蛇丸和万蛇，缓缓伸出了右手——

“千手之涯，无法触及之阒暗尊手，无法映及之苍天射手，光辉洒落之路，煽点火种之风，相聚而集之时，无须迷惘，谨遵吾之所指，光弹*八身*九条*天经*疾宝*大轮，灰色的炮塔，引弓向远方，皎洁地消散而去——破道之九十一，千手皎天汰炮”

一瞬间，整个世界漆黑了起来，风雨辰的周身出现一个个绯红的光锥，这些光锥在风雨辰的操纵下瞬间飞离了出去……

死神的鬼道，数字越是靠后力量越是强大，这个破道九十一已经相当的厉害了。

大蛇丸感受着这恐怖的能量波动，这可不是好玩的啊。

“喂，喂，喂，大蛇丸，这可不是好玩的啊，你哪里找的这个家伙作对手……”

万蛇也惊吓得不行了，这股能量太庞大了，没有时间躲避了，不死也要重伤啊……

“轰……隆隆……”

顿时整个结界内漫天激荡起了一股股巨大的尘雾，根本看不清晰里面到底发生了什么事情。

宇智波佐助张大了嘴巴，这不是忍术吧？这到底是什么力量啊，不是遁术的力量吧？

烟雾消散之后，顿时结界内的情景出现在所有人的面前。

巨大的通灵兽万蛇身上出现了一个个血洞，接着瞬间化成白烟消失掉了，查克拉消耗完毕了，这只通灵兽并没有死，不过短时间内是无法再次召唤出来了。

而大蛇丸的身影也消失不见了。

风雨辰皱眉看着结界中的一个面，出现了一个洞口，这个洞口现在正在缓缓恢复之中。

不愧是大蛇丸啊，看来召唤万蛇是用来拖延时间，好分析出结界的破解方法，能够破解风雨辰的结界，看来也是使用了特殊的忍术，嘛，毕竟大蛇丸这些年可不是白混的，收集的忍术不知凡几，破解风雨辰的结界也不是不可能的……

“逃掉了么？”

宇智波佐助顿时看着结界中的情况，明白了，不过大蛇丸主动逃跑，这也说明了风雨辰的强大，至少比卡卡西要强，宇智波佐助心里觉得当初第七班的指导上忍要是这个家伙的话，兴许能够更加……

力量，他想要力量啊，没有力量怎么能够打败那个男人完成复仇呢？(未完待续)

第八百九十三章 阴遁*太极拳

【感谢有菜萝卜、颠覆黑暗、天?叶№舞空童鞋的打赏，感谢157747860、纵火燎原、末日鬼眼、0冰o之o雪0、落影殇华、万众之神、谈笑看红尘、无谓先锋(﹏)~、凡夫俗子01童鞋的月票，还差9张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

雏田的决意，风雨辰切实的感受到了，虽然作为主考官，则不能够偏袒任何一方的，但是——

“赢下这场比赛，雏田，你是最棒的。”

毫不犹豫的，风雨辰微笑着说道。

千手青珑顿时翻了一个白眼，主考官来做场上应援，有没有搞错啊，何况都是中国人，相煎何太急啊？

渐渐地雏田的掌心浮现出一个黑色的勾玉，整个人的气势，顿时有些不一样了，接着她的身影瞬间消失——

“哪里了？”

千手青珑顿时惊愕的看着眼前，速度居然提升到了如此的程度，肉眼都捕捉不到了么？

“柔拳法——太极——阴遁*太极云手！！”

瞬间一个巨大的黑色鱼眼勾玉出现在了千手青珑的面前，顿时将她重重的击飞了出去。

被击中的千手青珑顿时感觉体内的查克拉混乱了起来，如同一个波荡不停的湖面一般，查克拉居然都不受她的控制了，这到底是什么？

火影中阴阳遁术是不具备自然能量的，阴遁，利用精神能量，能从无中创造出物质形象。阳遁，利用身体能量，将查克拉或意志注入无机物，使其变为拥有类似生命力的物质，简单的说是给物质形象注入生命。

但是太极在中国的历史上。是具有特殊地位的，一气分两仪，这个两仪就是阴阳了，组合在一起是太极，太极同时也代表着自然的规律。

因此风雨辰和雏田两个人所研究出来的结果是，由太极之势可以达到自然能量的摄取。然后经过太极的拳法，将天地能量转化成为阴遁与阳遁，这是合体之技，所以风雨辰修炼的是阳遁仙法太极拳，日向雏田修炼的是阴遁仙法太极拳。两个人相佐相成，阴阳共济。

自从在加速世界被楪祈斥责了之后，风雨辰已经不那么自大了，将所以的事情一并扛在自己的肩膀上面，然后总是担心自己身边的人会受伤，这种想法是不行的，她们不是放在屋子里面的装饰品，她们是真实存在的人啊。她们也有自己的人生，战斗受伤是难免的，但是为了守护之人而拼上一切的意志。是谁都无法阻挡的。

风雨辰相信他身边的人，相信他的女人，给予她们全部的相信，她们不是废物，一味的保护反而会更加受伤，他要与她们并肩而行！

场外的人看着这场战斗。顿时也一一惊讶了起来，这还是忍者学校那个怯懦的日向雏田么？

丝毫不显然的家伙。现在却如此的强大，千手青珑他们也是知道的。水遁的天才，体术也相当的好，但是竟然被打败了。

夕日红看着微笑中的风雨辰，顿时明白了，肯定是他的指导了，有这个天才的家伙在，日向雏田崛起也是必然的，加上她坚持不懈的努力，每天第八班集合时，日向雏田都会提前来一个时辰，这一个时辰进行修炼，勤能补拙啊。

千手青珑挣扎着从地面上站了起来，看着日向雏田，刚刚的气势已经消失掉了，显然那那种招式所能够维持的时间并不长，但是现在她已经无法战斗了，一使用身体的查克拉，便会有中剧痛，她不是败在了日向雏田的手中，而是败在了风雨辰的手中啊。

“我认输……”极不甘心的，千手青珑咬牙恨恨的说道，给千手一族丢脸了啊。

“胜者——日向雏田。”

风雨辰举起右手指向日向雏田说道。

“太厉害了……”

“雏田，你真棒啊……”

“刚刚的那个术好厉害啊……”

“开眼界了啊……”

“这算是自创了柔拳法了啊……”

“……”

围观的忍者学校的人纷纷送上了赞叹和鼓掌。

但是，此时日向雏田却失去意志倒在了地面之上，刚刚被千手青珑的水遁攻击，她已经是快要昏迷的样子了啊。

“医疗班！！”

风雨辰顿时咬牙说道，显然很是担心。

这个时候，雏菊和馨几个人出现在场中，对雏田开始了治疗，风雨辰是主考官，治疗的事情是不分属他管理的。

千手青珑看着昏厥过去的日向雏田，顿时肃然起敬，她刚刚是完全凭着意志在战斗啊，真得是个厉害的家伙啊，看来她不是这么简单的成长到了现在呢。

夕日红开口说道：“雏田每天都要进行十个小时的修炼，不分严寒酷暑，一直在坚持着，她的这份努力现在终于得到了认可，她不是天才，但是她却是努力的天才，她在用自己的方式来证明自己的忍道。”

“努力的天才，凯老师，我燃起来了！！”李洛克顿时激动的握着双手说道，他也是这样的呢，看着日向雏田的成功，他也受到了激励啊，一定要证明自己的努力与汗水……

“青春啊，李……”

迈特凯顿时竖起大拇指，亮出了洁白的牙齿。

“凯老师……”

“李！！”

接着这一对奇葩师徒顿时相拥在一起哭了起来……

“……”

所有人顿时翻了个白眼，真是服了这两个家伙了。

风雨辰看着昏迷中的日向雏田，有的只是欣慰，忍者之路，没有任何的捷径，只有通过不断的努力所达到极点才是真正的未来，她是他所骄傲的妹妹，看着她受伤虽然心痛，但是看着她能够坚持不懈的努力达到胜利却是真心的喜悦，他相信，总有一天，他们能够并肩战斗的。

“我是输在了意志上面……”

千手青珑顿时叹了一口气，如果她也能够再坚持一下，想必现在的结果就是她胜利了啊，在意志力上面的比拼上，是她输掉了，而且输得很彻底呢。

“好了，开始下一场比赛……无关人员请退场……”

风雨辰平静着说道，目送日向雏田被抬出场，回去后要好好犒劳她呢。(未完待续)

第八百九十四章 迷醉的夕日红

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

中忍考试正式赛的预选赛完成了，正式赛的对战名单也出炉了，日向雏田的对战人物是日向宁次，这一次，算是真得较量上了啊。

日向宗家与日向分家的宿命因缘啊。

为了让雏田能够在比赛前能够增加实力，风雨辰要对他进行特训。

不过在这之前，夕日红他们邀请风雨辰一起聚会，毕竟自从风雨辰当上暗部部长，然后到现在大家很少机会的聚在一起了，这一回难得有闲暇的时间，自然要聚在一起了好好交流下了。

卡卡西所指导的第七班（漩涡鸣人、春野樱、宇智波佐助），夕日红所在的第八班（日向雏田、犬冢牙、油女志乃），风雨辰所在的第九班（日向海璐、夕日春奈、野原凌），以及猿飞阿斯玛所在的第十班（奈良鹿丸、秋道丁次、山中井野）都在。

除些之外还有毒岛冴子、优纪（蓝）、卯月夕颜、御手洗红豆以及迈特凯和他的三个学生（日向宁次、天天、李洛克）等人。

这场聚会算得上是木叶的两代小强聚会了，整个木叶所能够真正派得上用场的也就是这些人了啊。

“冴子，优纪（蓝），暗部的工作看来挺忙的啊，最近都看不到你们了……”风雨辰不禁感叹着说道，各自任务在身，平时也就是碰见了聊聊，然后马上又要开始各自的任务了，这段时间才渐渐恢复了平静啊。

“嗯。最近提拔到了暗部部长的位置上面。工作量大了很多啊。”毒岛冴子说道。

“竟然是暗部部长了。连我都没有告诉啊，看来三代对你也很信任啊。”风雨辰不禁感叹了起来，这个女人越发的具有魅力了呢，最近的成长让她看起来更加娇艳了啊，想必手上已经击杀了不少人吧，值得一提的是毒岛冴子击杀的忍者也会算在风雨辰的头上，优纪（蓝）也一样啊。

“准备给你一个惊喜的啊，有时间。我们两个人喝些小酒吧，到现在已经成长得差不多了，可以清闲一下了，最近一直在努力提升实力，希望能够跟得上你的脚步啊。”

毒岛冴子展露微笑说道。

“优纪也很努力了！”优纪（蓝）顿时握着小拳头说道。

“好了，大家开动吧，今天这么热闹，真得是很开心啊……”

夕日红招呼着说道。

“李就少吃点辛辣的东西好了，你的身体需要做一次手术复原……”

风雨辰看着全身绷带的李洛克说道，如同原著一般。和我爱罗之间的决斗，使得他的身体没有办法再进行忍者之路了。不过有风雨辰这个医科专家在，加上十二小萝莉的辅助，完成复原手术不是问题的。

“是！”

李洛克顿时点头，能够再进行忍者的修炼，他真得很感激风雨辰。

“好了，大家今天就尽情的吃喝玩乐……”猿飞阿斯玛说道。

“哦……”

所有人齐齐战斗。

聚会进行了一半后，屋子里面的人就各自结成了小的圈子交谈了起来。

风雨辰和日向雏田两个人坐在一起说起了悄悄话。

旗木卡卡西特别的注视着紫月凌，开始了他的回忆。

“……”

渐渐地，时间到了晚上，一个个人开始告别回家，几个指导上忍也差不多都喝得醉了，风雨辰倒是有些清醒的样子。

“雏田，红老师就拜托你送回去了哦，我们走了……”

犬冢牙和油女志乃招招手走了回去。

“你们小夫妻两个回家吧，我自己能够回去的……”

红摆摆手，对日向雏田和风雨辰说道。

“说话都迷糊了，逞强什么……雏田，你扶着红前辈，我去结账，真是的，一个个溜得倒是挺快的，结账交给了我，唉，要大出血了，这么多人……”

风雨辰无奈的叹气，一听到付钱，一个个特喵跑得比兔子还要快，有没有搞错啊，都是来吃白饭的啊。

付完了钱，钱包已经只剩下两张100元了，你妹的，太坑了。

风雨辰出了门店，和日向雏田一起架着夕日红向她的住所走去。

“雏田，我来扶吧……你去开门好了……”

风雨辰说道，将夕日红全部抱在了自己的怀里，不过也是体验了一把惊艳的柔软，成熟的女性气息刺激着风雨辰的鼻孔，同时看到了夕日红胸口的那抹白皙的圆润，真得很刺激啊。

日向雏田没有发现风雨辰的异样，打开了房间的门。

“我去煮些醒酒汤，哥哥你将红老师扶到卧室里面去吧。”日向雏田说道。

“好的……”

风雨辰也没有再多想，毕竟除了在云忍战斗的那阶段有过一段时间的接触，之后因为暗部以及各种事情，两人几乎没有怎么进行交流了。

进入了卧室之后，风雨辰将夕日红放在了床上，但是那各充满诱惑的味道还是让风雨辰本能的伸手在她的柔软上面揉捏了起来，虽然不是理智的，但是却是出自男性的本能，反正夕日红昏醉着也不知道的……

“啪……”

但是瞬间夕日红睁开了眼睛，抓住了风雨辰作怪的手臂。

额……

你妹的，玩什么不好，玩装醉啊，风雨辰顿时傻眼了，这下可是被抓了个正着啊。

“喜欢么？”

但是，夕日红必没有装醉，只是做为忍者的一种警戒而已，看清是风雨辰后，顿时妩媚的笑了起来。

风雨辰不知道说什么好了，雏田酱可是在外面呢，这么着正大光明泡她的老师，真得大丈夫？

“嗯，挺有弹性的……”

酒精的刺激，风雨辰显然也是有些收摄不住男性的本能了，手指更加用力的捏了起来。

“身体有点热，帮我脱掉衣服好么……”夕日红柔软的手臂顿时环抱上了风雨辰的腰，印象中本能的对于风雨辰是不讨厌的，毕竟风雨辰可是救过她一命的啊，沉寂在过去记忆中的往事突然一股脑的涌了出来。

这样露骨的话语，风雨辰还能够不明白么，但是雏田可是在外面啊，难道今天晚上要来个姐妹花的双收？

相比起照美冥的妖艳，夕日红的妩媚却是多出了温柔，两个同样充满女人味的熟女，散发着一般小萝莉没有的那种风情，对于酒精下的男子是最好的开胃料啊。(未完待续……)

第九百零一章 秘术——无限偷窥

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

自来也将修炼昏迷了的漩涡鸣人送回家中，这时卯月夕颜来到了房顶之上，显然木叶的暗部已经发现他的到来了。

“自来也大人……”卯月夕颜恭敬的说道。

“嗯，被发觉了么？”自来也点头，摆摆手说道：“你走吧，我只是路过一趟而已，很快就要离开了。”

最近自来也一直在调查着‘晓’这个组织的事情，还有寻找着长门、小南、弥彦这几个弟子，虽然不在木叶，却在关注着整个忍界的走向啊。

“自来也大人不和三代见一面么？”卯月夕颜问道。

“算了，不和那个老头子见面了，不然又走不掉了，对了，向你打听一个人……”

自来也说道。

“？？”

卯月夕颜疑问。

“一个日向家的小子，年纪大概有个十七八左右吧，很厉害的样子，一头黑色的长发，白眼的开眼有些奇怪，里面好像有宇智波的勾玉……”

自来也回忆着风雨辰的样貌说道。

“哦……原来是他啊，自来也大人不知道也是应该的，您在走后，木叶的九尾袭击事件一年后，云忍趁火打劫，和木叶发生了余波战斗，算是第三次忍界大战的尾声之续了，这个时候，木叶在一年出现了三个天才——

只在忍者学校学习了一年便已经提交毕业，他们毕业比我还要早一年的，一个是宇智波鼬，一个是日向雨辰。一个是毒岛冴子，三个人在与云忍战斗中屡历战功，被并称为‘新星三忍’，这三人中的最强之人便是日向雨辰，身负白眼、写轮眼、冰遁三重血继限界……

两年时间便升任了上忍。那时未满十岁，接着在十三岁就任了木叶的暗部部长一职，之后比较重大的事迹就是在一次雾隐任务中拯救了五代水影，之后促成了火之国与水之国的联盟协定。

现在从暗部部长位置上面退了下来，继承纲手大人的医忍意志，负责医疗班的开发和运行。大概就是这些了。”

卯月夕颜顿时详细地解释了起来。

“喝！这可是个了不得的小家伙啊，和宇智波鼬同届么？”

自来也顿时皱眉抚着下巴，晓中的一个正式成员正是宇智波鼬，s级叛忍，和他同届并且有着一个相同的新星三忍称号的家伙。也不会简单了啊，白眼与写轮眼的融合么，还身负着冰遁的血继，称之天之骄子也算是相称的了。

“岂止不简单，实力深不可测，三代目都说他是木叶现今村子的最强之人了，中忍考试阶段，他和大蛇丸战斗了一场。，虽然不清楚过程，但是大蛇丸是败退了。”卯月夕颜说道。

“大蛇丸竟然也出现了。他回来做什么？！”自来也想到了鸣人肚子上面的封印，顿时明白了些什么。

“不清楚，最近一直在加强戒备，应该是在图谋一场动乱，自来也大人，木叶现在需要您的力量啊。”卯月夕颜凝重的说道。

“既然有那个家伙的话。我就不担心了，我还有事情。先走了……”

自来也摆摆手，在房顶之间连续跳跃。接着瞬间消失掉了。

…………

雏田已经进展到了第二阶段的修炼了，风雨辰清闲了下来，于是开始重新带着雏菊她们修炼了起来，果然，萝莉小队什么的最棒了，能够让大脑时常处于最兴奋的阶段啊。

可是，这次修炼并不怎么顺利。

正在帮助小萝莉们矫正身体的姿式揩油的时候，一只巨大的蛤蟆从天而降，自来也坐在蛤蟆的头顶上面，一副“我是来寻仇的”的姿态看着风雨辰。

“哟，我们又见面了啊，小家伙……”

自来也冷笑着说道，那天的仇他可要好好的拿回来啊。

“雨辰哥哥，要我解决掉他么？”馨腼腆的微笑着说道（实则是黑化的前型），双眼阴暗了下来，居然敢来找茬，她的暗杀术可不白白修炼的。

其余小萝莉也一一警惕了起来，一个个准备起了暗杀术。

“……”

自来也顿时内心震惊了一下，这十二个少女可不是什么简单的家伙，眼睛中那抹杀意还有身体所散发出的那股强大可不是随随便便就能够拥有的，虽然年纪还小，但是这些少女恐怕都拥有了可怕的力量，这便是这个少年培养的特殊部队么？

风雨辰连续制止了下来，说道：“你们继续修炼，我和这个大叔有事情谈……”

开玩笑，这十二个小萝莉所精通的都是一些秘术和暗杀术，一旦战斗起来，暴露得岂不是彻底了，而且自来也可不是什么简单的家伙啊，她们联手虽然确实强大，但是和自来也这个老家伙打是没有胜利的。

“正好，我也有事情要找你‘谈谈’呢！”自来也内心冷笑，一定要找回来场子啊，居然中断了他的“取材”，还让他丢脸，这份帐要好好算算……最后，还要问这个家伙知不知道晓的事情，这是重点。

“……”

这样风雨辰和自来也两个人远远的走进了一个小树林里面。

“小鬼，嘿嘿，那天被你偷袭了一下，这一回我可是要好好找回场子了啊……”自来也冷笑着握着拳头说道（其实是为了试探风雨辰的真正实力）。

“啊，大叔，你在说什么，我不太明白啊……”风雨辰装傻说道。

“是么？我可不会忘记的，接招吧！”自来也手中瞬间凝聚出一个超大玉螺旋丸，要来真得了啊。

风雨辰叹了口气，说道：“嘛，自来也前辈，本来为了道歉，我想传授你我最近开发出来的‘无限偷窥’这种秘术的，方便你的取材，可惜了，算了，全当我没有说了……”

“……”

秘术——无限偷窥！！

自来也顿时眼睛一亮，将超大玉螺旋丸随手扔在一边，然后从蛤蟆背上跳下来，一脸的正色拍着风雨辰的肩膀说道：“嗯，那天的事情我已经忘记了，快点教我那个什么‘无限偷窥’的秘术吧……正好我帮你指正一些术的缺陷……嗯，首先问下，你的这个术的原理是什么？”(未完待续)

第九百零六章 一尾守鹤

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

手鞠紧张地看着风雨辰，顿时向马基问道：“队长，怎么办啊？计划好像泄露了……”

风雨辰摇摇头，说道：“你们的计划没有泄露，只是木叶的防守可不像你们想象的那么弱，而且木叶的忍者也不是吃素的，你们别忘记了，新星三忍的另一个人，我的队友毒岛冴子，现在应该带领着暗部开始反击了，她的实力也是很强的，就我所知，她现在的一刀能够斩断山峰了！！”

顿时，马基等人看着远处侵入木叶的巨大蛇，一瞬间被一股巨大的白光所湮灭掉了。

“发动攻击的应该是冴子无误了，你们召唤的巨大蛇应该瞬间被斩杀了，那个家伙的攻击力可是相当恐怖的，在新星三忍之中，以攻击力而言，在不开启特殊状态的情况下，最强的就是她了，刀斩山峰，你们有得受了。”

风雨辰冷笑着说道，脑海中系统不断的提示着他获得了元宝币，毒岛冴子的击杀相当于他的击杀呢，这场战斗能够收获多少元宝币呢？

马基等人的脸色越发的苦逼了起来，低估了木叶的实力，新星三忍，实力可是不在传说中的三忍之下的啊。

“勘九郎，你照看我爱罗，让他快点暴走，手鞠配合我进行攻击，想要活下去，只有打败眼前的这个家伙才可以……”马基右手上聚集大量的风属性查克拉——

风遁——风之刃！！

顿时一股看得不太清晰，风遁聚集在一起化成的风之剑顿时向风雨辰攻击了过来。

只是一瞬间，风雨辰也同时双手结印——

风遁——风之刃。

顿时两个风之剑撞击在一起湮灭消失掉了。

“写轮眼的拷贝么？”

马基顿时惊讶的说道。他仔细回想。风雨辰是拥有着白眼与写轮眼和冰遁的三重血继限界的。自然是拥有着写轮眼的复制能力的。

但是怎么他的动作和自己一模一样，难道是被幻术催眠了，写轮眼拥有读心术？

不，应该不可能的……

“你在想我的眼睛是不是有读心的能力对吧？嘛，告诉你也无妨，这是进化的写轮眼，拥有读心的能力哦，你已经被我催眠了……”

风雨辰轻笑着说道。写轮眼没有读心的能力，他只是作为暗部部长，长期从事的情报活动中已经能够捕捉敌人的神色来分析他的心境了，加上掌握得大量忍术，捕捉到了马基第一个结印的动作就能够知道他使用什么风遁忍术。

他可是风遁、水遁、冰遁的体质呢……

“别被他骗了，队长……”

此时手鞠顿时扬起她手中巨大的扇子发动了攻击——

风遁——大镰鼬！！

瞬间，一股强烈的风暴在整个空间肆虐着向风雨辰突袭了过来，但是这股强烈的风暴打到了风雨辰的身上时，风雨辰的身体顿时消散掉……

“太慢了，美女！”

风雨辰的身体出现在了手鞠的身后。一个手刀顿时将其打晕过去。

接着一缕冰霜从风雨辰的身体中透出，瞬间将手鞠的手脚冰冻了起来。接着分出一个影分身用飞雷神之术将手鞠转移到了结界外交给了一名暗部，暂时看押起来。

“好了，解决一个，攻击虽然强，但是斩到的只是我的影子而已……”

风雨辰冷笑着转身，看向了马基。

“吼……我要杀了你……”

就在这个时候我爱罗暴走了起来，右手瞬间化成砂之手向着风雨辰攻击过来，已经开始部分守鹤化了啊。

“轰！！”

瞬间，风雨辰的身体消失，接着，右脚重重的将我爱罗的身体踏进了地面之中，淡漠地说道：“不够，还不够，太慢了，不用双手我就能够压制得了你，来吧，快点爆发吧，释放出你体内的尾兽吧，卑微的存在。”

“！！！”

马基和勘九郎顿时震惊地看着，风雨辰，这不是在开玩笑吧？竟然想要和尾兽战斗，实力自大到这种地步了么？

“吼……啊！杀掉……杀掉！”

我爱罗愤怒的大叫着，整个身影的半身渐渐地覆盖上了守鹤特有的砂衣。

“看来你还不够听话呢，那么就打到你听话为止好了！”

风雨辰一脚将我爱罗的身体挑了起来，顿时踢飞了出去，紧接着身体瞬间消失，整个空间之中，所能够看到的只有我爱罗到处乱撞的身影，根本捕捉不到风雨辰的存在。

“咳……噗……”

最后，我爱罗重重被打进了地下之中，嘴里喷出了大量的鲜血，整个人顿时昏了过去……

“坏了，我爱罗昏过去了，这就是说……勘九郎，快退……”

马基脸色顿时狂变，一旦我爱罗睡着得话，一尾就会从蛰伏中化身的……

“吼！！！！！”

一股震天一般怒吼之声，大量的砂子汇聚了起来，变成了一个超巨大的狸猫，拥有一条由多根针刺组成的尾巴，全身被砂子所覆盖的土黄色大狸猫，身上有着代表风神图案的紫罗兰咒印纹身。

巨大的身体将整个决斗场撑爆了起来，它缓缓地将目光放到了风雨辰的身上……

…………

战斗中的三代、大蛇丸、照美冥也发现决斗场中的变化，那巨大的尾兽散发着让人心惊的力量。

“大蛇丸，你竟然和砂忍联手，还想要毁灭村子！！”三代猿飞日斩顿时愤怒了起来，九尾的入侵就让木叶险些毁于一旦，现在一尾人柱力在木叶尾兽化，这……

“嘿嘿，毁灭之后再重建嘛，现在的木叶已经腐朽了，猿飞老师……”大蛇丸兴奋的说道，那个家伙暂时是没有办法脱身了，这就好办了，他只要对付猿飞日斩这个老家伙就好了。

照美冥在猿飞日斩身边说道：“冷静下，火影大人，别忘记了，那个家伙可是在对付守鹤呢，而且他的部下也升起了结界，尾兽暂时是出不来，相信他吧，之前他已经和尾兽级别的存在战斗过了，不用担心……”

“雨辰在里面么？只能拜托他了，现在就让我亲自来清理门户吧！”猿飞日斩松了口气，那个结界似乎足以将尾兽困住的，他要解决了大蛇丸，木叶的危机就会消失了……(未完待续……)

第九百零八章 vs千手扉间

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

封印守鹤中的风雨辰，并不是没有其它的事情了，之前的影分身将手鞠交给暗部之后，开启了完整的仙人模式，使用飞雷神之术进入了四紫炎阵之中，他可是专门预留好了飞雷神的术式呢。

此时，大蛇丸已经将初代千手柱间与二代千手扉间召唤了出来，照美冥和三代火影两个人正在与其进行对峙之中。

“三代目，我来助你一臂之力，水影大人暂时退下吧，木叶的事情还是由木叶自己解决得好。”风雨辰在照美冥的身上布下飞雷神的术式，将她转移出了四紫炎阵。

“哟，扉间，这小子用得是你的飞雷神之术啊，不过有些改进了呢。”千手柱间说道，“还真得是让你彰显了一番呢，那个将我们召唤出来的家伙也是使用你开发出来的禁术啊，秽土转生，我早就让你不要研究这么危险的术了。”

大蛇丸皱眉看着风雨辰，冷笑着说道：“只是分身么？以为这样就能够打败我了么？我这边可是有两个强力的帮手呢……”

风雨辰淡漠的摇摇头，说道：“我这个可不是普通的分身，是仙术查克拉分身，初代目应该能够感知得到吧？”

千手柱间点点头，说道：“确实是仙人模式啊，你这样的年纪就能够使用仙术查克拉，真得不简单啊，猿飞，什么时候教导了这么一个优秀的人才啊？”

猿飞日斩惭愧得摇摇头，说道：“这可不是我教导出来的。他可是都是自学成才，没有想到连一尾守鹤也压制住了，实力相当的厉害啊。”

“是么？一尾的力量也不算弱了，能够轻易的压制一尾，也不错了啊。仙人模式还有飞雷神之术，现在的年轻人都这么厉害啊，看来木叶发展得还不错啊……”千手柱间微笑着说道。

千手扉间却是摇摇头，冷哼着说道：“如果真得这么强得话，恐怕就不会在这个时候被人进攻了，这个村子不是之前的强大了啊。猿飞也是迟暮老朽了，真得让人忧心啊，木叶……”

“嘛，后代的事情交给他们就好了，老担心后辈可不行。而且我相信猿飞会顺利地将火之意志传承下去的啊。”千手柱间自信的说道。

“好了，闲聊至此为此，你们就开始葬送自己亲手创建的村子里面，将你们的爱徒消灭掉好就是了，正好和你们在地下团聚！”大蛇丸拿出两个苦无咒印插进了千手柱间与千手扉间的后脑……

顿时转生出来的千手柱间和千手扉间两个人的神色变得沉寂了起来，开始攻击起猿飞日斩和风雨辰。

“初代目交给三代目您对付了，然后二代目交给我吧，我倒是想希望和二代目交手一番呢……”

风雨辰双手一边结印一边说道。

“嗯。拜托了……”三代猿飞日斩点点头，最坏的情况他已经考虑好了，那就是——

水遁——水龙弹之术！

瞬间。千手扉间开始对风雨辰攻击了起来，同一时间，使用飞雷神瞬间移动到了风雨辰的身体攻击了起来，因为风雨辰是影分身的缘故，所以受到了重创的话，那么自然就会消失掉了。

好快……

不过……

风雨辰的身体一瞬间化成了雪花飞舞了起来。水龙弹之术和千手扉间的攻击没有对风雨辰造成任何的伤害，同时水龙弹也打到了千手扉间的身上。算是自作自受了。

“嘭……”

替身术。

千手扉间的战斗经验可不是弱的呢，这还是处于强制植入符咒的模式呢。强制植入符咒的状态会让被召唤得人发挥得力量减弱，战斗经验和智慧也下降，但是毕竟是二代火影了，强大的实力还是能够形成威摄的！

水遁——水断波！！

完成替身术的千手扉间没有停止攻击，双手结印，口中顿时喷吐出高压水柱，冲击向已经凝结身体的风雨辰。

“不愧是二代，即使抹杀了情感，这攻击的节奏依然相当的犀利啊，嘛，一直逃可行呢，不好意思，我要封印你了。”

风雨辰心中顿时一动，布都御魂具有魂剑之称，有封印灵魂的效用，不知道是否能够成功的攻击呢？

不过，与封印尾兽查克拉不同的是，风雨辰要使用是是须佐能乎，因为建御雷之男正在封印之中，所以无法完成作战，那么就使用须佐能乎了，而且【螺钿三日星】这个神器也是时候展现威势了。

万花筒白轮眼——须佐能乎！！

顿时，一股苍白的火焰从风雨辰的身体中激荡出来，渐渐地构成了一副苍白的骨架，同时覆盖上了肌肉皮肤与武士铠甲，双手没有握任何的东西，只是在身后插着三把发光的巨剑，一个散发着白光一个散发着黑光，一个散发着红光，三把神剑。

这就是写轮眼的力量么？

大蛇丸看着风雨辰，顿时瞳孔露出了一抹贪婪之色，宇智波佐助，有了宇智波佐助这个容器之后，他就能够得到这种力量了啊，佐助，你是我的……

须佐之男双手在背后一握，一手拿起了白剑一手拿起了黑剑。

水遁——大瀑布之布！

瞬间，千手扉间发动了攻击，一股强烈得水流顿时在整个结界空间中激荡了起来，相比一般的水遁忍者，由千手扉间所施展的这个水遁涉及得范围更加大，水流得更是强力得将风雨辰凝聚起来的须佐之男冲击得连连后退。

水遁之威，不逞其惶啊。

风雨辰也是震撼到了，居然能够将他的须佐能乎都冲击得后退连连，厉害啊。

水遁——瞬水之术！

紧接着，千手扉间的身影顿时在水面上消失，出现在了风雨辰的向前——

幻术——暗黑行之术！

进展到这里，也许一般的忍者早已经落败了，但是啊……

幻术对于风雨辰来说，呵呵，这个世界还没有能够让他中幻术的人，即便是月读也不行，白眼和写轮眼的双重结合，加上本身与生俱来的伊邪之力（伊邪那歧、伊邪那美），一切的幻术对于他来说，已经起不到任何的作用了……(未完待续)

第九百一十章 盛放的血色之花

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

封印完了一尾守鹤的查克拉之后，一尾因为损失了绝大部分的力量，顿时陷入了沉睡之中，我爱罗渐渐地也清醒了过来……

“！！！”

看着渐渐走过来的风雨辰，我爱罗惊惧着后退，令所有人畏惧的尾兽守鹤，在这个男人的面前居然不堪一击，这真得是让人恐惧般的存在。

但是风雨辰只是瞥了我爱罗一眼，便从他的身边走了过去，手中凝聚出一把冰霜之剑，走向了马基……

“我们砂忍投降……请住手吧，我们也是被害者……”

马基顿时冷汗直流，眼前的这个少年那冷如冰霜的面孔让他的心底不由得浮出一股畏惧之色，那强大的威压以及杀气如威如狱一般，让他无法喘息。

“呵呵，还没有结束哦……入侵者，全部要死！”

风雨辰手指抚摸着自己的脸庞，嘴角抿起了一抹残忍得笑容，果然啊，内心的杀戮之魂又无法制止了呢，抑止不住的那份黑暗，嘿嘿，杀戮得盛宴现在才刚刚开始呢！

“！！！”

马基后退了一步，皱眉说道：“你要引发真正的大战么？”

“嘭！”

风雨辰的身影瞬间消失在原地，接着出现在了马基的身边，左手掐住他的脖子交其按在石壁之上，讥讽着说道：“区区渣滓一般的风之国，你以为本王会畏惧么？呵呵，本来已经习惯了平静，但是你们却要唤醒吾的黑暗。看来汝等卑微的角色还不知道什么叫做地狱啊！”

勘九郎已经被风雨辰强烈的杀气惊吓得昏厥了过去，那不是人类能够面对的恐惧！

“……”

马基看着眼前的风雨辰，身体中释放的杀气已经实质化一般了，整个世界仿佛黑暗了一般，这不是幻术。而是杀气构成的血之狱，到底要经历了多少杀戮场才能够达到他现在的恐怖呢？

“卑微的蝼蚁啊，汝现在可以去死了，汝所率领的所有砂忍，嘿嘿，吾会一并斩杀殆尽的！用鲜血让魔王的噬血之意填满吧……”

风雨辰右手的冰霜之剑瞬间插进了马基的胸膛之中。一瞬间，一根根冰霜荆棘之刺从他的身体中冲了出来，瞬间致死！

十二个小萝莉撤消了守护结界，一个个的神情也是变得冷酷了起来，杀戮得盛宴现在才刚刚开始。作为风雨辰特别训练的十二星辰，她们拥有和风雨辰一样的性质，光明面向同伴，黑暗面向敌人，一个个进入了黑化萝莉的状态，现在她们是——魔王之属的十二星辰魔女。

砂忍和音忍的恐怖开始降临，风雨辰与十二魔女开始了杀戮盛宴……

…………

在大蛇丸偷袭了三代猿飞佐助之后，风雨辰顿时将会三代救了下来。同时封印了初代的灵魂，因为容器得质量不高，转生出来的千手柱间和千手扉间实力根本发挥不到全盛的阶段。同时大蛇丸抹杀了千手柱间和千手扉间的情感，也让他们的实力大降，不然真正实力的初代千手柱间风雨辰还真得对付不了的。

“三代目，现在我将您传送到医院接受治疗，这里交给我好了……”

风雨辰在三代猿飞日斩的身上种下术式将他传送了出去。

剩下的就是风雨辰和大蛇丸两个人了。

大蛇丸皱眉看着风雨辰顿时，内心满满的怨恨啊。就是这个家伙将自己的一切计划全部破坏了，可恨啊！

“与我作对有什么好处？现在的木叶已经不是以前的木叶了。还值得你这样的付出么？宇智波灭族的事件，不用我说恐怕你也明白这个过程了吧？你的好友宇智波鼬究竟是好是坏你难道不明白么？”

风雨辰轻蔑的冷哼着说道：“大蛇丸。你以为你的那些话语能够动摇我意志，无论木叶怎么样，这里是我所居住的地方，说实话，我也看不惯三代，但是这和我的生活没有关系，什么派系争斗的和我没有关系，我只是喜欢生活在这个地方而已，而现在你破坏了这个地方，承受我的愤怒吧！”

风雨辰的万花筒快速的旋转着顿时一个血色的空间将他和大蛇丸包裹了起来，一朵朵血色的雪花从天空中飘落了下来……

大蛇丸惊惧地发现，这种血色的雪花落入了他的身体之中就会在他体内的血管之中冰冻，随着一片片血色之雪花的融入身体，想必他的身体最终会彻底冰冻，这是——

“幻术么？”

“不，不，不，这是真实的幻术，杀人之雪！嘿嘿，慢慢的欣赏着自己向着死亡一步步的接近吧，你会亲眼目睹着自己和死亡触手可及，怎么样，这个术很是‘美丽’吧，你不是想要超脱生死么？那么就让你品尝死亡的凄美和华丽好了，而且——

这个术还有最棒的一种能力，当你的身体被雪花填满的时候，灵魂在一瞬间会象玻璃一样‘咔嚓’地破碎了，简单地来说，就是你死了也回归不到净土，也就是你的灵魂真正的消失了，用秽土转生也是无法召唤出来的，你存在的意义会彻底的从世界上消失……”

风雨辰摇动着手指‘和善’无比的微笑着说道。

“！！！”

邪恶在真正的邪恶面前便会失去形色，大蛇丸看着眼前这个微笑着的少年，这等凶残的术，竟然被创造了出来，他是恶魔么？

风雨辰收起微笑脸色有些冰冷地说道：“我真得是太善良了不是么？对，我就是太善良了，但是啊，你要知道越是善良的人，邪恶起来才是真正的十恶不赦呢！！一步步和死亡接近，最后灵魂‘啪~’得崩离破碎，啧啧，恐怕没有比这个再邪恶的存在了吧，抹消灵魂，这种术对你来说，应该是最丰盛的晚餐呢！”

这个家伙不是他能够对付的存在！

大蛇丸瞬间分析出了这个结论，眼前的这个少年简直是他遇到最棘手的存在，连灵魂都要消失，这可让他无法接受了！但是如何从这个空间中逃脱出去呢？(未完待续)

第九百一十三章 三忍vs新星三忍，大激突！！！

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

这一天。

正在商谈得工作的风雨辰和毒岛冴子，被夕日红的闯入打断了。

“雨辰、冴子，宇智波鼬和雾隐的叛忍干柿鬼鲛出现了，卡卡西负伤昏迷过去了……”

夕日红喘息着说道。

“嗯？那我们去会会以前的朋友吧……”

风雨辰惊讶了一下，手指搭在毒岛冴子的肩膀上面，瞬间消失在空间之中。

…………

等风雨辰和毒岛冴子到达了目的地之时，自来也带着鸣人已经将千手纲手请了回来，和原著上存在了些时间差啊。

更加诡异的是大蛇丸和药师兜也追上了自来也和纲手。

这一瞬间，三忍和新星三忍来了个大满贯的齐聚！！！

这种情况，顿时让所有人目瞪口呆起来。

三忍和新星三忍全部登场！！

刹那之中，狂风涌动，落叶萧瑟，沉寂到极点的气氛让所有人不禁紧张了起来。

药师兜显然也没有料到会发生这种情况，这可不是好玩的啊，这六个人要是战斗了起来，那可是超级恐怖的，有史以来的，超级大激突！！

在这里，风雨辰首先开口，讥讽般的看向了大蛇丸，说道：“哟，大蛇丸前辈，你还没有死啊，真够有毅力的啊，中了我的那个术能够承受下来的，真得算得上是个能人了啊，我的忍术怎么样，还不错吧？”

大蛇丸看到风雨辰脸色再度苍白了一分。棘手了，马上就要追上千手纲手了，却是在这个时候碰到了这么多人，还有一个他最不想见到的家伙。

“……”

千手纲手看着大蛇丸眼中的惊惧，顿时惊讶的看起了风雨辰还有他身边的那个紫色的女性忍者。竟然让那个大蛇丸畏惧了，实力想必不是一般的啦。

“哟，原来是叛逃组织的大蛇丸啊，你最近好像不太好啊，脸色怎么这么难看啊……”干柿鬼鲛打趣着看着大蛇丸说道，同时眼光也注意到了身边宇智波鼬的变化。那两个人恐怕是鼬之前的队友吧？

药师兜此时对宇智波鼬和干柿鬼鲛出声说道：“两位的目标想必是九尾人柱力漩涡鸣人吧，不如这样我们合作一番好了，漩涡鸣人和自来也已经中了某种无法发挥实力的特殊药剂，暂时无法作战了，只要对付千手纲手、日向雨辰、毒岛冴子这三个人就好……

九尾归你们。千手纲手归我们，怎么样？很合算的买卖啊，捕捉妖尾应该是你们的目的吧，而且现在木叶重创，正是捕捉的好时机，错过了这个时机的话，可是没有下次这么好的机会了，而且木叶的这两位的成长想必你们也是知道的吧？”

干柿鬼鲛看着宇智波鼬说道：“听起来不错的计划啊。自来也无法参战的话，应该好说一些了呢，正好九尾人柱力在场呢……”

宇智波鼬看着风雨辰和毒岛冴子。不禁回忆起过去三个人组队的事情了——

“好吧，那么开始吧，我来对付日向雨辰，毒岛冴子交给鬼鲛你了，小心她的刀术，虽然你是雾隐七刀。但是在她的面前，没有斩不断的东西……”

药师兜点头。说道：“那么自来也和纲手就交给我和大蛇丸大人了……”

“……”

风雨辰的双眼顿时变成了万花筒的状态，一股实质般苍白色的查克拉从他的身体中溢散了出来。渐渐地构织成了一个巨大的苍白骨架，渐渐地，这个骨架被肌肉皮肤所覆盖，最后穿上了武士铠甲。

须佐能乎！！

一上来就用最强的力量么？

宇智波鼬大概明白风雨辰的心情，想要和他好好拼一场啊，毕竟是多年未见，激烈得战斗更加容易接近两个人的距离呢。

同一时间，毒岛冴子闪烁出去，瞬间出现在干柿鬼鲛的身后……

“噗！！！”

一丝血液从干柿鬼鲛的胸口上溅射出来，他竟然都无法察觉出来，这一刀太快了。

“身体够硬的呢，寻常人的话已经被斩成两半了呢……防御得倒挺快……”

毒岛冴子淡漠的说道。

“哪里，我的防御还根不上你的斩击啊……”干柿挣钱甩了下右手的武器鲛肌，缠绕的布条渐渐解开，露出了带着一根根倒刺的异状大刀。

要不是干柿鬼鲛被宇智波鼬提醒了一下，及时用鲛肌抵挡了一下，不然的话，他的身体就真正的裂开了，身上的伤势其实是毒岛冴子斩击的刀气所伤的。

渐渐地，鲛肌的查克拉流入干柿鬼鲛的体内，修复了他胸口上面的伤势。

“接下来我就要认真了，你能够抵挡我几次斩击呢？”

毒岛冴子渐渐地散出了气势，一股紫色地查克拉能量渐渐地从她的身体中散发了出来，周围的尘土一切全部被崩离开来。

“你就是鼬喜欢的那个女人吧，嘿嘿，实力不错，陪你好好打一场好了……”

干柿鬼鲛果断的后退，拉开距离战斗才是，初次的交手，他便知道自己的刀速根本无法与她匹敌，那种刀速甚至无法看出她拔刀的瞬间，太快了，非人所能达到的极限状态啊。

“多嘴了，鬼鲛！！！”

宇智波鼬皱眉说道，显然藏在心里多年的事情，被抖了出来。

毒岛冴子看着宇智波鼬，她早就猜到了，虽然鼬也是个不错的家伙，但是她的心里已经被风雨辰所填满，无法接受他了，因此——即使知道了，她也不会接受。

宇智波鼬正是明白毒岛冴子的心意，所以才没有说出内心的想法，不过他想毒岛冴子是个聪明的女人，肯定是瞒不过她的，但是他还是从未表露过的。

渐渐地，一股绯红的能量从宇智波鼬的身体中溢出，围绕着他的身体形成了一个巨大的骨架，与风雨辰的须佐能乎类似，但是却有着不同的颜色，只是与风雨辰那种武士铠甲状态须佐之男相比，他的稍显弱势，只有透明般的骨架，但是所散发出来的威势却一点也不弱的。

万花筒写轮眼须佐能乎vs万花筒白轮眼须佐能乎，万花筒的对决大激突正式上演！(未完待续)

第九百一十四章 万花筒写轮眼vs万花筒白轮眼，宿命的对决！

【感谢夏咯特海瑟琳克、有菜萝卜、天?叶№舞空童鞋的打赏，感谢天罗地刺、支持三、anize332、═☆o鈊薠ow、平撒科打诨、人不中二妄骚年童鞋的月票，还差5张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰看着宇智波鼬，感慨一般的说道：“有多长时间没有见了……四年吧……”

“嗯……是四年了，你变了啊，队长……”

宇智波鼬点头说道。

“变了么，我从来没有变，你也没有呢，好了，闲聊就到这里吧，让我看看你的实力吧，鼬。”

风雨辰想起来，两个人还从未正式的真正决斗一次呢，嘛，虽然说在忍者学校决斗过，但是那时风雨辰的经验明显要比宇智波鼬丰富的多，现在的他应该是能够拥有的睿智了吧。

巅峰状态的对决，究竟孰胜孰负呢，拭目以待……

风雨辰操纵着须佐之男将身后的白剑和黑剑拔了出来，宇智波鼬鼬双手中也出现了两把武器，号称能够击败击败一切敌人的十拳剑，并且号称能够防御一切攻击的八咫镜。

“喝！！”

“喝！！”

风雨辰和宇智波鼬两个人同时挥起了大剑斩击向了对方。

两个人抱着绝对的心态在战斗着。

四年的时间让他们之间的友情更加深沉，同时也更加的脆弱，时间总是能够冲淡一切，当初在火影岩上许下共同愿望的两个人。却是背负上了不同的光明在前进。

风雨辰想超越拥有三神器的宇智波鼬，证明自己才是最强的，当年能够打败宇智波鼬，现在也一样，他是队长！

宇智波鼬心中所最重要的两个人。一个是他的弟弟之外，另外一个就是毒岛冴子，这个队伍中唯一的女孩，这个世界上唯一能够让他为之迷恋的女孩，如同甘露一般滋润着他，从前小队一起执行任务的时候。毒岛冴子总是会照顾着他和风雨辰，她拥有着绝美的面孔，睿智般的美瞳，坚不可摧的刀刃，以及那温柔如水的性情。

如果爱的话。宇智波鼬只会爱毒岛冴子这样的女人，可是，他最钟爱的女孩所喜欢的却不是他，即使充满了睿智的他也是拥有一颗年轻的心脏，他希望着自己能够有一个温暖的港湾，即使全世界背弃自己，也有一个他能够前往的港湾，但是她不属于他……

所以他想要发泄自己的这份不甘心啊。雨辰队长啊，我们是最好的兄弟，也是终生的对手。每次都被你抢先一步，现在……

“不甘心啊，队长！！”

冷静的宇智波鼬也有着疯狂的一面，手中的十拳剑在虚空划过一道璀璨的虹光，斩击向风雨辰。

“那么就来吧，决斗！！”

风雨辰手中的双剑在空中掠过。黑白的长虹要斩破天际一般。

“轰！！！”

宇智波鼬和风雨辰两个人的攻击猛烈的撞击在一起，散发着强烈的濒死。一时间，两个纷纷后退着。但是宇智波鼬后退的脚步更加大一些，他的须佐之男没有风雨辰的完整啊。

“看来不出些力气是不行了啊……”

宇智波鼬的万花写轮眼快速的转动一丝鲜血从眼角流了出来，骷髅状查克拉上面渐渐布满经络及血肉，被一层外衣状的查克拉包围了起来，手中的十拳剑也更加凝实了一些。

“你的眼睛相当吃力啊，使用过度会消耗瞳力，但是啊，鼬，知道我的这个眼睛（万花白轮眼）的能力么？因为白眼的融合，这双写轮眼没有了罪恶的象征，而且使用过度也只是会造成身体的查克拉大量流失，瞳力不会有任何的损失，在这个上面我稍稍占了些便宜呢……”

风雨辰指着自己的万花白轮眼说道。

“这个世界想要获得什么就要做好失去与之对等力量的觉悟，队长，你的眼睛打破了这个守恒的规则啊，你是打破桎梏之人，但是……我有着不得不败的理由呢……”

宇智波鼬眼角的余光打量着一旁与干柿鬼鲛战斗的毒岛冴子，男人大概都不想在自己心爱的女孩面前展现柔弱吧，这个世界的男女之间的感情真得是一股奇妙的东西啊，宇智波鼬猜想自己大概这是唯一一次的冲动吧。

不过……他无怨无悔！

“看来你做好了觉悟了啊，但是啊鼬，我不会将冴子让给你的，她是我的女人！”

风雨辰将白剑和黑剑重合在了一起，黑白之剑拥有着让一切忍术无效化的力量，这是阴阳遁之力呢，接着，风雨辰的左手具现出了布都御魂之剑，与十拳剑相比，同样是封印的剑，这场较量到底会怎样结束呢？

“啊……”

“啊……”

风雨辰和宇智波鼬再度呐喊着冲锋了上去。

十拳剑和布都御魂剑撞击在了一起，螺钿三日星黑白剑与八咫镜撞击在了一起。

四件神器碰撞之中顿时爆发出一股扭曲得光芒，空间都为之变得沸腾了起来……

“轰！！！”

再度强烈得反震之力，风雨辰和宇智波鼬两个人纷纷后退……

战斗进行到这里，两个人也明白，如果没有任何的波折话，只能平手结局了，虽然说风雨辰可以依靠瞳力的完美和查克拉能量的大量来消耗宇智波鼬的力量，但是真正的死斗，作为曾经的同伴来说简直是不可能的事情，两个人毕竟拥有着羁绊的过去啊。

“好了，鼬，是时候让你明白我们之间的差距了，我还藏了一手，你不会这么简单的认为万花白轮眼的力量和万花写轮眼没有任何的不同吧？

是时候让你见识下，万花白轮眼的另一个神之躯体了——建御雷之男！！！”

风雨辰分化出来了一个冰分身，这个冰分身的身体中开始溢出一丝丝漆黑的查克拉，渐渐地构织成一个漆黑的巨大骨架，接着经络以及血肉开始布满骨架，渐渐地有了皮肤，并且穿上了铠甲，在身体凝聚出七黑二白共九个天之勾玉！！

万花筒写轮眼*须佐能乎（布都御魂剑、螺钿三日星）*建御雷之男（九尾天之勾玉、一尾天之勾玉）vs万花筒写轮眼*须佐之男（十拳剑、八咫镜、八尺琼勾玉）！！(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第九百一十四章 万花筒写轮眼vs万花筒白轮眼，宿命的对决！地址为

第九百一十六章 五代目火影

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

大蛇丸在自来也和纲手的联手之下，瞬间败退而走，风雨辰的术让他的身体根本无法发挥出全盛的状态。

接着，风雨辰等人返回了村子之中。

千手纲手见了三代猿飞日斩最后一面，随着五代火影的托付，猿飞日斩这个曾经响彻忍界的三代目火影顿时逝去。

接着风雨辰等人参加了三代的祭典，五代目火影千手纲手在风雨辰和毒岛冴子的鼎力支持下成功上位，同一时间，毒岛冴子辞去了暗部部长之位……

风雨辰和毒岛冴子两个人的出走也是方便千手纲手对木叶的管理，不然的话，有他们两个人在，支持他们的忍者们肯定会渐渐敌视火影一系的忍者。

毕竟风雨辰已经算是木叶的英雄了，在木叶崩溃计划中一手将木叶拯救了，连一尾守鹤也打败了，这种实力的象征可是成为了所有人所向往的力量，几乎百分之九十以上的忍者支持他出任五代目火影。

可是，木叶的高层会这么简单的同意么？

不会，纵观坐上火影席位的，都是与千手柱间有着联系的。

二代千手扉间是初代千手柱间的弟弟。

三代猿飞日斩是初代和二代的弟子。

四代波风水门是三代的徒孙。

五代千手纲手是初代的孙女。

原著中六代旗木卡卡西是四代的徒弟，七代漩涡鸣人是四代的儿子，至于已经确定的八代猿飞木叶丸是三代的孙子。

可笑的火影派系。说着什么大公无私的话。其实到头来。坐上火影之位的都是枝连蒂结的关系，无论是巧合还是什么的，这是无法改变的事实。

因此，风雨辰不会去踏这滩浑水的。

他的目标是掌控整个忍界，建立一个类似于联合国一般的，忍者联合国。

千手纲手看着眼前的两个村子的最强忍者，日向雨辰和毒岛冴子。

“你们真得要出行么？现在的村子需要你们的力量的，这个时候走。人心容易混乱的。”

风雨辰摇摇头，说道：“不走，人心才会混乱，五代目难道不知道，最近大街小巷中一直有人支持我上位么？我要再呆下去，就会形成两股势力，木叶不崩溃也会崩溃了，三代可是交代了我全力辅助你上位的，他的遗愿我自然也就只能够答应了啊。”

千手纲手也不是不明白这其中的意思，虽然她是三忍。确实有名气，但是离开村子那么多年。印象早已淡出众人的眼球了，但是风雨辰不一般，战功卓绝，威名显赫，实力强大，而且实力明显超过了三忍，大蛇丸都败在了他的手中，一尾守鹤也被强力压制，这种力量已经让整个木叶的忍者盲目追随了。

“我也会退出，暗部由五代目来掌握，新上任的火影就要使用自己信任过的力量，我已经不适合了。”毒岛冴子也说道。

“那么只能委屈你们暂时离开一段时间了……”千手纲手无奈的点头说道，如果风雨辰反对的话，她想坐在火影这个位置上面是不可能的，风雨辰背后的日向豪门的力量也是不容忽视的啊，一旦风雨辰有心担任火影，整个木叶会瞬间落入他的手中。

…………

出了火影楼之后，毒岛冴子暂时回家里收拾，风雨辰则回家和日向雏田告别，火影不彻底完结的话，是不允许带出人物的啊。

日向雏田仿佛心有灵犀一般的在房间中等待着风雨辰的到来。

“雏田，我要暂时离开一段时间了……”

风雨辰进入房间里面说道。

“我知道，等哥哥再次回来时，我会真正的强大起来的，父亲大人和我说了，哥哥要出去暂时避开五代火影的焦点，是为了村子着想，我知道的……”日向雏田顿时扑进也风雨辰的怀里，明显地不舍。

“我会常回来看看的……”

风雨辰抿嘴说道，虽然火影世界未结束没有无限指环，但是能够消耗元宝币返回这个世界的，只要他想，随时可以。

“嗯，不过，我必须要一个人变强，一直依赖着哥哥的话，是没有办法真正的强大的，我要变得强大，要让哥哥惊讶，太极拳我会努力全部修炼成功的……”日向雏田坚定的说道，一直依赖哥哥可不行的。

“是么，那么，雏田，下次我回来时，你就做我真正的女人吧……”风雨辰俯下脑袋，吻上了日向雏田的嘴唇，那清香迷人的妹妹之息让他无比的迷醉啊，期待着能够看到成长起来的妹妹，现在还不是吃掉的时候啊，十二岁，太小了……

日向雏田脸红的闭上了眼睛，任由风雨辰索取着，小手抱着哥哥的身体，也许这一吻之后，再见面时，就是两三年的时间了啊，所以她要记住哥哥的味道……

小萝莉的丁香舌主动的送了进来，和风雨辰纠缠在了一起，两个人因为分别的原因，更是超越100%的投入，禁忌的兄妹恋，一切已经无法阻止这对兄妹的爱了。

“……”

一番舌吻之后，风雨辰拿着雏田的爱心便当出发了，不过在离开前要做的第二件事情是会见，富士风雪绘这名有名的女演员，当初的雪之约定，他可没有忘记呢。

…………

在与风花小雪见面之前，风雨辰和毒岛冴子来到了影院中，观看起了风云公主这部电影。

“第一件事情和雏田告别，第二件事情是帮助雪之国的公主继承大名之位，之后还有什么嘛？”毒岛冴子问道。

“嗯，这件事情之后，还有最后一件事情，然后就是回归了，本来想和你多多相处的，可惜这个世界还是冷落了你啊。”风雨辰歉意的看着毒岛冴子说道。

“嘛，这不怪你，我也是全身心的投入了过来，现在终于变得强大了，想要获得某些东西就必须有舍弃某些东西的觉悟，我用失去和你相处的时光换取强大的实力，值得的，之后还有很多相处的时间，不变得真正的强大，没有办法和你并肩作战啊……”毒岛冴子说道，她可是下定决心要做家里的女王了，因此务必有超越艾斯德斯和金刚的实力！(未完待续……)

第九百一十八章 雪的落幕

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

凄美的雪。

风花小雪顿时回忆起过去的一段景象，那个时候，风雨辰就是用这样的能力让风花怒涛停止了追击。

风雨辰双手抱着风花小雪的身体，对面前的雪忍说道：“嘛，现在让我们玩一场游戏好了，我的这个术有效范围是10米，然后只要被我的眼睛看到，你们就会瞬间变成雪花消散在天地之间，来吧，开始死亡的追逐，嘛，设置一个时间好了，到你们逃到雪之国的边境为止好了……开始吧，死亡竞速游戏！”

狼牙雪崩等人顿时一个个露出了惊恐的神色，这样的术，说残忍都无法形容了，因为根本看不到一点的血腥，但是却是如此的恐怖，死亡如同伴随着自己身边一般。

“哟，你完了……”

风雨辰瞬间出现在狼牙雪崩面前，对视上了他的双眼，一瞬间，狼牙雪崩惊惧的发现自己身体在一点点的崩离着，化成了雪花……

“不要……不要……求你了……”

狼牙雪崩感觉不到一点的疼痛却发现自己的身体在一点点的消散着，这种事情亲自经历时更加觉得恐怖，明明快要死了，却没有任何的感觉，但是自己却清楚的明白即将死亡了……

太恐怖了，这究竟是什么术？

其它的雪忍一个个惊恐地开始奔跑向雪之国的岸边……

“嘛，和这个天地融为一体吧……”

风雨辰打了个响指，瞬间狼牙雪崩消失在空间之中……

风花小雪用手掌接着雪花，发现和普通的雪花是一样的感觉。但是人体变成了这样普通的雪花，究竟是怎么做到的。

渐渐地，在脑海之中，风花小雪越发的感觉风雨辰是谜一般的男子了，他的怀抱是如此的温柔。但是对待敌人却是那样的冰冷。

“……”

风雨辰并没有快速的跑动，身体只是慢慢的在海面上走动，不时使用二代的瞬水之术加速一段距离，逃跑的羔羊，让他们越发的感觉到恐惧才是真正的死亡游戏，在死亡的竞逐之中品味死亡吧。

一个个雪忍的身体变成了雪花一般的存在。每当有一个雪忍消散在天地之间，其它的雪忍就更加恐惧了一分。

低级的忍者，风雨辰不用眼睛与眼睛对视便能够让他们毁灭，上忍以上的存在，必须双眼对视才能够施展雪之凄美。

“……”

最后。有十几个雪忍爬上了岸，当他们气喘吁吁的时候，惊恐的发现，一个个身体在快速的崩化成了雪花……

“不要……”

“你这个魔鬼……不是说上岸就不攻击了么……”

“放过我们吧……”

“不要……啊……”

“……”

一个个雪忍仇视着风雨辰，愤怒了起来，爬上岸也是一样的死亡，怎么会反悔！！

风雨辰轻蔑般的嘲笑着说道：“你们都说我是魔鬼了，呵呵。和魔王打赌，玩死亡游戏，你们还真得有气度呢。魔王的心情可是阴晴不定的，而且魔王的法则是可以随意更改的呢……”

一个个雪忍不甘心的看着风雨辰，顿时拿出苦无刺进了自己的心脏之中，与其死在这种诡异的术法之中，不如早点解脱才是。

毒岛冴子皱眉看着百米之外的巨大飞艇，右手按在了刀柄之上。闭上了双眼，一股强烈的波动绽放着。

用耳去听。用心去斩；剑斩肉身心斩灵魂。

瞬间刀锋出鞘，惊鸿绽放之后消失。紧接着，便看到，悬浮在天空中的巨大飞艇瞬间崩坏了开来，一股爆炸蔓延了整个浮空艇……

一个个雪忍从上摔落到地面上，吐血身亡，只有一个人轻灵的落在了地面上，这个人，风雨辰和风花小雪两个都是认识的——风花怒涛。

“哈哈，查克拉铠甲在，我是不死的，为了对付你的术，我可是专门制造出了这个隔断一断查克拉并将其吸收的查克拉铠甲呢！”

风花怒涛自信的看着风雨辰说道。

“是么？”

风雨辰轻笑，毒岛冴子的刀可不会那么简单的。

“咔嚓……”

一瞬间风花怒涛身上的铠甲顿时碎裂了起来。

“怎么可能？不可，我的铠甲不可以这么简单的破碎掉！”

风花怒涛震惊的说道。

毒岛冴子闭目淡淡的说道：“我是对着最强的气势斩击过去的，你应该是最强的了，因此处在了我的刀锋之下，这世间，森罗万象，一切皆可斩之！”

风雨辰讥讽般的看向了风花怒涛，说道：“好了，你也来玩死亡游戏吧，当年没有杀掉你，是因为要保护小雪，现在，我们是来结束你卑微的人生的……”

“谁会让你杀掉的，看我的……”

风花怒涛狰狞着后退，双手快速的结印——

冰遁——双龙暴风杀！！

顿时，风花怒涛的双手上面出现了两条巨大的黑龙形态的暴风雪，向着风雨辰和风花小雪冲击了过来。

风花小雪顿时紧张的闭上了眼睛。

“在我面前展示冰遁，你真得是……”

冰魔的激昂！！！

顿时风雨辰张口喷出了更加强烈的暴风雪，一瞬间，将黑龙暴风雪掩盖了下来，同时将风花怒涛击飞了出去……

“好了，小雪，现在是你为你的父王报仇的时候了……”

风雨辰将一把冰雪之剑塞到了风花小雪的手中，这个仇人需要她自己亲自来手刃啊。

风花小雪怔怔的看着手中的冰霜之剑，这样简单变结束了？

“我不是说过了么，不要小看我的实力，区区风花怒涛这种存在，眨眼之间就能够消灭了，我可是有着新星三忍呢……”风雨辰拍拍风花小雪的肩膀说道。

看着风雨辰温和的面孔，风花小雪握紧了手中的冰霜之剑，走向了风花怒涛，这样怯懦下去是没有意义的，风雨辰说得没有错，雪之国的未来需要她去亲手创造，而不是依靠别人，从现在开始她要自己走下去了。

看着迈步中的风花小雪，风雨辰松了一口气，雪之国的事件完结了，算是完成了对雪之国大名的承诺了，布都御魂之剑，便是他的报酬了，只是这个报酬早已领取过了呢。(未完待续)

第九百二十章 vs辉夜君麻吕

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰从来不是悲天悯人的性格，对于辉夜君麻吕来说，他并不感觉到他是被大蛇丸所欺骗了。

这个世界，对于辉夜君麻吕来说，只是凄凉的存在，在那个时候，接受他的是大蛇丸，虽然是作为道具而存在，但是辉夜君麻吕早已经有了觉悟了，他知道一切，清楚一切，和白一样，明明知道被再不斩称之为道具，却仍然追随。

白要比辉夜君麻吕幸运一点，因为他有再不斩的坦诚相待，再不斩承认了白是他重要的存在。

而辉夜君麻吕却渐渐被大蛇丸所遗忘，大蛇丸是一个极度自我为中心的人，因此他手下的那些人只是他的道具而已，容器而已，刚愎自用的大蛇丸从来不会理解感情为何物，这大概和他的身世有着一定的关系，大蛇丸也是不清楚自己父母的存在啊。

风雨辰要从辉夜君麻吕身上取得尸骨脉，他不会冠冕堂皇的说些什么虚伪的话，因为那才是真正的小人。

作为最后的生命阶段，风雨辰要送辉夜君麻吕一场真正的配得上他的精彩战斗，战之生战之死。

“来吧，我不会留手的，只用体术。”

风雨辰说道。

“嗯，看得出来，你是懂得我的人，我最后的芳华能够在这里绽放也算是种荣誉了，日向雨辰，我会记着你的名字，是个值得记住的对手。”

辉夜君麻吕的的手掌、膝盖、手脚等等地方纷纷伸出了一把尖锐的骨刺。身体如同随风摆的杨柳一般向着风雨辰冲刺了过来……

柳之舞！

看得清。动作完全看得清晰！

风雨辰的三勾玉白轮眼快速的转动着。完全看清了辉夜君麻吕的所有动作。

“嘭……嘭……嘭……”

风雨辰的手掌快速的打击开攻击过来的骨刺，同时在重重的打在了辉夜君麻吕的胸口，手掌中穴道射出了查克拉针，想要破坏辉夜君麻吕的经络，连续的三次拍击，瞬间将他打击了轰飞了出去。

“说过的，不会留手的，拿出更加强大的实力吧。不然所有穴道被我封死之后，你就真得无法行动了。”

辉夜君麻吕从地面上缓缓地站了起来，肩膀开始突兀起来，一个骨剑突破了表皮，被辉夜君麻吕拔了出来，用力的甩了两下之后，向着风雨辰冲刺了过来——

椿之舞！

这时的辉夜君麻吕的动作更加轻盈难以捕捉得到，很难想象这是一场厮杀，仿佛在起舞一般的，但是却步步杀机。干脆凌厉的斩击，瞬间构成了连续的体术技。

风雨辰虽然捕捉得到。但是却无法用身体连续得反击出去，因此——

柔拳法——八卦掌*回天！！

风雨辰的全身穴道喷发出强烈的查克拉气流，一对手臂大开合，瞬间以陀螺一般的高速施展了起来，以风雨辰的力量，使出得回天更加强悍无比，以他身体为中心方圆十多米的范围之内，几乎所有的一切全部被粉碎了开来！！

辉夜君麻吕惊退得不及时，瞬间被这股强烈的查克拉能量风暴卷袭到，但是为了防御，他的胸口长出了十多根肋骨一般的骨头，将他的身体守护住了——唐松之舞——

“咔嚓……咔嚓……”

但是强烈旋转得查克拉能量圈渐渐地将辉夜君麻吕的骨质崩碎开来，紧接着他的身体瞬间重重地被弹飞了出去！！

风雨辰停止了回天之后并没有留手。

柔拳法——八卦掌……二掌……四掌……八掌……十六掌……三十二掌……六十四掌……百二八掌……二百五十六掌！！！

精神世界，一个巨大的阴阳八卦盘在风雨辰的脚下凝聚了出来，瞬间他的身体消失在原地，双掌如影似幻一般的打击在了辉夜君麻吕的身上，快捷得身影根本无法捕捉到了！！

“轰！！”

最后辉夜君麻吕一瞬间被风雨辰打飞出了百米之死，胸口的骨头已经全部崩坏了，同时鲜血一度从嘴里喷了出来，染红了周围的草叶……

“还能够站起来么，辉夜君麻吕，感受我的实力吧，然后拿出匹配我的力量，我说过了我不会留手的，你不会简单的认为日向一族的最强者的力量会是简单的吧，而且这是我唯一一次单纯的用体力对战，自然不会放水了，来吧，凄美的花也有绽放的权力，向我展现你的凄美吧！”

风雨辰继续摆起了柔拳的姿式说道。

辉夜君麻吕擦了下嘴角，挣扎着从地面爬了起来，幸亏是高强度的尸骨脉之身，寻常人，可能早已经死亡了。

看来要使用咒印的力量了啊……

渐渐地，一道道漆黑的线条开始在君麻吕扔身体中蔓延起来，身体中的损伤渐渐在恢复，表皮的表皮甚至露出了一块块的骨质，防御力大大提升了起来……

辉夜君麻吕的状态并未就此停止，渐渐地他的身体开始全部蔓延上漆黑的颜色，被风雨辰的招式连续打中，他能够支撑的生命已经不多了，为了释放最后的凄美，他决定赌上所以的力量，这才对得起风雨辰的全力出手，他被风雨辰所尊重着，他感觉得到，所以风雨辰在用全力战斗，这样的对手他怎么能够不拿出自己的全力实力呢？

铁线花之舞！！

一瞬间，辉夜君麻吕的身体背后的伸出了一个脊梁骨制成的骨鞭，右手抓在了手中，同时左手渐渐的伸展出最强的最硬的骨质化成了一个如同缠绕花一般螺旋状态的巨大骨矛。

做完这些的一瞬间，辉夜君麻吕开始了迅捷的疾袭！！

咒印状态2的辉夜君麻吕，速度奇快无比，手中的骨鞭顿时向了风雨辰卷袭而来。

风雨辰左手靠地掌心，右掌瞬间强力的击出——

柔拳法——八卦破山击！！

顿时，查克拉汇聚成一股强烈的能量射线飞射而出，打击向了骨鞭。

但是辉夜君麻吕，顿时用左手的骨矛挡住了——

“咔嚓……”

最强的骨矛竟然开始了崩裂，但是并没有一瞬间破碎掉，与此同时的，辉夜君麻吕的骨鞭束缚在了风雨辰的身体之上……(未完待续……)

第九百二十三章 泳装福利大放送（没错，你没有看错←＿←）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

接着出场的是女王三人组，不过三个人却是相互推挤着出场的，一人个不相让的互相瞪着眼。

毒岛冴子穿得是一身紫色菌丝花边的泳装，高挑完美的身材，加上无可挑剔的性感迷人，绝对是御姐女王，面容冷艳，身材傲人，散发着成熟美人的气息，而且小手不经意的从胸口抚过，摇曳之中的丰满，翡翠绿的深瞳如同放电一般的魅惑万千……

艾斯德斯穿着一身天蓝色的比基尼，异样的纯情，但是手里的女王皮鞭却让她显露出了异常般的女王姿态，抖s向的女王，如同海洋一般深邃的美眸不时绽放出令人为之悸动的魅力，女王鞭轻轻挥动中，带起异样的感觉……

金刚却是穿着一身玫瑰白的半透明比基尼，看来为了比赛真得是下血本了啊，那半遮半掩的风采还有那紫色的唇膏，以及胸口那两隐隐能够注视到的水晶绯红色，下身却是又系了一个紫色的纱衣，完美的出场搭配啊，虽然在杯罩上面弱势了毒岛冴子和艾斯德斯，但是这个泳装搭配真得是别出心裁呢，而且女王味之下难免显露出一丝纯情……

太棒了，太棒了……

风雨辰有些眼花缭乱了，这才出场了几个人啊，他的心脏就已经快要跳出来了啊，果然，二次元的世界最棒了。

亚丝娜也是感觉看花肯了，这还是家里的那三个女王么，竟然可以这么有女人味。感觉被比下去了喵~~~

渐渐地。下一组二次元妹子出场了。

这一次走出来的是太刀妹的大集合——黑瞳、赤瞳、天童木更、三笠。

黑瞳和赤瞳两个姐妹同样的黑色比基尼。只是——这丙货没有穿胸罩，而是直接贴上了一个半透明的胸贴，两个也明白自己是贫乳，所以不明则已，一鸣惊人，直接将杯罩换成了胸贴，这样就能够体现出有胸了，而确实。风雨辰鸡冻了，真得想来场现场版的姐妹双p啊……

天童木更出奇的没有穿黑色的比基尼，而是换上诱惑的水晶红，而且手指不经意的托起了胸部，她的肌肤在众女之中是也是很有特点的，几乎透明散发着水晶光斑的晶莹，仿佛是个水晶公主一般，杀人刀*雪影更是诱惑般的放在了双腿中间，贴住了三角裤，欲拒还迎的姿态顿时让风雨辰差点吐血。你妹，这还是那个有点暴力的病娇木更酱么？

至于三笠。穿着也着实大胆，居然用布条将胸部束缚了起来，不过这么一来，胸部的上围和下围明显得能够看得清晰了，太棒了，上下突显出来的乳|沟真得是诱惑无极限啊，还有下身的比基尼也是布条做成的，额，这个不苟言笑的三笠居然也这样的大胆了？更加让风雨辰在意的是，经常训练的三笠，身体呈现出了完美的小麦色肌肤，健康无比的她仿佛让风雨辰想到在床上战力无极限……

“嘿嘿……嘿嘿……”

风雨辰已经无法淡定下去了，果然，二次元的妹子真得是太棒了啊，泳装比基尼太棒了啊，枫子酱，你真得是贴心妹子啊，这个主意真得很棒啊。

太刀妹组合过去之后，接下来，魔女c.c.登场了，她选择了浅绿色的豹纹装，头顶特别的戴上了一顶小圆帽，显得既高贵又诱惑，魔女的魅惑姿态尽显啊，华丽的碧绿长发配合上耀眼的金眸的精致的五官，以及女王型娃娃脸、纤弱身材、晶莹的雪肤，散发出了最令人印象深刻的性感，身体散发着慑人心魄的魅力，不愧是个魔女啊……

接着走上场的是三无妹子的组合。

楪祈、立华奏、伊欧娜，三个人一人手里抱着一个水球，尽显其独特的萌之可爱。

三个人一置选择了令人清新感极佳的蓝白条纹学院连体泳衣，花样虽然没有前面的那些具有特色，但是却格外的清新时尚，仿佛让躁动心情中的风雨辰品味到了最甜美的香茗一般，那样别致的甜美，即使不微笑也能够很可爱很萌的面孔，粉色与银色的天色发丝随着风语舞动，彰显出了她们天使一般的姿态。

之前被各种魔女女王萌妹病娇诱惑得心静突然感觉平静了下来，那是一种即使天荒地老也不会改变的清纯感。

风雨辰看到的是三个天使，最美丽的天使，虽然她们无心无口无表情的三无属性存在，但是永远掩饰不了她们天使一般的心灵，此刻，忽然灵魂得到了升华啊。

接着是舰娘妹子……

高雄、爱宕、雾岛，虽然没有金刚和伊欧娜，但是他们却也是展现出了自己的风采，登场很霸气，三个舰娘妹子在一个微缩的战舰上驶入了眼线内，一个人挑逗般的趴在甲板上面，手指抚动着挺翘的美臀，后背一片光滑细腻，居然没有穿胸衣!!只用长发遮盖着粉水晶的地方，其它却完美的展现在了风雨辰的眼前……

刚刚平静下来心情的，风雨辰再次地鸡冻了，真得想提枪上马啊，可惜，现在不行啊，为什么，为什么我的妹子明明都很可爱，但是却不能够一亲芳泽啊……

风雨辰拳头用力的打着桌子，特喵的，快要忍受不下去了……

倒数第二走出的是黑化二人组，龙宫礼奈和桂言叶，两个人此时完全看不出黑化的特征，一个个温柔地姿态，平时未黑化的时候，龙宫礼奈和桂言叶两个人都是温柔细腻的人，一个会做饭一个会泡茶，相当的温柔宁静……

今天她们穿着的是胸衣与裙子的比基尼搭配，两个人互相牵着小手，半透明的裙摆随风舞动，时隐时现的美，唯一穿裙装的两个人真得是充满了迷人的色彩啊。

嗯，只要不黑化就好，风雨辰点点头……

最后被推出来的是——赫里斯塔，但是！有没有搞错，居然是全裸，特喵的，要采取强推的姿态么？

“她们把泳装都抢走了，不给我，春奈把我推了出来……”赫里斯塔顿时怯懦的说道。

“决定了，推倒你！”

风雨辰义正言辞地说道！！(未完待续……)

第九百二十四章 仓崎枫子的用意

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

赫里斯塔泪眼汪汪的看着风雨辰，说道：“人家刚刚来那个，你真得要推倒么？”

otz……

你特喵的来得太不及时！

风雨辰幽怨的看着赫里斯塔，还能够正常的泡妹不？

“等一个星期好么？”赫里斯塔柔弱的眨巴着水汪汪的眼睛看着风雨辰。

“我能说不么？”

风雨辰转头看着微笑中的亚丝娜，只要他说不，想必很快亚丝娜就会变成冷笑的。

什么时候这群妹子开始团结向上了啊，家庭太和睦了啊。

“你说呢……”

亚丝娜和善的微笑着说道。

“好吧，一星期就一星期！”风雨辰咬牙说道，赫里斯塔这么萌萌哒的妹子居然吃不了，天理何在！

接着就是众女的冬泳比赛了，这也是福利的放送啊，一个个萌妹子在海中像美人鱼一般灵跃地扭动着腰肢，摇曳的美臀，拍打海面的修长玉腿，不过晃动的玉胸，嘛，贫乳就免了……

一边喝着加冰的橙汁，一边欣赏着这幅萌物冬泳图，风雨辰感觉世上没有再棒的事情了，当然，最吸引眼前的是全裸上阵的的赫里斯塔……

“……”

最后，麻烦来了。

众女返回来，一一排列起来，将风雨辰包围起来……

“夫君大人，现在你要选出家里的女王sama哦……”仓崎枫子皮笑面不笑的说道。

“……”

艾斯德斯、毒岛冴子、金刚三个人目不转睛的看着风雨辰，等待着风雨辰的最终结果。

qaq……

果然天堂和地狱是相连的啊，享受过去了。接下来是裁决命运的时刻了啊。

但是，风雨辰有高招的……

“大家，听我说……”

风雨辰努力做出幸福的样子，说道：“今天的活动，大家都玩得很尽兴。我看到了一个和睦的大家庭，我家里的女孩们都是我最最最喜欢的，每一个世界，都有你们陪伴着我度过，说实话，我觉得我是这个世界上最最最幸福的了。

所以。今天晚上我决定做一顿海王宴，我亲自动手，从加速回来之后，本夫君我就很少亲力亲为了，我们一起聚在一起吃饭。享受这温馨的时光，我们永远心连着心，我们是一家人……”

一个个女孩顿时回想着冬泳时的开心，忘记了一切，她们还没有真正意义上的聚集在一起这样欢乐过呢，确实是个值得记忆的日子。

在众女感动之中，风雨辰果断的跳进海里抓鱼，尼玛。能忽悠多少时间算多少时间吧，选择谁是女王，算了吧。女王就是女王，永远无法改变，毒岛冴子、艾斯德斯、金刚都是女王，没得选择！

“……”

过了好一会儿，众女才反应过来，风雨辰这是瞒天过海之计啊。

结果。最后还是没有选择好谁是女王。

仓崎枫子抿嘴笑着说道：“算了吧，放他一马吧。冴子、艾斯德斯还有金刚，其实夫君不是不想选择。而是因为在他的心里，我们都是一样的，他不想偏任何一个，而且我们的家真得需要某种制度来约束么？

那样也太枯燥了，现在的大家各有各的特点，我们之所以现在能够很好的相处就是因为我们始终快乐的做着自己喜欢做的事情，在平常，我们虽然各自为营，但是关键的时候我们是一个整体，一起创造我们的未来吧。

一开始我确实有些介意这么多的女孩会不会崩溃，但是我现在感觉很好，看到大家每天幸福的脸庞我就觉得一切都很好了。”

毒岛冴子点头说道：“他这个人对我们太温柔了，不想伤害任何人，因为每个人是平等的，我也不希望他是区别对付，那样才是人渣，女王的选择暂时停止吧。”

艾斯德斯冷哼了一声，说道：“我才不在意什么女王呢，我要休息去了……”

“女王什么的真得是太无聊了，以后再说吧……”金刚也是撇过了脸庞。

黑雪姬喝着红茶，嘴角微笑了起来，枫子其实才是个优秀的管理者呢，这次的冬泳以及现在的话，都是枫子的计划，一切完美收场，三大女王也停止了争锋，她早就看出来了呢。

“话说，小幸，你今天怎么不一起参加呢？”仓崎枫子看向了黑雪姬。

黑雪姬顿时脸红了，其实她是一直没有决定穿什么泳装啊，毕竟想留给风雨辰一个良好的印象的，结果，一直选到了现在，她也是想能够让风雨辰看到她美丽的样子啊。

“我才不想参加这种无聊的比赛呢，还不如喝会茶呢，而且冬泳很冷的。”黑雪姬故作无所谓的说道。

“真得么？”仓崎枫子怎么能够不明白好朋友的想法呢，不过，没有再度逼问。

“当然是真的，无路赛（意思是你好烦/烦死了，夏娜的口癖，傲娇女常用口语）……无路赛……”

黑雪姬生气的放下了茶杯，握着一双小手快速的走掉了……

…………

冬泳祭，完美落幕，风雨辰感觉经过了这一次的活动，众女渐渐地能够真正的互相理解了，这就是他所期望的事情啊，因为每个都很重要，因为每个有自己的特点，风雨辰不希望强硬的限制她们，她们不是人偶，不是玩具，不能够想怎样就怎样的处理。

吃完了晚饭后，风雨辰和众女坐在一起看起了动漫。

今天他们看的是，风雨辰想打造一个类似学园都市的城市，因为异能者的出现，有必须对其进行管理，渐渐地，地球上普通的学校会消失，取而代之的是异能学科的特异学园，这个世界已经开始走向了新的纪元，地球人的进化已经开始了，新人类，也就是异能者的管理是一个重要的环节，未来他不是没有想过的，无限动漫系统有一天总会有一个结果。

这个结果可能就是人类和魔法生物的大战，现在就需要渐渐地做准备，异能者的数量一旦超过了某个数值就会成为一股重要的力量，这股力量只有握在手中才是，风雨辰要做这个世界的新人类之王！(未完待续)

第九百二十七章 需要我帮你清理菊花么？

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰他们返回基地不久之后，便收到了国内的求助。

“哈？巨龙登陆中国大地？”

“你确定今天不是愚人节？”

“……”

风雨辰一连两个疑问，南极森林明明是在这里的，怎么会在中国大陆转移呢？而且臭氧层的空洞也和魔法森林有关的，这也是共认的常识性问题。

“枫子，打印出来卫星图片，我看看，让黑瞳带着他的黑暗巨龙去清理一下，应该暂时不会有问题的，最大百米级的巨龙，应该足够抵挡得了了。”风雨辰说道。

“好的，正在传输信息之中……”仓崎枫子点头说道。

“夫君，那个女孩清醒过来了。”

赫里斯塔端着一盆清水走出来说道。

“嗯，我先去问问她。”

风雨辰站起来进入了房间里面，看到躺在床上迷糊打量房间的金发少女，感觉有点面熟，嘛，说不定是最近的哪部新番动漫，不过看这丫的打扮，特喵的也应该是肉*番动漫一类的啊，忘记哪部机甲动漫有肉*番了啊。

“这里是……”

少女疑惑的揉着脑袋说道，从天空中摔落下来，没有摔死算是命大了啊。

“日语么……果然应该是什么二次元动漫了，不应该是外星人了。”

风雨辰思索着，然后问道：“这里是我的基地，地球，南极洲。你是哪里来得？”

“地球，南极，没有听说过，这里不是诺玛的流放地么？”少女问道。

“诺玛？什么新型词汇，抱歉。这里不是你所熟悉的世界，怎么说好呢……嘛，这里应该是另外一个空间了，和你所在的世界不同的，这个世界是地球，说多了你也不明白。总之你就知道这里不是你所在的世界好了，对了——

和你一起出现的，还有一批巨龙，我的同伴已经去解决那些巨龙了，你的那个机甲暂时还在你降落的地点。那里太过危险，没有将它搬运过来，不过就算是搬运回来也没有用了，这个世界的科技和你所在世界的科技不一样，即使有燃料，没有相称的炮弹，也是无法使用的。”

风雨辰一边说着一边将所有的事情连在一起，回想这到底是哪部动漫来着。有机甲有少女有巨龙，这个应该是新番的动漫吧，好像没有补过。

“找到了……找到了……小日向找到了。这个姐姐应该是里面的安琪……”

小日向顿时拿着一张cd跑进了怀里里面。

？

好吧，没有没有看过。

“哦，原来是那个一出场就被爆菊的家伙啊，哈哈，最倒霉的女主角了……”顿时，缇娜恍然大悟的说道。

“才不是爆菊呢！！！”金发少女顿时羞愤的大喊着说道。

“缇娜说是就是！”小日向顿时为好朋友打抱不平的说道。

金发少女顿时捂住了自己的臀部羞耻的说道：“你们……你们！！”

哈？

突然还有这种表番的动漫啊。风雨辰顿时动心了，有机会看一下。嘿嘿，爆菊他还真得没有尝试过了……

顿时。风雨辰将cd拿在了手中，看着上面的简介，这个金发少女的cv居然是水树奈奈，特喵的，水树奈奈不是雏田的配音么？也就是说，这个金发少女的声优和雏田是一样，好吧，好邪恶的动漫，估计是有史以来第一部爆菊动漫了。

“正好有电脑，播放下我看看这个次元世界，希望不会有太bt的怪物出场，现在南极魔法森林已经够烦的了！”

风雨辰嘴上是这样说，但是其实是期待着爆菊的场景。

金发少女开始还没有任何的表情，但是看到了电脑上面渐渐播放出的画面，顿时跑下床紧紧的盯着电脑的画面震惊的说道：“不可能，不可能，这怎么和我经历的一模一样啊，乱套了，这到底是怎么回事？！！”

风雨辰看着动画，顿时说道：“哟，你这个家伙还是个皇女殿下啊，身份倒是高上大啊。”

“雨辰哥哥，马上就是这个姐姐被爆菊的画面了！”缇娜提醒着说道。

金发少女顿时满脸通红的想到制止动画的播放——

“不要看啊……混蛋！！”

缚道之一——塞！！

风雨辰顿时打了一个响指，瞬间一股能量将金发少女的手脚束缚了起来，倒在地面上一动不动了起来。

紧接着，动画里面传出了一阵异常呻吟动感的声音，然后还有血花飞溅，特喵的，还真有啊，太特喵扔恶搞啊，这是什么家伙设计的动漫啊，这尼玛和犯罪进监狱时做的肛门检查差不多啊，还真特喵的狗血啊。

“混蛋，你们这群混蛋，我要杀了你们！！”

安琪（金发少女）顿时羞愤加无语，风雨辰也就就算了，还有三个小萝莉一起在起哄，这特喵的是什么地方啊，而且居然还有这种和她所经历的过去一模一样的动画dv，这到底是怎么回事，这是一个怎样的世界啊！！

“别特喵的叫了，大嗓门，要不要我帮你再次进行肛检呢？”

风雨辰扭过头打量着这名叫做安琪的少女的臀部，爆菊的话他貌似还没有尝试过的呢。

“你……放我回去，我要回去！”

安琪感觉这个地方比诺玛的流放地更加邪恶了，这都是一群什么人啊，这里是什么世界啊？

接着络，搜索起来，情况还算能够控制，那些巨龙不算太难解决，但是啊，按照常理说的话，他应该是穿越到无限动漫的世界，这回倒是反了过来，次元世界穿越到了地球之上，空间是什么力量造成的呢？

有了这个次元入侵，是不是代表着其它次元世界也有可能入侵呢，太乱了，有些无从下手的感觉。

“喂，安琪，你是怎么穿越到这个世界了，如果可以我倒是希望将你和那些巨龙全部扔回到你们的世界去，如果找到了回去的办法的话，我可以送你和那些巨龙离开，你也不希望我什么时候来兴趣了对你爆菊吧？”风雨辰笑着说道。(未完待续)

第九百二十八章 安琪的崩坏生活show

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

【那个啥，下个世界是魔法**目录，是现实情节，不要误解了，这是次元入侵地球，嘛，总之现实已经向崩坏的方向发展了】

安琪发现她来到了一个陌生的世界，而且她的隐私还被眼前的这群家伙知道了，整个基地的这群家伙一直在用着异样的眼光看着她，不活了qaq……

好吧，但是，安琪在诺玛的流放地最大的目标就是能够活着，即使受到了再怎么样的对待都要活着。

“要吃东西么？放心吧，大家都没有恶意的，因为我们也是和你一样从二次元来到这里的，我们和你一样是能够从那些动漫中看到的，总之呢，你就强制自己理解好了。”仓崎枫子和善的将饭菜端了上来。

“好香啊，终于不用吃那些东西了……”

安琪对于这里的饭菜倒是满意了很多。

金刚冷哼着说道：“吃完饭开始干活，这里你可不是什么皇女，而且我看了你的动漫，居然冲动害死了自己的队友，你真得有够垃圾的啊，那个叫做可可的女孩真得是可惜了……”

“金刚，你什么时候懂得同伴的含意了？”高雄轻抚着自己的修长的玉腿说道。

“啰嗦，别忘记了你可是我的部下！”金刚皱眉说道。

“哟，是么？人家可是先你一步被舰长sama洗了引擎呢。你都是后辈呢！”高雄不相让的说道。

“砰！！”

金刚顿时将桌子砸碎，站起来说道：“对于这件事情，我唯独不难免忍受，高雄，你竟然敢先一步洗引擎！”

安琪无语的看着桌子上零乱的饭菜，特喵的，人家可是饿死了呢，还让人吃饭不？

仓崎枫子连忙拉着安琪后退，说道：“去我的房间吧，客厅一会要大乱起来了。嘛。在这里生活，你要懂得避开一些凶险，这些家伙可是比巨龙都要厉害的呢……”

qaq……

安琪有睦接受不了啊……

“啊咧，快让开……”

黑瞳抬着一只巨大魔法狼扔了进来。这是今天和姐姐赤瞳打到的猎物。

只是这只狼尸顿时将安琪压在了身下。一瞬间。恶臭伴随着剧痛，安琪果断的昏迷了过去……

“我要……回去……”

安琪双眼打着转说道。

仓崎枫子顿时无奈的看着黑瞳，这个家伙。怎么说呢……古灵精怪过头了……

赤瞳顿时伸手在黑瞳的脑袋上面拍了一下，说道：“下次小心点，真是的，压死新人了怎么办啊？”

“哦，下次我会注意点的，不过姐姐，下次我们抓只更大的，一只好像不够吃啊……”黑瞳轻抚着自己的小肚肚说道。

“要打猎么？带上我一起吧，狩猎危险种向夫君证明我是最强的！”艾斯德斯来了兴趣。

“不要乱跑，没有听见夫君的话么？艾斯德斯！”

毒岛冴子皱眉说道。

“哈，你想打架么？”

“来就来！！”

“……轰……咔嚓……”

顿时房间开始崩坏了起来……

…………

这一天，风雨辰正和黑雪姬两个人享受着垂钓的休闲。

安琪走了过来，说道：“我要回去！”

“你是笨蛋么，别打扰我的鱼上钩！”风雨辰白了一眼说道。

黑雪姬好不容易地有和风雨辰两个人单独相处的时间了，被安琪闯入，顿时皱眉说道：“爆菊女，你能够不要在这种时候出现么？”

“……”

风化了……

安琪感觉她已经呆不下去了，这里特喵的没有一个正常人啊，呜呜，好想回去啊……

“轰……隆隆……”

突然，南极上空再次开始了空间波动，这一次，出来的是一条千米之长的超级巨龙，和黑暗巨龙有得一拼了，同时还有一道流光坠落到了地面之上。

这次空间波动之后，并没有任何的转移，而是直接在南极上空出现了巨龙，紧接着，让风雨辰感觉惊讶的是魔法森林之中冲出了一条条巨龙，和天空的那些巨龙战斗在一起！！！

巨龙与巨龙的大战，顿时将整个南极地区的所有视线吸引了过去。

果然……

风雨辰所猜想的没有错，次元世界的魔法生物和魔法森林中的魔法生物是不同的存在，根据国内的调查所知，有一个新晋的无限者说他的朋友获得了一张能够连通某个随机次元世界和地球的道具卡，很有可能是将世界与这个世界连通了，然后巨龙和安琪的出现也就有了解释。

“雨辰，又有无线电波信号传来了，和那天的一样，可能是安琪世界的同伴……”

仓崎枫子跑过来说道。

“是么？那过去看看吧，这一回掉落的方向倒是安全一些，在外围区，如果是魔法森林的内部区域，就真正的没有办法了啊，我一个人去吧……”风雨辰放下钓竿说道。

“等等，我和你一起去，说不定能够找到回去的线索的。”

安琪说道，她已经迫切的想到离开这个地方了啊，一群崩坏的家伙，她都感觉自己不正常了……

“你？算了吧，你的身体太孱弱了，我可没有心情照顾你，回头对你试下能量水晶吧，说不定你能够成为异能者的存在。”风雨辰突然灵光一闪，安琪既然不是契约者的存在，那么也就是说和普通人无二了，使用能量水晶说不定能够得到异能之力呢。

而且如果能够转化这些次元世界的异能者，想必要比那些政府给的异能候选者要可信的多，政府也有自己的目的和考虑的，而且新无限者的出现，他们可以通过自己的力量获取能量水晶了。

接下来，风雨辰准备用纳米材质打造一个类似魔禁世界的学园都市，这个学园都市里面如果能够是次元世界的人就相对好控制一些了，兴许这个次元入侵会是个不错的开始，要做世界之王首先要培养自己信得过的力量啊，安琪她们说不定能够成为他的力量。

“能量水晶么？”安琪呆的这些天，也大概了解了这个世界的冰山一角，知道了能量水晶是可以唤醒异能，如果有了异能，那么便更加有力量活下去吧？(未完待续……)

第九百三十四章 引力掌控

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

开发超能力。

完成了笔试阶段之后，风雨辰开始了超能力的开发。

学园都市的能力开发课程最年少的是从五岁开始的，而风雨辰这类人可以说是突然插入进来的，所以肯定有背景之类的设定安排。

正常情况下，无限者的背景设定应该是随机性，可能也是升级性的，也就是说正常情况下，无限的异能力应该是level0或者level1级别的存在，通过完成某些任务或者事件便能够升级异能力，但是有一种情况是例外的……

那就是像风雨辰这种连续通关全部世界的玩家，可以选择性的进行异能开发。

第一阶段笔试的目的一种是为了升学准备，根据成绩会进入某个学校，一种是为了异能开发，笔试成绩越好，开发的能力越是高级。

学园都市所研究出来的超能力，是通过“只属于自己的现实”，也就是透过刻意扭曲的演算机能与判断能力来观测的现实，让极端的微观世界机率出现不自然的变化，借以创造出某些现象。表面上是“记忆术”或“背诵术”，实际上则是对静脉施打药物（投药）、在皮肤贴上电极通电（物理刺激），或是以耳机输入节奏（催眠暗示），以这种方式进行人为的超能力开发。

而风雨辰现在进行的是催眠暗示的超能力开发。

女教师在给风雨辰戴上耳机，输入节奏之后。

渐渐地，风雨辰的精神开始发生了模糊以及特殊的异变。渐渐地。风雨辰开始感知到空间中一些特殊的力量在身体的周围飘浮着。

“叮。异能激发成功，获得能力——level5引力掌控，可以随意操纵自然界的引力现象。”

引力掌控？

风雨辰顿时感觉有些那个啥了，引力这种看不见摸不着的东西真得能够掌握么？

引力，在物理学中，又称重力相互作用，是指具有质量的物体之间加速靠近的趋势，也是自然界的四大基本相互作用力之一。另外三种相互作用分别是电磁相互作用力（御坂美琴的超电磁炮可以归类为这个力量）、弱相互作用力及强相互作用力。

简单来说，风雨辰获得了能够与电磁力媲美的引力，自然界四大基本相互作用力的一种。

再更加简单的概括来说的话，引力可以延伸为——万有引力，天体的旋转和运动，时空扭曲以及黑洞！这些力量都是来源于引力的力量。

还真得是个不错的能力啊。

“好了，超能力开发完毕，目前进行学园分配，你是女性对吧？那么去常盘台中学吧，年龄设定是13。一年生入学期，系统根据你在之前世界中的表现。设定你在原著剧情开始一年前进入学院。”

女教师说道，对风雨辰一指，顿时将他传送了出去。

“不对……等……等一下！！！”

风雨辰顿时无语了，常盘台中学，特喵的，那是女校啊，他是男的啊，怎么是女性呢？你妹的，混蛋啊。

“系统，呼叫无限系统，你妹的，你就坑了我，现在还要坑么？”

“叮，系统故障申告中，编号007圣痕体原因，被误解为女性，目前修正中，但剧情设定已经开始，无法进行修改……”

%……%……%……

风雨辰无语吐槽了，应激性的摸了下下体，还好，男性的标志在，混蛋啊，什么圣痕体的缘故就把咱分配到了女校了啊？歪理，绝对是歪理，那个混蛋女教师！

无法直视了！

一股眩晕的感觉传来，风雨辰发现自己手里拿着一张常盘台中学的录取通知书，然后身上穿得是一身运动装，下面有感觉，是男性的身体，头发是乌黑的长发，在火影世界时日向家的习惯原因，一直是留的长发，现在也是这个样子了。

简单来说，系统把风雨辰坑了，以男性的身份加入了常盘台中学，这个事情要是被学院发现了，真得会牢底坐穿的啊，但是现在不入学的话怎么办？那就是和剧情脱轨了，设定上风雨辰只能够加入常盘台中学了。

“叮，由于系统人员误失，暂时设定编号007为常盘台中学特招生，唯一男性，特招原因，方便研究自然界四大相互作用力之二的引力与电磁力，与御坂美琴并列no.3超能力列表……”

“叮，由于特招原因，编号007需要配合常盘台中学进行超能力的各项研究……”

“……”

额，好吧，这还差不多，风雨辰感觉接下来的时光，可能无法平淡下去了，一个女校特招一个男生，虽然说是为了实验研究，但是这绝对会成为一件超级有名的事件啊。

“喂，你没有来错地方吧？这里可是女校啊……”

就在风雨辰恍惚的时候，一个金发长发，星星眼（嗯，瞳孔是星星状的），身材纤细，乳量巨大（确定是中学生？），穿戴着有蛛网图案蕾丝边的白色过膝袜和手套，肩膀上面有着一个水晶袴包，额……

“我是特招生，这里有我的录取通知书……”

风雨辰拿出自己的录取通知书说道。

“嗯？”

星星眼的金发女接过了风雨辰手中的录取通知书，顿时恍然，说道：“原来你就是那个引力掌控的引力使啊，和电击使齐名的家伙。”

“如果我没有猜错的话，你应该是入招常盘台三名超能力者的一个，号称心理掌握的食蜂操祈吧？幸会……”

风雨辰一看这丫的星星眼，便知道她是谁了，只是食蜂操祈这个名字，特喵的，对于小祈（楪祈）来说，有些邪恶了啊，总觉得脑海中有些少儿不宜的情景在发生着。

“嗯，没有错，风同学……”

食蜂操祈顿时点头，眼光却是闪烁了起来，今年的一年级，三名level5超能力者，接下来的日子，这个学园会围绕着他们三个人展开了，内心城府极其深重的她自然是不肯甘心被另外一个level5的女生所超越，她接下来要做这常盘台的女王，拉拢下这个唯一的男性特招生，说不定有些帮助呢。(未完待续……)

第九百三十五章 女校特招生，唯一的男士！

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

食蜂操祈，这个家伙，风雨辰的印象不如御坂美琴来得深刻，tv版的旧约中这个家伙并没有真正的登场，在的第一话tv中登场过，然后就是漫画中了……

不过她的称号，风雨辰是知道的，常盘台的白丝女王，而且是统领着最大派系的女王sama。

而御坂美琴的称号则是——常盘台的王牌/最强无敌的电击公主。

很显然，这两个称号都是有着绝顶的称号的，食蜂操祈和御坂美琴两个人之间的渊源，大概也能够解释清楚了。

而风雨辰作为接下来常盘台的三大level5能力者之一，他会有什么称号呢？

女校唯一特招男生，这已经有够震动的了。

“没有问题的话，我要去报名了……”

风雨辰从食蜂操祈的手中拿过自己的录取通知书，走向了报名处。

“哦……好……”

食蜂操祈本来是想入侵风雨辰的大脑的，但是却发生自己无法控制他的精神，怎么可能？

精神系能力虽然强大，能够突破人的心理防线和思维记忆等等，但是唯一无法对付的就是精神力远远超过自己的对手。

拥有万花筒白轮眼的风雨辰对于幻术可是专家级别的，幻术也是属于精神系的，风雨辰自然清楚食蜂操祈在探视他的精神了。还好他的无限能力被禁止了。不然的话。勾玉眼的幻术反弹可不是什么好接受的东西。

风雨辰在一众女生的注目下，来到了报名处，递交了自己的录取通知书。

“嗯，是今年的特招生啊，因为你的情况特殊，加上为了方便实验，暂时将你的宿舍安排在常盘台中学第7学区生徒寮的学舍之园外的宿舍区，和你并列第三的超能力者也在这个学舍中。因为你的情况特殊的原因，校方希望你能够尽量避免女性骚扰行为，一旦发现确认之后，会进行一些体罚训练，打扫教室之类的……

然后一些特别的课程你也要参与，比如家政课之类的，还有钢琴、小提琴之类的，我们是贵族学校，这些你都必须要学习，虽然是特招生。但是校方可不会为你单独开设课程……”

指导老师快速的填好了表格，然后将一就入学的用具递给了风雨辰。

嘛。对于规则什么的，风雨辰直接无视掉了，嘿嘿，整个女校只有他一个男生，这真得是天堂啊，嘛，就这点来说，比进击的巨人世界要好很多了。

不过，风雨辰真正疑惑的是，这个世界的任务到底是什么？科学和魔法两个世界，哪一个消失都是不行的，难道学园都市要和魔法世界胜负分晓？

不懂得系统的设定啊。

魔法**目录世界，到底怎样才算是进程结束呢？

按照原著剧情的发展，这个世界会爆发第三次世界大战，如果是这样的话，那么可能第三次世界大战的结束便是剧情世界的结束了，那么这之前就是拉帮结伙积蓄力量的阶段了。

同火影世界一样，风雨辰提前进入了世界，不知道紫月凌和凉宫春奈是否也是提前进入了，毕竟她们也是完成了十个世界的通关的。

嘛，现在还不是操心这些事情的时候，风雨辰现在要做的就是要真正的融入这个学园都市，毕竟这是他所选择的阵营啊。

因为是唯一男性的原因，风雨辰受到了所有女性学员的注视。

报名之后，风雨辰来到了学园区的教学楼，开始第一天的入学祭，不过换校服的时候，风雨辰尴尬了，特喵的，都是女生啊，怎么换呢？

走进更衣室的时候，风雨辰傻眼了，一个个女生用衣服遮盖住了自己曼妙的身躯，一个个绯红了脸蛋。

“那个啥……哈哈……”

风雨辰连忙退了出去，重重的喘起了气，特喵的，怎么换衣服啊，因为是女校的原因，大概用的是同一个大型更衣室，而风雨辰这个例外怎么办？

麻烦啊。

但是也不能不换衣服吧？

为此风雨辰重新回到了报名处——

“那个，老师，我的更衣室在哪里啊？”风雨辰问道。

“哦，你的更衣室啊，目前还没有准备的，你就凑合着找个没有人的地方换一下吧……”登记的老师恍然说道。

“好吧……”

风雨辰果断傻眼了，你妹的，这是什么歪理啊，凑合着找个没有人的地方换一下，换你妹！

还有，风雨辰看着手里的校服，居然特喵的是女生的，无法直视了。

“老师，这校服，我穿不了啊……”

“哦，你先暂时这样上课吧，回头我会和学院方说的，对你进行特殊对待……”

登记老师也觉得少考虑了某些事情，顿时记下了这个事情。

“好吧……”

风雨辰无奈的点头，穿着运动服进入了学园中，来到了报名表上面记录的教学区的一年生教室里面。

此时里面已经有了很多学生了，御坂美琴和食蜂操祈这两位正在敌视之中，嘛，已经开始战斗了么？

“大家好……”

风雨辰招招手，然后从到了最后一排的位置上面。

“你就是那个和我并列的超能力者么？男生还留什么长发……”

御坂美琴抱着双臂，打量着风雨辰，之后要和他一起进行实验啊，据说能力是引力掌控。

“……”

风雨辰顿时翻了下白眼，说道：“我留长发和你有关系么？电击妹？”

“哈？”

御坂美琴顿时右手抹了下茶色的发丝，湛蓝的电光顿时闪烁了起来，她可是自认为最强的，心底十分不屑风雨辰这个家伙能够和她并列第三，虽然同为自然界量子力学四大作用力之一，但是她可不认为风雨辰的引力有什么作用，毕竟没有任何风雨辰使用引力的能力记载。

“我刚刚好像听某个男同学说，电击使和他并列第三真得是什么来着，总之……”食蜂操祈唯恐天下不乱的微笑着说道，打吧，打吧，你们最好打得你死我活。

“……”

好吧，从现在开始，风雨辰认清楚了食蜂操祈的腹黑个性，这明明是无中生有啊，他什么时候说过这样的话了？(未完待续……)

第九百三十八章 超电磁炮vs超重力炮（下）

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

面对电光石火中的御坂美琴，风雨辰知道场战斗是没有办法避免的了，但是重点在于他刚刚掌握了【引力掌控】这种超能力，根本不知道怎么具体的操纵的，对拼的话，他真得大丈夫？

如果在第一天，风雨辰和御坂美琴两个人就闹出风波的话，大概可以想象，常盘台仅有的三个level5的能力者中，食蜂操祈将会位居于风雨辰和御坂美琴的头上，成为‘品学兼优’的好学生，而风雨辰和御坂美琴两个人会冠以‘嗜好不良二人组’之类的名头。

这样常盘台中学，差不多会成为食蜂操祈的掌控之地，成为所有学员所敬仰的存在，而风雨辰和御坂美琴两个人会渐渐被疏远。

虽然说风雨辰对于外人的看法没有任何的意见，但是这样可是会造成他的困扰的，被异样的目光看注视的生活，他可真心不怎么喜欢呢。

因此……

“好，既然比拼的话，那么我答应下来也是可以的，只是点到为止，如果我们之间有任何人倒下了，恐怕就会被认为是校外斗殴事件了，你也不想刚刚入学，就被特别对待吧？”

风雨辰试图谈判着看向御坂美琴。

御坂美琴显然没有风雨辰的这份觉悟的，挑了下眉头，说道：“说得好像我和你实力差不多的样子，别以为太简单就可以过去了，今天必须分出胜负来！”

哈？

风雨辰愣了。这丫的完全脱线了啊。没治了。

“那么好。那就退一步好了，我可以陪你修炼异能力，但是明天能不能够将合宿申请取消了呢？你看男女在一起真得很不方便的。”风雨辰说道。

“……”

“别装了，你就是女扮男装的，别以及我不知道！你这个家伙肯定是不想在大庭广众之下穿裙子之类的，想要掩藏自己那晶莹的肌肤是吧？男生的话就能够穿得多一点，这样就不会被yy了……”御坂美琴大声的说道。

“……”

风雨辰无语吐槽了，你特喵的是在说自己么？穿安全裤的不就是你么？

“我现在正式将你设定为脑残了。”

“你才是脑残。你便宜都是脑残！”

御坂美琴毫不犹豫的反击，因为安全裤事件的愤怒，她已经放弃正常的思考了！

瞬间，一枚硬币被御坂美琴抛了起来——

这招牌的动作，风雨辰自然懂得是御坂美琴的招牌特技——超电磁炮了。

如果躲避不了的话，肯定会完蛋了。

风雨辰顿时努力的想象什么能够媲美得上超电磁炮的能力，引力掌控既然和超电磁炮是同等级的并列能力，那么肯定不会弱了，除了操纵安全裤这种事情之外，肯定还有别的效用的。一定的，引力不应该仅仅是操纵安全裤！

超电磁炮的原理是利用电磁诱导原理。将游戏币以初速度3倍音速（速度1030m/s）射出，并且由于御坂美琴运用自身的电磁力修正飞行轨道和加速游戏币，所以与一般的子弹不同，御坂美琴的超电磁炮在命中目标前是不断加速的，因此拥有极高的准确度和破坏力！

这样的速度可不是轻易能够躲避得了的！

瞬间，风雨辰的脑中灵光一闪，不如干脆来个复制好了。

超重力炮！

既然能够随意的操纵引力原理的话，那么也就可以在游戏币上面施加强力的斥力，斥力也是属于引力的范畴之内，只不过是反作用力，只是不知道施加的斥力极限到底是多少，毕竟初次使用这种能力，力道大了容易伤害到御坂美琴，力道小了容易被御坂美琴所伤害。

而且最重要的是，风雨辰所施放的超重力炮，是两种作用原理的，第一种，设定风雨辰和游戏币是相互排斥，这样游戏币离风雨辰越远，斥力越弱，速度越慢第二种，设定游戏币和御坂美琴之间是相互吸引，那么游戏币离御坂美琴越近，引力超强，速度越强，这样就类似于超电磁炮了。

能不能够真正的施展出来，只有拼一把了，反正游戏币的质量小，穿透力再强，风雨辰的圣痕体（小强体）也无所谓了，嘛，就设定这种能力是超重力炮吧。

同一时间，风雨辰抛起了一块硬币，然后施加异能，设定御坂美琴和游戏币是两个相互吸引的存在，加强引力场到极限状态，同时引力场的轨道与御坂美琴发射的超电磁炮轨道同调一致。

一瞬间，风雨辰的大脑开始了强力的计算，写轮眼和白眼的开发，他的大脑已经超乎常人了，的异能力有些倾向于科学，因此，必须的脑内演算是必须的，一方通行也是发动能力前必须进行脑内演算的，超过演算的话，能力就无法发出了……

“超电磁炮！！”

“超重力炮！！”

同一时间，风雨辰和御坂美琴两个人发射了各自的能力，两枚硬币以超高的速度顿时撞击在了一起……

“轰！~！！”

剧烈的爆炸瞬间响彻了整个夜空，周围的路灯纷纷因为电压不稳，停止了供电，同时因为引力场的破坏，处于爆炸中心的各种事物开始了扭曲！！！

万幸风雨辰和硬币和御坂美琴的硬币同时崩溃，不然的话，引力场是一直存在的，这样引力波动达到了一定程度之后，便会影响到御坂美琴了，虽然硬币质量小伤害不高，但是受伤是肯定的了，风雨辰的引力异能和电磁施诱异不同，只要作用体不消失，引力场便一直存在，除非风雨辰取消作用体的引力场……

“这便是并列的原因么？超重力炮，你为什么叫【引力掌控】，应该是【超重力炮】吧，居然能够将引力增幅到这种能力，难怪会是level5的超能力者了，不过，还没有结束呢，我可是能够在一分钟内连发8次【超电磁炮】，你呢？女扮男装的【超重力炮】？”

御坂美琴继续拿出了一枚游戏币，看来还想要继续战斗下去。

“都说了，我不是女扮男装，你是脑残么？”

风雨辰感觉今夜是彻底不能够正常的睡眠了啊，肯定是食蜂操祈这个家伙告诉御坂美琴他是女扮男装了，不然这个家伙才不会选择和他**呢！(未完待续……)

第九百四十章 禁止在宿舍内打|炮

【今天八更求月票，第二更送上】

御坂美琴和风雨辰一追一赶回到了学生宿舍，刚好赶上了入睡的时间，但是因为是第一天，御坂美琴并没有将舍监当一回事，和风雨辰立即再次爆发开了战斗。

“混蛋，不要跑，今天我一定要扒下你的安全裤！”御坂美琴指着风雨辰说道。

“……”

风雨辰只能够抱以苦笑，这个家伙不会还真得将他当成女生了吧？食蜂操祈说得她都相信了，真得是个容易哄骗的家伙啊。

“咚！嘭！”

就在御坂美琴和风雨辰再次战斗前，两个人顿时感觉胸口一痛，眼前一花，倒在了地面上。

“禁止在宿舍内打|炮，你们的超电磁炮和超重力炮不要在我的管理区域内发射！”

一个戴着眼镜的ol装丝袜女性丝毫没有犹豫的出手，连续使用手肘和膝盖将风雨辰和御坂美琴打倒在地面上，接着她伸手揪起两个人的衣服，瞬间扔进了宿舍之内。

“起床时间——7:00-7:30；早餐时间7:30-8:00……知道了么？还有，再次警告，不允许在宿舍内打|炮，任何意义上的打|炮都禁止，鬼知道学园会允许你们两个**！”

舍监重重的关上门走了开来。

“呼……”

风雨辰和御坂美琴两个人顿时抽搐了下，肚子好痛，真是个狠人啊。

“根本没有捕捉到她的身手。到底是何许人物？”风雨辰捂得肚子皱眉说道。

“我们的决斗还没有停止。再来！”

御坂美琴捂着肚子挣扎着站起来。拿出了一枚硬币。

“你特喵的脑残么，没有听说过不让打|炮了么！不怕被再次暴打，你就尽量闹，而且我估计刚刚那还算是轻的惩罚！”

风雨辰白了御坂美琴一眼，然后开始整理起床铺，换上拖鞋，进入洗漱间开始洗澡。

御坂美琴回想着舍监刚刚的袭击，缩了下脖子。那就暂时明天再来吧，一定要将他揍趴下，明天要好好查查资料，看看如何对付引力异能。

“喂，你快点洗，一会就要熄灯了，听见没有！！”

御坂美琴用力的踢了下浴室的门说道。

“你是笨蛋么，别特喵的进来，我是男的！”

风雨辰顿时按住浴室的门把手大声的说道，这个家伙要有多笨啊。

“啊……啊……知道了……切。你就招了吧，食蜂同学都和我说了。你是女扮男装的，不然常盘台这样名气大的贵族女校怎么可能会招收一个男生，真是的，我说你啊，也有够怪的，怕被看光的话，和我一样穿安全裤不就行了么……”御坂美琴靠在浴室门口说道。

“……”

风雨辰不想解释了，明天一定要找食蜂操祈这个家伙算帐，目前看来向御坂美琴解释也不行了，总不能直接让她看自己男性的特征来证明吧，那样的话，她估计会立即释放超电磁炮的。

一番洗漱完毕之后，风雨辰穿着四角裤走了出来。

御坂美琴看着风雨辰平乎乎的胸口，顿时嘲笑起来，说道：“呵呵，没有想到你这个家伙根本就是平胸啊，连小学生都不如呢，怪不得女扮男装，嘛，我不会鄙视你的……”

“……”

“你才是飞机场好吧？我都说我是男的了，还看不出来，你到底有多白痴啊？”风雨辰感觉这个家伙没有救了，他是男的，自然没有胸了。

御坂美琴双手拖着胸部，骄傲似的说道：“哈哈，我好歹也是有些胸料的，你却是真正的飞机场，难怪会扮成男性啊……”

“……”

风雨辰翻了下白眼，由于现在年龄的关系，还看不出喉结，不然的话也能够证明了啊，真是的……

“你洗你的澡去吧，我要睡觉了。”

“……”

御坂美琴看着躺在床上的风雨辰，进入洗漱室里面开始哼着不知名的歌谣洗了起来。

但是这对风雨辰却造成了困扰了，一个萝莉在浴室里面洗澡而且还在快乐的哼着小歌，这也太那个啥了吧，接下来的日子里，难道要天天经历这样的事情？

“喂，御坂，你这个家伙能够别发出声音么？我还要睡觉呢！”风雨辰说道。

“你管的着，我乐意……”御坂美琴的声音从浴室中传了出来。

“……”

“咚咚……你们俩个小声点，就数你们这个宿舍最吵了，别让我听到打|炮的声音！”

舍监用力敲了下宿舍门说道。

唉……

风雨辰重重的叹了口气，他明天一定要向校方申请更换宿舍，不然真得没有办法正常的休息了，毕竟御坂美琴这只萝莉在旁边睡觉，两个人之间的距离触手可及，而且难免会有换衣服之类的场景……

当然，这些并非最重要的，最重要的是有一天，御坂美琴觉醒了，知道了风雨辰是男生之后，会怎么办，肯定会想要杀掉他的，那个时候绝对会暴走的。

但是申请都已经通过了，再次递交另一份申请，可能通过么？而且昨天食蜂操祈是用风雨辰的名义提交申请的，这也相当的麻烦，而且御坂美琴还被食蜂操祈说服了，真是个城府深厚的女人啊，风雨辰的最大对手不是御坂美琴，而是食蜂操祈。

关键是食蜂操祈的精神操纵可不怎么好对付的，如果使用暴力解决的话，就有些太过了，但是这口气无论如何是不能够咽下去的。

“喂，明天有时间么？一起去买安全裤吧，刚刚没有买到好的安全裤。”御坂美琴擦着湿漉漉的茶色发丝向风雨辰问道。

“不去！你买安全裤关我什么事情！”风雨辰刚要睡着的样子，这一瞬间又睡不着了，折腾人啊。

“你不也是穿四角的安全裤么，嘛，大家都是一样的习惯，我又不会嘲笑你的。”御坂美琴脱掉上衣，露出了白皙精致的胴体，换上了睡衣……

“……”

咕噜……

风雨辰有种想要扑过去的想法，但是想起舍监禁止打|炮的话，顿时中止了这种行为。

“你怎么突然不和我战斗了？还叫上我一起？”风雨辰疑惑的问道。

“嘛，我也看得出来是食蜂的计谋，我也不是笨蛋，而且你和我都喜欢穿安全裤，暂时这和谈吧，不过我一定要让你知道我才是最强的，我很快就会研究出对付你引力能力的办法的。”御坂美琴将擦干的毛巾顿时扔到了桌子上面，开始了入睡。

“……”

什么叫都喜欢穿安全裤！！

风雨辰无力吐槽了……(未完待续……)

第九百四十四章 今天一起买安全裤！（下）

【今天八更求月票，第六更送上】

喝了一肚子的咖啡之后，风雨辰和御坂美琴从咖啡厅里面走了出来。

御坂美琴的欣喜的拿着手里的一对呱太吊坠，左看看，右看看，像宝贝一般的抓在手里，但是最后却是不知道放到哪里好了。

“吊坠的话，戴在书包上面好了，戴在手上的话会很碍事的……”风雨辰提醒着说道。

“soga，呐，这个给你好了，我只要一个就好了，走吧，买安全裤去……”

御坂美琴将一个吊坠挂在了提包上面，然后另一个吊坠踌躇了一会儿，交给了风雨辰。

“我？算了吧，没有兴趣……”

风雨辰摆摆手说道，一个大男生，戴着这个可爱的呱太吊坠到处跑，像什么样子啊。

“给你，你就拿好了，哼！”

御坂美琴硬塞给了风雨辰，还特地的帮他挂到了书名上面。

风雨辰只能抱以苦笑，这以后不会逼着他一起买各种呱太的周边吧？

“……”

坐上了巴士之后，风雨辰和御坂美琴两个人来到了一间女性内衣的服饰店前。

“那个，我还是不进去了……”风雨辰挠了下头说道。

“没有关系，一起进去吧。”

御坂美琴大步流星的拉着风雨辰进入了内衣店。

此时在内衣店购买衣服的还有周围学校的女学生们，常盘台中学的也有，更加让风雨辰和御坂美琴在意的是，食蜂操祈这个家伙也在。

“哟。这么快就变成情侣了呢，恭喜你们了啊，御坂同学、风同学……”食蜂操祈眨巴着眼睛说道。

“要你管，雨辰，我们去这边……”御坂美琴冷哼一声。拉着风雨辰走向了一个隔间。

径直来到了安全裤（实际上就是四角裤）内衣的摆放台后，御坂美琴开始选择了起来。

“你要什么型号啊，我帮你选择一个……我说得没有错吧，同款的买两对打八折的……”御坂美琴说道。

“……”

风雨辰摇摇头，说道：“我不要，你自己买吧。我穿不了这种……”

一旁的服务员顿时掩嘴微笑，这个女孩真得有趣，让自己的男朋友穿女性的四角裤，真是的……

“这位同学，我们商店正好新上了一款男女同款的四角裤。专门为情侣设计的，面料也是极好的，100%纯棉质的，轻松保暖，柔和贴身、吸湿性、透气性甚佳，而且购买两套的也是同样的八折优惠，要看下么？”服务员顿时推荐了起来，毕竟情侣装也是卖品之一。尤其是这种内衣的情侣装，也是必备的，毕竟有些男女朋友希望穿着同款的内衣的……

“拿来看看吧……”风雨辰说道。情侣装总比这种完全女性的设计好多了啊。

“情……情侣装……”

御坂美琴顿时脸红了起来，不过很快平静了下来，反正风雨辰是女扮男装，没有问题的。

“请稍等……”

服务员点头，走向了后台，像内衣这种的情侣装。是特别摆放的……

这个时候食蜂操祈走了过来，对御坂美琴说道：“我说你不是笨蛋吧。明显得看得出来，你的宿友是男生的。虽然很英俊的样子，但是也是男的啊，学校方面也通知了，你怎么还相信我昨天的话呢？”

御坂美琴顿时皱眉起来，说道：“你昨天不是说他是女扮男装么？”

“呵呵……”

食蜂操祈顿时轻笑着说道：“你还真得相信啊，我那是骗你的，常盘台中学是什么地方，这种要求严格的私立贵族女校，会没事搞什么女扮男装？招入风同学的关系，是想研究你们两个之间的异能力为前提的，他是男性哦……”

“！！！”

瞬间，御坂美琴有一种形象崩溃的感觉，小脸渐渐地憋红了，浑身闪烁起一丝丝电光，然后愤怒的看向了风雨辰——

“……”

要坏事啦……

风雨辰看着奸计得逞的食蜂操祈，顿时抽搐了下脸庞，虽然知道总有一天，真相大白，御坂美琴会知道他是男性的事情，但是没有想到现在就已经知道了……

御坂美琴想起了这两天的一切，昨天晚上还当着崶手面换了衣服，而且还拉手很多次了，更加……刚刚两个人在咖啡店里面还喝过同一个咖啡杯……然后自己的事情他差不多也都了解了……

崩溃了……要崩溃了……

御坂美琴此时内心唯一的想法，就是——杀掉风雨辰，然后一切回归正常！！！

“哦，对了，我还有事情要做呢，刚刚想起来的，哈哈……哈哈……哈哈……=美琴，不御坂同学，我……先走一步……”

风雨辰瞬间加速跑了出去。

“混蛋，你这个家伙死定了！别跑！！”

御坂美琴顿时追逐了出去。

“哎……喂……你们别走啊……”

这个时候，服务拿着情侣安全裤走了出去，发现风雨辰和御坂美琴两个人跑掉了，顿时愣了起来，难道是来玩她的？

食蜂操祈，将情侣安全裤拿在手里，说道：“我来帮他们付款吧，他们有急事走了呢。”

“是这样么？那么承惠一共是……五万日圆……您是付现金还是刷卡？”服务员恍然点头说道。

“现金吧……”食蜂操祈顿时付了钱，然后转身走出了内衣店。

放学的时候，食蜂操祈查询了风雨辰的资料，上面根据树图形设计者的演算，风雨辰的引力能力如果进化下去，完全可以超越【一方通行】成为第一位的level5能力者，而且还有希望进化成为传说中的level6阶段，也就是——“以非神之躯，抵达神之领域者”。

明面上常盘台的目的是风雨辰和御坂美琴两个人的配合能力，但是实际上却是在暗中开发辅助风雨辰进化到level6，而且还有一个组织，准备让【一方通行】和【引力掌控】进行大战，树图形设计者演算结果，两个人战斗的话，最终活下来的便能够成为level6！！

接触了这样秘密的食蜂操祈自然不会将风雨辰转手让给御坂美琴，而且学园中因为风雨辰和御坂美琴两个人的联合，渐渐地有以他们为中心组建的派阀了，这对她的地盘控制造成了影响啊……

简单来说，她现在对风雨辰有了兴趣，看到御坂美琴开心的样子，她就不开心，她要将风雨辰抢过来！常盘台唯一的王子只有公主配得上，御坂美琴才不是公主，她才是的！(未完待续)

第九百四十九章 我也是圣人（君子/禽|兽）！

【今天六更求月票，第三更送上】

缓缓从天空中降落之后，风雨辰发现整个路面总共出现了七条直线的“刀伤”，在平整的路面上绵延数十米，从各个不规则角度袭来的“刀伤”，如同在钢铁之门上用爪子抓出来的痕迹。

“叮！”

一声轻脆的响声，神裂火织顿时完成了收刀入鞘的动作，平静的说道：“我用七天七刀所发出的‘七闪’斩击速度，可以在一瞬间杀人七次，有人称做‘瞬杀’，当然说是‘必杀’也不为过。这样的能力能够让你说出魔法名了么？未知的圣人？”

在一瞬间，完成了七次斩击，而且重要的是这仅仅是一次拔刀就完成了七次的斩击，手速快到无法捕捉的地步，已经不是一般的强了啊。

风雨辰松了口气，擦了下额头的汗水，说道：“我使用的异能好吧？你看我现在不是悬浮在空中么？引力掌控，根本不是你想得那些啊，而且我使用的是不是魔法，你难道看不出来么？明显是异能的力量啊。”

神裂火织自然也看到了风雨辰的能力，魔法师是藉由咏唱咒文或是绘制魔法阵使用魔法，引发各式各样的现象，可是风雨辰没有使用任何的咏唱咒文，而且也没有任何绘制的魔法阵特征，也就说明了发动的能力不是魔法了，但是他身上的圣痕究竟是怎么回事？

“但是这也不足以证明你就是异能者了。你身上的圣痕就是证据了，圣痕可不谁都可以拥有的东西啊，你的全身都散发着圣痕的味道。明显能够感觉得出来强大的能量。”神裂火织说道。

圣痕的味道？

风雨辰顿时呆滞了，不会和圣痕体又有什么联系了吧？如果这个圣痕也是和这个世界圣痕相同的话，那么……他也是圣人了？

“这个我不知道，你说得的圣痕什么的我不明白，对了……我还要回去照顾人的，还要买些感冒发烧药，改天再见吧……”

风雨辰突然想起宿舍里面还有个病人啊。再继续在外面晃悠，那个家伙不会烧坏了吧？

“我会让人调查下你的。不过即使你不是魔法世界的人，也要避免和魔法世界接触，你身上所拥有的圣痕会被利用的，也许你不清楚。但是我事先告诉你，你的身体可是很厉害的，如果作为魔法动力源的话，毁灭整个东京不是问题，全身都是圣痕，你这样的圣人已经接近了神了，简单来说，即使一根发丝也拥有着强大的力量。”神裂火织说道。

“是么？这还真得是魔法了，不过想要利用我也要打过我才行。不要太小看level5的超能力者了……”

风雨辰摆摆手，快速的向宿舍走了回去。

“……”

在风雨辰走后，史提尔来到了神裂火织的身边。说道：“我刚刚让土御门查询过了，这个家伙确实是学园都市的人，是level5的能力者，号称【引力掌控】，不是魔法世界的人，不过身上那外溢的圣痕之力。难免让人想到他就是圣人啊，奇怪了呢。整个身体所散发出来的味道是圣痕的力量，靠近他的话，空气中也会蕴含微弱的圣痕之力，而且还是可以吸收，利用好的话，实力能够提升很多呢。”

神裂火织点头说道：“确实是，本来圣痕是处于封印的状态的，而且圣痕之力只有圣人才能够使用的，但是这个家伙不同，他的圣痕之力谁都能够使用，换言之，他身体就相当于一个超级魔力储备装置了，如果接触到他的血液的话，就算是普通的魔法师也能够变得强大起来。”

“这次来是个不小的收获啊，看来要增加一个目标了啊，暂时让土御门监视他吧，我们去向最高主教禀报去，新出现的圣人，无疑对各方势力都是一个重要的存在，而且竟然是异能者，那么也就是说……”史提尔点燃起一根烟卷，猛吸了一口，神色有些凝重。

神裂火织顺着史提尔的话说道：“也就是说，他能够同时使用超能力和魔法两种力量了啊。”

…………

回到了宿舍之后，风雨辰就看到御坂美琴一副‘你死定了’的样子看着他。

“那个，中途出现了点‘意外’（其实是要和美女搭讪），所以才回来迟了，哈哈……哈哈……你还好吧？”风雨辰干笑着说道。

“一点意外？一点意外你就让我等了半个小时？快烧死了，冰块拿来！”

虽然有气无力，但是御坂美琴的火气还是散发了出来。

“你别激动啊，生病激动可不好的，快点躺下，我帮你敷上冰块，退烧药也买好了……”

风雨辰顿时将御坂美琴按在了床上，开始照顾起她来。

看着风雨辰悉心的照顾，御坂美琴也忘记了生气，躺在床上安心休息了起来。

“药也吃了，水温正好，吃完了就睡觉，明天我会帮你请假的，中午想吃什么，我会帮你买回来的，不过辛辣的东西是不能够吃的……”

扶着御坂美琴坐起来之后，风雨辰喂她喝了退烧药，叮嘱着各种注意的事情。

御坂美琴感受着风雨辰悉心的照顾，心里暖暖的，但是一想到这个家伙是个男生，就脸红了起来，说道：“喂，先说好了，晚上你除了睡觉不能够做任何事情，而且不许在我的面前换衣服，不许到底放你的内衣，还有我换衣服你要在门外边呆着……”

听着一件件要求，风雨辰苦涩了下脸，这规则还真得多啊，不过上中学和女生住在一间宿舍，他以前怎么没有碰到这件好事情呢？嘛，现在也不错啊，哈哈……

看着御坂美琴沉睡过去之后，风雨辰开始洗漱了起来，忙了一个下午，真是的，要好好休息了……

但是，正在洗漱的风雨辰突然发现了一个让他血脉贲张的天蓝色胖次，这个胖次他有印象，绝对是御坂美琴的！！你妹的，胖次都随便摆放，这个家伙是故意让他胡思乱想么？(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第九百四十九章 我也是圣人（君子/禽|兽）！地址为

第九百五十章 胖次禁止随便摆放！

【今天六更求月票，第四更送上】

假设你的面前有一个天蓝色的萝莉胖次，你所做的选择是什么？

【1】无视节操，触手大法，拿起来吧，胖次至高！

【2】以科学的眼光进行分析验证，到底是谁的胖次。

【3】脑中急速充电，在脑海中构建虚拟真实模拟，yy大法好……

【4】其它……

风雨辰所要做的事情当然是……

“快出来，我要上厕所！！”御坂美琴顿时重重的踢着浴室的门说道。

“啪里啪啦……”

瞬间，风雨辰慌乱地扔掉了手中的沐浴头，吓了一跳啊，这个御坂，难道有心理感应？这么快就识别了一切？

仓促的擦洗干净身体之后，风雨辰一脸正色的走进了洗漱室。

御坂美琴顿时推开风雨辰，进入了洗漱室。

幸好……躲过一劫啊。

风雨辰松了口气躲在了床上，千万不要发现啊。

从洗漱室里面走出来后，御坂美琴羞红着小脸，将风雨辰的四角裤扔在了他的头上，大声的说道：“以后这种东西不要随便乱放，真是的！！”

啥？

本来风雨辰是想要抓御坂美琴的胖次的，结果没有成功，反被御坂美琴拿到了他的内裤，qaq，这个家伙不会对自己进行脑补了吧？

“哼……”

御坂美琴轻哼着了一声，被子蒙住脑袋睡了起来。

一看这样子，风雨辰顿时知道了。御坂美琴肯定是拿着他的四角裤脑补了。岂可修（日语。意思是可恶/可恨，嘛，还有畜生的含义，你懂得）！！

不行，不能够就这么算了，风雨辰决定节操弃之了，御坂美琴在yy他，那么他yy御坂美琴也可以了吧。来而不往非礼也，大家要‘礼尚往来’！！

顿时，风雨辰‘英勇’地进入了洗漱室，毅然决然地抓起了御坂美琴的胖次，充分地进行脑补起来，什么‘上下纵横三十六式’大法之类的全部用上……

充电脑补完成之后，风雨辰拿着御坂美琴的胖次走了出来，扔到了她的头上，同样的语气说道：“以后这种东西不要随便乱放，真是的！！”

“……”

一时间。御坂美琴呆滞的拿起自己的胖次，一股脑地羞愤顿时燃了起来。虽然是感冒状态，但是浑身闪电肆虐了起来，嘴角露出一丝小恶魔般的微笑看向了风雨辰——

“……”

很快，风雨辰就不淡定了，这个家伙因为发烧的原因，加上怒火，估计肯定是制止不了啊……

一时间，整个学生宿舍的电力崩坏了起来……

“砰……”

“啪哩啪啦……”

在这千钧一发的时候，舍监大人顿时冲进了房间里面，对风雨辰和御坂美琴进行‘特殊教育’起来……

“……”

（以上情节禁止观看）

解决‘教育’之后，舍监大人推着眼镜冷冷的说道：“禁止宿舍内打炮，下次如果再犯，嘿嘿，你们懂得的……”

风雨辰和御坂美琴两个人抱在一起缩在角落里面小鸡啄米一般的点头，qaq，终于见识限什么叫做暴力管理员了啊，岂可修！

“砰！！”

重重的关上门之后，舍监大人严肃地走开了。

“都怪你这个家伙！！”御坂美琴顿时羞愤的说道。

“你才是，是你先扔我的内裤的好吧？”风雨辰说道。

“哼，女孩子的内裤是你随便能够摸的么？”御坂美琴问道。

“那我的内裤你就可以随便yy了啊？”风雨辰抱着手臂反问道。

“约法三章，以后谁的内裤都禁止放在对方的眼前，别忘记了你答应我的三件事情！！”御坂美琴盖上裤子，开始睡觉。

风雨辰叹了口气，早知道就不答应什么三个条件了啊，真得是麻烦要做好心理准备啊。

…………

第二天，风雨辰正常的上学，御坂美琴却是在宿舍里面休息了起来，早上虽然烧退了，但是身体还是软趴趴的，只能休息一天了。

“周末的邀请考虑好了么，风同学……”

上午课程结束之后，食蜂操祈就缠了上来。

“那个，抱歉了，周末我和御坂有事情要做的……”风雨辰直截了当的拒绝了，对于这个家伙，他没有什么好脾气了。

“那白天没有时间，晚上怎么样？我可是知道一个不错的温泉呢，你白天不是要打工么，晚上正好能够很好的放松一下，要一起来么？我们一个房间好了……”食蜂操祈眨巴着星星眼说道，她就不相信，这个家伙能够禁止得住她的诱惑。

一个房间……

风雨辰看着食蜂操祈美好的身段，顿时脑海中乱了一下，这个家伙上来就来这么直接的，真得是（太棒了）……

“我回去问下御坂吧……”风雨辰说道。

“没有问题，我们三个人都是level5的超能力者，相互之间交流一些也是应该的，不如这样吧，我周末陪你们一起打工好了，说实话，还从来没有体验过这种事情呢，正好体验一下打工的感觉，就这样决定哦……”

食蜂操祈右手摆出v的手势，然后优雅的转身走出了教室。

风雨辰有一点到是应该感谢食蜂操祈的，因为她的接近，常盘台的女生们才没有那么疯狂地向他求爱，女王威势还是很有影响的。

现在常盘台中学，公认的一件事情就是，风雨辰、御坂美琴、食蜂操祈三个level5的超能力者有三角关系，这让一般的女生都不怎么敢向风雨辰表露爱意，毕竟可是有两个等级5的能力者在盯着的呢，和等级5的能力者发生争端，可不是什么好玩的事情。

御坂美琴对任何人都很和善的样子，但是食蜂操祈却是一股女王的绝对领域风范，有食蜂操祈在，那些女生们才放弃了追求风雨辰，只是私底下的组建了一个以风雨辰为‘王子sama’的派阀，而且人员还很多之类的，不光常盘台中学，学舍之园五所女校的人员都有。

食蜂操祈想和风雨辰确立男女朋友关系除了要打击御坂美琴之外，还有要收拢下建立在风雨辰名义下的这个派阀，这对于她掌握整个学舍之园有着很大的帮助，而且她个人也是觉得只有风雨辰这样优秀的男子才有资格做她的男朋友的。(未完待续……)

第九百五十七章 一方通行vs引力掌控（中）【十更第五更，求月票】

【十更第五更，求月票求订阅求推荐票，求一切，卖萌打滚求月票φ(≧w≦*)?】

风雨辰没有拒绝和一方通行的战斗，他为了拯救妹妹们，只有和一方通行进行战斗了。

而且，风雨辰感觉，西装男子将风雨辰和一方通行叫到一起也是为了观看他们的战斗数据的，原因很简单，至今，【引力掌握】的数据还没有真实的记录，毕竟风雨辰是无限者，刚刚来到这个世界，学园都市所有他的记录只有是level5的能力者，称号是【引力掌握】而已。

为了确切地获得风雨辰异能的数据，只有真正的观察他的战斗经过了。

而【一方通行】正是一个非常好的对手。

一方通行的能力正式名称是“矢量操作”，只要经过皮肤碰触，就可以自由操纵动能、热能、电能等所有能量的方向，但是如果真的“反射了所有能量”，那么他将会因重力的反射而被丢到大气圈外。所以一方通行会在无意识间建立起有害与无害的过滤网，只选择不必要的东西“反射”。只要先计算出最低限度所需的能量（重力、气压、光线、氧气、热量、声音波长等），再把“除了这些以外的所有能量方向”全部“反射”就行了。

因此，树形图设计者才分析得出一方通行是杀不死风雨辰的，这个世界上也没有能够杀死风雨辰的存在，为什么呢？

因为重力！

只要是人类，就不能失去重力。一旦失去重力就会被抛到大气圈之外。到了大气圈外的话。人类还能够生存么？不能！！

一方通行不能够反弹重力的能力，他不是反弹不了，而是不敢反弹，而且引力场如果紊乱地话，扭曲的时空更会将一方通行吞噬，到底也是人类而不是神，人类就需要重力空气水之类等等的存在。

而风雨辰与一方通行的差距在演算方面，一方通行的演算能力相当强悍的。身为全学园都市最强的超能力者，同时也是全都市最聪明的优等生，拥有“学园都市第一的头脑”，脑袋里装满了各种知识，即使在睡眠中仍然能够保持“反射”状态，可见一方通行演算能力的强大。

一方通行的大脑已经超越了一般人的大脑，媲美超级计算机级别了，而风雨辰只能够做到普通的计算而已。

最近风雨辰也在一直做着计算能力的处理能力训练和提升，通过药物和催眠的形式，已经大大开发了大脑的演算能力。但是即使如此，他面对和一方通行的战斗仍然是心有余悸的样子。但是不得不战斗了呢。

“两位跟我们来吧，已经为你们准备好了战斗的场所了……”

眼镜西装男子带着风雨辰和一方通行两个人来到了一间巨大的密室，这个密室没有任何的窗户，以“演算型*冲击扩散性复合材料”的装甲板覆盖，具有连核攻击都可以吸收化解。那是利用电磁波或紫外线来计算传来的冲击波形，接着发出适当振动所谓可动式装甲板，就类似让波浪互相抵消。因此单靠力量决胜负毫无意义，就连一方通行延缓地球自转五分钟所放出的全力一击也伤不到它分毫。另外它还拥有应对各种药品跟高低温的对策。

风雨辰和一方通行两个人都清楚这个秘室的构造的，这种“演算型*冲击扩散性复合材料可是相当顶级的技术了，据说只有某些特别的区域才会使用的，没有想到为了安排他们两个人战斗，竟然采用了这样的防御措施，还真得是疯狂呢。

“嘿嘿，好了，现在就让我看看，你有何种自信来超越我了，这个空间是封闭的，即使你对我使用负重力，我也是无法离开这里的，简单来说，这个地形对我是非常有利的呢！”一方通行说道。

“是么？”

风雨辰冷笑，说道：“这个空间同时对我也有利呢，‘演算型*冲击扩散性复合材料’的空间，你无法操纵任何事物的存在，能够操纵的大概只有空气了吧？这样我也省了很多麻烦的，来吧，让我们通过这场战斗来衡量各自的器量吧。”

“……”

“簌！！”

一瞬间，一方通行的背后出现两股强烈的旋风，顿时带着他向着风雨辰突进过去，操纵空气的流动产生巨大的风力，并且带动身体进行飞行。

不但如此，一道道烈风顿时向风雨辰卷袭过来，操纵空气形成的烈风绝对能够给对手造成很大的伤害的。

风雨辰没有伸手在虚空中一握，演算设计对自己和身前的空气之间形成斥力带，进行最简单的空气排斥！

同样的烈风产生顿时和一方通行的烈风撞击在一起，整个空间顿时震动了起来。

风雨辰也是能够通过引力能实现反弹的力量，空气也是由物质组成，照样是可以反弹的！

空气是气态的物质，所以不像液体和固体那样能够有着清晰的触感，但是空气也是由物质构成的，由氧气、二氧化碳、氢气、氮气等等气体分子构成，这些分子相当的微小，肉眼看不清楚罢了。

简单来说的话，人生活在空气之中就像鱼儿生活在海洋中是一样的，空气是虚拟的存在，而是一种混合性的物质，只不过是气态的罢了。

引力所能够操纵的可不仅仅是固体，液体、气体，只要是物质都是可以操纵的。

树形图设计者可不是随便分析的，一方通行的反弹对风雨辰没有用，不是随便说着玩的。

从某种情况来看，风雨辰的引力和一方通行的矢量操纵存在着某种类似的效应。

就像【超电磁炮】御坂美琴和【原子崩坏】麦野沉利两个人一般，虽然掌握的力量称号不同，但是因为同样是电子控制系能力者，双方能够互相干涉对方的能力，扭曲对方的攻击。

而风雨辰和一方通行现在的情况也是类似，但是和御坂美琴她们不同的是，两个人力量根本就不是同系统的力量，只是表现出来的能力类似而已。

矢量操纵，操纵一切能量的方向，引力掌控，掌控一切引力场的排斥和吸引、扭曲等现象。(未完待续……)

第九百六十章 不穿胖次的代价【十更第八更，求月票】

【十更第八更，求月票求订阅求推荐票，求一切，卖萌打滚求月票φ(≧w≦*)?】

“你等着，我们之间没有完！！”

一方通行抚着自己的胯下走出了研究着，这一脚之恨，她一定要报的，踢哪里不好居然踢下体。

qaq……

风雨辰被这个威胁吓着了，这可不是他的错啊，毕竟战斗的时候哪里分得清上下左右的，而且他也不清楚一方通行的隐藏性别是女性啊。

麻烦的是，一方通行貌似日后还有爆发的黑翼和白翼两个状态，这两个状态绝对是让人惊惧的存在啊，以后要当心了，病态妹子的爆发是超级吊炸天。

不过唯一值得开心的是，风雨辰能够保护妹妹们而战斗了。

“现在我们开始将你设定为实验对象了，辅助你的道具便是眼前的这些超电磁炮御坂美琴的克隆体‘妹妹们’，实验的目的是让你进化成为level6绝对能力者，以非神之躯，触及神之领域，当然一部分的情报我们也会向你透露，现在先赠送你一件礼物吧……”

眼镜西装男子拿出了一个u盘交给了风雨辰，说道，“你可以拿回去的看看，这是由树形图设计者对你的能力进化的方向分析总结以及如何进化和相关的训练，异能力强大的一点就是有科学性的研究方略可以跟进，这样的话就能够促成能力的进化了。”

风雨辰疑惑的接过了u盘，不管什么回去看看就好了，既然是对自己异能力的指导的话。那么也不错的。毕竟能够有训练的方向了。说实话，现在他还不清楚如何进强化自己的【引力掌控】。

“妹妹们的试验在准备阶段过后，马上进行开展，到时候我们会联系你的，在这之前，还请你不要将计划泄露出去，毕竟这件事情，你也知道……”眼镜西装男子说道。

当然了。这是毁灭人道的计划，自然是不可能告诉别人的。

“好的，我明白了。”

风雨辰点头，将u盘放到口袋里面，然后缓缓走出了科学研究所。

…………

回到了宿舍之后，风雨辰拿出昨天刚买的笔记本电脑，开始查看起u盘里面的内容了，这么一看，顿时惊讶了，居然是【引力掌控】这种异能的各种训练方法还有进化的方向。以及各种异能力术的设定。

“这么晚，还不睡。你在干嘛？”从洗漱间走出来的御坂美琴顿时趴在风雨辰的旁边看起了他的电脑上面所展示的那些内容。

因为渐渐居住在一起的原因，风雨辰和御坂美琴两个有时候几乎也不在意有些‘亲密’的接触的，只是平常朋友的友好一般，两个人互相将对方当成了哥们一般的存在，忽视了男女之间的区别，御坂美琴似乎喜欢这种设定，至少在一起没有那么约束的样子了啊。

“别压在我身上，难受，我在看【引力掌控】的分析资料，是树形图设计者分析演算出来的内容，有了这个，我就能够进化到level6绝对能力者了。”风雨辰感受着后背传来的柔软，也没有在意，御坂美琴也不是第一次做这种事情了，接触时间长了之后，御坂美琴男孩子一般的爽朗和大大咧咧的性格还是很容易的相处的，这种性格也让风雨辰当她是个哥们了，不像食蜂操祈那样的当成了一个女生对待的样子。

“还真得是啊，不过你怎么得来的？让树形图设计者专门对你的能力分析可不是你现在的权限能够做到的啊？”

御坂美琴疑惑的问道。

风雨辰沉吟了一下，决定还是等他把所有计划都想好了之后再告诉御坂美琴吧，现在告诉她，她万一冲动的跑进了研究所破坏，那个时候就相当于与整个学园都市为敌了，这可就不好了，总之，现在风雨辰取代了一方通行，妹妹们的安全暂时是有了保障。

“这个……今天一个绝对能力研究所的人找到我，要我参加这个进化到level6的计划，然后给了我这个资料，话说，今天还和一方通行战斗了一场。”风雨辰半真半假的说道。

御坂美琴顿时惊讶地说道：“一方通行，你是指那个学园都市八个超能力者中最强的存在的，位于第一位的【一方通行】？不是开玩笑吧？他的矢量操纵听说能够反射接触到的一切能量啊……你能够活着回来？”

风雨辰没好气的说道：“你也太小看你的室友我了吧？我的能力虽然是和你并列了，但是不代表我打不过一方通行，我今天可是打倒了他呢，不过也算是占据了天时地利，在狭小的空间里面，他能够操纵的能量少了很多，不然的话，也没有那么简单的赢了……”

“吹……继续吹……”

御坂美琴顿时撇嘴，显然十分的不信。

“随便你信不信了，我要睡觉了……”

风雨辰随手关上笔记本，推开御坂美琴，但是没有发觉他的身子正好压住了御坂美琴的衣服角……

“啊……”

御坂美琴一瞬间向地面栽去，手臂不由自主的将风雨辰拉了下来，两个人顿时重重的撞击在了一起——

“嘤~~”

御坂美琴感觉下体一凉，顿时不由得呻吟了一声。

风雨辰感觉手指触摸在了一个极其柔软的地方，这种软软的，还有一丝缝隙的样子，这种感觉……

果然，御坂美琴这丫的居然没有穿胖次么？

“啊……”

御坂美琴感觉风雨辰手指的抚慰，顿时想尖叫出声……

“别喊，舍监来了，看到我们这样就更加完蛋了……”

风雨辰顿时捂住了御坂美琴的小嘴。

“唔……唔……”

御坂美琴显然双眼要喷火的样子，双手顿时电光纵横，按在了风雨辰的身上……

“噗……咔……”

风雨辰顿时用引力震开了御坂美琴的双手，然后快速的跑到了门外，尼玛，逃命要紧啊，鬼知道御坂美琴怎么会不穿胖次的啊！

“混蛋，有本事你就跑，别让我看到，风雨辰，我跟你没有完，你死定了！”

御坂美琴羞愤的说道。

qaq，风雨辰感觉今天倒霉透了，下午踢了一方娘的下体被威胁了，晚上又用手摸了御坂美琴的下体，也是被威胁了啊……(未完待续……)

第九百六十二章 掌上点读机学园【十更第十更，求月票】

【十更第十更，求月票求订阅求推荐票，求一切，卖萌打滚求月票φ(≧w≦*)?】

【话说2015是羊年，咱的本命年哟】

长点上机学园（嘛，称之掌上点读机学园也是可以的吧←＿←），是学园都市五大名校之一，名列前茅的高中部学园，与片面追求能力开发的常盘台不同，接收学生时也会充分考虑能力以外的才能。

当然，来这具学院，风雨辰可不是来一方通行的，虽然一方通行是这个学院的学生，但是她只是寄名制的在这个学园之中，猎犬部队将她安排在这个学园，也是抓住“如果是学园都市最高峰的学校，就算存在重视机密的特别班级也不奇怪”这一点，这样就能够很好掩盖一方通行的各种秘密了。

所以说，风雨辰是碰不到一方通行的，而他今天来这里的目的其实是要找一个叫做布束砥信的家伙，之所以找这个家伙，也是为了御坂妹妹她们，毕竟要拯救御坂妹妹们，只靠一时的冲动可是不行的呢，需要掌握一点计策的呢。

在学园都市，就要按照这里的法则来办事，一时间的冲动，失去理智后所完成的只是一些丧失了根本目的的结局，结果只会是惨淡的结局而已。

拯救两万个人可不是说着玩的事情，首先御坂妹妹的vip版本御坂20001号是个重要的存在，这个正处在严格的保护之中，这是最后之作。又名“最终信号”。是所有“妹妹们”的司令塔。她的存在目的，是当妹妹们失控时强制送出紧急停止信号，因此她的命令位阶高于一般妹妹们，妹妹们无法通过‘御坂网络’对最后之作下达指示或限制行动，同时对她的脑部发送特定的电流讯号，就能从外部操作“御坂网络”。

可以说最后之作算是一个保险措施，也是相当于两万个分机的主机程序。

其次，要考虑到的是拯救之后的安放地点。两万个人，以普通人的力量，就算再怎么做也是无法开拓出足够两万个人活动或者生活的空间的，不被发现更是不可能了，御坂妹妹的计划可并非是绝对能力者的进化，而是学园都市的最高统治机关统括理事会的理事长亚雷斯塔*克劳利为了建立毁灭魔法世界的人工天界所做的准备。

涉及到最高理事长了，御坂妹妹们自然是不可能简单的被转移并且无法发现的，因此妹妹们的安放地点是个重要的地方。

最后，风雨辰如果一个个拯救的话，那么就涉及到一个关键。御坂网络的存在，风雨辰救的任何人都会被研究所知道。而且即使救了她们，会不会听风雨辰的话呢？

所以风雨辰不得不找上布束砥信，解析御坂网络，充实她们的感情，之后，再由食蜂操祈进行记忆修改，暂时屏蔽御坂网络的联结，这样的话就能够做到万无一失了。

这样麻烦的事情，风雨辰还真得是给自己找了一份艰难的工作啊，不过，既然提前一年出现在魔禁世界，有能力修改御坂妹妹这个悲惨的结局，为什么不去做呢？

有所为有所不为，风雨辰也并非是什么大善人，只是既然和御坂美琴成为朋友了，有困难的时候不帮助就太不是人了啊，嘛，就当是正式剧情开始前的热身了。

来到了长点上机学园之后，风雨辰在门卫处进行了一番交谈，由门卫通知布束砥信来见他，而风雨辰这之所以有把握她能够出来，是因为一个单词——sisters，听到了这个单词之后，他相信她会出来的，虽然不清楚他的身份，但是知道这个词汇的含义就可以了。

“……”

等待了十多分钟之后，和风雨辰所预想的一样，布束砥信顿时来到了他的面前，相当的具有气场的女孩，一股超然的气质从她的身上体验了出来，仿佛一切在她的面前都是如此的云淡风轻，一双令人毛骨悚然的大眼睛和乱糟糟的头发却让她看起来有些强烈的反差，总之不是个正常的家伙，首次见面，风雨辰便在心底作出了评价。

“到旁边的咖啡厅里面吧，布束学姐？”风雨辰礼貌的说道，看过魔禁的剧情，知道这人家伙对于长幼之序的辈分称呼相当的看重，所以风雨辰采取了较倾向于她性格的会话。

布束砥信看着眼前的这个散发着一股香味的少年，身上所洋溢着的那股香味不是香水的味道，而是天然般的香气，仿佛是与生俱来的香气，令人迷醉，优雅的举止仿佛是西式贵族的作派，当然这些并非是让她特别在意的，毕竟在科学家的眼里，人和人之间没有什么更多的不同之处，她所在意的是那一双睿智却掩藏着征服一切的眼睛。

眼睛是心灵的窗户，这句话没有错，看一个人的一双眼睛，便能够知晓他的性格趋势，瞬间，布束砥信就分析出，眼前的这个穿着常盘台校服的男子（常盘台有男生么？）是抱某种目来见她的，而且自信能够说服她。

那么——

“好吧，离下午课的时间还有着三十多分钟，希望你不会只是玩乐的心态约我出来，当然，你要是单纯的约会的话，我可是会立马走人，要交配的话你应该找些比我更漂亮一点的人才是……”布束砥信说道。

交配……

风雨辰嘴角有些抽搐，虽然是科学家，但是这么直白的说出这个词汇，还真得是……

嘛，二次元世界的怪人相当的多，暂时忽视了这个家伙的‘交配’口癖吧……淡定，人生一定要淡定……

“嗯，我想，我不会因为那种恶俗（指交配）的事情来找学姐的，这边走……”风雨辰说道。

“你这样说可不对，在科学家的眼睛，尤其是在生物科学家的眼里，交配是神圣的存在，这是生命得以繁衍的伟大程序，创造生命，传递遗传信息……”布束砥信不满的说道，交配可是神圣的东东……

qaq……→＿→……咱错了……(未完待续……)

第九百六十五章 速记原典

【今天七更，第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

刚刚走出咖啡厅，风雨辰便被人盯到了，因为没有白眼侦查，无法锁定监视的人，同时既然是监视，想必对方已经做好了被发现的各种准备。

风雨辰快速的向着一个地方奔跑过去，如果对方想要捕捉到他的身影，就必须跟上来追随，不然的话就会丢失监视的目标。

同时，风雨辰也是想找到一个角落，能够和监视者对战，不管对手是科学世界还是魔法世界，既然找上了他的话，那么就不能够轻易的不了了之了，消除潜在的威胁是必须要做的事情。

进入这个世界，成为学园都市八位超能力者中的一员，他的命运便与这个世界所接轨了，换言之，现在他的剧情便已经开始了，而不是在一年后，原著剧情开始的时候才开始，这是无限系统拟模拟出来的无限次元世界，虽然是借鉴了原本的二次元设定，但是剧情可不一定会按照原著那样的发展，毕竟世界总是面临着改变的命运，谁也无法挣脱。

渐渐地拐过了两个弯道之后，在两幢高楼中不足两米的狭窄空间内，风雨辰发现了监视人的现在，并非是从身后追踪过来的，而是从他所奔跑的前方出现，这让他不得不在这里停下了脚步。

停下脚步之后，风雨辰开始观测起眼前的这个监视者。她有着白皙的肌肤、蓝色的眼睛、一头金色长卷发，散发着诱人气息的*美女，身上仅穿着只扣一个扣子的衬衫搭配没有扣扣子的长裤……

如果就平时而言。风雨辰肯定会多看上几眼，这个突然跑出来的金发大波美女的乳量乃是世所罕见的程度，食蜂操祈和她相比都有些相形见绌了，而且妖艳的外表，身材性感至极。

但是现在，风雨辰可不会去yy这些东西，如果他没有看错的话。这个家伙就是——

“魔法界知名的‘搬运屋’，而且超级擅长逃跑的‘追迹封锁’。魔导师欧莉安娜*汤姆森，如果我没有猜错的话，是这样吧，看来那个对我感兴趣的未知组织中你来。一是将我俘掳二是将我带出学园都市，能力和实力都不错的你来做这件事情很是自信啊，不过我想想，难道你只是一个前瞻者，后面想必还有追踪过来的人吧？毕竟学园都市可不是任由魔法世界的人随意出入的地方啊。”

“哟~这么快便猜出了大姐姐我的身份了，看来你也不是单纯的科学派啊，不准备逃跑么？我可是喜欢再追逐一下呢？”欧莉安娜顿时掩嘴媚惑的笑了起来，手指不经意的滑过胸口，充满弹性的丰腴顿时挤压着风雨辰的视线。

“我可是能力值在level5的超能力者呢。想要这么简单的打败我可不行的，而且这里是我的地盘，你以为你可以随便的肆意乱来么？”

风雨辰屏气凝声起来。调动着身体中的异能之力，战斗看来是无法避免的了……

“呵呵……真得么？看看你的脚下！”

欧莉安娜右手摇晃着一个类似单词卡的道具说道。

“啊！！”

风雨辰顿时感觉到一股水流从地面上冲荡了起来，将他包围住了，呼吸顿时有些艰难了起来，可恶，竟然提前预知到他的奔跑方向。然后高下陷阱等待自己的到来？

不对，不仅仅是这样。他的感觉绝对没有错的，那个监视者肯定是在身后的，那么也就是说，后面的是追踪者，而欧莉安娜则是狩猎者了？

可恶，竟然失算了，有两个人！~！

不过也是肯定的，毕竟对方为了抓住自己可不会简简单单的来的，要考虑到level5的超能力战斗力，而且还要不被学园都市注意到的情况下捕捉到自己。

“咯咯，想到了么？追你的可不是大姐姐我哦，而且这周围已经布下了结界呢，是不会有人来干涉我们的亲热呢，嘻嘻，传说中的圣人，而且最完美的圣人，世界上原生的大天使神之子，你这样的存在可是我们的希望哦……”

欧莉安娜娇笑着说道。

“可恶！！”

风雨辰顿时想到了魔法世界在学园都市也是有着间谍存在的，可仅仅只有英国清教的卧底呢，毕竟谁都不是傻瓜，只不过原著里面重点描述了英国清教而已。

“束手就擒吧，大姐姐我可是会好好的抚慰你的呢，想要什么人家都会满足你的呢，咯咯……”欧莉安娜看着挣扎在水中的风雨辰，自认为他已经被捕获了，无法逃出来了。

“哼，你也太小看我了！！”

风雨辰双手顿时伸展开，强大的引力能散发出来，顿时一个个水分子瞬间变得超轻了起来，在欧莉安娜震惊的眼神下，水流竟然流向了天空！！

再次落在地面之后，风雨辰发现了地面上贴着的那张单词卡，异能之力蔓延上去，顿时上面的文字纷纷消散掉了，引力消散得可不仅仅是水流，既然是书写上的魔法文字也能够施加引力，让其离开纸面，与纸面产生斥力的话，就会脱离纸面的。

简单来说，这种书写式的魔法词典可对他没有用的。

“！！！！”

欧莉安娜虽然知道风雨辰不是那么好解决的存在，但是没有想到竟然能够毁灭自己的速记原典，这可就不好玩了，不弄清楚他到底怎么消除魔道书原典的话，她的能力就发挥不出来了。

她的任何本来并非是与风雨辰战斗，而是担当将风雨辰运出学园都市的押运者，不过因为考虑到对方特殊的情况，她才提议要战斗一场试试的，从获得的情况上知道，风雨辰是不会使用魔法的，异能力是——引力掌控，随意操纵引力，改变引力场。

但是就这么放弃可不是欧莉安娜的做法，就这样简单的落败了，岂不是在损她的名气么？

“怎么了，不进行再次施法么？呵呵，现在是谁狩猎谁了呢？”风雨辰冷笑着问道，既然和他战斗，那么就做好觉悟吧，最近的麻烦事情已经够多了，他可不想再这样下去！(未完待续)

第九百六十六章 引力掌控vs速记原典

【今天七更，第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

“真是的，明明是‘追迹封锁’的我却选择了战斗，这个工作还真得不好做呢，不过只要能够使得世界统一，所有人获得幸福的话，那么我贡献出自己的力量也是应该的呢。”

欧莉安娜顿时望着风雨辰舔着红润的嘴唇说道。

她是那种只要能摆脱追兵就会不择手段的女人。加上由于无法完全掌握她的行动倾向，即使敌人经由事前情报拟好对策，也会被她轻易摆脱。她是那种会将桥打断、制造火海、布下无数符文阻断后续追兵脚步，拥有许多绝技的魔法师。而且她也是那种有时会利用人心弱点的美女。

但是现在她做的却不是逃跑的事情，能够让这个擅长逃跑的魔法师选择战斗，就是因为某种她不得不完成的使命了。

欧莉安娜希望有一个“绝对的基准点”。在这个基准点之下，能让每个人幸福，无论是谁都不用担心会被卷入价值观的所导致的悲剧里，但是，这个目标太大了，光凭欧莉安娜一人无法达成，所以她转借了其它人的力量来一起完成这样的事业。

当史提尔和神裂火织两个人回到英国清教将风雨辰是圣人的世界告诉其最高主教之后，不知道是什么原因，情报外泄，于是世界各地的魔法师们纷纷有了行动和观望，而最早确定的是俄罗斯成教，他们没有任何推测，立马对风雨辰进行调查。并且从学园都市的卧底中取得了资料。虽然浪费了一个重要的卧底。但是他们获得了重要的情报。

刚好学园都市在研究制造风雨辰的体细胞克隆人，虽然失败了，但是却也有很多的研究成果了，风雨辰的细胞被称之为万能细胞的存在，可以有效的治疗世界上的一切疾病，简直如同神迹一般的存在，因此命名为了‘大天使’，既使是无神论的科学派也解释不通风雨辰细胞的力量到底是什么。

俄罗斯成教正好的拿到了一份风雨辰的体毛。她们的研究发现，这种体毛简直相当于魔力结晶的存在，而且还是无比神圣的魔力结晶，可以直接使用，而且不会有任何的副作用，使用之后魔法威力会大大的加强，不过仅仅只有体毛是不可以改变多少的，于是他们想到了直接将风雨辰抓捕起来。

风雨辰圣人的躯体，被当成了神的化身，比圣人还要至高一等级的存在。称之为真正的大天使也不为过，只要拥有了风雨辰这个神子。他们就能够完成一统十字教派的伟业，而且统一世界也不是什么问题。

更加变-态的是，俄罗斯成教的人还专门开始选拔起来供奉神子的圣女，通过神圣的结合（简单来说就是布束砥信所说的交配）产生一个个圣人，根据他们的研究，神子和圣女的神圣结合绝对能够诞生圣人，假设十多年后，俄罗斯成教有一批圣人部队，就算是魔神也要逃窜的！

俄罗斯成教的计划已经有些亵渎神灵了，他们所谓的神圣的结合不过是冠冕堂皇的一种修饰词而已，说白了就是利用他们口中的神子（风雨辰）来打造一个圣人战斗部队，那样的话就是神挡杀神，魔挡屠魔。

而俄罗斯成教正好知道欧莉安娜的弱点，于是称要统一世界让所有人获得平等的和平来让她帮助一起作案。

“嘻嘻，你已经被我俘获了哦，不要拒绝人家的亲热嘛！~”

欧莉安娜微笑着说道，眼角闪现出一丝得意的光芒，她可不会仅仅只布置一种陷阱呢！

“噗……轰！！！！”

瞬间，风雨辰的头顶之上倾泄而下大量的水流，瞬间将他包裹在其中，同一时间，一个巨大的石块坠击了下来……

“你的能力是操纵引力，那么大概就是需要身体与空气接触来释放引力了，但是假如用水流将你的身体包裹起来，液体空间和气体空间的介质是不相同的，你必须首先清理掉液体空间才能够操纵气体空间，这个时候攻击的话，你会怎么样呢？”欧莉安娜微笑着舔着嘴唇说道。

看着坠击下来的巨大石块，风雨辰冷哼一声，一边使用引力场将水流的必向流向天空，同时双手握成拳头重重地向上打击了出去！！

“轰！！”

一瞬间，巨石被风雨辰的双拳打碎开来！

“怎么可能！！”

欧莉安娜不得震惊了，她制造出的这个土系魔法的石块可是有着几百斤重的，而且还是从高空中落下，这根本不是一般人能够接纳得了的。

“我都说过了，不要太小看我，你以为我的引力仅仅是那么简单的么？呵呵，将自己的身体强化质量到一定的阶段之后，开山裂石也是相当容易的，只是这种状态不方便行动就是，这个巨大的石块和我碰撞简直像是以卵击石一般！”风雨辰冷笑着说道。

给自己的身体附加上极限的质量强化状态，那么，身体的强度会比金刚石还要硬，想受伤那是不可能的，但是这种状态有一个非常大的缺陷，那就是沉重的力量令四肢都无法活动得了，简单来说他就是一个超级石头人了，而且质量加强的情况之下，身体也会受到影响，所以使用的时间很短，长期维持是不可能的。

“那还真得是小看你了啊，不过大姐姐我也是没有那么简单应付过去的哦，你要更加用力一点才能够让姐姐屈服的，呵呵……”

欧莉安娜手指在自己的身下轻轻抚动，左手将手里的单词本放在的嘴边，顿时从上面咬着撕下来的一张卡片，瞬间上面就布满了潦草的魔法文字——

一团火焰顿时将风雨辰包围了起来。

做完了这个之后，欧莉安娜顿时快速地向风雨辰奔跑了过去。

“簌！！”

风雨辰的周身空间顿时弹出大量的风暴，操纵空气排斥空气化成风暴将火焰吹开。

同时，一股异能放到了奔跑过来的欧莉安娜的身上，反引力，将她从地球排斥到外空之中！！(未完待续……)

第九百六十八章 十字教神子之争

【今天七更，第六更送上，求月票求订阅求推荐票】

英国清教兰贝斯区圣乔治大教堂。

一名外表看来只是十八岁左右的少女正坐在椅子上面翻动着手里的魔道书。

她有着晶莹白皙的肌肤、清澈透明的蓝色眼眸和闪亮金黄的秀发，要说最大的特征，就是长达身体二点五倍的金色长发，垂直的头发一直延伸到脚踝的高度后被往上折，又回到后脑勺的高度，然后以巨大的银色发夹固定住，接着又往下折，一直垂到腰际附近。

这名看起来是少女的女人年龄并非是十八，在二十年前，她的年龄便是这么大了，虽然看起来人畜无害的她，却拥有着在魔法世界显赫的身份，英国清教第零圣堂区，必要之恶教会最高主教，职责是“代替忙碌的国王指挥英国清教”，“清教派”的实际领导者——萝拉*史都华。

“吱……”

渐渐地，一声吱呀的沉重声音渐渐地响了起来，一个娇小的身影走了进来，乳白色的肌肤仿佛如同天然般的玛瑙一般水亮，紫色长直发一直垂到了腰际，身穿着蓝紫色紧身短上衣和长裙，戴着黑色的胸甲，手里拿着一把黑色剑鞘的细剑，水晶般透亮的绯红之眸灵动的眨动着。

这不是别人，正是风雨辰的no.1分身绀野优纪（蓝），自sao世界治愈（其实是捕捉←＿←）到的一对双胞胎，两个人共用着一个身体，作为疼爱妹妹的姐姐。将大部分的时间交给了自己的妹妹。现在也是绀野优纪在掌控着身体。她的魔法着装是——迟暮剑。

其实进入这个世界的时候，系统自动检测到了她们是魔法使的血统，于是自动将她们归类到了魔法世界的阵营，因为后面的剧情中英国清教和学园都市是暂时联合在一起的，因为她们的身份被确定为英国清教，必要之恶教会的成员。

“主教姐姐，您找我么？”

优纪丝毫没有任何拘束，大大咧咧又无忧无虑的精灵少女。稚嫩的少女声音让人升不起任何反感。

“嗯，让你去保护一个人，学园都市八位超能力者的第三位中的【引力掌控】，俄罗斯成都的人好像已经过去了，刚刚土御门传来消息，对方已经将【引力掌控】捕捉到了，正在前往第三十二学区，你和神裂两个人去将其拯救出来。”

萝拉*史都华合上魔道书说道。

“好嘀！我这就去！”

优纪顿时应声说道，正好，雨辰哥哥发来了求救信号呢。本体和分身之间是能够互相传递情报的。

…………

“提问二，你觉得你应该生还是死？”

莎夏*克洛伊洁芙摇晃着手里的铁锤说道。

“自然是生喽。小妹妹，你真得要杀掉大姐姐我么？这样的话你可是就无法带着你的神子sama离开这里了呢。”

“补充二，不要对神子大人不敬！”

莎夏顿时皱眉看着欧莉安娜粗鲁的手段对待昏迷的风雨辰，不满的说道，那可是十字教的神子啊，怎么能够这样对待，主教大人也真是的，居然让这个家伙一起跟来，真得是个讨厌的大波女。

欧莉安娜咯咯一笑，说道：“你不是照样用锤子暴力的打晕了你的神子殿下么？”

“补充三，我那是拯救迷途的神子（羔羊），呆在这个科技世界，简直是对神子冕下的亵渎！”

莎夏反击着说道，没有错，按照主教的说法，她就是在拯救迷途的羔羊，不，是迷途的神子。

“好吧，你们这些教派真得是冠冕堂皇，不就是硬来拉人家帮你们造圣人，节操都已经满意残了，话说，小妹妹，你那样娇小的身躯能够容纳你口中神子的火热么？嘻嘻，大姐姐我倒是期待你怎么承欢呢……”欧莉安娜抿嘴讽刺般的笑，创造圣人，真是个疯狂的作法啊，怀里的这个少年整个身体都是圣痕的力量，显然已经非同一般的存在了，超越了十二使徒的力量，媲美真正的大天使啊。

“解答一，和神子大人结合是神圣的仪式，不容亵渎的，我这等卑微之人能够和神子大人举行神圣的仪式，是我的幸运。”莎夏*克洛伊洁芙冷淡的回答道，对于十字教的教义，显然没有任何的怀疑，神圣的结合就是神圣的仪式，凡人是不能够理解的，以凡人之躯容纳神力的降临，为神子冕下孕育神圣的后代是她的荣幸，而且俄罗斯成教里面，她也只是候选人之一而已。

“呵呵……是么？真得是疯狂的教派啊……洗脑工作做得可真得足，嘛，我貌似也没有权力说你们的，毕竟算是合伙人了，只要你们能够统一世界，创造人人平等的社会就好，那些龌龊的事情我才不会理会的。

好了，按照计划，你应该知道怎么走吧，分成两个行动路线，你掩护我，然后在夜晚我们汇合好了，只有我的‘追迹封锁’才能够躲过一些麻烦的家伙，想必其它的教派也插手进来了啊……早上我可是发现了罗马正教的家伙，居然派出了神之右席的‘前方之风’，真得是要玩大手笔了啊……”

欧莉安娜谨慎的说道，不过嘴角的微笑显然是不在意的。

“提问三，前方之风么？这也是主教派我过来的原因，我会击败她的，告诉我她的位置，潜在的威胁必须清除掉！”莎夏*克洛伊洁芙握紧了手中的铁锤说道。

“别乱来，白天战斗引起猎犬部队的注意可不好，最强的一方通行可是也在猎犬部队之中，而且警备和风纪委员也是麻烦的存在，好了，尽量避免战斗，如果晚上的话，战斗倒是可以，不过我们的目的主要是带这个家伙离开，到了俄罗斯的地盘之后，一切就好说了。”欧莉安娜抱起束缚着风雨辰顿时向小巷的阴暗中走了过去。

“提问四，明白了，我暂时去引开敌人的视线，晚上在约定的地点碰面……二十三区么？”莎夏*克洛伊洁芙问道。

“不，我们反其道行行之，第二十三学区是以航空、宇宙开发产业为主导的特殊学区，该学区只有机场、发射台及相关设施，学园都市的机场都在这个学区，一般的情况下，罗马正教和英国清教肯定会认为我们在这里逃走，但是我们要在其它区域暂时隐蔽起来，等待她们两败俱伤之后，然后再行离去好了……”欧莉安娜自信微笑着说道(未完待续……)

第九百七十六章 御坂实验开始

【第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

脱离战场，回到了宿舍之后，风雨辰被舍监重重的惩罚了一下，夜不归宿，惩罚打扫楼道一个星期。

御坂美琴看着回归的风雨辰，顿时问道：“你昨天哪里去了，手机也是无信号的状态，不在服务区……”

“这个……嘛，遇上了一点麻烦而已，对了，这个周末陪我出去一趟，有事情要你见证的，不要太惊讶了，做好准备吧。”风雨辰说道。

“什么事情，还搞得这么神秘的样子？”御坂美琴不禁问道。

“很能 重要就是了，我先睡会觉，幸亏是周末，不然旷课的话，惩罚更加严重了啊……”风雨辰倒在床上直接睡了起来，和天使‘战斗’了一个晚上，他是真得非常的疲惫的样子，满足天使的欲望可不是容易的事情，要不是圣痕的身体，估计早就崩溃了。

一般人的话，想要推倒天使可不是那么容易的事情，天使的身体之中蕴含着强烈的能量，交流之中，双方身体中的能量会互相转换，如果是一般人的话，一开始便就是作死了，幸亏风雨辰圣痕的身体能够支撑下来，这也让他的圣痕体直接进化到了百分之四十的阶段了。

圣痕体的进步，风雨辰的异能之力也得以提高，已经能够发出神罗天生那样的攻击了，只不过操纵的仍然是衣服，而不是肉体，生命体必须肌肤接触才能够施展的。

万象天引也是一样的道理。地爆天星的话却还是要修炼一段时间了。毕竟要掌握黑洞的力量才得以施展。

…………

今天。风雨辰和绝对能力者计划的负责人天井亚雄见面了，这个家伙一开始是‘量产型能力者计划’的负责人，但是在“量产型超能力者计划”中遇到瓶颈，进行该实验的私人机构的樋口制药*第七药学研究中心被迫关闭，背负了庞大债务，幸好在“绝对能力者进化计划”中决定以妹妹们当替代用品后转入该计划研究团队中。

最后之作也是被这个家伙所操纵的。

“你好，我是天井亚雄，你就是‘绝对能力者进化计划’的实验对象吧。希望你能够配合我们的计划顺利展开，1号实验品已经开始行动 了，这是你接下来要去的地方，将其毁灭掉……之后我们会安排各种场地让你和‘妹妹们’进行战斗……”天井亚雄一副公事公办的样子，将报告单交给了风雨辰，但是其眼睛那股贪婪却是表露出了他的神色。

风雨辰的圣痕体的作用可是在整个科学世界都已经驰名了的，天井亚雄自然也知道，因此他考虑到了如果将风雨辰的细胞能量与‘妹妹们’融合，可能拉下来就会产生真正的‘量产型能力者’了，可以说。只要风雨辰配合他的研究，他就会再次重启‘量产型能力者计划’。

“好的。我明白了，拉下来开始首次户外实验……”

风雨辰接过报告单子，然后缓缓走出了工作室，天井亚雄的神色变化，他不是没有捕捉到，可以说从某种方面他也是同样的想法，用自己的圣痕之力来拯救妹妹们，而风雨辰拯救的办法和天井亚雄不一样。

圣痕结晶，在世界，风雨辰曾经给自己的手下移植过圣痕结晶，成长到了40%的圣痕体，已经能够不通过那种类似亲密接触，便能够制造出合适的圣痕了，在这个学园都市中使用先进的科学设施，进行同调，便能够移植圣痕结晶了，这种方法相对的简单很多。

至于妹妹们的去向，风雨辰也有了自己的计划。

…………

周日晚上，风雨辰、御坂美琴、食蜂操祈、布束砥信等人纷纷在约定的地点汇合了，欧莉安娜和莎夏也在风雨辰的联系下来到了现场，她们之所以还在学园都市就是考虑到了最危险的地方便是最安全的地方，在这个最不容易怀疑的地方定居下来，加上欧莉安娜的追迹封锁之力，在学园都市，她们完全能够正常的生活下来。

“哟，叫了这么多人，看来你的准备真得充足啊，风学弟……”布束砥信看着风雨辰说道，她的头发仍然是副乱糟糟的样子，眼神仍然是那么吓人。

“当然了，不然可就真正的失败了呢，而且今天的这个地方非常便利，第十一学区，陆路最大的进出口，担任陆路的物流基地。一天有进出七千多吨物资，仓库街相当广阔。这个以物流最佳化、高速化为目标的学区，除了几名工程师以外全部自动化。”风雨辰指着眼前的街区说道。

御坂美琴和食蜂操祈两个人完全不明白风雨辰在说什么，而且和他交谈的竟然是长点上机学园的人，还有两个陌生的人，这倒底是……

风雨辰和布束砥信对视了一眼，拿出一份资料单交给了御坂美琴和食蜂操祈两个人。

“量产型能力者计划……”

御坂美琴顿时开始看了起来，但是渐渐地看下去，她震惊到了，自己小时候，交出来用于医学研究的dna遗传map竟然用来了制造军事用的量产能力者，克隆自己的复制人，然后等于拥有了一个能力level5的超能力者军团……

食蜂操祈倒是清楚这件事情，只是没有想到会更改成了‘绝对能力者进化计划’，想到自己的过去，她不禁有些同情御坂美琴了。

“开玩笑的吧，这不是真得，不是真得……嘛，嘛，这么严肃的聚集过来就是要逗我么，雨辰，你的恶作剧也是太没有水平了吧，好啦，我们回去吧……”御坂美琴颤抖着说道，她才不会相信有自己的复制人这种事情的啊……

“哟，看来你一直没有告诉当事人呢，这样帮助一个人，你真得是个……笨蛋了呢……”布束砥信看着风雨辰说道，她也没有想到风雨辰竟然现在才告诉对方。

就在这个时候，一个拥有着雪白的肌肤、茶色的瞳孔、茶色的短发，身穿常盘台中学夏季校服的褶裙、白色衬衫、驼色夏季针织的女孩走了出来，她拥有和御坂美琴完全同样的外貌，唯一能够区别两个人不同的地方是她的头上戴着着军用夜视镜，同时瞳孔呈现暗淡无光的状态。(未完待续……)

第九百七十八章 御坂一号

【第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

“啥？孩子？？”

本来陷入挣扎中的御坂美琴听到了风雨辰的话之后，顿时呆滞了，谁的孩子？

不仅是御坂美琴，还有食蜂操祈和布束砥信也将目光投递了过来。

莎夏酱捂着自己的小腹脸红的扭捏起来，她的小腹内正是孕育着一位真正的十字教皇，由大天使米迦勒和风雨辰的圣痕之力所结合的存在，因为在她体内孕育的原因，更是有包含着她的血脉，从某种程度上面来说也是她的孩子。

“……”

尼玛，一时间说漏了嘴，风雨辰顿时呆滞了起来，好吧，接下来不好收场了啊。

欧莉安娜掩嘴微笑着说道：“你们难道不知道几天前的那个突然出现的圣堂么？报道上面应该有的，这可不是什么魔法世界的入侵，而是一种神迹，这个神迹就是莎夏体内所怀的十字教皇了，由风雨辰同学的圣痕和大天使米迦勒的圣洁之力所结合出来的神圣存在，相当于耶酥基督二世，而莎夏则是第二世的圣母玛丽亚。”

“xx！！”

御坂美琴顿时口吐了脏话，然后鄙视地看着风雨辰，说道：“莎夏才十二岁左右吧，对这么大的孩子出手，你还真得有‘能力’啊，算我看错你了。”

qaq……

风雨辰没有什么发解释的，解释不了啊。

“竟然孩子都有了么？”食蜂操祈顿时受到了打击了，她这个十三岁的都没有怀孕。莎夏这个比她小的都那个啥了……女王可是对于各种意义上的事情都非常的执着的。包括孩子！

“果然。雨辰学弟，下次我们也交配吧，研究下人类伟大的使命，你果然是到了发情的年纪啊，嘛，我也理解，在自然界，雄性生物。一般是看见了雌性就进行交配的，你这是还原了真正的交配行为啊……”布束砥信说道。

世界好乱啊。

欧莉安娜看着愁眉苦脸的风雨辰，顿时一副唯恐世界不乱的样子，说道：“啊呀呀，说来上次，你可是主动地袭击了大姐姐的胸部哦……”

“……”

这不是火上浇油么？

风雨辰顿时感觉自己是不是沾染上了和上条当麻子的‘不幸命运’呢？

“……好啦，不开玩笑了，雨辰也是受害者，被天使强制要求交配，大天使长米迦勒已经疯了。是要创造神的……”欧莉安娜顿时向御坂美琴等人解释起来那天的事件经过。

“……”

“看来天使也是到了发春的时间了啊，天使也需要交配么？”布束砥信突然有一种要研究天使的兴趣。

“不。天使是不分性别的，不过因为巧合，米迦勒现在是女性的分身，而且还将自己的孩子留在了这个世界，真得是个疯狂的家伙啊……”欧莉安娜也是无法接受疯掉的天使，她原本也是十字教的一员的，对于天使的这种疯狂自然是……无法接受的。

食蜂操祈顿时惊讶着说道：“我们可真得是在做疯狂的事情，一方面天使造神等于和整个魔法世界有了敌对，同时又要终结学园都市的绝对能力者进化计划，可以说和整个科学世界又成为了敌人。”

风雨辰沉默地点头，是啊，和俄罗斯成教是水火不容的状态了，还被其它的教派和魔法组织盯上了，同时又面临着与科学世界敌对的情况，绝对能力者进化计划是学园都市最高负责统括理事会会长认可的，而且这还是他的主要计划。

“……”

御坂美琴也是沉默般的抱着双臂，克隆人，她的dna图谱信息被登录在了学园书库，这样想要消除可没有那么简单了啊，而且消除后，也肯定被怀疑是她所做的呢。

“叮……”

一声轻响，顿时信息处理台的信息资料传达完毕，御坂一号的脑中信息得到了重新的定义。

迷糊的从床上站起来之后，御坂一号的眼睛渐渐由黯淡无光的状态回复到了富有光泽的程度，然后说道：“‘御坂好像像做了一个很长很长的梦。’御坂思索着说道，御坂抬起头，希望眼前的人能够解释御坂所处的环境。”

“……”

御坂美琴看着御坂一号顿时感觉到一股难以描述的感。

御坂一号看向了御坂美琴说道：“原来是姐姐大人啊，你好，我是御坂一号——御坂试图向素体解释着自己的身份，御坂踌躇着害怕自己不被姐姐大人所承认……”

“看来是拥有了些正常人的感情了呢，接下来就是调试阶段了……”布束砥信观察着御坂一号的表情说道，明显比之前要好很多了。

“你好……”

御坂美琴虽然不太能够接受，但是瞬间想到了这应该是自己的罪过，如果不提供dna图谱，那么她们就不可能被创造出来，而且还是要参与绝对能力者进化计划，连命运都被注定了，什么时候死亡都已经注定好了呢……

“姐姐大人露出了痛苦的表情，果然是御坂的出现让姐姐大人无法接受了，御坂试图分析着眼前的状况，御坂决定离开这里，心想着这样御坂的姐姐大人就会安心了，御坂猜想着……”御坂一号从床上跳下来，向着外面奔跑出去。

“不……要……”

御坂美琴顿时拦住了御坂一号的手臂说道：“你不能够出去，离开这里就真得会死的……”

“御坂慌乱的挣扎着，姐姐大人一方面不想看到自己的存在一方面又不想自己被杀害，御坂认真的分析着，但是御坂必须做出决定，御坂要让姐姐大人幸福，御坂试图给自己鼓励，不要畏惧死亡……”御坂一号用得着相当混乱的语句说道，她现在已经被灌输了对死亡的恐惧，自然是畏惧死亡了，但是对于御坂美琴这个姐姐却是更加的重要。

“人性么……”

布束砥信此时彻底的震惊了起来，果然无法再当她们是普通的实验道具了啊，人性就是能够在艰难的抉择中选择为自己所喜欢的人去死，御坂一号为了让御坂美琴不再痛苦下去，选择了死亡的结局，这是人性啊！(未完待续……)

第九百八十八章 为萝莉控而战（中）

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

晨练之后，风雨辰便开始行动了，今天想必上条当麻已经捡到了小萝莉茵蒂克丝了，而在上条家吃过饭后，两个人应该分开了，现在的话，魔法侧的玩家和英国清教的特殊部队应该行动了。

为了引起茵蒂克丝的反感，获得【萝莉无爱】属性的那些玩家究竟会做出什么丧心病狂的行动还无法得知，不过有一点是真实的，风雨辰必须行动起来。

为了隐蔽身份，风雨辰换下了自己常盘台中学的校服 ，穿上了一件白色的t恤衫和白色的中长裤，黑色的秀发也束了起来。

“喂，你这样子打扮不会又是和食蜂约会去了吧？”御坂美琴看着风雨辰看起来帅气的时尚外装说道。

“不是，和食蜂约会，我用得着这么打扮么，好了，今天晚上如果回来晚了，你就帮忙掩护一下好了……”

风雨辰拍拍御坂美琴的肩膀，从窗户跃了出去，身体瞬间飞上了天空，消失在御坂美琴的眼前。

为了更加方便的侦察，风雨辰同时拿出了一个望远镜。

随着风雨辰的观察，渐渐地，他便发现有十多个人向着上条当麻的学生宿舍区域汇聚了过来，那个茵蒂克丝的萝莉小修女正在漫无目的的走着，有一个玩家主动地上去交谈，然后带着她到一家甜品店开始了【萝莉控】大作战。

就在这个时候，一个金色的身影在高楼之间的快速的跳跃着，一身闪耀的金色铠甲。既然是头部也戴着只露着两只眼睛的金色头盔。头盔上面束着一条如同古代骑士一般的红色雕翎。手中一把足足有一丈之长的长枪，通体金色的光泽，却在枪尖用秘银打造了双刃的枪剑，头盔上的两个眼洞隐约能够看到绯红一般的目光，那是他的双眼。

而在这个家伙的身后，则跟随着史提尔和神裂火织两个人。

看来这个金色全身甲胄的家伙是和神裂火织他们一起的，应该是英国清教必要之恶都会的人吧，不过他可没有看到过这个家伙的存在。应该是玩家的一类吧。

从这种状态分析，风雨辰感觉无限玩家们的出现时间应该不是今天，毕竟这个金色甲胄的人如果是今天才出现在魔禁之中，那么不可能在一瞬间就掌握了这么丝毫没有拖泥带水的行动力，显然是在之前有过一段训练的。

而能够和神裂火织和史提尔两个人同行，肯定不是简单的存在，这个世界幸运的可不只有风雨辰一个人，毕竟能力是随机赋予，有可能强大有可能弱小，这是一个比拼幸运值的世界。当然，像风雨辰的这种是例外了。这也是他应有的奖励，完美通关十个世界，要是还和那些玩家一样平起平坐可就没有意义了。

这个金色的身影最后降落到了地面之上，此时周围的人都已经被史提尔的‘闲人驱散’符文驱散开来了，紧接着，金色的身影顿时将之前搭讪茵蒂克丝的玩家击倒，夺取了茵蒂克丝之后便扬长而去。

周围观测的科学侧无限者纷纷开始了行动，开玩家，如果茵蒂克丝被掳走的话，科学侧的玩家还玩什么？

风雨辰也不得不行动了，魔法侧与科学侧的玩家开始了——萝莉大作战，一边是为了守护【萝莉控】的名号，一边是为了【萝莉无爱】而行动，究竟哪一方会胜利呢？

风雨辰的身体如同一支利箭一般向着金色的身影飞驰过去，排斥空气来获得巨大的推进力前进，比之战斗机的速度也是不逞多惶的……

金色的身影，瞬间感知到了危险，跳跃的同时，疾速转向将手中的长枪向着风雨辰投掷了过去！！

“神罗天征！！”

风雨辰伸手对着飞驰过来的长枪释放出强烈的排斥力，顿时将其拍飞了出去。

但是，这一丝的阻碍顿时让史提尔和神裂火织两个人聚集了过来。

“禁止通行！”

史提尔掐灭了手中的烟头，手中出现了一团绯红的火焰。

“如非必要，我们是不想出手，请暂时退离吧，这是我们魔法侧的事情，和你们没有关系。”神裂火织顿时说道，将手中的刀立在了眼前。

“这样明目张胆的抢人，你们这是要挑起动乱么？虽然不清楚你们要抓那个女孩干什么，但是在这里出手，就是你们的不是了，还是……你们有信心在这里将我阻挡下来？”风雨辰手中凝结出一把漆黑的镰刀说道。

“这是我们教会的事情，只是来抓回放养在这里的一只‘小猫’而已，你可要考虑好也，在这里与我们战斗的话，引起的伤亡可是非常大的，这是你希望看到的么？神子冕下？”史提尔问道。

“神子冕下？呵呵……”

风雨辰摇摇头说道：“我可从你的嘴里听不出什么尊敬的话，一年前，你们就曾经追击过这个少女，现在又来纠缠不休，连续碰见了两次，要怎么说我也是无法原谅你们的。

在我说出我的魔法名之前希望你们能够让开道路。”

“魔法名？你怎么会有魔法名的？”神裂火织顿时眼睛微微皱了起来。

“其实我是个寻找过去记忆的失忆者，清醒的时候就是在这个学园都市，在我和你相遇的那天晚上，我是才清醒几天而已，我不清楚自己的过去，但是却知道自己的魔法名，我希望你们能够聪明一种，如果说出魔法名之后，就是一场你死我活的真正战斗了，虽然没有记忆，但是我的脑海里面可是还存在着知识呢！”

风雨辰的手中凝聚出一缕缕冰霜之息，自从剧情开始之后，虽然无限能力还处于封印的阶段，但是已经能够使用自身的冰霜属性了。

“这……”

神裂火织顿时和史提尔对视了一眼，怎么办？真正的战斗的话，他们未必会有胜算的啊，风雨辰那强大的魔法波动，他们也是感到了触目惊心的程度，居然有魔法名的存在，那么更加不好对付了呢。(未完待续……)

第九百八十九章 为萝莉控而战（下）

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

神裂火织和史提尔两个人也不想这样强制地带茵蒂克丝离开，但是茵蒂克丝拥有“完全记忆能力”的特异体质，不管是路上的行人还是路边行道树上有多少片树叶，无论多么复杂的事物，只要看过一次就会全部记住不会遗忘，还能够将记忆妥善区别保存，加上脑中的那十万三千本魔道书的存在……

必须每年都要进行消除记忆的魔法和仪式，茵蒂克丝只要在一年期限到来时没有将记忆销去的话就会因仪式的脑中负荷所有的知识而危及到生命。

科学白痴的史提尔和神裂火织并不明白人脑的科学解释，人脑的记忆会被分类存放，魔道书的“知识记忆”是不会影响到日常生活的“经历记忆”的。也就是说茵蒂克丝的完全记忆能力，是根本不会要她的命的。

这只是教会的一种黑暗手段，以“原本她的脑中有85%被魔道书侵蚀，为了用剩下的15%生存，每年都要消除记忆”这种谎言以隐瞒真相，只是为了让茵蒂克丝不得不仰赖教会维生，同时欺骗神裂和史提尔等关心她的人，让他们不得不遵从教会的指示执行对她的记忆消除，这是教会的黑暗。

一边是强大的神子风雨辰，一边是必须要保护的朋友。

神裂火织可不想因为这场战场而让无辜的人受到伤害，她不希望自己的眼前有任何无辜的人受到伤害。

史提尔为了保护朋友可以不惜一切的战斗。

“我再说一遍，让开。我的目的只是守护这个学园都市的和平。这算是我的本意。也是答应亚雷斯塔的一件事情，我不希望那个无辜的少女就这样被带走，无论后果是什么，在前一年我没有阻止你们，但是现在我必须要阻止你们了，无论你们采取的是什么样的心态。”

风雨辰的左右一握，湛蓝的光芒冷却，一把炽白色的十字架出现在了他的手中。一手握漆黑的死神镰刀杀戮黑暗，一手握圣洁的十字架拯守护光明，风雨辰的第二把星尘武器便是十字架了。

看到风雨辰凝聚出十字架之后，史提尔和神裂火织顿时感觉到了他与十字教会果然有着某种联系的。

“看来不得不战斗了呢……”

史提尔重新点燃上了一支烟卷，右手瞬间凝聚起一把炎剑——

“ash -to -ash（尘归尘）…………dust -to-dust（土归土）……squeamish -bloody- rood（吸血猎杀红十字）！”

同一时间，随着吟唱的咒文，史提尔的左手，也出现了一把燃烧着蓝白色火焰的炎剑，火焰没有发出一点声音，伴随着他强而有力的呼喊声。两把炎剑水平从两侧向风雨辰袭去，如同一把大剪刀从左右要将风雨辰撕裂一般……

风雨辰淡漠的扬起了炽白的十字架——

“where- to,（哪里来）。where- are- you- going（哪里去）……”

一瞬间纵横交斩的炎剑在碰触到风雨辰的炽白十字架之后，顿时反弹了回去，反向着史提尔攻击了过去。

风雨辰可不是吟唱咒文，而是用这种方式迷惑史提尔，让他认为这是一种魔法术式，其实这是风雨辰的星尘武器特有的反弹能力。

“怎么可能！”

史提尔顿时连忙躲避了开来，十字炎剑的斩击在他身后的墙壁上面留下了一个深深的刻印。

从来没有见过的术式，史提尔不清楚这到底是什么术式，是某一本魔道书里面的内容么？居然能够反弹他的攻击，是利用了什么术式？

“别上当了，史提尔，他没有发出魔力的波动，只是那把十字架的能力，居然能够反弹攻击……实在是厉害。”神裂火织顿时皱眉说道。

“原来是这样么？不过我们是信仰十字教的教徒，现在却要与十字教的神子对战，还真得是‘有趣’呢……”

史提尔的面情显示着他的慌乱，此时的内心肯定是觉得要倒霉透了一般的样子，不清楚对方的能力啊。

“你们还是不肯让开么？那么我就和你们来一场真正的战斗好了，首先，我报上自己的魔法名吧——lucis-ferre007意思是光之使者，上帝身边最美丽最权势者，当然你们可以念成lucifer007，路西法，魔王撒旦，在未堕落前是担任天使长的职务……”风雨辰说道。

史提尔顿时震惊了一下，说道：“第十章十八节：耶稣对他们说，我曾看见撒旦从天上坠落，像闪电一样；第十四章十二节：明亮之星，早晨之子，你何竟从天坠落。你这攻败列国的，何竟被砍倒在地上；二十二章十六节：我耶稣差遣我的使者为众教会将这些事向你们证明，我是大卫的根，又是他的后裔。我是明亮的晨星……

居然用路西法为魔法名，而且还是两种释义，你这个家伙果然是和十字教有着重大关系的人物，肯定是教义的一部分被抹除掉了，十字架几经转折，能够留下的典故材料稀少可知，而你肯定是教义被历史抹去的那一部分了……”

神裂火织握着“七天七刀”的手也是沾染了汗水，说道：“也就是说他的存在在十字教的历史上如同光之使者和路西法两个极端的存在，肯定是十字教史上著名的存在，那么想必就不会是一场简单的战斗了……”

魔法名代表着魔法师的愿望。

“他的魔法名的解读和我们应该不一样，我们的解读是拉丁文，可是他应该是和旧约以及以赛亚书相同的希伯来语，路西法是希伯来语翻译成希腊语再翻译成拉丁语的，如果按照这样说的话，他就是所谓的光之使者黎明晨星，那么所代表的意义就不一样了啊，总之应该是教会史上相当重要的人物。”史提尔分析着说道，风雨辰的由来和失忆被亚雷斯塔作为情况交给了魔法世界的英国清教，因此史提尔他们也是了解风雨辰的失忆的。

可以说现在整个魔法侧世界都在疯狂的查找着风雨辰的过去失忆的那部分，知道了他的魔法名之后或许能够了解一些他的过去，并作为分析得知他的能力。(未完待续……)

第九百七十章 暗黑之龙

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰的魔法名只是他在加速世界中的名称，lucisferre，光之使者，这是加速世界的二阶变身，一阶变身则是lucifer，路西法。

仿佛是命运的注定，风雨辰的圣痕体首个星痕武器是死神之镰刀，第二个武器是守护十字架，包括万花白轮眼开眼，双万花筒的第一阶段是须佐能乎，第二阶段是建御雷之神。

性格的温柔与噬血，所表现出来的也是双面的死神与光明，镰刀指向敌人，十字守护同伴。

风雨辰所理解的魔王不是残忍暴虐的，那只是魔，而非魔王，即使是魔王也是拥有心之所在的，拥有意志与守护才能够更加强大，孤独注定是悲哀。

lucis-ferre007，这便是他的魔法名，没有错。

史提尔和神裂火织丙个人的额头渗出了一丝的冷汗，真正的面对这个所谓的世界排位第一的++小说 .圣人，其力量的强大与他们相比，强大不知几多，现在想必他的真正力量还没有展现出来，不是不展示出来，而是觉得没有那个必要，他们还没有达到逼风雨辰拿出全部力量的程度。

“魔法名已经说出来，如果你们肯让步的话，我或许可以赦免你们的罪过，不要以为我的仁慈可以任你们摆布，我没有愤怒，只是觉得没有必要而已，你们想要做什么我管不着，但是如此明目张胆的在这个学园都市劫掠一个未知的少女。我却是无法认同。既然是十字教会。那么十字教怜爱世人的教义你们不会不懂得。”

风雨辰双眼闪过湛蓝的光芒，这已经代表他即将拿出全力出手了。

“说实话，我不同意翁斯坦*奥古斯汀那个家伙的做法的，这样的手段……”神裂火织渐渐地收起了手中的令刀“七天七刀”说道。

“但是……我们所做的不是一样的么？”史提尔捏碎手中的火焰说道。

神裂火织和史提尔两个选择了收手，但是他们的收手并非是被风雨辰所说服了，而是因为觉得时间还没有到，多给茵蒂克丝一丝快乐的时光未必不可，其次也不满那个强硬掳掠藕丝的黄金甲胄男子。最后是因为其它的魔法师也参与了进来。

风雨辰眼角的湛蓝光芒渐渐淡去，说道：“看来你们准备放我过去了，真正的交手留待下次吧……”

说完，风雨辰的身体化成一道流光消失在神裂火织和史提尔的眼前。

“喂，神子冕下，拜托你能够暂时守护茵蒂克丝，其它的魔法团体也插手到这个事件了，希望你能够暂时保护她……”

神裂火织咬着嘴唇说道，“这算我欠你一个人情吧……”

“是么？这个人情可不好还，不过我记下了……”

风雨辰疾驰的身体在空间滞留了片刻再次加速向着那个黄金甲胄的未明家伙冲了过去。

这个未知的家伙显然是获得了足以媲美风雨辰的好处。到底是怎样的一个玩家呢？

“……”

渐渐地，风雨辰靠近了那个黄金甲胄的家伙。他的速度可是比这个家伙的速度快很多呢。

“神罗天征！！”

风雨辰右手微微抬起，威严的声音在空间响彻，顿时强大斥力浩荡而出，黄金甲胄玩家顿时被排斥出去重重的砸进地面之中，虽然对人体不起作用，但是对黄金甲胄可是起着作用的呢。

“当！”

黄金甲胄玩家瞬间右手在地面重重的一击，全身闪过一层金色的光芒，驱散了身体上的减益状态。

“darkdragon175……”

一声富有磁性的声音传荡了出来，是个青年男子的声音。

风雨辰的左手一抓，顿时将茵蒂克丝抓在了手中，放在了一边，同时问道——

“暗黑之龙，你的魔法名么？”

“不，我是屠龙者，手中的枪曾经屠杀过巨龙！”

黄金甲胄甩了甩手中的长枪说道。

“巨龙？幻想种，还不能够确定是否存在，但是却说屠龙，真得是自大了啊，你所杀的巨龙在哪里呢？呵呵，嘛，反正基本世界任务需要屠杀一个无限玩家的，拿你做对手未必不可以呢……”

风雨辰说道，挥动起手中漆黑的镰刀，一瞬间，一抹黑色的月牙在空间中具现而出，顿时冲击向了黄金甲胄的男子。

“烈焰的化身（the -immortality -of the-flame）……黄金之躯（gold -body）……圣火祝福（the -flame- blessing）！！”

一段青涩的英文伴随着火焰，瞬间，黄金甲胄男子的全身化成了金色的火焰，如同一团圣火一般逼人心魄，双眼却依然是血红的样子，无法看到他的面庞，自然是看不懂他现在的更加什么样的。

“这个魔法大概是专门为了抵御我的引力掌控，是吧，化成火焰能量的状态，将身体与火焰的存在联系到一起，变成了有生命的物体，自然就不在我所掌控的范围之内了是吧，恐怕这个形态还有其它的妙用吧？”

风雨辰问道，他的引力掌控确实是无法使用了，也就是说只能用圣痕与冰属性的力量。

“学园都市排名并列第三中的【引力掌控】，我知道你的存在，应该是玩家吧，毕竟原著上的超能力者只有七名，也没有引力掌控这个人的存在，至于你的神子身份我更加好奇了，你到底是哪一个阵营的，魔法侧无法使用超能力，科学侧无法使用魔法，你却身兼超能力与魔法，还是两个方面都强力的存在，排位第一圣人的身份更是让人一头雾水，真得是个最神秘的玩家了，嘛，各人有各人的幸运，包括我现在这个屠龙者的身份……”

黄金甲胄男子手握着火焰长枪说道。

“各人有各人的幸运么？呵呵，你错了，王是一开始便决定好的，渣滓永远是渣滓，王永远是王，我就是无限之王，明白么？”风雨辰露出一抹冷笑，眼前的这个家伙的语气透露着一股得意的样子，看来他对于自己的幸运真得很是骄傲啊，。也确实，现在他的力量是不错，但是……

但是啊……呵呵，风雨辰会是简单的存在么？眼前的这个玩家对于风雨辰来说，就是初生牛犊不怕虎，但是老虎真得那么好欺负么？(未完待续……)

第九百九十三章 空间结界，大三角魔法阵

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

冬季大三角？

神裂火织顿时疑问着说道：“既然是大三角魔法阵，那么只有米迦勒所对应的天狼星不足以构成完整的大三角吧？必定还要借助其它力量的呢？”

土御门元春点点头说道：“确实是，天狼星是大犬座α星，借用的力量是米迦勒的大天使之力，而参宿四是猎户座α星，南河三是小犬座α星，这两个星星还没有力量的支持，米迦勒的力量，要找出两个相同的确实不容易的，但是……”

史提尔恍然大司，说道：“天狼星在大三角中属于最亮一颗，根据根据圣经的描写，天使里只有至高两个等级的天使（六翼炽天使撒拉弗和智天使基路伯）这两个级别种类的天使才有翅膀，因此并列于天的话，只需要两个智天使的天使之力就足够了……”

“智天使的塑造可以用两个神殿来构成，于是要等待到夜晚了是吧？夜晚的时候正好能够和天空中的星辰相互对应，有了米迦勒的神力支撑之后，然后再塑造两 个小型的神殿，召唤和想象智天使基路伯，这样三个天使之力所塑造成功的大三角魔法阵就正式成功了吧？”神裂火织问道。

“宾果，大姐回答的很对喵，就是这样的，现在距离夜晚还有一段时间，夏日的白天比较长，我们还有充分的时间准备，但是，如果随便干预的话。魔法阵损坏。我们就会被这个空间扭曲。虽然魔法阵破坏掉了，但是米迦勒的天使之力还在，这股强大的力量真得是不可预料的。”土御门元春说道。

“……”

好吧，风雨辰不淡定了，这群家伙说的都是什么啊，他都感觉自己脑袋晕乎乎，乱七八糟的样子，魔法学还真得是知识含量巨大。能够听懂的只有冬季大三角而已。

“那么怎么出去呢？”风雨辰问道。

“魔法阵已经生效了，之所以麻烦是因为敌人准备了好几手魔法阵，如果不能够在晚上施展的话，只有改换成其它魔法阵了，没有冬季大三角的魔法阵，也是能够使用其它的魔法阵的，毕竟米迦勒的能量可是非同一般的。

他们的目的应该是将我们转移到他们的大本营吧？居然下了这么大的代价，不过也确实是值得，毕竟我们这里可是有一个神子加一个拥有十万三千本魔道书的魔法**图书馆啊，还有一个天草式的女教皇圣人……

最好的办法是从外部找到施术者进行破坏。但是外面的人显然不知道我们这里所发生的事情……从内部破坏的话，魔法阵转换成攻击性的。更加糟糕了，唯一出手的机会只有对方在建立另外两个神殿的时候找出这个地方进行攻击……”

土御门元春解释结束，便推了下眼镜靠在墙壁上面深思起来，在思索着其它的破坏办法。

“……”

“好饿啊……当麻……人家好饿啊……”

茵蒂克丝一边缠着上条当麻一边跟着他向着风雨辰他们走了过来。

“土御门，小萌老师他们呢？”上条当麻顿时对靠在墙壁上面的土御门问道。

“哟，是上条啊……他们没有事情，只是你这个家伙真得不幸啊，幻想杀手将史提尔的符文力量影响消除掉，没有及时的离开这个地方，很显然，我们被困在了一个超级厉害的魔法结界里面了。”土御门元春笑着说道。

“当麻！居然无视人家！”

顿时茵蒂克丝开始了咬头大法，抱着上条当麻的脑袋啃了起来……

风雨辰走到一边的面包店里面拿出了几份面包，然后递给了茵蒂克丝，说道：“尽情的吃吧，现在这片地方没有一个人，这周围的商店都是可以吃的，不过你只要在吃完了东西之后，附赠上一个‘上条当麻’至此一游的纸条就可以了。”

“喂……喂，不是吧，这帐不还是算在了我的头上么？”上条当麻顿时感觉风雨辰好腹黑的样子。

“当然了，不然你以为我会帮你付账？”风雨辰无所谓的说道。

“可是这个家伙是你扔过来的吧？你们不认识么？”上条当麻努力的为自己辩解，希望果断的扔掉茵蒂克丝这个拖油瓶……

风雨辰挑了下眉头，无所谓的说道：“我可不认识，只是路过捡了一只被遗弃的小修女而已，而且目前看起来你们是认识的，暂时你来管理她吧，接下来的战斗我可没有心思照顾一个小修女……”

“太棒了，太棒了！！”

茵蒂克丝顿时双眼放光，扑进了面包店里面。

“……”

上条当麻不得不追了上去，虽然这个家伙是个麻烦，但是总不能放着不管吧？

风雨辰看着神裂火织和史提尔说道：“你们不吃饭么？先吃饭吧，按照土御门的说法，只有等待到晚上的时候再进行神殿位置的确定了，到时候再行动吧，目前只能够囚禁在这个结界之中……”

说完，风雨辰进入了一家咖啡店，有些店铺都有着自动服务机器人的，只要交钱就能够领取吃的东西了。

“神子冕下说得没有错喵，先吃饭补充体力吧，大姐头……”土御门跟着走了进去。

“目前看来只能如此了……”史提尔扔掉手中的烟卷，跟随而上。

神裂火织也是点头。

在自动服务先了咖啡和糕点之后，风雨辰坐在桌子上面开始吃了起来，随遇而安，走一步看一步，无论敌人使用什么样的方法，绝对的实力是最关键的，想要击败他可没有那么容易的。

“对了，和你对战的翁斯坦*奥古斯汀怎么样了？”神裂火织坐在风雨辰的对面问道。

“哦，那个家伙使用了一个分裂魔术逃走了，本来我是给他架上火刑架，惩戒一下的，可是那个家伙承受不了圣火的灼烧，逃跑掉了，用的好像是分裂再生（split -regeion）这个能力，你清楚么？”风雨辰随口说道，仿佛刚刚的战斗并非是什么大不了的事情。(未完待续……)

第九百九十五章 空间跳跃，亚特兰蒂斯（中）

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰和神裂火织赶到了南河三所在的神殿位置后，发现了一共五名魔法师，其中一个最年长的魔法师看起来有五十多岁的样子，他天正在维持着基路伯魔法阵的运行，这个魔法阵的阵式上已经有一个两翼的光之天使在施展天使之力供给天空中的大三角魔法阵了。

另外四个魔法师应该是这个魔法师的弟子，年纪在十多岁到二十多岁之间，三男一女。

“两个圣人，看来我们抽中了上上签啊……”

一个戴着眼镜的男子说道，手中的魔法杖挥动起来——

“24——35——87，其位之左，方侧之惠赐，布施的高容与囚禁之躯！”

瞬间，整个地面瞬间开始剥离了起来，向着风雨辰和神裂火织两个人卷袭而来，是土系的魔法。

神——小说 anshuba}.裂火织顿时将手搭在了‘七天七刀’的刀柄上面，纤细的手指准备进行攻击。

“你来进行突破，我来为你防御，没有问题吧……”

风雨辰说着抬起右手——

神罗天征！！

一瞬间，向风雨辰卷袭而来的土皮顿时返回攻击向了眼镜魔法师。

神裂火织点点头，说道：“接下来我要使用真正的拔刀术了，防御就拜托给你了，使用神之子的圣痕之力发动决杀的一击——唯闪！”

缓缓地，神裂火织开始蓄势下蹲，摆起了拔刀术的姿式。全身的精气神凝聚在了一体……

“45——21——57。其位之右。烈火焚城，龙雨烈焰斗风之力！”

瞬间，四个年轻魔法师的女子顿时呼喝了起来，手中的一团火焰顿时变成了熊熊大火，瞬间向着风雨辰他们灼烧而来。

造型魔法——冰之盾！

风雨辰双手顿时重重的击在地面之上，一面冰霜之盾瞬间从大地上升腾了起来。

“聆听节奏之波岚，飓风之速，海虹下的升息。名之群号，呼唤那沉寂在空间中的时令之风，降诞乱生，迷雾众度，流云狂作，切割——狂风暴刃！”

“火焰的精神，绯红之国度，诞生于丛业荆棘之中，绽放礼祀之华赞，穿梭之丛云之下。淬火明星，舌息吐露。腥红的血肉下，缠绕——炎蛇荆棘术！”

瞬间另外两个年轻魔法师也开始了攻击，一个使用的风系的魔法，另一个使用的是火系的魔法，强烈的风刃和火焰荆棘之蛇向风雨辰和神裂火织两个人攻击过来。

风雨辰全身溢散出强烈的冰霜之息，双手按在地面之上——

“造型魔法——冰蔷薇结界！！”

顿时一个巨大冰树枝从地面伸展了出来，延伸出两个巨大的冰树枝开出一朵朵的冰霜之花，顿时将所有的攻击抵挡了下来。

“唯闪！！”

同一时间，神裂火织手指抚摸着挂在腰际的长刀刀柄，运用独特的呼吸法在体内精练魔力，让自己化身为【裂神者】，瞬间拔刀出式，一抹强烈地波动顿时向着那个维持着基路伯魔法阵的年老魔法师攻击了过去，但是瞬间金色的能量将这次的攻击抵挡了下去。

但是神裂火织的攻击会结束么？

“你把我当成一个单纯的十字教信徒，就是错误的开始。”神裂胸有成竹地解释着自己的底牌：“我的术式属于天草式十字凄教，那是在江户时代受到打压的切支丹（教徒），为了坚持信仰而创造出的一种日本特有的基督教系统。

在那个光是持有十字架或圣母像便会遭到处刑的严酷时代，信徒们只好拿神道的木牌当作【十字架】，拿佛教的佛像当作【圣母像】。但是拿着神道及佛教来当做掩饰的天草式十字凄教，在不知不觉中开始与其他宗教渐渐相融合，到后来已经分不清楚哪部分属于神道或佛教，哪部分属于基督教了，因此就形成了一种独特的创新宗教。

这便是多角宗教融合型十字教系统*天草式十字凄教。

十字教的术式不行的话就用佛教术式，佛教术式不行的话就用神道术式，神道术式不行的话就用十字教术式，你的术式中有天使术式，因为借用了天使之力，加上黄金黎明对于佛道的一种尊崇，持有佛道式，那么我就用神道术式来攻击你好了！”

话语结束的瞬间，在百分之一秒的时间内，神裂发动了她的攻击，同时嘴角闪现出一丝淡然而自信的微笑——

“轰……砰……咔嚓……”

如同玻璃碎裂一般的状态，顿时，年老魔法师维持的基路伯神殿顿时破碎了起来。

人体要将命令从大脑传到指尖，需要0.18秒的时间，但化身为【裂神者】的神裂，可以在一定时间内获得超越凡人领域的能力，因此不适用这样的常识。血管、肌肉、神经、内脏、骨骼都在术式的影响下获得了【杀神】的能力，她的攻击计算时间范围是百分之一秒！而且还很轻松的样子！！

年老的魔法师看着破碎的基路伯神殿非但没有感到失望，反而微笑了起来，转身用讽刺的目光看着神裂火织和风雨辰两个人说道：“很可惜，术式没有完成，但是无所谓，不需要全部的力量也能够将你们转移出去的！！”

“…………”

这个时候，天空之中，顿时黄金大三角开始变幻起来，从黄金大三角上面顿时再次分裂出了现一个黄金大三角，然后旋转了六十度，瞬间由黄金大三角变成了黄金大六角魔法阵！！！

整个区域的空间开始震荡了起来，风雨辰和神裂火织两个人明显地感觉身体一股失重的感觉还有那莫名的扭曲之力，瞬间一道道光线从黄金六芒星魔法阵上飞射了下来，一辢光芒顿时将风雨辰和神裂火织击中，两个人瞬间消失在空间之中，消失不见。

“好了，我的弟子们，我也要要去了，亚特兰蒂斯，失落的古国，让我们去海神的宫殿吧，哈哈！！米迦勒的天使之力给予了我们这一次伟大的神圣使用，主我们去创造新的魔法世界吧，黄金黎明将再次重现，并辉煌壮大！！”年老魔法师说着走进了黄金光束之中……(未完待续……)

第九百九十七章 大混乱魔法阵

【今天第六更送上，求月票求订阅求推荐票】

神裂火织的伤势被风雨辰救治之后，两个人开始在眼前的这个未明地域中搜索起来。

“眼前的世界应该是在海下的空间，上面明显是水流的样子，应该是张开了某个结界才保护了这个遗迹没有彻底的崩溃，你的印象中，有这个地方的记忆么？”风雨辰看向身旁的神裂火织问道。

“不太清楚，不过这里真得是个封闭的空间的话，我们可能会老死在这里的，和他们一样……”神裂火织看着眼前遗迹中一个个骷髅说道。

额……

风雨辰不禁挑了下眉头说道：“我想我们不会这么‘幸运’的在这里终结一生的，毕竟还有好多的使命在我们的身上呢，不是么？”

“这里的建筑相当的高雅华丽啊……”神裂火织指着眼前的建筑群说道，建筑的风格相当的华丽，甚至墙上有着用金、银、铜打造的浮雕和各种标示版以及文化图版:￥小说 3w.。

风雨辰也发现这个地方普通的土豪气息啊，到处都充满了奢侈的象征，金银铜和水晶打造的东西随处可见，随便一件拿出去都是价值不菲的宝物。

紧接着，风雨辰更是发现了一个神奇的存在，是一副穿着用金银丝线织成的半透明纱衣披风的骷髅架子，吸引风雨辰的不是这件豪贵的纱衣披风，而是这副骷髅架子，有着人的躯干和鱼的尾巴，很有可能是传说中的美人鱼。而且从其骨架的大小可以看得出是个身体娇小的美人鱼。其脸部的轮廓看起来也应该是个美女的样子。

“喂。喂，神裂，你看是美人鱼的骨架啊，这种奇幻种竟然真得存在呢！”

风雨辰顿时将神裂拉到了美人鱼骨架面前的说道。

“咦……还真得是啊……”神裂火织顿时也惊讶了起来，人类的半身和鱼的半身，真得是人鱼啊，这就是真正的美人鱼啊。

“这副骨架也拥有一丝力量呢……”

风雨辰顿时将手指放在骨架上面，感受着其上传来的魔法波动说道。

“嗯。确实，即使死了也仍然有着这样的波动，真得是……”神裂也感受到。

“嗒啦……”

就在风雨辰和神裂火织两个人研究美人鱼骨架的时候，一个个骷髅架子的全身泛出水银般的蓝色能量，双眼亮起了一团幽蓝色的火焰，张口着头颅骨的上下颔，仿佛在喊着什么口号一般，有纪律性的拿起身边的武器向着风雨辰和神裂火织两人人攻击了过来。

“小心！！”

风雨辰顿时感知到危险，将神裂火织从身边推开，一个个精钢箭飞驰了过来。

神罗天征！！

风雨辰快速的抬起右手。将所有射击过来的羽箭反弹了回去！

“咔嚓……咔嚓……咔嚓……”

在精钢箭的回击之下，这些骷髅架子顿时纷纷散落在了地面之上。但是——

同时的，泛着银色的蓝色能量再次作用在骨骼兵们的身上，一个个再次站立了起来。

“给我冻结吧！！”

风雨辰皱眉，冰霜之力溢出，顿时双手按在地面之上，顿时所有的骷髅衣都被封印在了冰霜之中。

“好了，我们快走吧，希望能够找到出去的办法，那个空间魔法阵将我们转移到此处，应该是范围性，也就是说黄金黎明的那些人也被传送到了这里，相信他们有着出去的办法，找到他们逼问出逃出去的办法……”神裂火织顿时拉着风雨辰向着前面奔跑过去。

“……”

渐渐地，风雨辰和神裂火织发现这是一个很巨大的空间，每隔一段都有一个巨大的墙壁墙壁上有着各种各样的雕绘。

风雨辰使用异能带着神裂火织飞翔到高空后发现，这个空间由一系列浮于湖上的同心圆连接而成，一层层由低到高排列向中心。中心部分是大本营，直径接近两千多米。

同时这里的建筑风格相当的有文明艺术，道路的两边有着一个个灯塔，金属雕塑支撑着巨大的灯，圆环内圈是最重要的庙宇和保留地，城市建筑的美妙之处令人感受音乐韵味。镀金的圆屋顶，由于风力和温度不同，发出和谐的声音。

更是有着神殿、寺庙、圆形剧场、竞技场、公共浴池等等的建筑，显然有一个国度的雏形，是一个相当具有文明程度的地域，考虑到是在海下，风雨辰和神裂火织两个人猜想到此处可能就是传说中的亚特兰蒂斯，被大地震和大洪水所淹没的文明古国。

同时，风雨辰和神裂火织两个人还发现了一个个储存着太阳能量的水晶，魔道书也是发现了几本，但是以他们的知识都无法进行解读出来。

“应该是亚特兰蒂斯没有错了，现在重要的是先和史提尔他们汇合，黄金黎明的人很有可能要利用我们做一些事情，这个遗迹到处充满着神秘，不懂得其中的构造，会受到很多的伤啊。”神裂火织顿时喘着气说道，天空中甚至有魔法飞龙的存在，她和风雨辰差点被一群飞龙咬噬毁灭。

就在风雨辰准备应声的时候，神裂火织的手指不经意的触动了一个红色的水晶，顿时这个水晶被按了下去，地面上显现出绯红的魔法阵，风雨辰和神裂火织两个人顿时被这个魔法阵笼罩住了……

绯红的光芒只是一瞬间便消失了，但是……

风雨辰震惊的发现他所拥有的身体竟然是神裂火织的身体，这特喵的怎么回事？

神裂火织也发现她所能够控制的身体居然是风雨辰的，也就是说，她的灵魂与意志是在风雨辰的身体之中，刚刚的那一瞬间，两个人交换了身体！

“你……你这个家伙不要乱摸我的身体，不准胡思乱想！！！”

神裂火织顿时操纵着风雨辰的身体抓住自己身体说道。

“……”

风雨辰的脸顿时涨红了，说道：“我没有瞎想，话说，别靠这么近，你身上的香味有点诱惑人……不对，特喵的，这个香味是我原来身体上……”

“你才知道啊，你身上散发的诱人的圣痕味道！”神裂火织顿时无奈的说道，她之前都想在风雨辰的身上咬一口来着……(未完待续……)

第九百九十九章 等离子双体同调！

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

折腾了头天，风雨辰才和神裂火织从房子里面走了出来，两个都被折腾的够戗。

“哟，你们出来了啊，正好，史提尔也到了，我们向这个结界的中心赶去吧，茵蒂克丝被黄金黎明的人捉住了，目前看来他们已经找到了关键的启动机制喵。”

土御门元春说着，转身和史提尔跑向中心地带。

风雨辰伸手，顿时想要施放异能，却突然感觉到了，身体的排斥反应。

神裂火织的身体可不是他的身体，他的身体是能够同时使用异能和魔法的，但是神裂火织的身体受这个世界规则的影响，只能够用魔法的力量，无法用异能力。

“神裂，将你的手给我，你的身体不能够用异能，我来用我的身体释放能力。”

风雨辰顿时拉起了神裂火织的手!!小说 .，异能透过原本的身体，顿时扩散开来，两个人的身体顿时轻盈了起来，风雨辰在土御门元春和史提尔的身上拍了一下，他们的身体负重也减轻了一些。

四个人的奔跑速度顿时加快了很多。

渐渐地，靠近了中心的神殿，这个神殿如同古希腊的神殿一般，巨大的柱子支撑着的庙宇，在柱子之上有用古希腊文鲜血写下的法令。

同时在庙宇的内部有一个拿着巨大黄金三叉戟的海神雕像，在海神雕像的右侧有着一个美人鱼的雕像，庙宇之中。此时上条当麻和茵蒂克丝已经被束缚了起来。一个个黄金黎明的魔法师正在解析着神殿四周墙壁之上的咒文。

“终于来了啊。好了，神子冕下，你是乖乖的听从我们指挥，还是要我们用暴力的手段来制伏你呢？”那名风雨辰他们之前所见过的年老魔法师说道。

“哼，你们才是要忏悔自己的罪过呢！！！”

神裂火织顿时开始了攻击，拥有了风雨辰的身体，她便是弑神之人，真正的【裂神者】。

右手缓缓搭在刀柄上面。瞬间完成了一次拔刀术，纵横的巨大刀气冲击向了黄金黎明的魔法师们。

但是，在下一个瞬间，神裂火织的刀气顿时消散一空。

“没有用的，这个神殿会吸收所有的能量，你们的魔法是使用不出来的，圣痕的力量只是这个神殿的养料一样，而且我们所需要的海王法典已经有了，接下来就是献上两个圣人祭品了，一男一女。正好对应海神波塞冬和他的妻子……”

年老的魔法师冷笑着说道，手中的魔杖顿时重重的在地面上一点。瞬间将风雨辰等人包裹在了一个透明的黄金球里面。

“原来，抓住茵蒂克丝只是引神裂和神子两个人过来啊……”史提尔顿时懊悔的说道。

“当然了，不然你以为呢？海王法典我们可是早就拥有了，而且还是原本的，不是手抄本的那种，如果在神殿外面破坏的话，我还真得会头疼，但是现在你们在这里面是打不过拥有海王法典的我的。

知道么？波塞冬在亚特兰蒂斯有十个儿子，他们将这里划分了十个国家，10位国王每隔五到六年，在波塞冬神殿齐聚一堂，讨论彼此的关系及其统治权力，当协议成立后就割断饲于波塞顿神殿中的母牛喉部，以其血液在波塞顿神殿的柱子上写下决议条文，以增添决议神圣不可侵犯的权威性。

而这些决议条约总合到一起便是海王法典，魔禁目录所保存的海王法典只是假的，真正的法典就在这个神殿之中，这神殿的一根根柱子便是海王法典的具现，而掌握的关键就是我手中的这本魔道书。

哈哈，现在让我们来期待亚特兰蒂斯的重现吧！！”

年老的魔法师疯狂的大笑，仿佛已经看到了美好无限的未来一般。

“别开玩笑了！”上条当麻顿时挣扎着想用右手来解除结界。

但是，几名年轻的魔法师顿时将上条当麻死死的按在了地面之上，让他的右手发挥不出来力量，幻想杀手，说到底也只是个普通人而已，用最普通的办法便能够打败他。

渐渐地，风雨辰和神裂火织的身体瞬间被放在了两个魔法阵之上，风雨辰的身体对应的是美人鱼的雕像，神裂火织的身体对应的是海神波塞冬的雕像。

就在魔法阵发挥作用的瞬间，一个个血色的咒文在柱子上面蠕动了起来，化成一根根咒文锁链将风雨辰和神裂火织两个人的四肢束缚了起来，他们身体中的力量快速的流入到了血色锁链之中，风雨辰和神裂火织的身体上开始出现一个个金色的斑点，海神波塞冬和美人鱼的神像渐渐地开始脱落起来，它们崩坏的地方就是风雨辰和神裂火织两个人身体出现金色斑点的地方……

看到这里，风雨辰顿时知道这样下去，肯定会完蛋的。

“神裂，拉住我手手，快点！！”

风雨辰挣扎着将手臂伸向神裂火织。

神裂火织的手指也努力的伸了过来，两个人的手指渐渐地勾在了一起。

“你应该能够感受你的身体，我应该能够感受到我的身体，也就是说，你的灵魂可以联系到你的身体，我的灵魂可以联系到我的身体，我们开始进行两个灵魂与两个身体的同调，这样，我就有办法逃脱束缚了！”

风雨辰说道。

“没有用的，你们的圣痕之力越是使用，便越是被吸收的快，放弃吧，成为神的养料。”年老的魔法师得意的大笑，很快，这个神殿有了能源之后，便能够重现天日了！！

风雨辰和神裂火织两个人渐渐的闭上双眼，感受着各自身体所传达的感觉，渐渐的能够做到身体与灵魂的感应了。

“nova模式！！同调等离子双体着装！！”

风雨辰在触摸到界线的一刻，顿时开启了最强的防御，风雨辰和神裂火织两个人的身体瞬间有如抹上一层炽白色的能量，顿时将血色咒文锁链挣脱了开来。

“怎么可能，不可能的，你们不可能完成挣扎的，而且你们不是交换了身体与灵魂么，中了我的混乱魔法，就是要让你们无法发挥出来力量的。”年老的魔法师顿时震惊了。(未完待续……)

第一千零一十一章 夜的欢爱狂想曲

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

御坂美琴听着风雨辰的解说，顿时明白了最近风雨辰的异常举动，但是她所没有想到的是食蜂操祈明明已经成功了，为什么现在放弃一切，重新开始？

“真是个笨蛋女王！”

“是吧？”风雨辰同样的苦笑着点头，说道，“真得是个笨蛋，明明已经得到了一切，却放弃了，甚至在这个时候说出来，有可能我会彻底的甩掉她，即使这样还要说出来，真得是……笨蛋啊。”

御坂美琴轻哼了一声，拉着风雨辰向着宿舍的方向奔跑过去。

“哎……你要干嘛？我们不去看电影么？”风雨辰问道。

“切，我才不想被她施舍呢，快点跑，现在距离午夜还有半个小时，要去看电影的话一起去，那个食蜂女王虽然外表坚强，但是现在不知道在什么地方哭泣呢，我可不想就这样失去她这个对手，呐，便宜你了，同时拥有两个女朋友，不过你未来，在这个世界结婚的话，必须是我们俩个中的一个，真是的，我为什么要照顾那个家伙的感情……”

御坂美琴叹了口气，如果就这么被食蜂操祈成全了他们两个人，她反而觉得难受，明明是对手，现在却为对方着想，她还真得是得病了啊。

风雨辰叹了口气，好吧，御坂美琴还真得同意了两个女朋友的决议。这是要有多么‘理性’的思维才能够决定的事情，风雨辰感觉御坂美琴和食蜂操祈这两个家伙果然不是什么普通的生物。

“……”

跑回了宿舍之后，御坂美琴重重地给了食蜂操祈一个拳头。然后说道：“这算是我的怒气了，然后我同意你的方案，我们一起做他的女朋友，以后用正常的方法竞争，现在，开始我们今天的第一天恋爱，做一件恋爱的事情。一起看电影吧，三个人一起。我可不想占你什么便宜，约法三章，以后如果要是约会，必须三个人同时在一起。不然禁止约会，同意么？”

食蜂操祈捂着自己的小腹，轻哼了一声，傲气的说道：“看在你这么恳求我答应的面子上面，我就同意了，不过……”

“不过什么？”御坂美琴皱眉，那个意思是说你有什么好说的？

“那个……感谢……你原谅。”食蜂操祈侧过脸庞抱着双臂一副羞涩的样子说道。

“……啊……切……还以为什么的……”

御坂美琴虽然嘴上不在乎的样子，眼睛里面却是一副欣慰的样子，看来比较满意食蜂操祈的道歉吧。

“好啦。那么我们走吧……”

食蜂操祈爽朗的吐了下舌头，擦干掉眼角的泪水，抱着风雨辰的左臂走了出去。

“等等我。不要在我面前搞什么小动作……”

御坂美琴顿时追上来抱住了风雨辰的右臂。

这可苦了风雨辰，两条胳膊被食蜂操祈和御坂美琴两个人用来的拉扯着，特喵的，两个人又回归到了势同水火的阶段了……

“我说你们能够不针锋相对了么？刚刚不是和解了么？”风雨辰苦笑着说道。

“谁和她和解了？”

御坂美琴和食蜂操祈两个人顿时轻哼着说道，一个个气势高昂的盯着对方，仿佛在进行幻想大战。

好吧。风雨辰感觉现在的情况更加糟糕了，虽然同时拥有两个常盘台中学的女朋友。但是这两个人却是天敌一般的存在，还能够愉快的玩耍了不？

“……”

渐渐地，风雨辰和食蜂操祈、御坂美琴三个人来到限午夜电影院，三个人坐到了一起，观看起了电影。

吃着爆米花，看着眼前布幕中的电影，风雨辰顿时明白这是一部轻度18禁的影片！！

“我……”

食蜂操祈渐渐地将身体近了风雨辰，嘴唇渐渐地凑了过去……

“啪！”

顿时，御坂美琴用手掌挡住了食蜂操祈的嘴巴，讥讽着说道：“真得是一如既往的下流啊，这么快就勾引雨辰了，呵呵……”

食蜂操祈顿时反讽着说道：“某个人，根本不懂得什么叫*情吧，接吻都不会，切，一看就是小学生……”

“谁……谁不会啊……”

御坂美琴结巴着倔强地挺了下小胸脯。

“是么？你倒是亲啊？电影院里面的情侣都会这么做的，你会么？”食蜂操祈一脸的鄙夷。

“做就做！”

御坂美琴顿时大胆的学着影院里面的那些情侣，跨坐在了风雨辰的大腿上面，然后抱着他的脖子吻了上去……

御坂美琴笨拙的接吻顿时让风雨辰苦笑，明显是意气之举，不过他自然不会放过这个机会，双手抚着御坂美琴的身体，吮吸起了她的樱唇，舌头也伸入了她的嘴里，进行舌吻起来……

食蜂操祈微笑着对风雨辰眨巴了下眼睛，那个意思是说‘我帮你了哟，要好好感谢我呢，御坂的滋味还可以吧，怎么也算是电击公主了’……

风雨辰顿时伸出了自己的手指，放在了食蜂操祈的大腿上面开始抚慰了起来，眼睛得意的看着她，仿佛在说‘你也跑不掉，小妖精……’……

食蜂操祈顿时轻张小嘴，猛地夹紧了双腿，但是风雨辰的手指却是缓缓的伸了进去，将食蜂操祈魄蕾丝的胖次勾掉了，缓缓的抚慰上了她的柔软禁地……

顿时，食蜂操祈用求饶的眼光看着风雨辰，在电影院，她肯定会呻吟出来的，被发现就不好了，期待着风雨辰能够等到回到宿舍后再惩罚她……

接着风雨辰抽回了自己的手指，但是却抓着食蜂操祈的小手放到了他的双腿中间，意思很简单了，是让食蜂操祈来抚慰他的那里……

“怎么可以……”食蜂操祈小声的说道。

风雨辰顿时没有松动眼神……

“好吧……”

食蜂操祈点点头，手指解开了风雨辰的腰带，顿时伸入手里，用温柔的小手缓缓的抚慰起来……

御坂美琴陷在了接吻的甜蜜世界里面哪里会感受到旁边的存在，疏不知道，她和食蜂操祈两个人在一起服务着风雨辰，一个用小嘴一个用小手，一个上一个下……

至少，风雨辰感觉现在还是不错的，两个女朋友虽然是敌对的，但是现在的这种情况也非常的棒啊……(未完待续)

第一千零一十二章 就算是h也不会让给别人的！！

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

电影院自古（至今）就是情人约会的圣地之一，至于选择的影片也是超有讲究的，有两种选择的办法。。

首先第一种，软磨硬泡卖萌打滚求知汝忠爱之人的喜欢的类型，同时可以从这个类型中得知你所喜欢人的某些个性。

当然有些情况是即使卖萌了也问不出来的，这里就要采用第二种办法了——

yy**。

首先是轻度yy，那么选择拥有一些暗黑惊悚的剧情可能会将你所喜欢的对象引入你的怀抱，当然有可能惊悚片太吓人了就适得其反，而且万一惊悚片无法让你所喜欢的对象害怕的话，那么也是白费，所以虽然想法极好但是成功率极低下。

其次是中度yy，那么就要选择煽情片了，泰坦尼克号这类的总是能够吸引很多男女情侣的，当然还有许多凄美的情感剧，也是很动情，一掉眼泪说不住你喜欢的对象就会扑入你的怀里寻求安慰，这种方法最是中肯，虽然迈步极小，但是感人至‘深’，当然某些情商低下的逗比就无视好了。

最后是重度yy，那么先着一些卖x（这个我不会说的）的都市情感片是十分必须的。

现在风雨辰所处的情况就是这种yy**的第三个阶段，当然这个电影是食蜂操祈选择的，本来她是想和风雨辰在这里**的，但是却没有想到今天是多了一个御坂美琴，嘛。今天晚上事情太多了。三个人走到现在这个地步已经是超出预料的了。

吮吸着御坂美琴香冿。享受着食蜂女王的小手服务，风雨辰感觉人生再没有现在更加棒的时候了，而且御坂美琴还一副不清不楚的样子，晕乎乎的和风雨辰舌吻着……

“……”

渐渐地，御坂美琴感觉到呼吸不过来了，顿时推开了风雨辰，此时自己是注意到了风雨辰下身的起伏，顿时眯起双眼盯向了食蜂操祈。这个下流的家伙……

“呵呵，你在干什么呢？”御坂美琴冷笑着说道，“果然你就是个下流的下半身动物……”

对于这个讽刺，显然食蜂操祈可不会忍受，顿时反击着说道：“哟，好你是上半身了么？好啊，以后你不要进行下半身的动作了，可以么？”

“……”

御坂美琴顿时一时间语噎了，可能么？下面自然也是需要的，毕竟万一以后结婚了。可是需要造小人的……

“你这个家伙倒是爽了呢？”御坂美琴顿时将目光打量到了风雨辰的身上。

风雨辰自然将手指按在了御坂美琴的臀部说道：“如果你愿意来帮我解决生理问题的话，我就让给你来做怎么样？”

“啐……今天你好坏啊！”御坂美琴顿时白了风雨辰一眼。站了起来，说道，“没有想到是这种电影，我不要看了，回去……”

风雨辰伸手指了指自己的下面，还需要一会儿才能够结束战斗的……

“我不来，这么长时间还没有出来！”食蜂操祈顿时抽回了小手，真是的，手臂都发麻了啊……

“正好，我们走，让他在这里呆着吧……”御坂美琴拉着食蜂操祈走出了电影院。

风雨辰无奈的跟了上去，这两个人现在怎么又突然好起来了啊，一旦这样他可就没有机会享受了啊。

“……”

出了电影院后，风雨辰三个人突然看到一道光束顿时穿透了天际，将整个夜空在一瞬间照亮……

“应该是完成了呢……”

风雨辰感叹着看着夜空，上条当麻应该消除了茵蒂克丝的项圈了呢。

“叮，完成主线任务一：茵蒂克丝的项圈

科學侧：辅助上条当麻完成破坏禁锢茵蒂克丝的魔法“项圈”，奖励无限能力提升1级（level5能力者无法提升等级，更换奖励元宝币1000）。”

“叮，开启主线任务二：吸血鬼杀手的归宿

科學侧：辅助史提尔、上条当麻完成对姬神秋沙的拯救，奖励无限能力提升1级（leve;l5能力者无法提升level6等级，加强5级能力，继续完成三次主线任务可进化到level6）；

魔法侧：提取姬神秋沙血液50，奖励吸血鬼体质，提取姬神秋沙血迹100，奖励吸血鬼体质（免疫吸血鬼杀手）。”

新出现的任务让风雨辰感觉有些不一样了，此时的科學侧和魔法侧的玩家并非是绝对敌对的存在了，魔法侧只要获取姬神秋沙的血液就好，但是一个至少摄取50的话，那么最后姬神秋沙也会因为失血过多而死的，这样的话就算是干扰到科學侧的任务执行了。

风雨辰本身上level5的能力者，想要提升没有那么容易，与第一次的主线任务奖励不同了，现在是加强但是需要四次加强才能够升级的，不过也是不错了。

可想而知，世界主线进行到最后，所留下的无限玩家都是一些强者了啊。

“在愣什么呢，还不快走，要我们等你不成？”御坂美琴看着发愣的风雨辰说道。

“哦……没有什么，只是觉得这道光束很美丽……”

风雨辰紧了紧衣领，夜晚的风有些大，手指伸入裤兜里面跟上了御坂美琴和食蜂操祈两个人的脚步，接下来，回去要进行什么呢，嘿嘿……

“……”

回到了宿舍之后，食蜂操祈回自己房间休息去了，而风雨辰关上门之后，将御坂美琴按在了床上，说道：“打断了我可是要付出代价的哦……”

“h不行的，别以为我接受你了，就可以为所欲为了，想要征服我，还要好好表现才是……”御坂美琴脸红的说道。

风雨辰摇摇头，说道：“不行，我受不了了，要不我去找食蜂，现在她也是我的女朋友，你选择吧，是你自己来享受，还是让食蜂来代替你……”

“你……”

御坂美琴顿时没有气结巴了，坚决说道：“不行，就算是h也不能够让给那个家伙的，我来帮你解决，用手，可以吧？”

“……”

风雨辰失望了，还以为是那个地方呢……

“你别不满意了，我可是下了很大决心的，谁让我是你女朋友，不过你要答应我，以后晚上睡觉要和我穿一样的呱太睡衣，这是情侣的证明……”御坂美琴说道。

好吧……呱太……呱你妹……(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千零一十三章 御坂美琴的炮娘法则

【今天第六更送上，求月票求订阅求推荐票】

第二天醒来，风雨辰已经忘记昨天晚上到底是怎么进行的‘小手’大作战了，只知道最后他被御坂美琴强行地穿上了呱太的睡衣，而且被当成了抱枕，口水都留了满胸口都是。

当然，最重要的不是这个，而是御坂这个呆萌，半夜给她老妈御坂美玲打电话说交男朋友了，然后要让她过来鉴定一下……

这么匆促的就见长辈，风雨辰边准备的时候都没有啊。

“快起来，见你妈都这么懒……”

风雨辰顿时将御坂美琴提起来扔到了她自己的床上。

“嗯，你先去吧，我要打扮一下的，啊，对了，地址是……”御坂美琴迷糊的说道，抱着一边的杀人熊继续开始了回笼觉。

“……”

嘛，这是风雨辰遇见的世界上最没有责任心的女朋友了。

恨恨地将身上的呱太睡衣换掉之后，风雨辰开始洗漱了起来，原来换上了常盘台的校服，走出了宿舍门。

“……”

坐上了巴士之后，风雨辰缓缓地来到了约定好的一家咖啡厅里面，到前台打听了预约的座位之后，顺利地找到了御坂美玲的房间。

“啊咧，你就是风……雨辰吧？这个姓好像不常见的呢……”

瞬间，一个有些激动的声音传来，风雨辰顺着声音的方向看了一眼，顿时吓了一跳，和御坂美琴长得还真得相像啊。同样茶色的短发和相同颜色的眼睛。白皙精致的五官。就算是不化妆也依然非常俏丽的面孔，不过唯一的不同就是她的胸部好大，这点御坂美琴是绝对比不上的，而且相当的具有女人味啊，希望御坂美琴也能够有她母亲这样的潜力就好，应该是潜力股……

“啊，您好，我是风雨辰。是美琴的男朋友，虽然是昨天晚上才刚刚确定的……”风雨辰说道。

“是么？真是个英俊的男孩子啊，身上拥有着一股特殊的体香哦，是很吸引女性的呢……”御坂美玲顿时看着风雨辰，自觉的感受到了他身上的那股特有的魅力，如同出自王室一般的气质，但是那温柔如玉的表面看起来却如同一个邻家男孩。

渐渐地，御坂美玲靠近了风雨辰的身体，开始细致的打量着他……

风雨辰不禁被这个具有诱惑特色的岳母弄得坐立不安，特喵的。要是一般的话还好，偏偏还是个大美女。而且明显要比御坂美琴更加有料，嗯，身体绝对很棒的……

“别那么拘谨，以后就是一家人了嘛，呐，美琴呢，怎么没有和你一起来？”御坂美玲顿时问道。

“这个……可能是昨天晚上玩的太晚了吧，美琴有点累，所以贪睡了，可能要过一会儿再回来的……”风雨辰局促的说道。

“啊咧，你们已经开始做那种事情了嘛，真得是开放的一代啊，不过要注意避孕哦……”御坂美玲顿时关切着说道。

“……”

风雨辰连忙说道：“没有，没有，就是昨天晚上看了场电影而已，还没有到那个地步……”

“哦……”

御坂美玲松了口气，然后喝了口咖啡说道：“你们是怎么认识的呢，平时美琴那个家伙肯定是一直麻烦你了吧？”

风雨辰一听这话，顿时开始诉苦了起来：“我是常盘台的特招唯一男生，和美琴并列超能力者的引力掌控，因为研究项目在一起的各种原因住在了一起，嘛，平时总之美琴的衣服是全部扔给了我让我帮忙洗，然后周日带我到顶级的国际糕点料理店打工，赚的钱都在她管理中，还有房间也是我在打扫，脱的衣服到处是自己还不会整理……”

此时，风雨辰所不知道的是御坂美琴已经来到了他们的身后，自然在听着风雨辰的吐槽，眉头有些颤动了起来……这个家伙，不知道什么该讲什么不该讲么？

御坂美玲顿时不住的点头，然后看着御坂美琴说道：“你还真得从妈妈这里學到了金库的管理啊，现在就开始管理丈夫的小金库了么？值得表扬，不过家务这个你不能一直丢给自己的丈夫，懂得么？”

“……”

风雨辰顿时不说话了，僵硬的转过脑袋，看着御坂美琴竭力抑止愤怒的脸庞，干笑着说道：“啊哈哈，你来了哦……”

“你给我过来……”御坂美琴顿时将风雨辰拉起来，然后向御坂美玲说道，“妈妈您在这里稍等，我和他有些事情说……”

一溜烟的，御坂美琴带着风雨辰来到了卫生间，生气的说道：“以后不许在母亲大人面前说我的不是，不然回家揪你小jj，听见没有……”

“……”

风雨辰无语，一晚上，你特喵的就变得这么彪悍了，岂可修！

“让我不说也可以，以后你自己的的衣服自己洗懂么？嘛，胖次不想洗我还是可以代理的，还有，你要给我充分的零花钱啊，懂不？”风雨辰谈起了条件。

“你要是不洗的话，胖次也不让你洗了！”御坂美琴脸红的说道。

“想让我洗也可以，晚上必须穿情趣内衣给我看！”风雨辰提议道。

“情趣内衣，不行，我只穿呱太！”御坂美丽正义感满满的说道。

“呱太你妹，你幼女啊！国中生还玩国小學生的玩意……”风雨辰顿时翻起了白眼。

“穿呱太让你推倒，穿情趣内衣的话不让你推倒，你看着办吧？”御坂美琴抱着手臂说道。

“我可以强推！”风雨辰说道。

“我可以咬你！”御坂美琴说道。

“我%%%”风雨辰顿时翻白眼了，这特喵的属小狗的。

“好啦，就这样决定了，想yy我的胖次就必须洗衣服，想让我穿情趣内衣你就不能够推倒我，想推倒我必须和我穿一样的呱太内衣……”御坂美琴挺着小胸脯得意的说道。

“你这是什么歪理啊……”风雨辰无力吐槽了，放电妹果然不正常啊。

“好啦，谈判结束，待会儿你要好好表现，表现好了，第一次就穿情趣内衣让你推倒怎么样，当然必须人家满意你的表现……”御坂美琴顿时给了风雨辰一线希望。(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千零一十九章 某科学的海滩假日（上）

【感谢烈焰永生、bilibili控、一生的海贼王、天?叶№舞空、岩★炎、心碎丶妹子系全控、丶晓学。、正常人办不出这种事童鞋的打赏，还差7张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

凌晨两点的时候，午夜咖啡厅正式打烊（停止营业）了，风雨辰自然是领到了一份不错的薪水，足够他在度假日的一切消费了，两个小时就挣到普通人努力一个月才能够挣到的钱，不得不说高服务高收费下的高收入是一个打工快速赚钱的办法啊。

“盯→＿→……”

某巫女小姐顿时盯着风雨辰浑身散发出了一股幽怨的气息。

“干嘛？”风雨辰收起薪水问道。

“盯→＿→……”

某巫女小姐继续开始了幽怨的盯人*，准备盯死风雨辰。

“好吧……”

风雨辰叹了口气，说道：“一会儿看超市关门没有，买些食材我做东西给你吃吧，真是的……喂，店主，用下工作间可以吧？”

“哦……”

双马尾萝莉店主顿时擦了下嘴角的口水（刚刚攻略了gal游戏里面一个妹妹），说道：“可以，多买点，我们还没有吃呢……”

麻烦……

叹了口气，风雨辰带着姬神秋沙这个巫女来到旁边的超市，幸好还没有关门。仓促地买了一堆食材之后，返回了夜店。

一番忙碌之后，很快。一桌子鲜美的料理便做好。

“我开动了……”

姬神秋沙顿时开始吃了起来，双马尾的萝莉店主和持水果刀的黑长直料理师两个人也开动了起来。

风雨辰也顺便满足了下自己的胃袋。

吃完了饭后，风雨辰刚准备带着姬神秋沙回她的学校，却发现这丫的居然睡着了。

无奈之下，风雨辰只有带着她开了一间酒店的房间，反正现在回宿舍也是关门的状态了，暂时在外面休息一个晚上吧。

让风雨辰有些疑惑的是。那么盯梢姬神秋沙的人竟然自动消失了，也许他们清楚风雨辰的力量。所以才暂时撤退，但是应该没有这么简单，不过，至少他能够保证。姬神秋沙和他在一起的话，应该不会有事情的。

…………

第二天，终于迎来了海滩度假的日子了，但是，这并非是风雨辰所想的非常顺利。

“你不回家么？”风雨辰看着从迷糊中醒来的巫女小姐问道。

“没有家哟，好饿……”姬神秋沙顿时又开始了盯人*，显然是将风雨辰当成饭票的存在了。

“好吧，我今天要和女朋友去海滩度假，你如果没有问题的话。一起来吧……”风雨辰只得点点头说道。

“……”

于是，度假的人多了一只巫女。

半路上，风雨辰又遇到了布束砥信。这个犀利的学姐在问清楚了风雨辰的目的之后，也和他一路了……

接着又遇见了某个喜欢咬头的修女小姐茵蒂克丝和某个幻想杀手刺猬头，如今正是炎热的时候，修女小姐毫无疑问的强行拉着上条当麻一起跟来了。

好吧，风雨辰感觉这个度假日肯定会糟糕透的，某魔法的修女。某科学的巫女，某个不幸的幻想杀手。某无节操的学姐，某科学的电磁炮，某电磁炮的母上，某科学的食蜂女王……

这个世界可以有正常的生物么？

带着姬神秋沙、布束砥信、茵蒂克丝、上条当麻还有一只猫来到了与御坂美琴约好的地点之后，一番解释，风雨辰他们顿时坐上了通往海边的列车。

“看来雨辰的朋友真得是很多呢……”

御坂美玲看着一堆各式各样的人说道，真得是广泛的交友面啊，什么人都有。

风雨辰无奈的说道：“她们是自己跟过来的，哎，看来这次挣的钱是彻底剩不了啊……”

“哟……”

就在这里，一个熟悉的声音响起，顿时一个红色头发的另类教父叨着烟卷来到了风雨辰的背后。

风雨辰顿时错开身体打掉这个家伙的手，说道：“你想做什么？快点离我远点，和你这个家伙在一起准没有好事……”

史提尔捏掉烟卷说道：“神裂可是特意来看你了哦，怎么，不过去打个招呼？”

“……”

不好玩了！

风雨辰看向了车厢后面的神裂火织，顿时走了过去，坐到她的身边，温声说道：“我刚刚就感觉到了熟悉的气息，没有想到你真得的来了啊……”

“我……我才不是特意来看你的，其实是来保护学园都市的一个人，那个人正好和你在一起，，吸血鬼杀手，最近，不知道为什么，魔法侧世界突然流传起来一个传闻，说是只要喝了吸血鬼杀手的血液，就能够变成吸血鬼这种奇幻种，你要明白，有些疯狂的魔法师，为了长寿可是什么事情都干得出来的，因此……”神裂火织说道。

风雨辰顿时凝重地皱眉，那些玩家竟然用这种方式来促使动乱更加大，方便他们行动，看来昨天晚上应该只是监测部队而已啊，不是那些玩家不行动，而是在寻找最佳的时间，懂得枪打出头鸟的他们是不会在现在就行动的，接下来想必又会有一场混乱了，而这场混乱的中心正是姬神秋沙。

“哦，我明白了，我会全力协助你们的……对了，今天我们要去海边度假，我和我的女朋友，科学侧的女朋友，在我们认识前我就和她们认识了……”风雨辰坦白着说道。

神裂火织顿时双眼如同刀锋一般的看向了御坂美琴和食蜂操祈，接着回归平静，说道：“科学侧的不在我的负责范围之内，接触也少……而且你这个家伙和莎夏*克洛伊洁芙也已经有过关系了，我要是在意的话，早就在意了，我还是相信自己男人的，莎夏的待产期还有半年的时间，到时候就是二世耶酥的诞生日了，你要注意点……”

“嗯，我明白，要不是因为莎夏现在的特殊的身份，我会将她也叫出来的……”风雨辰皱眉起来，二世耶酥，这个身份还真得是伟大啊，到时候，说不定会是世界大战了！！！(未完待续)

第一千零二十一章 金色大衍术

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

吃了晚饭，到了睡觉的时候，为了监督风雨辰的‘不正当行为’，御坂美琴、食蜂操祈、神裂火织三个人决定和风雨辰睡在一个屋子里面，以免他趁她们不在和某些人发生不正当的关系。

上条当麻也被茵蒂克丝当成了抱枕。

史提尔则在周围刻画上了符文魔法，监测入侵者，他来进行守夜。

姬神秋沙和布束砥信两个不正常的家伙居然睡在了一起。

大被同眠，本来应该是期待满满的事情，但是风雨辰却没有丝毫期待的样子，三个女生各自防备着对方，神裂准备好了自己的令刀，御坂美琴手里闪烁电光，食蜂操祈也是控制器在握，三个人在冷战着。

唉……

“有人来了……”

就在这一瞬间，神裂火织，拿起自己的令刀看着外面。

一群西装革履的人出现在了海边别墅前，同史提尔交涉了起来，其中还有着一个人。

他的发色是绿色的，这个硬染出来的颜色，象征着这个男人所掌控的五大元素之一“土”的颜色，大背头的发型，让皮肤跟穿着都非常白皙的男人，看起来更加独特，长达两公尺的修长身躯，包裹在昂贵而洁白的西装里，脚上穿着的是一款意大利的皮鞋，分别油亮。

这个人名叫奥雷欧斯*伊萨德。他今晚来这里的目的正是为了姬神秋沙而来。

此时在整个海边别墅的区域周围聚集了大量的三泽垫学园的赏，他们在等待着某种命令式的行动着。

风雨辰穿着睡衣走了出去，他明白。此时已经不是睡觉的这种悠闲时候了，一场大战已经在悄然临近，与他所想的不同，和原著有些误差了，也许是因为风雨辰的出现，将姬神秋沙带了过来，奥雷欧斯等待不及了。在此时发动了真正的战争，他误以为风雨辰这个神子要与他作对的样子。

“来了么？看来战斗已经点燃了序幕了啊……这种力量……伪圣歌队么？”

神裂火织穿着和式睡衣站了起来。

“美琴。食蜂，你们两个将这海边附近的普通人疏散，同时将布束学姐和御坂妈妈带出去，这是魔法世界的战斗。你们暂时不要管了……”

风雨辰说道，和神裂火织两个人顿时跑了出去。、

御坂美琴和食蜂操祈两个人对视了一眼——

“你同意么？”御坂美琴冷哼着说道.

食蜂操祈摇摇头，说道：“我也是他的女人，凭什么只有神裂可以战斗，太小看我了，疏散人群我一个人就够了，不要小看我的心理掌控，操纵一切是我的能力，你去支援。我马上就到！！”

“好，拜托了，看来得好好教训下他了。真是的，有了神裂就忘记了我们么，我们可没有那么弱的，我们可不是他羽翼保护的下的小鸟，真是的，太看不起人了！”御坂美琴的撇嘴说道。

来到了海边之后。风雨辰发现姬神秋沙已经走了出来，顿时将他拉到了后面。说道：“喂，你这个时候出来干嘛，快回去啊……”

“抱歉了呢，给你们带来了麻烦，我想我是应该回去了，从昨天晚上到现在，真得很感谢你啦，我感觉过得很愉快……”

姬神秋沙勉强的微笑了一下，显然对于她这个平时微笑很少的人来说，此时能够做出这种微笑的举止已经相当的不容易了。

“是么，但是我不觉得麻烦，只是帮助了一下一个无家可归的少女而已……”风雨辰顿时站到了姬神秋沙的面前，看着眼前的绿发男子，说道：“哟，这么大张旗鼓的侵入到我的领地，你是想做什么呢？前罗马正教的隐秘书记官？”

“你知道我么？看来神子冕下也不是简单的人物，知道我的可不多呢，而且你还是在科学侧的世界里，嘛，现在至少我也是在科学侧的世界，现在可以把我的学生交给我保管了么？”奥雷欧斯从身后的口袋里面抽出了两极极其纤细的金针……

“小心了，这个家伙虽然不是什么具有天赋的魔法师，但是却是拥有很多的魔法道具，不过隐匿了三年，也确定他到底能够拥有怎样的能力……”史提尔从房顶上面跃下站在风雨辰的身边说道。

“哟，史提尔，就让我们从你这个家伙首先开始吧，茵蒂克丝应该在里面的对吧，真得要感谢你们聚集了一起，方便我做很多事情啦……”奥雷欧斯顿时将两根金针插到了自己脖子上面，头脑瞬间冷静下来，说道：“趴下吧！史提尔！”

瞬间，一股强烈的力量波动施加到了史提尔的身上，瞬间他倒在了地面之上，无法再站立起来……

这……到底是什么力量？

史提尔和神裂火织两个人顿时震惊的看着这股几乎是随心所欲施放出来的力量，真得是太诡异了啊……

“金色大衍术，哈哈，史提尔，别拿我和当年相提并论了，我可是人类史上唯一一个掌握了金色大衍术的……”奥雷欧斯顿时大笑着说道，手里再次拿出了两根金色的针。

“这就是你的目的么？如果……你要继续这样下去的话，我就不会跟你一起走了，不要牵连无关的人，如果有人因此牺牲，那么就和我一开始的目的不同了……咬舌自尽的力量我还是有的……”姬神秋沙顿时站出来说道。

“很可惜，忘记告诉你了，即使你是死的也可以的呢，嘛，与某些家伙做了交易，只要你的血液，就会有吸血鬼的出现……”奥雷欧斯冷笑着说道。

“……”

姬神秋沙顿时震惊着后退。

风雨辰将姬神秋沙保护在身后，说道：“看清了他的嘴脸了吧，简直是丑恶到了灵魂深处，而且更加重要的最近有着传言，某些普通的魔法师借助着你的血液能够化身吸血鬼，提取量达到了一定程度后，即使遇见你这种吸血鬼杀手也不会死亡，像吸血鬼这样的存在大量出现的话你可以想象一下了，那才是真正的世界末日！因为吸血鬼是可以传递的……”

“怎么会？”姬神秋沙顿时后怕着退步……(未完待续)

第一千零二十四章 旧约的终焉

【感谢夏咯特海瑟琳克、心碎丶妹子系全控、有菜萝卜、岩★炎、书友140907080709546、正常人办不出这种事、冥暗水童鞋的打赏，还差5张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

看着清醒过来的姬神秋沙，风雨辰连忙将她按在了床上说道：“休息吧，能够醒过来就好……”

姬神秋沙渐渐地看清晰了风雨辰的脸庞，原来天使sama就是风雨辰，紧接着，她打量到了风雨辰手臂上面输血管，与她的身体相连着，血液从他的身上渐渐地流进了她的体内，那股温热的鲜血如同巨甘霖一般雨润到了她的心田。

“……”

输了将近1000cc的血液之后，风雨辰顿时停止了输血，虽然他的身体强壮，但是失血过多也会很危险的，姬神秋沙现在还不能够说是完全安全，那些玩家们肯定还有着夺取血液的目的，他必须在接下来的时间里面保护她。

恢复了神智之后，姬神秋沙顿时感激般的看着风雨辰，说道：“［］小说 .你给我输了那么多的鲜血，没有事情吧……”

“没事，活着就好，将你带到这里的，让你承受灾祸可是我的罪过了，我可不希望你会因我而死去，只是我的血液拥有着非凡的力量，以后你的生活可能因此而改变，习会魔法也说不定……”风雨辰总算是松了口气。

“魔法么？我可以么？”姬神秋沙顿时说道，她可是希望成为魔法师的呢。

“可以的，圣痕的力量是支持魔法动力的。不过需要一段时间的学习罢了。好啦。你休息吧，我去准备些早餐……”风雨辰给姬神秋沙盖上被子说道。

“嗯……”

姬神秋沙点点头，风雨辰将她从奥雷欧斯手中拯救了出来，真得是她的再生父母了，现在她的身体中又流着他的血液……

“叮，完成主线任务二：吸血鬼杀手的归宿

科学侧：辅助史提尔、上条当麻完成对姬神秋沙的拯救，奖励无限能力提升1级（leve;l5能力者无法提升level6等级，加强5级能力。继续完成三次主线任务可进化到level6）。”

“叮，获得姬神秋沙的好感，获得称号【巫女控】，属性，力量+20，速度+20，体质+10。”

“叮，玩家阵亡率超过70%，终结，九月一日。完成世界基本任务玩家自动返回现世，未完成世界基本任务玩家抹杀……”

这一刻。风雨辰也收到了系统的揭示，顿时震惊了起来，看来，这个魔法**目录的世界并非是将新约和旧约完全包括在内了，而是分成了两个世界进行么，如同火影世界一样，是三个阶段来进展的。

同时因为这样的原因，也没有积分榜带出世界人物的规则了，也就是说只有等待到这个世界真正的结束才能够带出人物了啊。

风雨辰记得，当初看魔禁时，上条当麻子攻略了茵蒂克丝、御坂美琴、一方通行（铃科百合子）、姬神秋沙、风斩冰华之后，便是第一部tv动画的结束了，现在风雨辰攻略了御坂美琴和莎夏*克洛伊洁芙、神裂火织、食蜂操祈、姬神秋沙，上条当麻子攻略了茵蒂克丝，剩下的风斩冰华大概也是由当麻子攻略了……

第一部已经到了结束的时候啊，九月一日，不正是当麻子和风斩冰华相遇的时间么，结束的还真得是时候啊。

上一次在茵蒂克丝的事件中，风雨辰已经杀戮掉不少的玩家了，也就是说他直接破坏掉了系统的预想，加上昨天晚上，恐怕科学侧的玩家也行动起来了，刚刚的系统提示，有可能代表着魔法侧的玩家数量大量锐减，不平衡了么？

那么接下来，就需要准备好好的告别了，最重要的是将莎夏带出去，有一种选择是支付元宝币带出人物的，风雨辰唯一一个想在这个时候就带出世界的人物是莎夏，毕竟已经怀孕了，身体中所怀的孩子对于整个魔法世界来说都是相当尊贵的存在，完全能够引发连锁的反应，不能够将她留在这种危险的世界。

御坂美琴和食蜂操祈在这个世界还要上学的，她们还有各自的生活，目前风雨辰是不想打破她们的现状。

神裂火织的话，如果可以也能够带出这个世界，不过风雨辰要询问她的意见才可以。

出了医院，风雨辰让神裂火织暂时帮忙看护姬神秋沙，他则准备起了早饭。

…………

姬神秋沙最后被神裂火织和史提尔带回到了英国清教，风雨辰则是联络上了莎夏。

此时莎夏的肚子明显已经有了凸起的，五个多月的程度了。

“莎夏，跟我离开这个世界吧，我带你到我的故乡去，那里不会有任何人妨碍到我们的，你可以顺利的将孩子生产下来，如果可以，我希望我能够对你负责，虽然那一天，真正和我结合是大天使长米迦勒，但是你也是能够感受到的吧，而且我也不准备将你让给任何人的，跟我走吧……”

风雨辰看着有些迷茫的莎夏说道，最近魔法界对于她的追逐更加地紧迫了，能够躲避的地方也越来越小，能够在现在这个时候结束，风雨辰也觉得不错，毕竟能够将莎夏从这个世界带到他的世界，在他的世界，他便是真正的王，没有人会忤逆他的威严的。

“能够离开这里么？”莎夏的双眼顿时有了一丝神采，说实话，现在她已经躲避得累了，只想找到一个能够容身的地方，将孩子顺利的生产下来，这些日子的奔波，虽然在风雨辰和英国清教的协助下，她确实是没有被罗马正教还有俄罗斯成教还有其它的魔法势力捉住，但是也是迟早的问题……

“可以的，很快就能够离开这里了，我已经有了回到我的世界的办法，你也清楚米迦勒所说的话吧，我并非这个世界的人，圣痕之力虽然同样是神赋予的力量，但是并非这个世界的力量，而是其它世界的力量，只要我们离开了这个世界，你就不会再承受这种被追捕的痛苦了……”|

风雨辰将莎夏抱在怀里，抚慰着说道……(未完待续……)

第一千零二十九章 妖精的尾巴前番

【感谢有菜萝卜、岩★炎、丶晓学。、科学的御坂御坂、正常人办不出这种事童鞋的打赏，还差1张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

完成了对学园都市的管理之后，风雨辰将亚雷斯塔转移到了地球所在的南极基地，同时将部分学园都市的重要设施转移了过去，两万个御坂妹妹变成了新学园都市的警务员，负责维持未来新学园都市的治安。

现世与学园都市的融合，这使得地球与二次元世界之间的关系有如一层薄膜一般，一捅就破，从天使与龙的轮舞世界来到的居民也被安置在这个新的学园都市之中，风雨辰想象着未来，这个新的学园都市中会不会出现来自各个次元世界的居民？

很有可能，是一个代表，紧接着，世界的相连，这是否可以认为，以后，任意的世界，只要带出的人物符合隐藏设定便能够将次元世界与现世融合呢？

很有可能的！

风雨辰有些期待了，在未来，将会由现世和所有的二次元世界居民一起抵制南极森林。

世界各国政府对于次元融合的世界抱着各种看法，但是他们都明白，只要有风雨辰在，他们就无法插手任何事情的，现在整个南极已经相当于风雨辰的后花园了，在上面进行着各种改造。很有可能他会在那里建立一个新的国度，以二次元居民为主体的二次元国家。

或许风雨辰不清楚，他已经渐渐在脱离现世了。二次元对于他来说才是真正的存在，他仿佛将自己当成二次元的一种存在了，不得不说是无限世界的后遗症，更何况他每个世界都是切身融入了世界之中，完全不拿自己当三次元的人看了，冥冥之中，他的身份已经是二次元的人了。这也是他在面对第二批异能者候补时将他们全部杀掉的原因，三次元在他的眼里。仿佛只是陌生的存在……

一个月的建设之中，渐渐地，新的学园都市已经有了雏形，风雨辰从、等等世界所获得的科技全部交给了亚雷斯塔。设计出了一套比魔禁世界更加强大的学园都市系统，新的暗部由世界的安琪他们来进行管理，警备系统则交给了御坂妹妹……

亚雷斯塔也在这段时间中明白了自己所处的魔禁只是一个小小的世界而已，无限次元世界让他感觉到了一个新的天地在向他打开，对于南极森林他也表现出极大的兴致，开始着手研究南极森林出现与变化……

整个南极一时间仿佛成为了风雨辰的二次元王国一般，虽然世界各国乐于他在南极抵御南极森林的魔法生物，但是也同时表明了，想要进入风雨辰的王国可不是一件容易的事情。一个新的国家在建立中，它的名字是——二次元之国，幻想乡。

…………

“叮。开始进入第十二世界，主持选择阵营——

【1】：魔导士公会（随机分配妖精的尾巴/青色天马/蛇姬之鳞/人鱼之踵等公会）；

【2】：暗黑公会（随机分配六魔将军/恶魔的心脏/冥府之门等公会）；

【3】：其它（随机分配暗杀公会/独立公会/佣兵公会/乐园之塔/评议会等）；

【4】：自创公会（独立创立一个公会，可以是以人任何一种公会）。”

又是到了新的世界，风雨辰没有想到这个世界竟然是妖精的尾巴，不过看其前番也能够明白，肯定是和火影世界分着篇章的。

阵营选择。四个阵营，前三个风雨辰倒是不在意。第四个就有些让人在意了，之前三个选择的话会随机分配，也就是说不能够自己决定自己的公会，如果可以决定的话，那么妖精的尾巴肯定是风雨辰第一个想要加入的公会了，但是很可惜，这个是不能够任凭他进行选择的。

有可能被分配到基佬的世界——青色天马，好吧，不淡定了，为了防止这种情况发生，魔导士公会自然是不能够选择的，而暗黑公会的话，就有些逗比了，毕竟设定中，无论怎么样，黑暗公会都是要被消灭掉了，和小强所在的妖精的尾巴为敌，额……

至于其它，这个其它就会代表了根本没有派上正式场合的时间啊。

所以风雨辰的唯一选择只有最后的自创公会了。

“叮，选择自创公会，目前选择自创公会玩家一共12名，自创公会只能有一个存在，开启大乱斗模式，最后胜出者可进行公会创立……”

好吧，果然是凶残的系统啊，别看自创公会听起来挺厉害的，但是这只是一个陷阱而已，只有一个名额，所以打败对手吧……

随着一股眩晕感传来，风雨辰来到了一个巨大演武场，四周上虚无的空间，在东西南北四个方向各有一个巨大的石像，四个石像分别持着巨大的长枪对交在一起，十分简单的决斗场，但是却充满了杀伐感，无论是四周象征着死亡的漆黑还是冷酷的石像抑或是这股冰冷直扑灵魂的气息……

无一不在显示着这就是一个生死决战的舞台。

看着眼前的十一个玩家，风雨辰露出了一股冷笑，两个手掌的手心中顿时延伸出了一个骨剑，尸骨脉的力量。

“卑微的渣滓们，一起上吧！”风雨辰冷酷的说道。

“火影世界辉夜君麻吕的能力……”

“这个家伙……我知道，就是现世中南极森林的掌控者……”

“可恶，怎么会遇到他，早知道就不装逼选择什么自创公会了……”

“大家一起上吧，没有办法了，兴许会有一丝希望的……”

“……”

一个个无限玩家顿时懊悔的叹气，对上了风雨辰这个究极无限者，他们简直是倒大霉了。

风雨辰冷笑着说道：“这个世界残酷的，一切都是要靠力量才能够支配的，要明白，自创公会，本身是会长的存在，怎么可能弱得了呢，呵呵……上，吧，汝等的命运在这一刻已经决定了，在开启真正的妖尾世界前让我首先兴奋一下吧……”

“……”(未完待续)

第一千零三十章 自由之翼公会

【今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰眼前的十一个无限玩家，有些是新人，有些是已经经历了一两个世界的玩家，但是这并不怎么重要，重要的是他们从此便终结了无限的旅程。

“大家上，唯有拼死一点了……”

“左右是死，无论如何也要打到他……”

“……”

玩家们顿时呼喝着向着风雨辰奔跑过去……

同时有几个玩家准备起了忍术和异能，想必是经历了火影世界和魔禁世界的玩家……

“噗……噗……噗……”

风雨辰的身体在空间中不停地闪烁着，每一次闪烁便带起了一连串的鲜血，一个个玩家倒在了风雨辰身后，大量的鲜血从他们的身体中溢出，倒在血泊中小说.他们顿时感觉到视线正渐渐地微弱，瞳孔开始泛白……

十指穿弹！！

最后，风雨辰懒得动手了，伸出手指，顿时十指的指骨如同子弹一般发射了出去，顿时将一个个无限玩家的胸口射穿。

太弱了……

“叮，完成试练，进行魔导士公会创建——

请确定以下公会特征：

公会名称：

公会成员（契约者中筛选，可选择四人，分身绀野木绵季/蓝子自动归为公会成员）：

……”

契约者也能够存在么，看来这场厮杀的意义便在于能够召唤帮手了啊。

“叮，创建完毕——

公会名称：自由之翼

公会会长：风雨辰

公会成员：楪祈、黑雪姬、立华奏、御坂美琴。”

风雨辰所选择四个人，楪祈拥有着黑岩射手的能力。立华奏拥有着天使之力。御坂美琴拥有着电磁能力。至于黑雪姬……

这四个人是他思量之后决定的，艾斯德斯的冰容易被克制，而且这个家伙一旦来到了这个世界到底挑战可就不好了，至于太刀妹，风雨辰并没有选择，这个世界是魔法的世界啊。

“叮，完成公会创建，获得初始公会基金100万。请选择公会的创建地点……”

风雨辰顿时将公会的地点设立在了妖精的尾巴旁边，地点是可以随便设置的，这样的话风雨辰就跟随自己的愿望了，毕竟目前妖精的尾巴可是菲奥雷王国第一魔导士公会，站在它的旁边，也好接收一些委托任务吧，而且，风雨辰可是要和妖精的尾巴竞争一下的呢，毕竟现在他的实力可没有被限制的。

“叮，公会设置完毕。拥有特殊权限——

【1】自创公会拥有权限为提前降生……于剧情开始一年前出现，即783年；

【2】可自由招纳魔导士入会。包括剧情人物；

【3】拥有干扰剧情权限（普通玩家干涉剧情一律抹杀）；

【4】其它定义中（敬请期待）。”

“叮，准备完毕，传送开始……”

渐渐地，风雨辰便出现在了，一家公会之中，打量了这个公会后，风雨辰才感觉出来——

真是特喵的破旧公会！！！

地板上面一层厚厚的尘土，房顶上面有三个洞，光线都射了进来，然后更加逗比的是虽然有吧台，但是却没有任何的洒具……

任务牌上面更是没有一个任务……

“簌……”

随着光芒的闪烁，瞬间，楪祈、黑雪姬、立华奏、御坂美琴、优纪（蓝）五个人出现在了风雨辰的身边。

“啊……啊，终于轮到我出场了么……”

黑雪姬顿时感觉到一股兴奋，那么接下来所要面临的是什么世界呢？

“别高兴的太早，估计接下来……”御坂美琴顿时眯起眼睛打量着周围的环境，好吧，与公会相关的信息已经输入到她的脑海之中，但是眼前的这个公会——太渣了吧！

“雨辰，饿了……”楪祈摸摸自己的小肚子说道。

“麻辣豆腐……”立华奏已经开始点菜了……

“雨辰大哥，好饿啊……晚上还没有吃饭嘀……”优纪（蓝）同样说道，虽然在妖尾世界是白天，但是在现世可是夜晚的时候啊。

“……”

好吧……

风雨辰叹了口气，说道：“我们先暂时到森林里面打猎生火做饭吧，然后开始扫除整理我们的公会……”

“……”

“嘭！！！”

就在这里，一声巨响，风雨辰发现木制的墙壁被打坏了啊，一股火辣辣的感觉顿时传到了身上，同时……

“啊哈哈……格雷，我们来决斗吧……”

好吧，风雨辰瞬间明白了什么，肯定是火龙纳兹这个家伙直接在他们的公会开火，然后涉及到了他的公会里面，岂可修，特喵的，虽然这个公会很破旧，但是也是他的公会啊，直接用破洞的方式来欢迎他，太不讲理了吧？

“看来，有必要让隔壁的家伙知道我们的存在，不然有一天我的公会说不定会被拆掉的.”风雨辰握了下双手，从大门走了出去，然后来到了妖精的尾巴公会门口前面——

水遁——水龙弹之术！！

双手结印，顿时一个巨大的水龙凭空出现在空中，向着妖精的尾巴大门冲击了过去……

“轰……”

“啊……”

“发大水了啦……”

“不要啊……”

“……”

一瞬间，妖精的尾巴大门被冲破开来，巨大的水龙顿时冲进了进去……

“火龙的咆哮！！”

顿时纳兹开始了反击，一拍双手，肚子顿时鼓起，一个绯红的魔法阵出现在面前，顿时大量的火龙之焰从他的口中喷吐了出来，瞬间与风雨辰的水龙撞击在了一起……

水龙与火焰在一瞬间抵消了开来，整个妖精的尾巴公会被大量的蒸气所覆盖了起来。

用水龙打开门之后，风雨辰缓缓迈步走了进去。

待烟雾散去之后，风雨辰发现，妖精的尾巴的成员继续各自干各自的事情，完全将他给无视了，特喵的，都进来踢馆了，难道还没有人站出来么？

“被无视了……”

“好可怜……”

“自作多情了……”

“……”

御坂美琴、优纪（蓝）、黑雪姬三个人顿时对风雨辰吐槽了起来……

“无路赛（烦死了）……无路赛……无路赛……”

风雨辰顿时对御坂美琴等人翻了白眼，特喵的，就不能够有点安慰的话么？好吧，他随后，他背后的这些二次元妹子，也是崩坏角色的典范，看来是指望不了她们了啊……(未完待续……)

第一千零三十一章 二号格雷出现了

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰看着眼前无视他的存在仍然打闹在一起的纳兹等人，顿时额头上冒出了一条条黑线。

好吧，砸破了他的公会墙壁（虽然是破朽的木头做的），还能够这样的欢乐的玩耍，有没有搞错，无视他的存在，还是他是隐形人么？

“别开玩笑了！！”

一瞬间，风雨辰的魔力（查克拉的力量转化成为了妖尾世界的魔力，因此查克拉的强度与能量总合就是妖尾世界魔力能量与强度的总和，系统设定）瞬间澎湃着爆发了出来。

一丝丝冻彻灵魂的寒冷从他的身体之中缓缓地蔓延了出来，整个妖精的尾巴公会顿时被蒙上一层冰霜，地面上甚至彻底冰冻了起来……

“啊哈哈，原来格雷二号啊！！！”纳兹终于注意到了风雨辰，不过逗比的是直接将风雨辰当成二号的格雷酱了……

--小-说-anshuba-“笨蛋，看清楚了，那个家伙不是我！~！”格雷顿时手掌用力在纳兹的头上拍了一下说道，眼中却是认真的打量着风雨辰，感觉到了同样的冰霜力量，强度而且非常得厉害，至少是不弱于他的……

“是么？”

纳兹恍然说道，“哦，我明白了，他是不脱衣服的格雷！！”

“……”

扑通……

顿时所有人纷纷石化一般的倒在了地面上，风雨辰也石化了，这个家伙到底要有多脱线啊。就算你是主角。也不能够脱线成这样吧？

“笨蛋。他可不是格雷！”

这个时候，一个拥有着火红色靓丽长发的女孩走了出来，她的身上穿着一套左胸上有红色公会纹章的盔甲，上半身从脖子以下防御滴水不漏，再搭配一件蓝色短裙和长靴，气质飒爽无比。

艾露莎*斯卡蕾特，妖精的女王，妖精的尾巴最强的女性s级魔导士。

“马卡罗夫这个家伙不在么？”

风雨辰问道。

“会长今天好象出远门了啊……”

“是吧……”

“好像见老朋友了吧……”

“谁知道……”

“……”

好吧。风雨辰彻底对这个公会没有指望了，一个个明显无所谓的状态。

“别说那个了，不脱衣服的格雷，我们来打一场吧，嘎嘎……”

纳兹顿时双手燃起火焰走向风雨辰。

“……”

风雨辰努力平息着自己的火气，说道：“就是你打破了我的公会墙壁吧，赔偿损失吧，不然，今天你们别想这么简单的过去，虽然我刚刚建立公会。但是可不会任由你们这样欺压的！！”

格雷看了看一边洞开的墙壁，顿时恍然说道：“纳兹。你的火焰打到对面了……”

“是么？不过隔壁不是没有什么公会的么？”纳兹继续的说着，瞬间改换着颜色说道：“别说那个了，格雷还有不脱衣服的格雷，我们决斗吧……”

“……”

风雨辰顿时脱掉衣服，露出了自己光洁的上身，指着自己胸口上厕所自由之翼公会的纹章说道：“看清楚了，我是自由之翼公会的，而且还是公会会长，虽然今天刚刚在魔法评议院立案，但是确实是名正言顺的公会，位置就在你们旁边，然后第一天你们就破了我家的墙壁，所以要不赔偿，要不我爆打你们……”

“哈哈，脱衣服了，终于脱衣服了……”纳兹顿时兴奋的指着风雨辰说道，二号格雷果然脱衣服了……

“……”

顿时所有人再次风化了……

而风雨辰的话再次被纳兹无视了……

“请问，你和我什么关系么？”

格雷也感觉到有些怪异了，用和他一样的造型魔法，而且还和他一样喜欢脱衣服，不会是他走失多年的兄弟吧，话说他貌似没有兄弟这个设定啊，难道是乌鲁的弟子之一，不过没有听乌鲁说过的啊……

“我和你没有任何关系，好了，赔偿吧，100万j。”风雨辰伸手向纳兹要钱道。

“没有……”纳兹摇摇头说道。

“那么你们谁有就赔偿吧……”风雨辰说道。

“……”

“啊，对了，马卡欧，你上次做的任务是什么呢……”

“蕾比，我们去执行任务吧……”

“米拉杰，给我再来一杯洒……”

“卡娜，你还要喝么……真是的……”

“……”

顿时，整个妖精的尾巴又开始各自忙各自的事情了，完全无视了风雨辰的存在。

“既然如此，就别怪我了！！”

风雨辰的魔力再度的膨胀起来，这一次他可不是在开玩笑了，顿时一朵朵雪花开始在空间凝结出来，整个妖精的尾巴的成员都发现自己的身体上面凝结出了一层冰霜般的存在，仿佛灵魂要被冻结一般……

“冰遁——秘术*绝对——”

听到绝对两个字后，顿时格雷制止了起来。

“干嘛，你要给钱么？”风雨辰挑眉问道。

“你难道要用绝对冰结？”格雷顿时问道，额头上出现了一丝冷汗。

“不是，是绝对冰封，封印术，将你们全部封印起来，然后找马卡罗夫赔偿！”风雨辰说着双手继续开始结印。

“纳兹，你做的事情，赔偿人家吧！”艾露莎顿时对纳兹说道，显然，她也感觉出了风雨辰魔力的强悍，作为一个公会的会长，实力自然不是弱的，不赔偿的话真得会战斗起来呢。

“我没有钱，昨天的钱刚刚花完给哈比买鱼了……”纳兹无辜的说道。

“……”

米拉杰看着风雨辰顿时微笑着说道：“这位……自由之翼公会的会长只是破了墙壁不需要100万j吧？你的要求是不是有些过分了呢，而且还打破了我们公会的门哟……”

风雨辰抱着双臂轻哼着说道：“我这里可是有精神抚恤呢，我刚刚建立公会就被你们给打破了墙壁，颜面何在？这给我造成了多大的心理创伤，你们懂得么？”

“……”

好吧，米拉杰不说话了，精神抚恤费，这个可没有算头的，也是，人家第一天成立公会就被打破了墙壁，这可是……

“那么，等我们会长回来了再说如何呢，关于赔偿，还需要商议嘛，而且我们也不是有意的呢，你看呢……”米拉杰再度抱以微笑说道……(未完待续……)

第一千零三十四章 剑与剑气的绯击

【感谢夏咯特海瑟琳克、娶铭好难、科学的御坂御坂、m某御宅i、正常人办不出这种事童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

艾露莎抵挡了黑雪姬的冰霜剑升龙击之后，顿时认真了起来，此时的她觉得已经不需要任何的留手，眼前的娇弱女孩完全没有她所想象的柔弱。

“剑之魂的光，心之魂的圣，光剑的圣心，我即剑圣！”

“换装——天轮之铠！”

同一时间，仿佛是约定好的一般，黑雪毁和艾露莎两个人同时完成了换装——

黑雪姬的身上顿时更换上了一个白色的轻甲，肩膀上披着由白羽织成的炽白披风，同时右手臂恍然变成了发着光芒的手，一把只有剑柄是实体的光剑顿时出现在了她的右手之中。

艾露莎也更换上了外表为白色钢铁做的盔甲，背后有着四只钢铁作的翅膀，双手拿着两把剑，悬浮*≠小*说 .在空中仿佛如同一个剑之天使一般的神圣，同时数量足足超过两位之数的剑组成的剑之海出现在她的背后。

“觉醒——幻影剑舞！！”

“天轮——五芒星之剑！！”

一瞬间，黑雪姬的身上仿佛绽放出了无数璀璨的光芒，右手的光剑在原地顿时迅猛的连续斩击了起来，一道道璀璨的光芒潋滟而起，顿时组成了一个剑气之海、剑气之网向着前攻击过去……

艾露莎身后的剑之海顿时在她的指挥之下，瞬间猛烈地冲击下来……

“轰！”

顿时剑气之海与剑之海撞击到了一起。一股强烈的能量瞬间爆发了出来。将地皮都吹了起来。险些涉及到周围观战的人……

就在所有人认为结束手时候，黑雪姬和艾露莎顿时发动了最后的攻击。

黑雪姬右手中的光剑顿时猛烈的挥斩到地面之上，随着整个大地的崩裂，一道炽白泛着紫红的强烈剑气顿时如同一道炽红之月牙一般冲击过去……

艾露莎显然也有着后着，以双剑瞬间高速画出巨大的星型轨道，一个闪耀的巨大星光顿时前冲而去！！

“轰！！”

月牙与星光的碰撞让整个空间都为之一顿，强烈地魔法能量让所有人都感受到了……

“……”

“又一个艾露莎出现了……”

纳兹和格雷两个人顿时脑袋上面冒出了一团黑线，要是特喵的以后这两货爆揍他们的话。额，好苦逼的未来啊……一个艾露莎就够了，居然又来了一个，这简直是打击他们脆弱的心灵啊……不过，嘎嘎，这样挑战的时候他们就不用争了，一个人挑战一个艾露莎好了……

“……”

黑雪姬轻叹了口气，看来要拿出绝招了啊，顿时她的左手在光剑上面一抹，一股强烈的波动产生。整个空间甚至都为之波动了起来——

风雨辰看着这股气势，顿时阻止说道：“够了。小幸，至此为止啊，又不是生死对手，没有必要拼个你死我活，而且你的掌握还不够完全，再继续下去，会对身体有负担的……”

黑雪姬点点头，看着艾露莎说道：“那么我输了，我的体力却实是跟不上，我的这个换装魔法虽然主要是依据我的意志（加速世界黑之王的战斗经验丰富无比，这股经验与战斗的意志让她可以超越血统的局限发挥强大的力量，简单来说就是虽然黑雪姬的血统等级只有lv1，但是她却能够越阶强化到lv2或者lv3或者更强）来发挥作用，但是相应的意志强大了，体力却是个极限，我的体力比不上你，如果用出了必杀技还无法打倒你的话，就是我输了……”

艾露莎也明白了黑雪姬的体力缺陷，战斗的过程中她的行动渐渐变得少，大部分是停留在原地，想必是体力的局限吧，不过——

“我们平手了……”

上前伸出手，艾露莎正直般的着说道：“算平手吧，我可不想占你的便宜，你的战斗经验看得出来也相当的厉害，只是体力跟不上，最后的绝杀技虽然没有真正的见识到，但是想必不弱的吧，我认可你的力量……”

黑雪姬顿时卸掉了身上的换装魔法，变成了黑色的学院装，伸出晶莹白皙的小手与艾露莎握在了一起，微笑着说道：“那么就是平手了……”

“哦！！”

此时周围观战的人顿时纷纷欢呼了起来，见证了一场不错的战斗，妖精的尾巴和马格诺利亚镇的居民也开始正视自由之翼这个新的公会了。

“那么接下来，就是我出场了，嘎哈哈，果然看了艾露莎的战斗就燃起来了啊，自由之翼的二号格雷，来打架吧~！！~”纳兹双手冒着火焰说道。

“美琴，你来吧，会长可不能够直接上场的……”黑雪姬对着御坂美琴说道。

“切，别对我发号师令，我可不承认你是军师之类的，不过居然给会长随便起名字，我可不喜欢二号格雷称号，他是一号雨辰。”

御坂美琴顿时走到了纳兹的面前。

“原来是女孩子啊，不过哈哈，我不会留手的！”纳兹的火拳顿时碰撞在了一起说道。

御坂美琴抚动着自己茶色的发丝，一丝丝湛蓝的电光顿时闪烁了起来，周身也迸发出一丝丝纵横的闪电……

“拉克萨斯，你是二号拉克萨斯啊，嘎嘎，正想找拉克萨斯战斗呢，你来了更好……”

纳兹顿时看着御坂美琴说道。

“……”

御坂美琴顿时额头上出现了“#”字，强烈地电光从身体中闪烁而出，有些不满的说道：“我可不是什么拉克萨斯，我是自由之翼的御坂美琴，给我记好了，有必要教训下你这个脱线的家伙啊！”

“二号拉克萨斯发飚了，嘎嘎……”

纳兹看着气势大作的御坂美琴非但没有害怕，反而开心的大笑，手上冒着火焰顿时向御坂美琴冲击了过去……

御坂美琴叹了口气，拿出一枚硬币，顿时一改得颜色，变得认真飒爽起来，抛起硬币，手中聚集雷电，在硬币落到手中的一瞬间，瞬间带着强烈的电光发射了出去……

“超电磁炮！”(未完待续……)

第一千零三十五章 合并的公会

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

超电磁炮御坂美琴vs火之灭龙魔导士纳兹。

就在所有人期待着又是一场精彩的对比的时候——

“噗！”

御坂美琴的超电磁炮顿时打在了纳兹的脑门上面，一瞬间，纳兹被打飞并且昏迷了过去。

“……”

好逊~~

围观的人已经来不及吐槽了。

“纳兹，纳兹，你醒醒啊……”

一个蓝色长着翅膀的猫顿时飞向了倒在地面上眼睛转着圈圈的纳兹。

御坂美琴也感*≠小*说 .觉到有点逗了，这到底是玩的什么啊？

“这一场就算你们赢好了，二号格雷，来和我比试一场吧！”格雷顿时走上了场地中央说道。

风雨辰顿时忍不住了，特喵的，说了几遍，他不是二号格雷啊啊啊！

“好，我来做你的对手，使用冰霜类的魔法对你太不公平了，我就用其它的魔法吧……”风雨辰说着，站到了格雷的面前。

“不，就用冰霜来对决！”格雷顿时说道，身体中涌出了冰霜魔力。

“是么，那你可不要后悔了！”

风雨辰双手顿时一握，两把冰霜之剑凝聚了出来，向着前方冲击了过去。

“冰魔剑（ice -maken）！”

格雷的双手也凝聚出了两把冰霜之剑顿时对着风雨辰交叉斩击了过去。

加速模式！

风雨辰的身体瞬间消失在众人的视线之中，再次凝现身体时，是在格雷的身后。一脚将格雷踢向了高空之中。紧接着身体再次消失。一瞬间出现在了格雷的上空，一个大力鞭腿，重重的将格雷击打了地面之中……

“轰！~”

格雷显然一上场就被风雨辰压制了起来。

“不会吧，纳兹虽然是意外，格雷也这样的被压制，自由之翼到底是什么公会……”

“好厉害啊，连大气都不喘一口，身法过于快速了……”

“攻击的角度没有一丝的累赘啊……”

“……”

顿时周围的人纷纷惊讶了起来。

黑雪姬却是自信的微笑。说道：“我们会长才只是拿出了十分之一的实力，他绝对有圣十的力量，居然没有圣十的称号，但是本身实力已经很强大了……”

“十分之一？”

艾露莎顿时惊讶的看着黑雪姬。

“嗯，连写轮眼之类的力量都没有使用出来，双手虽然握着冰剑，但是却从来没有用过双手，而且冰霜魔法对他是无效的，因为他所掌握的是冰之灭恶魔法。”

“冰之灭恶魔法？”

艾露莎疑问。

“是专门消灭恶魔的魔法，和灭龙魔法的性质差不多。是能够吃对手的冰来增加力量的魔法，使用冰属性的魔法师对上他根本就是不可战胜。况且他的力量可不紧紧是这个，这只是他最基本的力量之一，而不是最强大的力量……”黑雪姬解释着说道。

“原来如此么，冰之灭恶魔法啊……”艾露莎顿时恍然，只是没有想到竟然有这种魔法存在，从来没有听说过的呢，专门消灭恶魔的魔法么？之前看风雨辰使用过重力类的魔法，艾露莎便知道他身上所拥有的力量非一般的强大，那么他最强的模式是什么呢？

“……”

格雷顿时挣扎着起来，向着风雨辰冲击过去……

“冰结领域！”

一瞬间，一股湛蓝的力量从风雨辰的脚下蔓延而出，顿时将整个场地的所有人包裹上，一个个魔法师甚至居民都感觉到了身体仿佛被冻结了一般无法行动。

“你输了，好了，妖精的尾巴各位，选择吧，要么拿出100万j！要么帮我们修房子吧……”

下一刻，风雨辰收起力量说道，看着妖精尾巴的各位。

“……”

顿时妖精的尾巴成员一个个垂头丧气的点头，被一个新来的魔导士公会打败了啊，最强的妖精女王和人家的黑雪公主打成了平手，纳兹和格雷纷纷被打败，他们所想的结果根本不是这样的的。

“都愣着干嘛，就算是输了也要抬头挺胸的，帮人家修理房子啊，快点，纳兹，格雷，你们也一起来帮忙！”艾露莎顿时一手抓着纳兹一手抓着格雷来到了自由之翼公会破旧的房子前，开始进行了修补。

米拉杰微笑着说道：“艾露莎说得没有错哦，认赌服输哦，一起来吧，帮自由之翼的各位修补房子，接下来要好好的相处的哦……”

风雨辰看着迷人微笑的米拉杰，顿时上前绅士的说道：“米拉杰小姐，能够邀请你共进晚餐么？我可是你的粉丝哦……”

“啊咧，是么？有风会长这样厉害的粉丝，也是我的荣幸呢，不过我可是还要工作的哦……”米拉杰眨巴着眼睛说道。

“切……”

御坂美琴顿时嘟囔了一下，又开始勾引女人了么？

“……”

接着，妖精的尾巴的魔导士位帮助风雨辰他们重新建造起了新的公会，但是修补之中，格雷和纳兹瞬间将已经破旧不堪的公会彻底的破坏掉了。

风雨辰最后只能够暂时用妖精的尾巴公会的，自由之翼的公会标志和妖精的尾巴公会标志并排在了一起，而妖精的尾巴也出现了两个任务的委托栏，一个是妖精的尾巴的，一个是自由之翼的。

鉴于新建立一个公会的资金甚是庞大，风雨辰没有准备再建造，而且系统给的这100万j还要买各种生活用品，而且还要租房子呢，总之，暂时和妖精的尾巴合并在一起吧。

要是正常的公会肯定不会允许两个公会合并在一起，但是妖精的尾巴可是不按常理出牌的公会，直接合并在了一起，晚上更是召开了盛大的欢迎仪式，庆祝自由之翼公会的入驻。

风雨辰则成为了料理师，负责制作料理，这是米拉杰交给他的任务，简单来说就是房租了，不能够白住啊，因此需要交房租的，so，风雨辰暂时成为了米拉杰的助理，负责料理手制作。

“嘎嘎，二号格雷，你的手艺真好啊，再来点烤肉啊……”纳兹拍着桌子笑着说道。

“爱，烤的鱼真好吃啊，爱不释爪（手）啊……”某只公猫哈比坐在桌子上面吃着烤鱼说道。

“冰冻的这个冷饮不错哦，二号格雷……”格雷举起了手里的杯子说道。

“……”(未完待续……)

第一千零三十六章 s任务：地狱镇魂歌

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

经过一系的‘奇妙’事件，自由之翼公会暂时和妖精的尾巴公会合并在一起，当然，这个合并可不是两个公会合并成一个公会，而是由两个公会共用一个公会建筑。

随着风雨辰他们的驻入，自由之翼在马格诺利亚镇的名气因为之前的决斗而初步传扬起来了名声。

黑雪姬当初的作法可不是随口说的，与妖精的尾巴相比，自由之翼初来乍到，只不过是一个没有任何名气的小公会，这样下去，可能就算一年的时间也难以被注意到。

因此，为了吸引众人的视线，将自由之翼这个公会的存在告诉所有人，黑雪姬才诱导出了那一出三对三的决斗，在众人印象中比较出色的三个人，妖精女王艾露莎，冰之造型魔法格雷，火之灭龙魔导士纳兹，以他们三个为对手，导演了这么一出决斗，最后的结果是自由之翼胜出了。

虽然这场三对三的决斗不足以将自由之翼公会的名气传扬出去，但是已经算是有了一点小小的名气，～～小说 .至少马格诺利亚这个小镇中知道了风雨辰他们的存在，接下来，只要做好一些任务委托，晋升成为比肩妖精的尾巴这些顶级魔导士公会也不是不可能的。

但是，让黑雪姬等人无奈的是，风雨辰这几天将任务全部交给了她们来做，而他一个人则每天在和米拉杰聊天打屁，或者和立华奏玩玩天使游戏（岂可修）。或者拉着她们进行某项浴室活动。这让她们实在是感觉到糟糕透顶……

“会长。这个s级任务交给你了，去做吧！！”

黑雪姬顿时将一张s任务单拍在了风雨辰的脸上说道。

“这可不行啊，小幸，不是你说的么，会长怎么可能轻易的出去啊，唔……soga，我知道了，我们俩个不如去度蜜月吧。刚刚搜索到一个度假圣地……”风雨辰将任务单抛开说道，最近的日子过得真得是滋润啊，嘎嘎……

“现在规则改了，由我来代理会长，你去执行任务吧……”黑雪姬顿时抱着双臂说道。

“s级任务啊，时间好长，还是算了吧……”风雨辰年着手里的任务单发愁道。

“是么？”

黑雪姬冷笑，俯下身体，靠在风雨辰的耳边说道：“你要是再偷懒下去，姐妹们决定晚上不和你同床共枕了哦。你能够忍几天哦？”

“……”

风雨辰一听，顿时将任务委托单拿在手里。正色着说道：“嗯，身为会长，更是要以身作则，放心地交给我吧，保证完成任务！！”

很快，风雨辰便接过楪祈准备好的包裹，出门做任务去了。

御坂美琴喝着果汁，撇嘴说道：“这个家伙，不‘威胁’他就是不会行动，真是的，都是你们太惯着他了！”

米拉杰看着眼前的五个女孩，顿时感叹，这个自由之翼的公会到底是什么呢，感觉这个五个女孩和风雨辰的关系像是恋人的关系一般，难道说这五个女孩都是他的恋人么？

“对了，我记得早上艾露莎也接了同样的s级任务，不会有些冲突了吧？”喝着洒的卡娜打着嗝说道。

“不会的，这是一个多人的s级任务，虽然没有实力限制，报酬也很高，但是却点明了是个死亡任务，已经有三年没有人接手了，我打听了下，貌似死了很多魔导士的……”黑雪姬手指轻抚着自己柔顺的黑发说道。

“是么？那估计不太容易完成了，不过艾露莎一定会没有问题的……”米拉杰说道。

“他也没有问题的，除非真正的恶魔出来，不然的话……”御坂美琴说道。

…………

风雨辰沿着路线坐上了列车之后，缓缓地来到了任务委托人所在的地点，这个任务的名称听起来就很古怪的——

地狱镇魂歌，只有这么一名字，详细的内容说明委托人却没有透露出来，赏金也确实很高，1000万j，这么高赏金的s级任务，风雨辰不难想到也是个麻烦度相当大的任务，而且任务的委托人还不肯说清楚到底是什么任务。

到达了希里希托萨小镇之后，风雨辰开始向人打听任务委托人的所在地点。

“请问，巴鲁*托克邦这位领主大人住址是在哪里呢？”风雨辰向着一个路过的中年人问道。

“哟，又来了一个不怕死的魔导士么？我劝你还是放弃吧，而且最近这个任务巴鲁*托克邦领主都准备取消了呢……”中年大叔善意的提醒着风雨辰。

“哦，是么？感谢您的提醒了，不过还请您告诉他的住址了……”风雨辰说道。

“哎，好吧，就在东面的那座巨大的城堡，看到了吧……不过我希望你还是放弃吧，为了这点钱搭上性命可就一切结束了呢……”

中年人指了下小镇的东面，然后摇摇头走开了。

看着中年人的神色，风雨辰觉得，想必，这个任务整个小镇的人都知道吧？到现在还没有完成，想必是个不简单而且凶险的任务。

朝着东方继续前进，渐渐地，风雨辰找到了任务委托人所在的巨大别墅，相当豪华的一个山顶别墅，只不过令风雨辰疑惑的是，这个巨大的别墅丝毫看不出一点人气的样子，只有一个老伯在打扫着庭院……

“又来了一个魔导士么？好吧，你跟我来说，想必已经做好觉悟了吧？”

不等风雨辰出声，管家老伯主动的打开了大门，放风雨辰进入了别墅里面，然后带着他进入了别墅一楼的客厅之中。

“艾露莎？！”

“风会长？！”

进入客厅的一瞬间，风雨辰顿时看到了一个熟悉的身影，竟然是妖精女王艾露莎，她竟然也接下了这个任务么？从任务委托书上面看，这是一个多人性的s级任务委托，不限组织不限人数不限实力的委托。

坐在艾露莎对面的是一个憔悴无比的中年人，虽然年龄在三四十岁左右，但是精神还不如风雨辰身边的管家老伯，明显是一个操劳过度或者悲伤过度的人才应该有的神色。(未完待续……)

第一千零三十九章 诅咒之歌与幽灵少女

【今天第六更送上，求月票求订阅求推荐票】

“嘭……嘭……”

随着两道清脆的声音，顿时风雨辰和艾露莎两个人同时滚进了一个圆形的地下宫殿。

“那段路仿佛真得是阴阳路啊，通往地狱之门，呵呵，这点遗迹多少有那么一丝神秘的感觉了啊。”风雨辰拍打着身上的尘土，向着艾露莎伸出了手说道。

艾露莎沉吟了一下，抓住了风雨辰的右手站了起来，只是——

“嘶……”

艾露莎的右手臂在那个两界通道之中被刺穿了，虽然那把箭拔掉了，但是伤口只是简单的包扎了一下。

“抱歉，没有注意，坐下来，我帮你治疗一下，别看我这样，我可是会治愈魔法的……”

风雨辰顿时注意小说 .到了艾露莎右手手臂上浸上鲜血的简易绸带。

“治愈魔法？”艾露莎不禁疑惑了起来，好吧，如果不是随随便便说的话，那她还真得有些惊讶了，到底还会什么啊……

“嗯，先别动……”风雨辰顿时解开了艾露莎手臂上面的简易包扎的绷带，虽然她的身上几乎被铠甲所覆盖着，但是有一部分还是露出了白皙的肌肤的，受伤的正是这个地方。

手指上瞬间泛出炽白的光芒，顿时圣痕的力量治愈起艾露莎的伤势，一瞬间，艾露莎的伤口便停止了流血，不到一会儿的时间，她的手臂便渐渐地恢复到了正常的水平，几乎看不到任何受到的痕迹的。

“这……有些（神乎其技）……”艾露莎顿时睁大了眼睛。这瞬间治愈的能力真得是有些bt了。这种能力她真得是没话可说了。有风雨辰存在，基本上受伤的人立马能够投入战斗之中，作他的队友很爽，做他的敌人很伤。

“好了，接下来，就让我们来揭开这个地狱的面纱吧，能够通过那段路，说明我们已经接近中心了。总之，操纵这个地方的不是什么平凡的存在。”风雨辰扶起艾露莎说道。

“嗯，也代表真正的战斗要开始了。”

艾露莎紧了下手中的剑，如果这次的任务没有风雨辰也来的话，可能她要麻烦很多了，s级任务也是分着很多等级的，里面有难有易的，何况这个任务根本是不清楚危险的程度，随便冠上s级之名的，三年没有人来完成。也足以说明其凶险了呢……

“……”

风雨辰和艾露莎两个人谨慎的迈步前进，他们的眼前豁然开朗了。是下个地下宫殿，很宏伟的地下宫殿，一根根巨大的柱子上面刻画各种存在，有人类，有恶魔还有巨龙……

青花石的地板冰冷得照射着两个人的面孔，一瞬间，艾露莎踩踏的一块地极顿时陷了进去……

一股漆黑的魔力瞬间笼罩在她的身上，这股漆黑的魔力聚集成了一个骷髅头，顿时爆炸开来……

“你怎么了？”风雨辰顿时要扶艾露莎……

“别动我……啊！！”

艾露莎顿时抱着双臂倒在了地面上，深身的魔力混乱了起来，嘴角顿时流出了鲜血……

“这是什么攻击魔法？”

风雨辰不禁疑惑的问道。

“这是黑暗诅咒类的魔法，黑暗魔法，威力破坏力相当大，但是同时也具有着相应的风险，这是利用黑暗的力量进行诅咒，诅咒的种类有很多，目前我所中的诅咒应该是魔力混乱的无法使用正常的魔力了……

你不要随便触碰我，有些诅咒类的黑暗魔法会转移的，假如你触碰了我，可能也会染上这种诅咒的……”艾露莎说道。

“……”

“救救我……求求你们……”

就在此时，一股微弱的声音渐渐地传来，不，从某种意义上面来说并非是声音，而是来自于灵魂的一种声音，灵魂的波动！

风雨辰和艾露莎顿时听到这股声音。

“看来是快要接近目标了啊，我先尝试帮你治疗一下，我有一把专门对付邪灵存在的剑，你稍等……”

风雨辰的双眼瞬间快速的转动了起来，顿时变成了万花白轮眼的样子，一丝丝苍白的火焰从他的身体中蔓延而出，渐渐地组成了一个巨大的苍白色骨架，一把光剑顿时出现在苍白骨架的右手之中——

建御雷之男！布都御魂之剑！

“这是……”

艾露莎又见识到了风雨辰的一种力量，那巨大的骨架给她的感觉压迫感非常强烈，不是一般的力量能够与之相抗的。

瞬间，风雨辰操纵着巨大的光剑顿时搭在了艾露莎的肩膀之上，那股漆黑的力量渐渐被光剑所吸收着，如同一个漩涡一般，艾露莎身上的诅咒之力全部涌进了布都御魂之剑中。

可行！

艾露莎感觉着身体混乱的魔力渐渐地恢复了，但是也对风雨辰有些有语了，到底还有什么力量没有施展出来啊，能够治愈（治愈魔法相传也是失落魔法的一种），还能够祛除诅咒一类的术，这是全能啊……

在日本的神话之中，便有一些降灵师一般存在，也有着妖魔邪怪一般的存在，而布都御魂之剑正是平定灾祸之剑，火影世界的一些力量是以日本神话和传说为基础构建的，因此布都御魂之剑的力量也拥有着传说中的那些力量。

风雨辰没有收起建御雷之神的状态，直接 迈步前进起来，接下来肯定还会存在着诅咒之类的机关，一举搞定这条通道好了。

“艾露莎，跟在我身后，我们走出这个通道……”风雨辰一边操纵着巨大的骨架前进一边对艾露莎说道。

“明白……”艾露莎站起来跟着风雨辰前进。

随着风雨辰的前进，一股股黑暗的邪恶气息涌出，但是无一例外，都被布都御魂剑吸收了……

最后，风雨辰和艾露莎来到了最后的一个大殿之中，一个年轻的男子面对着他们，手里托着一个骸骨水晶，在他的头顶之上，四条漆黑的锁链束缚着一个柔弱的幽灵少女……

【关于艾露莎的姓斯卡蕾特，有些童鞋觉得应该是舒卡勒托，其实我想说别被百科欺骗了，艾露莎的姓名是英文的，原文是scarlet，翻译有好几种，但是都是形音中文，so，别在评论区显摆你们的知识，别再去查百科糊弄我，本羔羊可不是那么好糊弄的】(未完待续……)

第一千零四十章 黑暗操纵与泣血之歌

【感谢夏咯特海瑟琳克、有菜萝卜、小小相公、天冥?残月、空冥树、诺亚能源、随枫起舞、正常人办不出这种事童鞋的打赏，恭贺夏咯特海瑟琳克童鞋成为本书宗师，还差17张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

经历了重重的阻碍之后，风雨辰和艾露莎两个终于看到了真正的敌人。

一个托着骷髅头的少年与一只幽灵少女。

发出歌声的正是那个幽灵少女，刚刚在大殿隐隐听到的求救声也是她。

这个幽灵少女的身上束缚着的锁链是一种魔法道具，能够将某种意志扩散出去，很简单，少年恐怕就是在奴役这个少女进行歌唱来吸引路过的行人……

“欢迎来到地狱，能够进入这里，你们真得算是不错的素体了啊，终于等待到了一个不错的素体啊……”

少年抿嘴微笑，手中的骷髅头顿时释放出紫黑色的光芒，瞬间一只只木乃伊从地小说 {3.w}.面中爬了出来，向着风雨辰和艾露莎攻击了过来……

“换装*天轮之铠——！”

顿时艾露莎瞬间完成换装魔法，身上的铠甲更换为银色钢铁的铠甲，同时在身后凝结出四对由银色钢铁构成的剑之翼，恍如一个剑之天使一般，同时在身后出现了大量的钢剑，数量足足有二百之多……

随着艾露莎的指挥，顿时这引起如同剑海一般的钢剑纷纷冲向了那些木乃伊，同时身体以迅捷的速度冲向了少年。双手剑交叉着斩击了过去。

“轰！！”

一瞬间。顿时钢剑海将所有的木乃伊全部击成了粉碎。而艾露莎也来到了少年的面前，手中的利刃眼见着就要滑过去了……

“当！”

瞬间，少年手中的骷髅头顿时挡信了艾露莎的双剑，同时骷髅嘴中瞬间蔓延出来大量的黑紫色的气体将艾露莎包裹了起来……

“艾露莎！”

风雨辰顿时想要前进将艾露莎拯救出来，但是……

“噗！！”

艾露莎从烟雾中冲击来，顿时将手中的剑刺入了风雨辰的身体之中！

“噗！”

突然间，风雨辰的身体变成了一截木桩，替身术躲避了艾露莎的攻击。

“天轮*五芒星之剑！”

艾露莎瞬间用双手的钢剑在空中划出一个巨大的五角星。瞬间对着风雨辰冲击了过去……

“可恶！”

风雨辰瞬间消失在空间之中，躲避掉了艾露莎的攻击，无论怎么看都明白艾露莎是中了某种控制魔法了。

“哈哈，让我好好欣赏一下你们同伴之间的厮杀吧，放心，我可不会杀掉你的，毕竟你可是我意中的素体呢……”少年大笑着说道，欣赏着艾露莎和风雨辰之间的决斗。

“冰结领域！！”

瞬间，一股湛蓝的光芒从风雨辰的脚下蔓延开来，顿时将艾露莎和少年两个人的身体束缚了起来。

少年顿时僵硬的挣扎着。整个身体仿佛被冻结上了一般，无法行动得了了。

“卑微的存在。给我去死吧！！！”

风雨辰的手中顿时凝现出漆黑的镰刀，瞬间斩向少年……

“不要……”

幽灵少女呼喊着说道。

风雨辰停下了斩击的趋势，看向了头顶上方的幽灵少女。

“他……被……入侵了，他是……无辜的……”

少女顿时断断续续地说道，仿佛每个字都会让灵魂虚弱一般……

“是么？那么……”

风雨辰另一只斤顿时凝聚出炽白的十字架，顿时斩击向骷髅头……

“啊……不要……混蛋……什么东西啊……我要诅咒你们……诅咒你们……”

十字架的圣火顿时笼罩了骷髅头，将它烧灼起来……

这一瞬间，突然一支巨大的骨矛冲向了艾露莎……

风雨辰不禁睁大了眼睛，可恶，这个空间居然不能够用空间法术！

一瞬间，风雨辰身体消失在少年的面前，猛地将艾露莎推了开来，但是骨矛却贯穿了风雨辰的身体……

“咳……咳……”

“噗……”

风雨辰吐出了一口鲜血，伸手将骨矛瞬间拔掉，但是伤口却无法快速治愈，以圣痕体的强大恢复力，居然只能进行缓慢的回复，那骨矛想必是拥有某种撕裂诅咒属性的，也就是风雨辰的圣痕体能够承受住，如果换作其它人的话，想必会……

“你到底能够挡下多少攻击，哈哈……”

骷髅头在狂笑中渐渐消失，不过，伴随着是一支支巨大的骨矛冲击向了艾露莎……

“不要……过来……”

随着骷髅头的消失，艾露莎被操纵的意志也恢复了过来，顿时阻止风雨辰过来，她可不期望风雨辰为了拯救她而死……

风雨辰嘴角微笑，顿时挡在了艾露莎的身前，手中的镰刀快速的舞动着，顿时将一支支骨矛弹飞了出去，但是最终还是有两根插在了身体之中……

鲜血顿时洒在了艾露莎的脸上，温热的血液顿时让她的双眼睁得大大的，恢复行动的她顿时颤抖般的用双手抱住了风雨辰跌落的身体——

“不要死！”艾露莎的眼角顿时闪烁起泪光。

“我怎么可能会死，你那是什么表情，帮我拔掉身上的骨矛，别小看我身体的强度……”风雨辰看着艾露莎顿时勉强微笑着说道。

“你是在怜悯我么！”艾露莎顿时咬牙说道，她……不能够接受这种馈赠。

“每个人有着自己的守则，我是决不会让漂亮的女孩在我面香消玉殒的，你就当我是笨蛋好了……”风雨辰微笑着说道。

“忍着了，我先帮你包扎一下！”

艾露莎顿时颤抖般的握住了风雨辰身上的骨矛，不敢用力拔，但是如果不拔不出来的话……

“嗯……”风雨辰咬牙点头。

“噗……噗……”

瞬间骨矛从风雨辰的身上拔了出来，带起两串鲜血……

艾露莎将风雨辰的上衣撕成一块块布条帮他包扎了起来，但是看着他身上的三个血洞内心却是更加痛苦，如果她能够再强大一点，就不用这样了，可以说，完全是她拖累了风雨辰，如果没有她的存在的话，风雨辰大概一个人就完成任务了……(未完待续……)

第一千零四十一章 怨灵与虚影恶魔

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

艾露莎给风雨辰包扎好之后，顿时将幽灵少女也解救了出来。

那个少年便是幽灵少女的未婚夫，巴鲁托克邦的儿子，来到这里寻幽灵少女，但是却被这个遗迹的掌控者侵蚀了身体。

而风雨辰的十字架圣火将遗迹的掌控者烧死之后，少年便得到了拯救，不过也是半死不活的样子了，毕竟三年的时间，虽然有遗迹掌控者的黑暗魔力支撑，但是没有进食进水，生机快要消散了……

“你的心上人，还有救，不知道那个家伙用了什么方法，让他得已活到了现在，之后悉心调养一段时间就好了……”风雨辰说着，为少年注入了一丝圣痕之力，暂时保住了他的生命。

“你还别动了，伤口会裂开的……”艾露莎顿时在风雨辰的脑袋上拍了一下。

“……”

nbsp↓＋小说↓anshuba＋;“痛……明知道我是伤员，你还拍啊……”风雨辰顿时无奈的看着艾露莎，暴力女……

“我倒是想打晕你，这样你就不会乱动了……”艾露莎说道。

“……”

好吧，风雨辰果断闭嘴了，艾露莎这个家伙‘关心’人的手段还真得是不一般，嘛，虽然是担心他行动会撕裂伤口，但是却用这种异样‘温柔（实质是粗暴）’的方法对待自己，有个性……

“我所在的城市在三年前被一场灾难涉及，整个城市全部埋在了沙漠之中，大家都……其实是一只恶魔的残念封印松动了。是黑暗魔导士泽雷夫所创造的一只黑暗恶魔。在那个时代并没有完全消灭掉。残余的力量还保存着，因为城市的大家不满这种灾难，于是心生怨气，这股力量让这只残余力量的恶魔苏醒了……

大家都被其所操纵着，而我则被他囚禁起来用来魅惑路过的行人，那个恶魔通过捕食那些行人渐渐地恢复着力量，而且因为大量魔导士入侵的关系，他恢复得更加快了。我们必须去阻止，不然真正让他复苏了所有的力量后，就会是一场真正的灾难了……”

幽灵少女说道。

“什么？竟然还没有打败那个家伙？”

艾露莎不禁惊讶着说道。

“自然了，不然那些骨矛怎么攻击过来的，如果我没有猜错的话，那个家伙就在地下了……”风雨辰咬着牙站起来说道，真正的战斗才刚刚开始，刚刚圣火所消灭的只是那个恶魔一丝分身。

“你别动了，你带着他们离开这里，我去战斗！”艾露莎说道。

“这里明显有着封印的。那个家伙处于不同空间的次元之中，想要打败他可没有那么容易。刚好，我有穿梭次元空间的法术力量……”

风雨辰说道。

“那我跟你一起去！”艾露莎顿时说道。

“不行，我可没有携带一个人穿梭次元的力量，你带着这个幽灵去寻找她的肉体，我发现了她的肉体封印之地，她应该没有死，将她和这个少年带出去，我们才能够放开手战斗，相信我，我可没有那么容易死掉……我的分身在外面等待着你，快去吧……”风雨辰说道。

“那你千万别死了，要是死掉了，我就揍到你活过来为止！”

艾露莎看了看一边的幽灵少女顿时决定道。

“额……你特喵的还准备鞭尸啊……”

风雨辰不禁额头滴落冷汗，转而说道，“放心吧，我可不想你再次流泪呢，能够让美丽的女孩为我流泪一次已经是莫大的荣幸了，我希望最起码能够看着微笑的样子……”

“……”

说完，风雨辰启动了幻影模式消失在空间之中，沉入了地下……

艾露莎咬了下嘴唇，抓起地面上的少年向外跑了出去，幽灵少女也跟着艾露莎走掉了……

…………

进入了地下空间之中，风雨辰显然发现了魔力相当惊人的威压，那是他从来没有感受过的强大，不过也正好能够放开手战斗了。

使用冰霜冻结了身上的三个血洞之后，风雨辰瞬间开启了万花筒白轮眼，一丝丝漆黑的火焰从他的身体之中飘荡出来，顿时组成了一个巨大的漆黑骨架，渐渐地骨架上面布满了经络血肉，同时穿上了铠甲，最后化成了一个巨大的漆黑武士，风雨辰正立在这个漆黑武士的头顶之上。

万花白轮眼——须佐能乎！

“吼！！！”

同一时间，一只巨大的恶魔虚影呈现在了风雨辰的面前，在这个恶魔的头颅中有着一个发红的眼睛，除了这个眼睛是实体之外，其余的地方全部是虚化的……

大概这个眼睛就是真正的的恶魔遗物了，看来是只眼睛操纵了这一切，不过恶魔的一只眼睛就如此的强大，中可见真实恶魔的力量了。

既然不是真实的恶魔，那么便没有什么好可怕的了！

须佐之男将身后的白剑与黑剑拔了出来，瞬间合成了一把阴阳剑，能够发出阴阳遁斩击的剑，这把剑握在左手之后，右手瞬间凝现出了布都御魂之剑，拥有这两把武器在，风雨辰有信心能够碾压眼前的虚化恶魔。

“吼！！”

虚化恶魔的红眼睛释放着光芒，但却对风雨辰没有造成任何的影响，这让它有些疑惑了。

“呵呵，你的眼睛具有精神操纵或者幻术的能力的话，那么对我就没有用了，我的双眼可是具有幻术反弹的力量，这个世界能够迷惑的我的可没有多少人！”

风雨辰冷笑着说道，操纵着须佐之男用力挥下手中的双剑！

“轰！！”

整个空间几乎都要被须佐之男斩灭一般，虚影恶魔手中凝现出两把巨大的骨剑顿时与须佐之男的双剑撞击在一起，但是瞬间就破碎掉了，同时虚影恶魔的身体被阴阳剑和布都御魂剑斩掉了两个手臂……

“吼！！！”

虚影恶魔顿时大叫了起来，惊愕地发现，双手居然无法再长出来了……

“阴阳遁是能够使一切能量无效化，是创造世界的遁术，虽然由火影世界到妖尾世界改变了一些，但是查克拉也相应的转化成了魔力，也就是说忍术也转化成了魔法，阴阳魔法术的本质与阴阳遁的本质是相同的，布都御魂专门克制邪恶的，嘛，跟你说这些你也不懂，不过你是没有办法恢复双手了……”风雨辰淡漠地说道……(未完待续……)

第一千零四十二章 换装*清心之衣*双刀流

第一千零四十二章 换装*清心之衣*双刀流

今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票

虚影恶魔被风雨辰斩掉了双手之后，顿时撕开空间裂缝，来到了地面之上。

风雨辰紧随而上，幻影模式穿梭了‘混’‘乱’的次元，来到了地面之上。

此时的虚影恶魔顿时‘射’出一道邪恶的红光穿透须佐之男的防御，直接打击到了风雨辰的身上……

“可恶，体力……”

风雨辰顿时感觉到之前所受到的伤口又发作了起来，身体渐渐地虚弱了起来，中了某种虚弱诅咒，眼前的这个恶魔对于黑暗诅咒术是相当的‘精’通，根本防不胜防的。

没有体力的风雨辰如何能够与眼前的虚影恶魔战斗？

“天轮*五芒星之剑！！”

这时，艾‘露’莎赶到了，拿着钢剑的双手瞬间在空间划出了一个巨大的五角星轨道，重重的打击在了虚影恶魔的身上，将它震退了两步……

“吼！！”

虚影恶魔，顿时怒吼连连，身上长出无数条虚化的触手，顿时将艾‘露’莎缠绕了起来，同时艾‘露’莎被缠绕的部分，铠甲顿时融化掉，‘露’出了里面白皙的**。

额……

风雨辰怎么感觉有些象中的某种画面呢，触手恶魔，然后能够融化衣服的液体……那个啥……

但是现在可不是欣赏这种香‘艳’场景的时候，风雨辰顿时‘操’纵着须佐之男，用‘阴’阳剑将缠绕着艾‘露’莎的所有触手斩击掉……

“没事吧……”

解脱后的艾‘露’莎顿时站到风雨辰旁边关切的问道。

“嗯，暂时是没有事情的，弱点就是那只眼睛了，作战计划我已经有了。不过我中了虚弱诅咒，虽然体质抗拒了大部分的诅咒力量。但是还是有一部分残留着，看到我所持的两把剑了吧，一把是‘阴’阳之剑，令一切能量魔法无效化，另一把是斩邪之剑，斩灭邪怪，你用这两把剑进行进攻，然后我的分身会趁机行动，明白了吧……”风雨辰喘息关着说道，身上的伤口又有些开裂了……

“好的。我明白了！”艾‘露’莎点头，顿时接过了须佐之男手中的巨大的双剑——

“换装*清心之衣——双刀流！！”

此时艾‘露’莎的发型改变了，是一根绿‘色’的小管子套住头发的马尾辫，衣服竟然不是平时 的那种铠甲了，而是布料的衣服，外表为以红‘色’为底，具有黄‘色’火炎‘花’纹以及一点点的白‘色’‘花’的灯笼‘裤’。而上半身部分用绷带包住，并且赤脚行动。

严格来说，这种简单的装束可能称不上是换装，但是这确实是，艾‘露’莎为了拿起风雨辰的剑，为了承载风雨辰的力量与意志，这种换装也是承认了风雨辰是同伴。没有铁甲包裹的身躯。真实地将自己的后背留给了风雨辰，留给了她所信任的同伴。是的，是同伴……

此时的艾‘露’莎可谓是放弃了防御，而将力量全部用在了攻击之上……

“我的力量借给你！”

风雨辰顿时将手搭在了艾‘露’莎的身上，漆黑的火焰瞬间将其包裹了起来，不这样的话，艾‘露’莎是没有办法使用他的‘阴’阳剑和布都御魂剑的。

“好强大的力量，‘交’给我吧！！”

艾‘露’莎感受着身上的力量，仿佛她的力量和风雨辰的力量合在一起一般，一般情况下，两种不同的魔力聚集在一起绝对会紊‘乱’的，但是此刻他们的能量竟然能够融合到一起，这便说明，他们已经心意相通了，是可以将各自的后背托付给对方的同伴！

获得了风雨辰力量的艾‘露’莎顿时爆发出强烈的气息，整个人的气势瞬间拔高到了一定的程度，手握着两把巨大的剑瞬间消失在空间之中，下一刻，便到达了虚影恶魔的身后，斩击的速度相当的快，就算是风雨辰也没有崩办法看得太清晰！

艾‘露’莎淡漠的挥舞了下手中的双剑……身后的虚影恶魔的身体顿时四分五裂开来……

“风遁之螺旋丸！！！”

紧接着风雨辰的冰遁分身出现在了虚影恶魔猩红眼睛的上方，手中举着一个巨大的湛蓝‘色’能量球攻击下来，火影中的螺旋丸本来是无属‘性’的，但是风雨辰的螺旋丸中加入了风遁的变化，但是并非是风遁*螺旋手里剑……

“轰！！！”

一瞬间，强烈的能量瞬间爆发了出来，风雨辰的冰遁分身和猩红的眼睛顿时同时被强大的能量粉碎开来……

“噗！”

风雨辰顿时吐出一口鲜血，实体分身所承受的伤痛可是会返回到了本体之中的。

随着虚影恶魔的消失，顿时整个遗迹开始坍塌起来……

艾‘露’莎的抱着风雨辰顿时快速的向外面逃去……

这……

风雨辰竟然被艾‘露’莎公主抱了，额，这还是第一次，一般的话都是他抱‘女’孩的，没有想到竟然被‘女’孩反抱了，岂可修！不过，没有穿铠甲的艾‘露’莎，真得好软哦……

“……”

最后，风雨辰和艾‘露’莎两个人全力完成了这次s级任务——地狱镇魂歌！

“感谢恩人……”

少‘女’和少年顿时纷纷跪在地面上，向风雨辰和艾‘露’莎表达感谢之情。

“好啦，起来吧，你们能够活着也是一个奇迹了，回去吧……”

风雨辰微笑着将两个扶了起来，这算是在妖尾世界做的第一件好事么？

“谁让你下来的！病号就给我好好休息！”

艾‘露’莎顿时重重打了风雨辰一下，然后扛在肩膀上面向着小镇走去。

额……

少‘女’和少年两个人顿时苦笑着互相搀扶着跟了上去，不过，在他们的眼中，风雨辰和艾‘露’莎却是一对情侣……

…………

拯救了少‘女’和少年之后，巴鲁托克邦顿时对风雨辰和艾‘露’莎表达了无比的感谢之情，同时请风雨辰和艾‘露’莎两个人当了少年和少‘女’的伴郎和伴娘……

“……”

艾‘露’莎穿着漂亮的伴娘婚纱，顿时在镜子面前转着圈，显然是很有兴致的样子。

风雨辰也穿戴好了礼服，看着眼前天生丽质般的艾‘露’莎不禁感觉到这个时候的她也是拥有一丝‘女’人味的啊。

“好看么？”艾‘露’莎对风雨辰问道。

“嗯，非常适合你，好了，婚礼马上要开始了，我们进入会堂吧……”风雨辰整理了下领结说道。

艾‘露’莎不禁关切着看着风雨辰说道：“你身体怎么样了？”

“嗯，已经好得差不多了，我可是打不死的小强。”风雨辰拍拍‘胸’膛说道，虽然有诅咒，但是圣痕体的强大恢复力还是很厉害的，一两天便痊愈了，平常人估计一两天就死翘翘了……(未 完待续 ~^~)--60845+dsuaahhh+24506673-->

第一千零四十四章 妖精的旋律

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

推开艾露莎，走出去之后，风雨辰来到了后山上面，看起了夜景，这别墅的后山是一个美丽的湖泊，在月光之下，尤其显得美丽。

如果是刚刚进入无限世界的话，可能刚刚风雨辰真得会顺势而为，吻上艾露莎，但是现在，他可不会做这种事情了，毕竟他已经不是那个刚刚接触二次元的宅男了。

艾露莎的心里有杰拉尔，而风雨辰可不想成为杰拉尔的替代，毕竟他就是他……

“不睡觉么，你的伤势还没有彻底康复，在这里吹冷风，可是会痛的……”艾露莎一步步走上了山巅上，来到了风雨辰的身后。

风雨辰摆摆手说道：“来安慰我么，不必要的，我没必要因为那种事情伤心的，毕竟是礼仪的舞会而已，何况你也没有错，要不是你出声，可能我真得会冒犯你了啊，妖精女王……”

“嘭！”

“痛……真是的，你下手轻点啊，不是真得拿我当格雷和纳兹教训了吧？”风雨辰撇嘴说道。

艾露莎挽了下裙子，坐在风雨辰的身边，靠着他的肩膀，说道：“嗯……今天晚上我很开心的，并非是‘杰拉尔’，而是觉得你和他一样的温柔罢了，今天的舞蹈我很喜欢。有一点你要自豪的哦。你可是我第一个舞伴呢……”

“……”

突然温柔下来的艾露莎。让风雨辰真得有些不适应了，心里的火气突然没由来的消失掉了，毕竟这样温柔语气的艾露莎，他真得首次见到呢。

“你可别误会了，我可不在是表白，只是……从那时之后，还是第一次被人保护着呢，那个时候你那么不顾一切的保护我。真得让我回忆了过去，回忆到了某个人……罗布爷爷还有杰拉尔……还有大家……”艾露莎抱着双腿说道，仿佛觉得可以和风雨辰诉说过去一般……

风雨辰不禁苦笑着说道：“好吧，这会，我又成为老爷爷了……”

“罗布爷爷为了拯救我牺牲了……”

艾露莎下颔贴在双腿上面说道。

“……”

风雨辰没有出声，只是静静地听着，每个人都有着自己的回忆，这种回忆让她在某种时候会不禁想得到……

“知道么，我身上的这身铠甲从来没有卸掉过，但是那天晚上为了你。我抛弃了铠甲，第一次穿布衣而战斗着……那个时候我感觉到安全……即使我受到威胁。你也会站出来保护我……”艾露莎双手纠着自己的衣服说道。

“那还真得是荣幸了，获得好多第一次呢，那个在所有人眼中厉害的妖精女王为我流泪，为我卸掉铠甲，与我跳第一支交际舞，我还是荣幸的呢，是吧？”风雨辰不禁微笑着说道，伸手将自己身上的西服脱下披在了艾露莎的身上，为什么他感觉着现在的艾露莎是如此的柔弱呢？

“想听听我的过去么？”艾露莎望着风雨辰说道。

风雨辰点头，说道：“如果我有这个资格的话……”

“当然有！”

艾露莎坚定的说道，然后扭转视线，看着波光粼粼的湖泊说起了乐园之塔的事情……

风雨辰认真的听着，在这里听艾露莎的叙述要比看动漫时的回忆录更加完整了，也更加切身体会到了那个充满痛苦的回忆过去，被黑魔法教团奴役的艾露莎还有那些家伙到底是承受了多么大的痛苦……

渐渐地，风雨辰不禁握紧了双手，他现在并不认为艾露莎是个多么强大勇猛的女骑士，多么坚强伟大，他感受不到，他唯一感受到的就是一个充满了悲伤的少女，一个突然保护的女孩，一个内心充满着伤痕累累的女孩……

“……”

不知不觉，夜色已深，月亮隐入了云层之中，而艾露莎的过去回忆也渐渐进入了尾声，一个诉说者，一个倾听者，在这个夜中，两个人初次的敞开心扉，没有阻碍地了解了对方。

“好啦，要回去了，今天的事情不要告诉任何人，我还是我，妖精女王艾露莎。”诉说完过去之后，艾露莎仿佛开朗了一些，那种英姿飒爽的女王风姿在夜色中再次皱放了出来，她依然是她，妖精女王。

风雨辰点头说道：“嗯，对了……我受伤的事情不要和那些家伙说，不然她们说不定会毁灭世界，别看我这样，她们其实很重视我的……”

“是么，本来还想让你吻一下的，看来你是不需要我安慰了哟……”艾露莎难得地开起了玩笑。

“额……”

风雨辰顿时苦笑了起来，这个家伙也真得会玩弄人心啊，明显是看得到吃不到呢，妖精女王，真得想一亲芳泽呢，可是这个女王可不是好推倒的，但是越难推倒的不是越能够激起兴趣么？

“走吧，二号格雷，给我好好休息！”艾露莎顿时揪起风雨辰的衣服便飞奔向山下的别墅之中。

“什么二号格雷，能够叫我的名字不？”风雨辰苦笑，又来了，特喵的，二号格雷仿佛成为了他的代号一般……

“谁让你的名字太渣了……”艾露莎吐槽道。

“好吧，那又不是我自己起的……”风雨辰翻了下白眼说道，槽点不要太逗啊……

“那就杰拉尔二号……”

艾露莎说道。

“……”

风雨辰无语了，能来个一号么？

“开玩笑……”艾露莎主动否定了杰拉尔二号的称谓，然后平息了下语气，认真的说道：“雨辰……”

“嗯，那个，能不能别叫的这么干涩，再温柔一点啦！”风雨辰满意的点头。

“不叫了（害羞，就是任性）……”

艾露莎说着，进入了别墅中，直接将风雨辰扔进了房间里面，关上了房门。

走进了自己的房间后，艾露莎躺到了床上，忽然觉得心里轻松了许多，仿佛什么重担卸下了一点，或许从风雨辰的身上汲取到了一丝温暖吧……(未完待续……)

第一千零四十五章 魔法评议会

【感谢夏咯特海瑟琳克、完美的熊、有菜萝卜、正常人办不出这种事、巫妖王lig、科学的御坂御坂、妙雨天心童鞋的打赏，还差2张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

地狱镇魂歌事件完毕之后，风雨辰和艾露莎两个人回到了公会之中。

但是，第二天，两个人便分道扬镳了，艾露莎又开始执行起s级任务，风雨辰则要到魔法评议会进行报告，恶魔事件，有关黑暗魔导士泽雷夫的事件，比较重要的都要通告评议会。

嘛，对于魔法评议会，风雨辰没有太多好感的，毕竟他最讨厌这些高高在上，却只会放屁的家伙。

但是这样的组织对于这个世界来说相当于一个居中的桥梁，没有这个评议会，想必整个魔法世界会彻底乱起来，它存在的意义，只是维持表面上的平静，真正的黑暗，他们根本没有力量去抵挡，只有那些魔导士公会自己进行战斗，他们只是属于‘指挥官’的一种存在……

缓缓的步入了评议会之{{小}说 3w.后，风雨辰来到了一个大殿之中，最后来到了评议会的会议大殿，评论会的会长克劳福德*希姆，第二席欧葛，第三席米凯罗，蓓露诺，雷治，第六席亚基马，霍格，尤利，齐克雷因，乌鲁蒂亚，这十个人一起会见了风雨辰。

“风会长，关于这次【地狱镇魂歌】事件中的恶魔封印，能够向我们描述一些么？毕竟在动乱之前。要防止黑暗魔法公会进行某些邪恶的仪式。”评论会长克劳福德*希姆问道。

“好的。大致的事件。我已经整理成一个文件了，想必评议会已经收到了，那么我就来说一些重点吧，想必各位应该清楚泽雷夫之书的事情吧，这个恶魔是泽雷夫创造的恶魔之一，因为我个人学习过冰之灭恶魔法，因此对此恶魔的事情了解一些，但是也不是很多的。这只已经被封印的恶魔因此岁月的流失只筛剩下了一只眼睛，不过这只眼睛的力量就已经超乎常人的想象了，没有圣十的力量基本上很难打败的……”风雨辰缓缓地叙说起来。

“这么说来，风会长是认为自己有圣十的力量了？”齐克雷因问道。

风雨辰转移过视线，顿时看向了这个表面上自称是杰拉尔的双胞胎兄弟，其实是杰拉尔思念体的人，艾露莎那天晚上所喊的杰拉尔便是他了，让艾露莎纠结到那种地步的也是他了，而且风雨辰被艾露莎当成了杰拉尔的替身，这也让他对眼前的人没有好感了……

右脸上有一道繁复的红色刺青。极度身材强壮修长，外貌冷静、长相俊美。双眼皮上吊眼（笑），瞳孔为金色，天蓝色短发的青年，在大衣内穿着一件紫色的无袖高领衣……

这个便是杰拉尔了，同时也是圣十魔导士中的一员。

“哼……”

风雨辰的眼睛顿时变成了白眼的状态看向了杰拉尔，在白眼之下，一切虚幻都能够被识破，思念体这种魔法，呵呵……

“风会长，请不要在评议会使用你的瞳术魔法……”乌鲁蒂亚明显的感觉到了风雨辰的双眼不同，仿佛洞察了一切的样子，如果这样的话，那么齐克雷因的身份就暴露了啊……

“呵呵……”

风雨辰指着自己的眼睛说道：“我的这双眼睛可没有魅惑的力量，也没有操纵的力量，只是能够洞察真伪，在我的洞察之下，方圆一公里的区域都会被洞察得清晰无比，而且能够看穿真实和虚幻，正是因为有它，我才平安的穿梭过了那个恶魔的混乱空间幻术魔法……”

“你是想说，评议会中有虚伪的存在么？风会长，这里的评议员，可是都我们亲自认证过的……”评议会长克劳福德*希姆说道。

“你们如果真得这么认为的话，我就不再提醒你们了，不过，嘿嘿……到时候出了事情，别怪我没有提醒你们……”风雨辰的双眼瞬间恢复到了正常的黑色瞳孔，他没有点明齐克雷因是杰拉尔的思念体，毕竟这和他有什么关系，而且无论怎么说，评议会更加相信的是齐克雷因而不是他，所以画蛇添足的事情他才不会去做呢……

“好了，关于这只恶魔的事情，我们会对那个沙漠遗址进行调查的，风会长就暂时告退吧……”克劳福德说道。

“好的……”

风雨辰的身体瞬间化成虚影的样子，缓缓走出了评议会。

一瞬间，风雨辰的印象在所有评议会的人员眼中，便成为了桀骜不驯的代言，不是正式的走出评议会，而是直接穿透了评议会的墙壁，显然是在告诉评议会的众人，这个世界没有人能够阻止他，评议会也不可以。

“空间魔法，已经到了相当精妙的阶段，如果不好好控制的话的，这个自由之翼又会是一个妖精的尾巴，接下来必须严格监察才是！”第二席议员欧葛冷哼着说道，本来他就对妖精的尾巴感觉到不满，现在自由之翼和妖精的尾巴两个公会走到了一起，连带着的，他对自由之翼也是不满了，对于风雨辰这个会长也是非常的不满。

“嘛，嘛，年轻人，难免心高气傲，我去说说他好了……”亚基马佝偻着后背，摆摆走，缓缓地走出了评论会。

齐克雷因和乌鲁蒂亚两个人对视了一眼，顿时感觉到了一股凝重感，风雨辰对于他们绝对是个威胁，刚刚他一定是看穿了某些东西的，如果他继续活着可能对他们的计划有着很大的影响，但是想要除去他并非是一件简单的事情，其实力之强深不可测，根本不是他们能够随便对付的，看来只能够试图降低自由之翼公会的影响力了……

“……”

…………

风雨辰走出了评论会大殿后，顿时发现了亚基马缓缓地向他走了过来，在评论会中大概是个最不起眼的老头吧，给人的感觉仿佛一推就倒，即将步入棺材的样子，但是能够在评论会中任职，实力自然是不用质疑的了。(未完待续……)

第一千零四十六章 天上掉下个小萝莉

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰看着眼前的瘦弱老人，顿时靠在柱子上面说道：“哟，评议员找我有什么事情啊……”

“哈哈，果然你对评议会还是有些见地的啊……”亚基马双手背在后面，缓缓的坐在台阶上面说道，“你刚刚看出了什么啊？看透真伪的双眼看穿了什么呢？”

风雨辰抱着双臂，看着亚基马，这个老家伙和马卡罗夫是老朋友，应该不是什么坏角色啊……

“这个嘛，不知道您知道思念体这种魔法么？”

“思念体……”亚基马顿时闭着眼睛睁开了一点，仿佛想起了什么一般。

“拥有强大魔力的人才能使用的魔法，借着消耗使用者大半的魔力来制造出与本尊毫无差异的分身魔法，由于这招为难度极高的魔法，因此只有极少数人懂得使用思念体。但是这个魔法虽然能够骗得了大多数的人，但是却骗不到我的眼睛，就算是神魔，在我的双眼面前，也无法隐形的……”

风雨辰说完，缓缓的离开了评议会，多说无益，而且他也不想干扰评议会的事情。

亚基马也是闭上了眼睛，风雨辰做得很对，就算是真得有人用思念体潜伏到评论会，想必其也做了相当大量的工作，在没有任何证据的情况之下，根本没有办法做任何事情，魔导士公会和评议会的关系更是不允许风雨辰这么做的。

…………

地狱镇魂歌的报酬。风雨辰和艾露莎两个人一致同意投入到妖精之翼基金会中，因此，这个s级任务。风雨辰仍然是没有拿到报酬，但是他毕竟还是要养活一个公会的，虽然厚着脸皮和妖精的尾巴混在了一个公会里面，但是总要有自己的公会吧，为了新的公会，风雨辰踏上了任务之途。

这一天，做完了一个s级任务后。风雨辰拴到了一只小萝莉和一只猫，嘛。事实上也不是捡到……

“……”

风雨辰正在吃着午饭，突然天空中砸下来了两个家伙，一只深蓝色靓丽头发的小萝莉，还有一只白色的猫……

“嘭！嘭！”

两个家伙顿时将风雨辰压在了地面上。

“……”

好吧。没有槽点吐了，吃饭都能够从天上掉下一只小萝莉，对此，风雨辰觉得真得是——

（太棒了，对吧？）

“啊……对……对不起……”

小萝莉顿时脸红的从风雨辰的身上爬了出来，但是貌似脚上有伤了，无法站起来，就这么压在风雨辰的身上……

“根据我的预言，朝这个方向飞就能够被拯救的……”

白猫站在风雨辰的脸上思绪着说道。

风雨辰顿时伸手抓住脸上的白猫放在一边。此时就算再笨，也知道这两个打扰他进食的家伙是妖猫之宿的温蒂和夏露露两个人了啊。

“吼！！”

“咚咚咚！！”

就在这个时候，风雨辰还来不及说话。随着一股怒吼声，整个地面便颤抖了起来，紧接着，出现在风雨辰面前的是一只巨大的灰狼，后面还跟着一群狼……

这是大灰狼在追小萝莉的节奏么？

而风雨辰就是扮演猎人的角色了，好吧。这个剧情好赶脚的说……

“嗷……吼！！！”

顿时，大灰狼仰起脑袋。张在布满獠牙的大嘴，一团暴虐的风暴聚集了起来，顿时向着风雨辰他们攻击了过来。

没有时间吐槽，风雨辰一手抓温蒂一手抓着夏露露，瞬间闪烁出了原地，出现在了一棵巨树的树冠之上。

“你们在这里呆着，我先赶走他们再说……”

风雨辰说着，双手一握，一把把巨大的冰剑凝结了出来，顿时朝着大灰狼坠击了过去，强烈的冰霜穿刺顿时将整个狼群打乱了起来，但是那只大灰狼却是躲避过了风雨辰的攻击，一边向他所在的地点奔驰，一边吐出大量的风刃攻击……

“雷鸣的马车，纺车的缝隙，此物有光群集并一分为六……缚道之六十一——六杖光牢！！”

随着风雨辰的快速咏唱，一瞬间，六道光束顿时将大灰狼的身体束缚了起来，紧接着，湛蓝的光芒闪动，漆黑的镰刀出现在了风雨辰的手中……

加速模式！

“噗！”

巨大的狼头顿时被风雨辰斩落了下来，鲜红的血液染满了大地，随着头狼的死亡，狼群顿时四分五散开来，一个个逃跑掉了。

“拿你来当午餐好了，刚好加点肉食……”

一把锋利的冰刀凝聚在了风雨辰的手中，开始在大灰狼的大腿上面割裂起来，终于有肉食可以吃了啊，一直吃水果的，快要淡出鸟来了……

夏露露带着温蒂飞到了风雨辰的身边，感谢了起来：“谢谢您的搭救了，请问是哪个魔导士公会的，这么强大，一定是s级魔导士啦……”

“我是自由之翼公会的会长，看你们的公会纹章，应该是妖猫之宿的吧，一起吃午餐吧……”风雨辰倒也没有问温蒂她们的任务，反正之后就要分别的，总不能拐掉这个小萝莉的吧？嘛，他还是有节操的（骗鬼呢！~）。

“自由之翼公会的会长，就是最近那个打败了恶魔之眼的魔导士吧？还有和妖精尾巴的s级魔导士艾露莎一起完成的……”夏露露顿时明白了风雨辰的身份。

“嘶……”

温蒂刚想说话感谢的，脚上的伤因为刚刚突然坠下来的原因又重了一些。

“你看我，笨的，先帮你治疗一下吧，你身上的魔力似乎消耗得特别严重啊……”

风雨辰将温蒂精致白皙的小脚抓在了手心里面，小萝莉的皮肤果然好棒啊，小脚也很可爱的样子啊，当然，现在不是yy的时候……

圣痕的能力顿时附着在风雨辰的手掌之上，顿时治愈起温蒂的小脚，片刻，所有的伤势便已经恢复了过来……

“你也会治愈类的魔法么？”夏露露顿时震惊的说道，她还是头一次看到温蒂之外的人会使用治愈类的魔法呢。

“嗯，圣痕魔法，你这样理解就好了……”风雨辰收起手说道。(未完待续)

第一千零四十七章 乌鲁蒂亚的偷袭

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

当风雨辰和温蒂小萝莉还有夏露露吃完饭后，准备分别的时候，突然夏露露头痛了起来——

“快点离开这里，不然的话……”

预言么？

“已经晚了哟……”

风雨辰站起来说道，不论是在斩赤红之瞳世界训练出来的杀气感知，还是在火影世界训练出来的能量感知，无一不告诉风雨辰，有一股强烈的杀意渐渐在向着他们靠近。

“簌！！”

“小心！”

风雨辰顿时抱着夏露露躲避了开来，原地上一个个水晶球打大地打得碎裂崩溃……

“簌！”

顿时一个戴着鬼面具的男人出现在了风雨辰的身后一脚将他踢飞了出去。

“噗！”

“轰！”

风雨辰的身体重重的撞掉了一棵大树，鲜血从他的踢脚吐了出来，好强大的脚力，魔力相当的强大，绝对不是一般的人！

“夏露露，来温蒂离开！快点！”

风雨辰的白眼顿时捕捉到了敌人的魔力，明显是乌鲁蒂亚，想必是来消灭他的啊，可恶，因为之前在评议会表现出来的威胁让她坐不住了么？虽然使用了变身魔法，但是他的白眼可是能够看清魔力的主人的！

“明白了，温蒂，我们快点离开……”

夏露露顿时用爪子抓着温蒂的后背要飞走。

乌鲁蒂亚怎么可能放掉目击者呢。顿时一扬手，一个水晶球攻击限过去，在射击的同时。水晶球的周围同时出现大量的水晶球，顿时将夏露露和温蒂全部打晕了过去。

“可恶，乌鲁蒂亚，你这个家伙，要找茬，找我就是了，对无辜的人出什么手。你还真得是恶劣呢！”

风雨辰看着重伤昏迷过去的温蒂，不禁有些出离愤怒了。这么可爱的萌萌哒的小萝莉怎么可能被ko呢，岂可修！

“去死吧！”

乌鲁蒂亚顿时扬手，对风雨辰攻击了过去，身体瞬间出现在他的身后……

“神罗天征！！”

风雨辰顿时排斥出强大的力量。周围的一切全部被排斥了出去，乌鲁蒂亚的身体也重重的撞击在了一棵巨树之上。

“在准备对付我之前，最起码要了解我的实力吧，呵呵，我就让你明白我真正的强大吧，你触怒我了，乌鲁蒂亚！！”

风雨辰的双眼渐渐地流出了鲜血，对于温蒂这只可爱的小萝莉被打成了重伤，他真得是愤怒了。毕竟因为他，温蒂才受到伤害的。

一个巨大的天之勾玉凝现了出来，渐渐从中跳跃出了一只火红的狐狸。拥有着九只尾巴，巨大的九尾，摇晃之中，仿佛拥有着山崩地裂的感觉，整个周围的森林都被踏平了好多。

风雨辰的身体瞬间立在了九尾之上，黑色的火焰从他的身体中渐渐涌了出来。顿时这些黑色的火焰将九尾包裹了起来，组成了一副漆黑的铠甲！！

“吼！！”

九尾仿佛是风雨辰的化身一般。感应到了他的愤怒，顿时张开了嘴巴，蓝色与红色的能量在纷纷汇聚着，最后变成了一个黑色的巨大能量玉，一瞬间对着乌鲁蒂亚射击过去！！

“！！！”

乌鲁蒂亚也是瞬间感觉到了头皮必麻，这到底是什么东西？她没有想到风雨辰的实力竟然如此的强大！

来不及使用时间魔法了，乌鲁蒂亚顿时挣扎得躲避了开来，在她躲避的同意，感觉到了身后后背火辣辣般的疼痛……

“轰！！！”

瞬间尾兽玉轰出了一道数百米的巨大沟壑，中间的一座小山峰也被轰碎了山顶！

强大的威慑如同神威之狱一般。

“吼！~！”

九尾愤怒的吼叫，巨大的爪子在地面上一拍，顿时来到了乌鲁蒂亚的头顶之上，对着她噬咬过去！

乌鲁蒂亚手中的水晶球顿时打击了出来，同时在这个水晶球的周围又出现数以千计的水晶球纷纷打向了九尾的腹部。

“神罗天征！！”

风雨辰淡漠的说道，顿时将所有的水晶球全部排斥了出去！

水晶球非但没有攻击风雨辰，反而向着乌鲁蒂亚攻击了过去，紧随在后的是九尾的巨大爪子！！

乌鲁蒂亚再度露出了惊恐的神色，瞬间使用时间魔法，让自己的时间加速，躲避掉了攻击！

但是这个躲避，也是极其狼狈的……

“自从封印了尾兽之力后，我还是首次使用这样的力量，原因就是对身体拥有着负担，但是我从来没有这次的愤怒，在我的面前打伤一个萝莉，你的节操让狗吃了么？”风雨辰愤怒的说道。

“……”

好吧，乌鲁蒂亚没有地方吐槽了，特喵的，爆发这么强大就是因为她打伤了一只小萝莉，难道这个家伙是萝莉控么？就因为这个愤怒，你的愤怒也太不值钱了吧，嘛，对于萝莉控来说，确实是个问题……

风雨辰的双眼流着血泪，驱动天之勾玉里面的封印物可不是随随便便的，天之勾玉可不是简简单单的封印着尾兽的查克拉，是能够达到召唤真实尾兽的程度的，但是这对于身体的负担相当的大，召唤的这个九尾与真正的九尾相比，差就差在是没有自己的意志的，简单来说风雨辰的意志就是它的意志，风雨辰的愤怒就是它的愤怒！

这个状态，风雨辰就是面对虚影恶魔的时候也没有用出来的，现在拿出来，完全是失去了理智，明明对温蒂这个小萝莉很喜欢的，却被乌鲁蒂亚打昏了过去，特喵的，忍无可忍了。

“好了，承受吾的愤怒吧，感受吾的威严吧，卑微的魔女！”

随着风雨辰的话音一落，九尾再次向着乌鲁蒂亚冲击了过去。

“原来你是萝莉控啊，很好，我知道对付你的办法了！”

乌鲁蒂亚冷笑着，瞬间来到了温蒂的身边，一只手将温蒂抓了起来，对着风雨辰说道：“现在，给你两个选择，一，连同她和我一起杀掉，二，想要她活着，就听我的命令，选择吧，风会长！！”

“~！！”

风雨辰顿时感觉到了更加愤怒了，这真得是太下作了，这还是真正的魔导士之间的战斗么？(未完待续)

第一千零五十二章 ‘摧毁’评论会

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

在风雨辰他们被次元空间扭曲之后，妖精的尾巴与自由之翼的成员赶到了战斗场，所看到的只是满目疮痍的战场，九尾造成的破坏自然是相当大的。

黑雪姬和楪祈、立华奏、优纪（蓝）、御坂美琴五个人相互对视了一下，便明白这是风雨辰的气息，没有错的，绝对是，她们的感觉要不会错的，风雨辰的气息她们就算是闭上眼睛也知道的。

“是你们的会长呢……”艾露莎这个时候也刚刚完成任务回来，发觉到了剧烈的战斗声后，顿时赶了过来，之前并肩战斗过的她，自然明白，这个空间有着圣痕的力量，还没有完全消散的。

“还有火堆，应该是在吃饭的时候被人偷袭的……”

黑雪姬顿时来到一个角落，看着燃尽的篝火和未吃完的烤肉，仿佛明白了什么。

“谁敢和他战斗，最起码就需要圣十的实力，而且这种诡异的消失是什么情况？”御坂美琴顿时皱眉说道，显然心里在担心着。

“评议会！乌鲁蒂亚！”优纪看着一边树木上的文字，冷哼了起来，这个信息想必是风雨辰留下来的信息。

“次元空间曲率位移！！”

立华奏的双眼顿时闪烁起来湛蓝的光芒，一瞬间空间之中，顿时出几个空间的叠层……

这一瞬间。一对华美的天使之翼从立华奏的后背延展了出来，震动之中，瞬间她的身体在这些空间叠层中寻找了起来。拥有扭曲次元空间力量的立华奏在破裂的次元空间中感受到了风雨辰的气息，自主地寻找了起来，但是……

一无所获！

“怎么了，小奏？”楪祈来到了立华奏的身边。

“他，没事，逃出次元空间，封锁。”立华奏简洁的说道。即使到现在，交流对于她也是一件不容易的事情。

“那就没有问题了。放心吧，我们没有事代表着那个家伙就死不了，而且说不定现在他正在哪里勾搭小萝莉呢，回去吧……”黑雪姬明白了立华奏的意思。顿时紧张的心情松驰了下来，没有被次元空间吞噬就代表着脱离了危险，何况，玩家和契约者是一损俱损一荣俱荣的呢。

“不行，我要去评议会，他们肯定有关系的，竟然敢对雨辰哥了出手，一定要惩罚他们！！”

优纪握着小手说道。

“嗯，黑岩地图炮。摧毁评议会！”楪祈点头，显然认同了复仇的想法。

额……

黑雪姬顿时阻止着说道：“不行，黑岩地图炮就算是神也能够击杀的（黑暗巨龙在魔法森林中属于彩虹等级的存在。最高级的等阶，被楪祈轰杀）……”

“战斗（fight）！！”

立华奏站到了楪祈的身边说道，两个三无妹子的默契最棒了。

“有必要让他们明白常盘台的王牌的愤怒！！”御坂美琴也傲娇了。

“……”

黑雪姬叹了口气，说道：“哦，刚刚想起来，家里的冰箱里面还有他制作的蓝莓圣代哦。我要吃去了哦，哦对了。貌似还有麻辣豆腐……蛋炒饭，对了，还有一个呱太的盖饭哦……”

瞬间！四个秀逗魔导士纷纷闪亮了起了双眼。

“我要吃蓝莓圣代，雨辰哥真得太棒了……不吃的话就化了（在冰箱里面可以化？），那样就太对不起他了……”优纪顿时舔了下嘴唇。

“麻辣豆腐，要吃！”立华奏直接振动着天使之翼飞走了。

“蛋炒饭……要吃……”楪祈也是加速飞奔了回去。

“切，什么呱太的盖浇饭，切，没有水平的料理，不过……看在他有这份心的面子上，我就吃掉吧……”御坂美琴抱着双臂说道，接着瞬间双眼放光，走掉了……

“……”

黑雪姬叹了口气，这一群家伙就没有正常一点的么？

艾露莎听到草莓圣代顿时有点想吃了，她可是对于蛋糕之类的相当喜欢啊，风雨辰这个会长真得是太好了啊，居然连公会成员的料理全部包了呢，真得是个居家好男人啊，岂可修，为什么妖精的尾巴没有这一项福利。

“喂，那边的妖精女王，可以帮我找一些评议会的文件么？我想看一下的……”黑雪姬看向了艾露莎说道，对于这个世界她了解的还不够多啊。

“评论会么，我知道一点，不过我将蕾比介绍给你吧，她好像了解一些的东西的……”艾露莎点头说道，自由之翼公会的事情，她暂时没有办法插手的，不过评议院到底和风雨辰有什么矛盾？

“蕾丝么，明白了……”

黑雪姬缓缓地走了回去，不管是谁，竟然敢伤害她的男人，她这个黑之王可是不会坐视不管的，想必楪祈她们也是同样的心情，说不得，他们或许人去摧毁评论会，不过，暂时与整个魔法世界为敌可是不智的，而且还要等风雨辰回来再做决定，她所能够做的就是帮助风雨辰管理好在妖尾的公会。

…………

风雨辰和温蒂、夏露露来到了附近的小岛后，暂时安定了下来。

“以这里为据点，暂时定居下来，然后再找回去的办法……”夏露露说道。

“阿嚏……”

风雨辰顿时打了个喷嚏，不由得想到不会是家里的那些妹子在说他吧，千万别特喵的乱闹啊，真得进攻评议会的话，一切就无法淡定了呢，幸好艾斯德斯、毒岛冴子、金刚、c.c.这四个女王型的人物不在，不然，一切就完蛋了……

艾斯德斯是个只会战斗的抖s，毒岛冴子无论谁都斩之的黑暗，金刚无敌大战舰，c.c.魔女……这四个家伙都是唯恐天下不乱的货，要是知道他被评议院暗杀，绝对是不管三七十一，直接攻打妖尾世界的评议会……

“不行，我们要快点回去，我公会里面的那些成员绝对会不安的，你们在这里，我去前面打探一下路线！”

越想风雨辰越觉得心事重重，要真得是崩坏了，他只能够和自己的妹子们走上摧毁评议会的道路了，毕竟，在他的心里，黑雪姬她们都是最重要的，世界的毁灭和他没有关系，没有力量的封印，实力全开的他，轰掉评议会也并非不可能的事情，不过这个魔法世界的强者可是很多，尤其是圣十中的前四位……加上一些魔法会长什么的……(未完待续)

第一千零五十三章 别拿猫咪不当回事

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

随着风雨辰的努力，终于找到了真正的陆地，通过询问才知道，他们所在的区域是在菲奥雷王国的南部海域，得知了这个消息之后，风雨辰总算是松了一口气，不过他和温蒂却是遇到了委托。

那是一个人口两百之数的小岛，岛上的居民居然得了瘟疫，而温蒂的善良自然是不退立刻离开了，毕竟他们在小岛上住了几日，受到了村里的人照顾，投之以桃报之以李嘛。

于是风雨辰和温蒂两个人便开始医治起染上瘟疫的人，温蒂的天龙魔法和风雨辰的圣痕魔法都对瘟疫有着很好的疗效，两个人正式成为了这座小岛上面的医师。

“抱歉了，雨辰哥，让你陪我一起做这种事情，我也了解你想回去报平安的……”温蒂有些愧疚的看着风雨辰。

风雨辰摇摇头，伸手抚摸着温蒂的小脑袋，说道：“没有关系，这点时间还是有的嘛，安心医治吧，二百来人呢，需要几天的时间，你也别累着了……”

“嗯！”

温蒂顿时感动的趴在了风雨辰的怀里。

“喂……喂……喂……你们在干嘛呢！？”夏露露可看不下去了，这几天的时间，这两个人时常做着拥抱着亲密举动，有时候风雨辰还会偷偷的吻温蒂，别把猫咪不当人看，她可是在一边看着呢！！

“……”

温蒂感觉到异样。顿时推开了风雨辰……

风雨辰有些无语的看着夏露露，特喵的，都是这只猫咪。还能够正常攻略小萝莉不？岂可修，一只母猫，拿她没有办法啊，是不是设计某天让哈比推倒她，岂可修！

“跟我来，温蒂！”

夏露露顿时拉着温蒂走到了一边，瞥了风雨辰一眼。然后小声说道：“温蒂，你要小心堤防啊。那个萝莉控可是会对你下手的！”

“雨辰哥很好的，不会的，还有……什么是萝莉控啊？”温蒂不明所以的说道。

“萝莉控就是对你这种外表看起来比较娇小的未成年少女有非分之想的男性，嗯。嗯，应该就是这种意思了，绝对要小心他，要不是我盯着，他早就对你下手了！”夏露露掐着小猫腰说道。

“雨辰哥不会的，他不是那种龌龊的人……”温蒂顿时认真的说道，“夏露露你才是多想了，雨辰哥是个好人哦……”

“我知道他是个好人，萝莉控也代表着对未成年少女（女童）会特别关心关护。但是这并不能够说明他不会对你出手，你为什么会认为他不会对你下手呢？”夏露露问道。

“因为……因为……”

温蒂顿时扭捏了起来，虽然夏露露是最最好的朋友了。但是在巨兽肚子里面的事情可不能够说出来哦，那个时候雨辰哥就没有对她做出什么非分的事情呢，要是他是坏蛋，可能早就推倒她了，明明已经都有了抚慰全身了，却是没有再进行下去。说明雨辰哥还是比较正直的男孩哦……

“听我说，温蒂。有些萝莉控都是人面兽心的，他们平时伪装的非常好，一旦有了得手的时机，他会就会推倒像你这种的少女，别再和他住一个屋子里面了，还有，到达菲奥雷之后，我们立即和他分开，我觉得他对你心怀不轨！”夏露露认真的拍着温蒂的肩膀说道。

…………

就在温蒂和夏露露小声议论的时候，老村长找上了风雨辰，来到了屋子里面后，将一个黑乎乎的药丸交给风雨辰。

“村长，这是……”风雨辰疑惑的问道。

“嘿嘿……这可是我们部落珍藏的宝贝，融化到酒水里面喝掉，能够促使男女完成伟大的使命，我看你们肯定是情侣对吧，嘛，就一层膜而已，快点捅破吧……”老村长一副我懂的样子拍着风雨辰的肩膀说道。

“噗！”

风雨辰顿时将嘴里的饭菜吐了出来，好吧，这个老家伙也不是什么正经的人啊，真是的，他还没有鬼畜到现在就动手的样子，哎……

“村长，这药您还是自己留着吧，早点休息吧……”风雨辰顿时拒绝了。

“嘿嘿，你拿着就是，我不会告诉别人了……想当年，俺也是推了表妹，她和你的女朋友也是一样的年龄哟……”老村长嘿嘿笑着将药丸塞到了风雨辰的手里，然后缓缓走了出去。

“……”

好吧，遇见同好了，风雨辰叹了口气，合着这个老村长当年也是如此生猛啊，不过，风雨辰还是觉得不能够推倒，毕竟培养感情才是啊，顺手推舟……

“砰！”

就在这里，夏露露拉着温蒂走了进来，一副抓住你小瓣子的样子说道：“切，让我们发现了吧，刚刚你们的谈话，我和温蒂可是全听见了，果然，你是个超级*t……”

“噗……”

风雨辰顿时再次喷出了嘴里的饭，特喵的，还让人吃饭不啊。

“我可没有推倒的想法啊，那是老村长强塞给我的好吧？”风雨辰苦涩着说道。

“骗小萝莉呢你，温蒂，你现在认清了他的面目了吧，从现在开始，务必和他保持在半米，不，一米之外的距离，防止他的推倒！”夏露露认真的说道，同时厌恶的看着风雨辰，把认定为超级bt萝莉控了……

“……”

“随便你们了，我要吃饭睡觉……”风雨辰叹了口气说道，可恶的猫咪，这下子攻略（推倒）计划果然要无限延期了啊。

温蒂脸红的说道：“我相信雨辰哥不会不征求我意见就做某些事情的……”

“哈？”

夏露露顿时一副头疼的样子，说道：“醒醒吧，温蒂，你眼前的可是一只萝莉控啊，他现在不会动手，以后一定会的，要小心哦！”

“雨辰哥不会的，他肯定会征求我意见的，当时在海兽的肚子里面，我们的衣服被酸液腐蚀了，他就没有推倒我的，现在更不会啦……”

为了帮风雨辰辩护，温蒂顿时说出了之前隐秘的一段事情。

“……”(未完待续)

第一千零五十五章 被束缚的命运线

【今天第六更送上，求月票求订阅求推荐票】

米拉杰对于风雨辰也没有太多的感觉，对于她来说，他的存在大概就和纳兹、格雷他们是一样的吧，其实他明白，风雨辰对他至多是那种表面上的喜欢，其实他真正有了交集的是艾露莎……

从前，在丽莎娜没有离开她和艾尔夫曼的时候，她和艾露莎之间的关系便像纳兹与格雷一样，势如冰火，两个人一直是对手的，米拉杰自然明白风雨辰和艾露莎之间有些事情啦，也许其它人看不出来，但是她看得出来啊——

米拉杰希望风雨辰能够让艾露莎摘掉身上的铠甲，是的，希望他这么做，作为对手，自然明白艾露莎的坚强是包裹起来的，她也有着自己悲伤的过去，用铠甲包裹起来的艾露莎就像一个逞强咬着牙即使头破血流也要前进的柔弱女孩，她虽然坚强，但是也脆弱，只是这份脆弱没有向任何人展开。

越是强大的人越是拥有着弱点，每个人都一样，除非是没有心脏没有心灵没有智慧的魔物，不然必定有着缺陷的存在。

但是米拉杰却是没有看得更加清楚，风雨辰知道艾露莎心里的杰拉尔，所以止步于朋友的阶段，没有再前进，他真正有意的对象其实是米拉杰，这个世界就是充满了各种误会，人的双眼始终是无法看清一切的，米拉杰误会了风雨辰和艾露莎。

…………

十年任务，风雨辰决定带上黑雪姬，其实带来的这五个妹子中。黑雪姬算是最有全局观的了。留着她在家里的话。楪祈、立华奏、优纪（蓝）、御坂美琴四个人就相对能够安全一点，但是正因为如此，他才要带着黑雪姬一起结伴做任务，想要带她放松一下。

可以说，风雨辰也采取了和马卡罗夫一样的放羊式的管理，任由楪祈她们去崩坏这个世界，管什么评议会的抗议……

现在，评议会的乌鲁蒂亚暂时没有任何的动静。大概已经知道了风雨辰的回归，不过要再次出手就不容易了，而且见识了风雨辰的强大之后，她也要思量着如何处事了，毕竟她的任何动作都要影响到一切的计划，好不容易打进了评议会之中，出了什么差错的话，可是会功亏一篑的啊……

风雨辰暂时没有对乌鲁蒂亚出手的想法，毕竟他可没有什么证据，总之。现在他和乌鲁蒂亚两方是互相牵制着，乌鲁蒂亚在评议会之中。有着相当大的权力，风雨辰毕竟不是一个人，整个自由之翼也是处于评议会的监督之下。

而乌鲁蒂亚一是怕风雨辰鱼死网破通过绝对的实力来揭穿他们，二是怕影响到计划的进行，所以一切暂时收手。

“……”

黑雪姬坐在魔导四轮车里面看着思绪中的风雨辰，顿时拍了拍他的肩膀说道：“午饭的时间到了，你在想什么呢，心事重重的样子？难道还是评议会么？”

“嗯，算了，暂时，这样吧，走，下去吃饭，我来做饭吧，想吃什么，小幸？”风雨辰摇摇头，瞬间改变了凝重的表情，拉着黑雪姬的小手问道。

“什么都可以……”

黑雪姬有些脸红的说道，这次外出，风雨辰能够选择她出来，自然是很高兴了。

“走吧，我的黑雪公主，这一次能够再次成为你的骑士一起奋战呢？”风雨辰顿时将黑雪姬公主抱着走了出来。

“你……真是的，艾露莎都在看着哩……”黑雪姬纠着风雨辰的衣服说道。

“不喜欢么？”风雨辰笑着反问。

“真是的，再戏弄我，以后……”

“以后怎么样？”

“笨蛋！快去做饭吧！”

“……”

风雨辰和黑雪姬打闹着从车厢中走出来时，艾露莎已经在地面上铺好了布面，摆放起一些已经准备好的食物。

“你们快来吃饭，一会还要赶路的呢……”艾露莎提醒着两个打闹中的人。

“呐，艾露莎，稍等一下吧，我现在制作料理好了，吃凉的东西怪难受的，反正是在野外，野餐也是一种享受啊，做任务的话，一直沉闷着可不行的……”风雨辰躲过黑雪姬的小手说道。

“是啊，艾露莎，待会一起吃吧，这个家伙可是个顶级的料理师哦……”黑雪姬也出声说道。

艾露莎点点头，看着打闹中的风雨辰和黑雪姬，突然想融入他们，却发现无缝插针的样子啊，这次风雨辰叫上黑雪姬，大概就是想表明某些事情吧，仿佛在说——

‘看，我已经有黑雪姬这个女骑士了，so，不会对你有想法的，你就放心吧……’这样的话，也不怪风雨辰，她已经那天晚上表明了自己的立场，向风雨辰诉说过去大概也是想要让他明白有些事情是注定无法改变的。

如果没有杰拉尔，或许她真得会喜欢风雨辰，但是没有如果。

真正放不开的大概不是风雨辰，而是她吧，或许她的心中在期待着，如果没有杰拉尔，风雨辰能够继续像之前那样保护着她，守护着她，贪心一点了呢，如果有杰拉尔，或许她就不再期许风雨辰，但是现在没有杰拉尔，她又期望着风雨辰是第二个杰拉尔，那天晚上风雨辰的些许愤怒不是没有原因的，他不是杰拉尔，如果一定是以某种身份存在的话，他只是唯一，而不是杰拉尔二号。

因为被保护着，所以留恋着这种温暖，所以艾露莎希望风雨辰能够一直陪伴着她，在杰拉尔不在的这段时间里面陪伴着她，如果杰拉尔出现了，她可能会抛弃风雨辰吧？

无法忘记过去的杰拉尔，无法舍弃现在的风雨辰，一个是她所爱的人（杰拉尔)，一个是她理想中的骑士（风雨辰），这种纠结感，让艾露莎迷茫着，所以她故意的表现出对风雨辰的冷淡，故意的表现出对他没有任何的想法，故意的挑明关系，但是——

已经斩断的命运，仿佛如同藕断丝连一般，即使斩断了，也会有着一丝丝看不到的线在连接着，这便是被束缚的命运线吧？(未完待续……)

第一千零五十六章 天空之城的巨影

【感谢夏咯特海瑟琳克、正常人办不出这种事、月下静思兴亡盛衰、天冥?残月、科学的御坂御坂童鞋的打赏，恭贺夏咯特海瑟琳克童鞋成为本书盟（萌）主，还差8张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

渐渐地赶路，最终风雨辰他们来到了任务委托的小镇，艾恩罗斯镇，这里以能够制造飞驰在天空中的魔法战舰为名，是人相当富有盛名的地域，但是自从十年前以来，艾恩罗斯镇便再也没有与外界取得过联系，不知道为什么的原因，这里不再制造魔法飞行战舰了。

风雨辰他们所接到的这个十年任务名为——【天空之城的巨影】。

十年都没有被人完成了，是个相当凶险的任务，平凡的魔导士来到这里的话有几条命都不够丢的。

在向守卫的士兵说明了情况之后，风雨辰他们被带到了镇子所在的领主府上。

这个镇的领主是一位十七八岁的蒙着粉色面纱的女孩，名叫，克丽雅*庞克林，继承了父亲的领主职务，暂时管理《 .艾恩罗斯镇。

“你好，我们接受了【天空之城的巨影】的委托，现在可以告诉我们具体的任务么？”风雨辰拿着手里的委任单交给了眼前的女领主。

“是妖精的尾巴和自由之翼公会的成员么？真得太好了，我听过你们的传闻，希望你们能够完成这件任务，不然整个艾恩罗斯小镇就要因此而迁徙了。十年……十年的时间。所有镇子上的居民一直在期望能够重新制造魔法战舰……”

克丽雅顿时握紧了风雨辰的双手。一副激动的样子，显然已经被这种事情困扰好久了。

“嗯哼……领主大人还是告诉我们具体的任务才行……”黑雪姬顿时轻哼了一声说道，真是的，这个领主在勾引她的男人么？

“哦……抱歉， 一时激动……”

克丽雅顿时尴尬的松开风雨辰后退了两步，然后从一边的墙壁上面取下了一个卷轴，在桌子上面展开，认真的说道。“这里是小镇所在的地方，而我们制造战舰的地方是在这个小镇上空中的一个巨大悬浮城【天空之城】，但是现在我们再也进不到天空之城了——

十年前，正在制造战舰的父亲大人他们忽然感觉了巨大的轰响声，当他们走出工作坊时，发现在天空之城的上空出现了一个巨大的影子，足足有一个岛屿那般的大小，仿佛是感受到天空之城的魔力波动，巨影顿时开始发动了攻击，一只只卵从巨影中落下……

在落到天空之城的时候。一只只毒蛇从这些卵中爬了出来，当时我的父亲还有那些镇子上的居民全部都……”

说到这里克丽雅停顿了一下。仿佛回忆起了伤心事，接着，擦掉眼泪后，她继续说道：“之后我们也派了人到天空之城上去但是只有一个人活着回来了，告诉了我们巨影的事情，之后便发布任务请求实力强大的魔导士援助，但是到现在……”

风雨辰和艾露莎、黑雪姬三个人相互点头，看来是一只巨兽了，既然排下的卵是蛇，应该也是蛇一类的魔法生物了，但是他们的印象之中，还没有这么巨大的魔法生物啊，就算是恶魔也不可能会拥有这样大的身躯的，岛屿一般的大小，那可不是说着玩的，那些放弃的魔导士大概都是知难而退了吧？

“是真是假，一看便知，有些魔法也是能够将身躯进行放大的……”艾露莎说道。

“嗯，耳听为虚，眼见为实，不过就算是变化大小，能够造成那种程度的魔法也不是弱小了，我们出发吧……”黑雪姬说道。

“那我马上准备前往天空之城的战舰……三位跟我来……”

克丽雅顿时欣然地点头，走出了领主府。

…………

坐上了魔法战舰之后，风雨辰、艾露莎、黑雪姬三个渐渐地来到了那个所谓的天空之城，一个相当巨大规模的悬浮城，从外表来看，仿佛是一个钢铁之城，整个城市所用的都是金属打造的，这等规模简直不是人力可以为之的，相当的震撼。

“好了，只能够送你们到这里了，接下来的区域只能你们自己探索了，这是天空之城的结构图，如果想要离开的话，就发射信号弹，我们会来接你们的，千万要小心，如果无法完成的话，放弃我也不会责怪你们的，毕竟这么多年我也已经不抱什么期望了，不想看着有人再因此而牺牲了……”克丽雅将风雨辰他们放下魔法战舰后说道。

“嗯，相信我们的力量，一定会完成任务的……”风雨辰拍着胸口说道。

“好了，快点走吧……”

黑雪姬顿时拉着风雨辰向着天空之城内部走去，那个克丽雅在频频向风雨辰放媚眼，她都快要看不过去了。

“……”

进入了天空之城后，风雨辰他们便受到了蟒蛇群的攻击，一个个毒蛇对着风雨辰他们攻击过来。

“尽量保留足够的魔力，之后还要对付大boss呢……”

风雨辰说道，在手中凝聚出了一把冰霜之剑。

黑雪姬召唤出来了一把光剑，艾露莎召唤出来了一把骑士大剑。

“簌……”

一瞬间，风雨辰三个人冲进了蛇群之中，剑光闪烁之间，一只只巨大的蟒蛇倒在了地面上，身体被切割成了多半。

风雨辰顿时用上了在刀剑神域世界所使用的连贯剑技，身体仿佛如同海的潮浪一般，连绵不绝的挥舞着。

艾露莎有些惊讶的看着风雨辰，她倒是没有想到风雨辰会使用这般犀利的剑术，还没有发现他使用过剑术的啊，如果她和他战斗上的话，单凭剑术的造诣来说，风雨辰的剑术不在她之下的。

黑雪姬倒是没有惊讶，毕竟在加速世界之中也看过风雨辰的战斗的，自然知道他的实力深浅了，对于剑术的精通，也是已经熟悉的。

三个人仿佛如同三剑客一般，剑舞之中，攻守兼备，渐渐地清理着周围的蟒蛇……(未完待续……)

第一千零五十七章 巨影的真相

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

清理完一波蟒蛇群，风雨辰他们最后来到了天空之城的主枢机控制室，在这里能够看到整个天空之城的轮廓，顿时监测魔法水晶也能够让他们清楚哪里危险哪里安全。

“目前来看，整个天空之城被蛇群所占据了，不过大多只是一些普通的魔法生物，连释放魔法的能力都没有……”艾露莎说道。

“从这种程度上来看，这些蛇群应该是随意扔下来的，那天空中巨影到底是什么，想必接下来大概能够看清楚了……”黑雪姬接着说道。

“已经……来了！！！”

风雨辰震惊地看着天空中飞掠过来的巨大黑影，仿佛无边无际的样子，一瞬间便将整个天空之城的光线全部遮挡了起来，天空之城因此变得漆黑异常……

“就算是变身系的魔法也太巨大了！”艾露莎张大着嘴巴。

★★.;“好强的魔法波动，不是一般的存在啊，要与之对抗么？”黑雪姬似乎也明白了为什么十年之间没有任何人完成这件任务了，可以说，光凭这种巨大的身躯就已经足够震慑人心了。

“当然！我可不相信会存在这么巨大的生物，就算是巨龙，在其面前也是个小爬虫了，比之巨龙还要巨大的存在，我可要看看的……”

风雨辰的身体瞬间变得光一般的存在，背后伸展出了一对光翼，振动之间。瞬间消失在了枢机室。

“等等。我也去！”

艾露莎和黑雪姬两个人异口同声的说道。

“换装——黑羽之铠！”

艾露莎的铠甲顿时更换为外表具有白色十字架的黑色盔甲。背后有着蝙蝠似的翅膀，同时发型也随之更换为马尾的状态，瞬间加速追上了风雨辰。

“波动的轮回之剑，在此刻汇聚成光之翼！”

黑雪姬也不示弱，一把把光剑顿时在身后汇聚成巨大的绯红剑翼，震动之间，将周围的一切全部破碎了，身体瞬间脱离了地面。飞驰而上！

渐渐地，穿过了一个个云层之后，风雨辰、艾露莎、黑雪姬三个人看到了所谓的巨影——

一只巨大的三头蛇，背后有着一对巨大的肉翼，但是这个巨影并非是克丽雅所形容的岛屿般的大小，虽然看起来仍然非常的巨大，但是却是没有岛屿那般的大小了。

“我明白了，应该是类似聚光灯的那种原理了，随着距离的增加，身体所形成的阴影在渐渐地变大……”风雨辰恍然说道。

“但是。就算是这样，也不能够轻易的打败了。全力出手吧！”

艾露莎挥舞着手中的长剑，身体对着三头羽蛇攻击了过去。

“极烈*裂波剑！”

黑雪姬挥舞起手中的大剑，一团火焰斩击而出，接着这团火焰猛地爆发出来，将三头羽蛇的身体躯干包裹着烧灼了起来，主要是针对着它的巨大双翼进行攻击！

五重加速！！

风雨辰的身体瞬间消失在空间之中，只看到了五道光芒闪动而过，所看到的只是风雨辰斩击的残影……

“……”

一番攻击之后，让风雨辰三个人比较吃惊的是，这个三头羽蛇没有受到任何的伤害，简单来说，他们的攻击并没有打破它的防御，如果仔细看的话，便会发现三头羽蛇的身体上蔓延出了一层石化皮肤……

“看来，这十年来，那些魔导士们也不是没有人发现过真相，但是即使知道也，也是无法打败它的，防御力相当的惊人……”黑雪姬皱眉说道，他们三个人刚刚都是全力的攻击了，竟然没有任何作用，这可怎么办？

“即使如此，也不能够放任这这么下去了，这只巨大的魔法生物到底是哪里出现的，有必要了解一下的……”艾露莎则是考虑到三头羽蛇出现的原因，十年前突兀的出现在这个天空之城的上空，想必是有些某些目的或者原因的……

“我尝试下攻击它的腹部，那里的鳞甲相比身体上的要脆弱一些……”

风雨辰手中的冰霜之剑顿时变成了一把漆黑的镰刀，他的无限属性之中有一条便是50%破甲属性，刚刚之所以没有发生作用，应该是被三头羽蛇的魔法防御抵消了下来，简单来说，如果没有魔法防御，他便能够破开它的身体了，腹部这个地方，风雨辰发现三头羽蛇是没有办法保护起来的，那么……

“吼……嘶！！”

就在这时，三头羽蛇顿时发动了攻击，三个蛇头中的一个顿时张开了嘴，大量的空气被吸进它的嘴中，紧接着，向风雨辰他们喷发了过来，如同一个巨大的龙卷风般强袭而去……

“换装——金刚之铠！！”

艾露莎顿时展开换装，身上的铠甲更换为以白色以及深蓝色为底，双手持白色盾的盔甲，展开换装的艾露莎顿时将手中的两面盾牌合在了一起，挡下了龙卷风暴。

分身模式，三重无间隔加速！！

风雨辰在同一时间，乘着艾露莎挡下攻击的瞬间，发出了反击，身体在空间之中仿佛滑过了一道流光，漆黑的镰刀顺利地切入到了三头羽蛇的身体之中，它的鲜血如同潮水一般的喷洒而出……

“换装——天轮之铠*五芒星之剑！！”

一时间，艾露莎同时完成了换装，一把把钢剑出现在身后向着三头羽蛇攻击过去，同时，手中的双剑快速的划动出一个五芒星的光斩冲击了过去……

“冰极*裂波剑！！”

黑雪姬同时完成了攻击，手中的剑顿时溢散出大量的冰霜之息，一个斩击，仿佛出现了冰霜之轮一般对着三头羽蛇冲击过去……

艾露莎和黑雪姬两个人同时攻击的是风雨辰已经攻击过的地方，三个人的攻击聚集到一起，顿时对三头羽蛇造成了莫大的伤害，但是这对于它来说，仍然不是致命的伤，震动着巨大的羽翼，瞬间逃了出去，速度之快，如同一道流光般……

“追，不能够让它逃掉了！”

风雨辰说着，振动双翼跟了上去。

“嗯，看看它到底是哪里来的……”艾露莎点头说道，换装成为黑羽之铠，与黑雪姬一同追上了风雨辰的背影。(未完待续……)

第一千零六十章 拉克萨斯vs（上）

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

雷神众的出现也代表着拉克萨斯这一次是有目的的出手的，大概是听闻了风雨辰打败恶魔的心脏布鲁诺特之后，想要挑战风雨辰才回到公会对风雨辰出手，同时也是为了重振妖精的尾巴的名气。

拉克萨斯虽然粗暴了一点，但是他的目的之一大概也是不想妖精的尾巴名气被自由之翼所遮盖过去。

“……”

随着菲利德的出现，整个公会更是紧张了一些。

“拉克萨斯，你这是要挑起魔导士公会的战斗么？别开玩笑了，快点让菲利德撤消魔法结界！”马卡罗夫顿时暴怒了起来，他本来是希望妖精的尾巴和自由之翼成为友好的公会的，发展到这个地步绝对是超出了他的想象，这样的情况他自然无法忍耐了，即使是自己的亲孙子。

“魔法结界么？可笑……”

风雨辰的双眼顿时直视上了菲利德的双眼，三勾玉快速的地转动着，瞬间完成了对其的催眠。

接着菲利德的双眼渐渐地失去了神色，舞动起手中的剑顿时改写起了魔法结界。

“菲利德，你在干什么？”拉克萨斯皱眉说道，结界的术式发生了变化。

风雨辰转身看着马卡罗夫说道：“抱歉了，操纵了你公会成员的意志，改写了结界术式的规则——‘只有非妖精的尾巴成员可以自由出入’。这样就没有问题了吧，之后我会解除菲利德的精神控制的。”

“！！！”

一瞬间，整个妖精的尾巴公会的所有人不禁震惊了一下。竟然远距离便完成了对菲利德的操纵，菲利德的实力他们也是知晓的，可不是普通的成员，这么一瞬间完成了操纵，可见其强大了。

“别开玩笑了！”

拉克萨斯顿时手上聚集起强烈的电光，向着风雨辰打击了过去。

“雷鸣的马车……纺车的缝隙……此物有光群集并一分为六，缚道之六十一——六杖光牢！！”

风雨辰微微抬起右手。口中快速的哼唱起一段咒文，空间之中瞬间出现六首光束。以拉克萨斯为中心，将其束缚了起来。

“好了，我不想在这里和你动手，想要挑战我的话。改天吧，在这里可不行，破坏了妖精的尾巴的公会可不行，好了，小幸、小祈、优纪、小奏、美琴，我们走，创立我们的公会。”风雨辰淡漠的看着拉克萨斯，和马卡罗夫点了下头后，缓缓带着黑雪姬她们走出了妖精的尾巴公会。

“！！！”

拉克萨斯一瞬间被风雨辰束缚了起来。这让纳兹他们再次震惊了一把，这还是那个最强候补之一的拉克萨斯么，这么简单理被束缚了？

“哪里有这么简单！！！”

拉克萨斯顿时整个身体泛出了狂暴的雷电。将束缚的光束全部击溃掉，接着走了出去。

“会长？”米拉杰顿时看向了马卡罗夫，这怎么办？

“让他去追吧，希望这也能够让他明白实力的差距吧，那个人（风雨辰），即使是我也没有信心对付的。即使使用妖精的法律也对付不了的存在，深不可测的实力……”

马卡罗夫自然清楚拉克萨斯并非是纯粹的找茬。应该是想重振妖精的尾巴名气，自由之翼如今在整个魔法世界已经小有名气了，不说风雨辰所执行的那些s级任务，单单是公会中的五个成员，楪祈、黑雪姬、立华奏、优纪、御坂美琴五个人，也已经闯出了各自的名气，她们所执行的任务纷纷得到了好评。

楪祈的黑岩枪术几乎是弹无虚发，即使是千米之外，照样取敌之首，在魔法界基本上已经立下了威名了。

黑雪姬，如同妖精女王艾露莎骑士换装魔法一类的剑士换装魔法，其自称黑之王，黑之睡莲，强大的力量与艾露莎几乎齐名。

立华奏被称作天使一般的魔法师，拥有着飞翔的能力，展开的天使之翼美伦美幻，但是同时干脆无比的击杀敌人让所有都非常熟悉了她的个性，嘛……

优纪（蓝），自称为绝剑，剑术达人，基本上执行任务都是用普通的剑术来制御敌人，从未使用过魔法，相传，只有配得上实力的人才能够让其拿出魔法的力量，在魔法界小有名气，剑术宗师。

御坂美琴，自称超电磁炮，常盘台的王牌（至于常盘台是什么暂时忽略了），拥有了随手释放雷电的能力，除了操纵雷电之外，还能够操纵磁力，而且还是魔法界有名气的黑客（自称的），能够通过某种技术窃取一切魔法系统……

自由之翼公会的名气已经相当地有了影响，委托的任务也渐渐上升，知名度也渐渐提高，在马格诺利亚小镇也是被很多人所喜爱的魔导士公会……

自由之翼不得不说是异军崛起，也就是妖精的尾巴公会的这些‘没心没肺’的成员不在乎这种名气之类的事情，但是拉克萨斯这个特殊的人可不这么想平淡下去，他看不惯自由之翼混在妖精的尾巴公会之中，看不惯自由之翼的名气遮盖妖精的尾巴，同时自认为要成为最强的妖精的尾巴最强魔导士的他，更是想要挑战风雨辰，自认为打败他，一切就可以结束，同时也能够获得老头（马卡罗夫）的认可了……

“不会吧，拉克萨斯不是二号格雷的对手？”纳兹有些不服气的说道，他还想要和风雨辰战斗呢，他打不过拉克萨斯，拉克萨斯打不过风雨辰，这岂不是说明他打不过二号格雷，同时也是在说明他打不过格雷？

“嘛，虽然不是一号格雷，但是也不能够小看的，嗯，嗯，拉克萨斯会失败的！”格雷顿时有些得意的说道，想必他的推理（逗比推理）和纳兹一样的，意思就是说纳兹不是他的对手，嘎嘎，太爽了……

“哈，你这个八字眼，找打么？”

“你才是呢……”

纳兹和格雷两个人顿时再次撞在了一起，又开始争斗了起来。(未完待续)

第一千零六十二章 拉克萨斯vs（下）

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

马卡罗夫最后同意了风雨辰与拉克萨斯的决定赌注，如果风雨辰失败，那么解散自由之翼公会，如果拉克萨斯失败，马卡罗夫会将他逐出妖精的尾巴公会。

谁也没有料想到最后会发展这样的阶段，但是要比生死斗好多了。

也许拉克萨斯所发起的决斗是妖精的尾巴公会所有人都有的心态，了解风雨辰的强大，到底达到了什么地步。

一般的话，作为一个公会的会长，是不会意气用事的参加战斗，妖精的尾巴、蛇姬之鳞、青色天马、人鱼之踵等等公会的会长都是不会出战的，只有在自己的公会面临生死存亡之际或者重要的时刻才会出手。

而拉克萨斯的赌注自然是影响到了自由之翼的生死存亡，因此风雨辰的参战并非是说不过去。

马卡罗夫也是恨铁不成钢，风雨辰作为一名会长岂是简单的，何况评议院都有提议他为圣｜ an][shu][ba].十魔导士的提案存在了，布鲁诺特的实力，众所周知的，就算是同系统的魔法，也是因魔力而决定强弱的，简单来说，风雨辰的魔力要比布鲁诺特强大很多。

同系统魔导士的比拼注重的是双方对于魔法的领悟力以及魔力的强度，风雨辰能够战胜布鲁诺特，足以说明他的实力了。

“……”

渐渐地，风雨辰与拉克萨斯的决斗吸引到了足够多的人观看，甚至途经马格诺利亚小镇的一些魔导士也为此停留下了脚步。s级魔导士的对战真得让人期待。而且其中还有一位公会的会长。能够创建一个公会的人，实力自然是不容小觑的啊……

“决斗开始，一方失败倒地无力或者投降表示决斗结束，点到为止……”米拉杰看着对峙中的风雨辰和拉克萨斯，挥下了裁判的手臂……

“轰~！~”

一瞬间，拉克萨斯的全身爆发出黄金般的闪电，强大的魔力直接将周围的一切全部震荡开来。

随着电光火石一般的闪烁，拉克萨斯消失在原地。打向了风雨辰——

风雨辰并没有任何的防御，就当所有人认为他必定会被拉克萨斯打飞的时候，风雨辰的身体散落开来，变成了一朵朵的雪花，飞舞着，在拉克萨斯的背后重新凝聚出来，同时一个大力的鞭腿将拉克萨斯踢性飞了出去。

“轰！！”

单单是肉体的力量就足以开山裂石，拉克萨斯自然承受了强烈的重击，一口鲜血从嘴里喷了出来，整个身体仿佛要碎裂一般的样子。

一个回合。仅仅是一个回合的交手，拉克萨斯就被打出了内伤。这样的结果还是让所有人露出了不可思议的目光。

风雨辰仍然是一副淡漠的样子，双手抱在一起，似乎连出手的意思也没有。

更让周围的人震惊的是风雨辰那种身体变成雪花又重新汇聚的魔法，到底是什么，如果一直使用这种魔法的话，拉克萨斯似乎根本打不到风雨辰啊。

即使以马卡罗夫的眼光来看，这种魔法也是前所未闻的，但是有一点可以肯定，必定是强大的魔法，切换雪花与实体两个状态，基本上就不会受到伤害了，而且还能够出其不意的攻击敌人。

“雷龙的咆哮！~！~”

拉克萨斯可没有就这样结束的意思，强烈的雷电能量在胸腹中汇聚着，凝聚到极点时，顿时奔发了出来。

加速模式！

风雨辰的身体瞬间躲闪了开来，变成雪花的真实幻术也是有着缺陷的，毕竟不是真正的伊邪那歧，化成雪花之后，像火焰/雷电这一系列的魔法攻击，强度如果达到了一定的等级也是无法完全抵消伤害的，拉克萨斯的实力也不是弱的，只是他更强而已。

“果然，和我猜想的一样！”

拉克萨斯顿时明白了风雨辰真实幻术的弱点了，但是能量维持在高强的状态消耗的魔力相当的庞大，支撑不了多少时间的啊，所以必须速战速决啊。

使用雷电强化了身体之后，拉克萨斯的速度变得速度无比，瞬间突袭到了风雨辰的眼前……

这种速度，即使是风雨辰也感觉到了如同迅雷般无法躲避，但是他怎么可能会这样轻易的被打中呢？

替身术！

“轰！”

拉克萨斯的右手带着强烈的雷电打击在了风雨辰的身上，但是爆裂开来的只是一截木桩，木桩被拉克萨斯的闪电炸得粉碎崩裂，乌黑地一块块碎片冒着白烟……

土遁，心中斩首之术！

就在这里，拉克萨斯脚下的土地瞬间碎裂开来，风雨辰的手臂从中伸出，拉着拉克萨斯的脚便沉了下去！

“浑蛋！”

拉克萨斯被困在土地之中，怒火更加是狂暴了起来，土地顿时被其强烈的雷电炸裂开来，整个身体如同一道流光般向着风雨辰攻击过去。

真得是难缠啊！

风雨辰不禁皱眉，不愧是妖精的尾巴最强候补之一，实力自然不在话下了，看来需要拿出一点实力了啊。

柔拳法——八卦掌*回天！~！

摆起柔拳的架式后，风雨辰的身体瞬间如同陀螺一般调整的旋转了起来，强烈的能量从身体各个穴道喷发而出，形成了一股巨大的能量球，整个周围的土地都被粉碎了起来……

“轰！！”

拉克萨斯的拳头瞬间与能量球撞击在一起，可是，强烈的反击之力，他的攻击不但没有奏效，整个人反而被打飞了出去。

柔拳法——八卦破山击！！

风雨辰并没有停止攻击，调整旋转的身体停止下后，能量在右手中疯狂的汇聚，周围围观的人甚至能够感受到那强大无比的压力——

在能量聚集到极点的时候，顿时风雨辰将右手撑了出去！

雷龙的咆哮！！

感受到强烈能量的同时，拉克萨斯顿时使出了雷龙的咆哮，不是攻击风雨辰，而是攻击到地面上，借着反震之力让自己的身体在空中得以移动，避开风雨辰的能量攻击！

“轰！！！”

就在拉克萨斯躲避的一瞬间，一道刺眼的射线从他的眼前穿过，不断的轰响声使得整个马格诺利亚镇都震动了一下，当他再次凝望时，发现风雨辰的攻击直接将几百米之外的小山峰摧毁了！！！(未完待续……)

第一千零六十三章 雷龙的鳞甲

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

拉克萨斯险之又险的躲过了风雨辰的必杀攻击，如果中上风雨辰那一招的话，不死也要残废的！

几百米的区域被轰出一条巨大的沟壑，就连对面的小山峰也破碎了起来，强大的力量震慑着所有人！

纳兹和格雷顿时张大了嘴巴，彻底将风雨辰当成了基尔达斯那个等级的bt魔导士了。

米拉杰和马卡罗夫等人也是切切实实的了解到了风雨辰的实力，一瞬间摧毁了对面的山峰，这种力量简直是凶兽级别的，已经无法用人类的力量来形容了。

“轰！！”

此时，风雨辰的头顶上凝聚出大量的闪电，顿时向着他倾泄了下来，是拉克萨斯的反击。

雷压怒涛！

看着天空中的云层，风雨辰冷笑，身体瞬间虚化，直接穿梭到了墙壁之中，下一刻来到了拉克萨斯的面前，一个猛烈的鞭腿顿时将他踢飞到了天空——

加速模式！

下一刻，风雨辰的身体出现在拉克萨斯的头顶之下，身体如同千斤坠一般，双脚重重的踏在了拉克萨斯的胸口之上！

“轰！”

拉克萨斯的身体如同一颗炮弹般的深深陷入了地面之中……

“噗！！”

大量的鲜血从拉克萨斯的口中溢了出来，仿佛整个胸膛内的脏器破碎了一般，连知觉都感知不到了，风雨辰光是**的力量便已经强横得无法言语了……

“铁砂之壁……僧形之塔……灼铁荧荧……因其坚决……终至无声！缚道之七十五——五柱铁贯！！”

风雨辰屹立于高空之中。伸出右手。缓缓的吟唱了起来——

随着他的吟唱结束。顿时凭空出现五根巨大的铁柱，从天而降，瞬间钉到了拉克萨斯的头部和四肢上面，令他努力爬起的身体再次被压倒在地！

“……”

天空中此时下起了一嘀嘀冰凉的雨滴，乌云密布，仿佛在衬托风雨辰的威严一般，他这张淡漠冷酷无比的脸庞被所有人记在了心中。

缓缓地……

风雨辰走到了马卡罗夫的面前，说道：“抱歉了。下手重了些，不过已经是极致在抑制力量了，真得下手的话，会毁灭这个小镇的……还有，之前的赌注就算了吧，我在妖精的尾巴里面也确实是混吃混喝一段时间了，一笔勾销了吧……”

马卡罗夫看着风雨辰没有任何表情的神色，心里不由得忌惮了一下，更加确定了风雨辰的实力深不可测，点头歉意的说道：“应该是欠道歉才是。给你造成了这么多的麻烦，真得是抱歉了啊。感谢你没有下狠手攻击啊……”

“好了，我要开始建立自己的公会了，建造完成会一定要来庆祝一番呢……”风雨辰一改冷酷的神色，和妖精的尾巴成员们招招手准备离开。

妖精的尾巴的所有人木讷的点头，太强大了，那个拉克萨斯都被轻易的解决掉了呢，而且那一瞬间，风雨辰脸上的冰冷表情令他们都无比的心寒，与其眼睛对视，仿佛要迈入死亡一般……

“……”

就在所有人认为这场决定结束的时候，一道金黄的闪电瞬间冲上了乌云密布的天空！

“咔嚓……咔嚓……咔嚓……”

压制拉克萨斯的五道巨大的铁柱纷纷被闪电崩碎，拉克萨斯站起来，大张着嘴巴对着天空，只见雷云中的闪电疯狂地涌动了下来，进入了拉克萨斯的嘴里！

“拉克萨斯在吃闪电，补充体内的雷电能量，天空中的乌云层中正好拥有取之不尽用之不竭的雷电能量，原来如此啊……和纳兹的吃火是一样的呢……”格雷顿时恍然说道。

“soga……原来如此啊，哈哈，拉克萨斯站起来了，我就说嘛，那个拉克萨斯怎么可能这么容易倒下啊，加油，拉克萨斯！”纳兹顿时兴奋的跳动着说道，一副唯恐天下不乱的样子。

米拉杰脸色渐渐地凝重了起来，拉克萨斯和纳兹一样是灭龙魔导士，雷之灭龙魔导士，虽然不是由龙亲自传授的灭龙魔法的魔导士，但是却是在身体里埋进了含有灭龙魔法的魔水晶的魔导士！

随着吞噬雷电量的增加，拉克萨斯的脸上、手臂上面渐渐浮现出龙鳞，虽然浅，但是足够看得清晰，灭龙魔导士，可以通过吃同属性的能量来增加力量，同时也能够使用龙之力来提升防御，比如拉克萨斯现在的龙鳞状态！

不够！还不够！！

拉克萨斯继续吃着雷电，虽然已经非常饱了，但是，他明白，这样根本不是风雨辰的对手的！更多，更多，更多的力量！他需要这种力量！！

渐渐地，拉克萨斯的龙鳞越发的凝实了起来，如同真实的龙鳞一般，整个人即使是普通的状态，身体也被雷电所环绕着！

“吼！！”

强大的力量，顿时让拉克萨斯震奋了起来，怒吼出声，果然，吃下去力量就涌出来了啊。

“……”

风雨辰凝重的看着此时的拉克萨斯，力量的感觉和刚刚完全不在一个档次了，提升了很多，特喵的，妖精的尾巴的成员随随便便就搞爆发，倒下了还能够站起来，绝对这小强模式了啊，和风雨辰看原著时的那种感觉一般，明明纳兹都不行了，倒在地面上了，没有力量了，可是，小强之躯一振，再次爬起来，不但实力没有削弱，反而更加强大了……

这真得是逆天大翻转啊。

拉克萨斯再次站了起来！

妖精的尾巴，所有成员顿时露出了欣慰了表情，纳兹已经在帮拉克萨斯加油了，毕竟是同一个公会，他们之间的凝聚力，深刻得很，看到拉克萨斯倒下会不甘心，看到拉克萨斯站起来他们会感觉到高兴，这便是公会成员之间的羁绊，即使互相看不对眼，但是在对付外人时，他们有着无可比拟的凝聚力，公会便是公会，不是什么人都可以是公会的成员的。

马卡罗夫也不禁露出了一丝微笑，看到公会的其它成员在为拉克萨斯加油，不由得感觉这是一个接近拉克萨斯和公会其它成员之间羁绊的机会啊……(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千零六十四章 雷龙化vs九尾化

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

拉克萨斯周身所闪烁的雷电仿佛构成了一副雷电铠甲一般，雷电铠甲增加着他的防御之力，这样在周身布上雷电之力的话，风雨辰要攻击就会被闪电所反伤！

同时，除了雷电之铠外，拉克萨斯因为龙鳞的蔓延，**本身的防御力也是大大的提升，同时力量也得到了大幅度的提升。

吃掉天空之中的雷电，真得是乱来的啊，这种做法和妖精的尾巴的做法十分相似，拉克萨斯也是不按常理出牌的家伙了。

强大的雷电威压不由得让风雨辰转身，看来这场决斗还没有结束，但是他并没有任何的畏惧，太简单的结束也让他感觉到无聊，如果拉克萨斯这么就失败的话，那么就有愧最强候补之一的名额了。

马卡罗夫仿佛也没有阻止的意思……

那么……

风雨辰扭转身体，全身上下开始疯狂地涌动能量，双眼瞬间变成了万花筒白轮眼的状态，一丝鲜血从眼角中流了出来，一个白色的天之勾玉凝现在他的身后，绯红的火焰从中缓缓地延伸了到他的身上，四条火焰尾巴从风雨辰身后蔓延出来！

尾兽衣。

相应的，风雨辰也增加着他的实力，不然凭着之前的状态和拉克萨斯相争的话，肯定会落下风的。

柔拳法——太极——阴阳遁*太极云手！！

左手闪动阳之轮，右手闪动阳之轮，双手并合为阴阳轮！

一时间。风雨辰的身体变成三个。同时攻击向了拉克萨斯！

速度令人无法想象得快。拉克萨斯刚刚想要防御，攻击便已经来到，明明风雨辰的身体在视线之外的，可是，攻击却已经来到了，也就是说，他所看到的只是风雨辰的残影！

阳之轮和阴之轮同时从左右攻击向了拉克萨斯，但是强大的雷电铠甲挡下了大部分的攻击。即使如此，拉克萨斯的内脏还是受到了伤害……

当拉克萨斯抬起手去擦嘴角的鲜血时，一个阴阳轮顿时印在了他的胸口之上！！

“轰！！”

强大的轰击力，直接将拉克萨斯打飞到了百米之外，雷电铠甲隐隐有崩溃的趋势。

“！~！”

为拉克萨斯欢迎的众人，不禁惊愕的张大了嘴巴，一样的无力还手，一样的被打飞，包裹着风雨辰的那层尾兽衣让众人感觉到了颤栗般的力量。

即使是马卡罗夫刚刚也没有看清楚风雨辰的攻击是怎么回事，他们所看到的只是风雨辰的残影么？

“这股火焰好强大啊。不知道能不能吃啊……”纳兹顿时对包围着风雨辰的火焰感兴趣了，好想吃一口啊……

“这是什么魔法。包围着他的火焰仿佛像一只狐狸一般，但是有四条尾巴的狐狸么？”格雷不禁分析起风雨辰的魔法来。

“这还不是他的最强形态，这个尾兽衣最多可以有九条尾巴，现在才是四尾的状态，明白他的强大了吧……”黑雪姬冷笑着说道，马卡罗夫拿风雨辰来做自己孙子的试练，她难道看不出来么？呵呵……

“尾兽衣？”米拉杰疑惑的问道。

“一只凶兽，拥有毁天灭地之能，封印在他的体内……能够在关键的时刻借用这种力量战斗……虽然不了解这个世界的巨龙有多强大，但是可以肯定是的这种凶兽的强大应该不下于巨龙……”黑雪姬回答着说道。

“堪比巨龙？你说他封印了巨龙？别开玩笑了……”菲利德显然不太相信这种事情。

“那么拭目以待吧……”黑雪姬自信的看着风雨辰。

“……”

被打飞的拉克萨斯如同一道电光般从残破的坑洞中飞射出来，举着拳头对风雨辰打击了过去。

“尾兽*螺旋丸！！”

风雨辰伸出右手，蓝色和红色的能量按照着一定的比例汇聚着，渐渐地形成了一个高速旋转的能量球，完成这个术的瞬间，风雨辰兴趣右手和拉克萨斯对拼在了一起！

“轰！”

在撞击的那一瞬间，众人只听到了一声巨响，整个世界仿佛变得苍白了起来，下一刻，眼前的情景再次清晰之时，风雨辰和拉克萨斯两个人各自后退了几步，拉克萨斯身上的雷电铠甲几乎破碎，右手缓缓地冒着烟……

而风雨辰的周身则是闪烁着一丝丝雷电，头发都有些炸了起来。

很显然，这一次碰撞，拉克萨斯采取了以伤换伤的方式，真正的攻击到了风雨辰，从开始到现在，他根本没有真正的打到风雨辰的，现在却是打到了！

疯了，这个家伙！

风雨辰不禁感叹，他本来以为拉克萨斯会躲避一下的，没有想到竟然和他对轰了起来，这也让他承受到了雷击，虽然圣痕的防御力和恢复力使得他并无大碍，但是窜动的雷电在体内让他的行动不禁受到了限制。

拉克萨斯就是打的这个主动，风雨辰的速度太快，他根本跟不上，但是中了他的雷电之后，风雨辰的移动力、身体的反应要麻痹一些了……

“雷龙方天戟！！”

一丝丝雷电汇聚于拉克萨斯的手中，凝结成了一把雷电之戟，此刻，他将这把雷电之戟射向了风雨辰，风雨辰的体内还有他的雷电存在，些许能够感应的到，因此就算风雨辰的身法再快，他也能够清楚他在哪里，风雨辰必定躲避不了这次的攻击！

“噗！！”

身体还处于麻痹状态的风雨辰明显的感应到了拉克萨斯的攻击，这个家伙完全不顾自己右手上的伤，立即发动了攻击，真是的……

噗！！

瞬间，雷电之戟穿透了风雨辰的身体，带起了一连串的鲜血，但是——

就在众人准备欢呼的时候，风雨辰的身体瞬间消失在原地，手中再次凝现出一颗尾兽螺旋丸轰击上了拉克萨斯的胸口，此时的拉克萨斯是没有雷电铠甲的防御的！！

“轰！！”

拉克萨斯睁大着眼睛不可思议的看着风雨辰，他怎么会没有任何的伤口在呢？

但是，拉克萨斯没有时间去疑问了，强大的能量将他的身体轰飞了出去，意识渐渐地在消失着，昏死了过去……(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千零六十五章 无法杀死的男人

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

将拉克萨斯再次打飞后，风雨辰收起了尾兽衣，这种状态对身体的负担也是很大的。

封印尾兽之力是一回事，使用尾兽之力又是另一回事了。

风雨辰能够封印尾兽，完全是靠万花白轮眼的力量加上布都御魂这个专业封印的神剑。、

使用尾兽之力，就要受到尾兽之力的影响，但是也因此会获得强大的力量，这是一把双刃剑。

为了展现出绝对的实力，风雨辰才使用了尾兽衣，还是四尾的状态。

上一次，对战乌鲁蒂亚，风雨辰是将九尾具现出现，用万花白轮眼来操纵，这一次，可不一样，风雨辰是将九尾的力量覆盖到身体上面，借以使用九尾之力，一个是操纵强大的力量，一个是使用强大的力量，这是不同的。

马卡罗夫等人非常不明白，风雨辰胸口的伤口为什么会消失，明明拉克萨斯的雷龙戟穿透了他的身体才对的，而且溅射出来的鲜血他们也自然是看到了，就算要恢复，也应该有着痕迹的存在吧？

黑雪姬看着马卡罗夫等人的疑惑，微微一笑，神秘的说道：“他是‘无法杀死的男人’，看清楚他的双眼么？这双眼睛能够使用两个最强的幻术，伊邪那歧与伊邪那美，刚刚他所使用的能力是——

伊邪那歧，自由控制现实和梦境的界限，只需极为短暂的时间。就能将施术者包括死亡在内的一切不利因素。瞬间转化为梦境。而且能将攻击者一切有利因素转化为现实，是能够自由控制现实和梦境的界限，向自己施放的终极幻术魔法。

简单来说，只要有足够的魔法，他就永远不会被杀死，就算是这个世界的神也无法杀掉他，似乎拉克萨斯想在最后用超魔法——妖精的法律，但是这个术需要准备时间。于是就在不恢复防御的状态下先手攻击他，借此争取时间……

可惜了，虽然策略相当的棒，但是他是‘无法杀死的男人’，即使成功施展了妖精的法律，最后也是没有用的……”

“！！！”

一瞬间，马卡罗夫、米拉杰等人纷纷张大了嘴巴，扭曲现实和梦境的终极幻术，无法被杀死，真得如此么？

“多嘴！”

风雨辰在黑雪姬的脑袋上轻轻弹了一下。黑雪姬明显的是在打击马卡罗夫他们的心理，但是这样的话也是向敌人透露出了他的能力情报了啊。不过，嘛，即使他们清楚，风雨辰也无所谓。

“走啦，要建立新的公会了，打算怎么建设呢，会长？”黑雪姬抚了下自己的脑袋说道。

“我们就建造史上独一无二的公会吧，自由之翼，继续拥有翅膀，那么就算是公会也必须是拥有飞行的能力的，我们的公会就建在天上吧！！”

风雨辰微笑着说道。

公会建在天上？

黑雪姬她们顿时惊讶了一把，还以为风雨辰会在哪里选址呢，没有想到竟然是建在天上。

“马卡罗夫会长，你们要来参观下么？天空的魔导士公会的建立！”

风雨辰看向了马卡罗夫说道，他一开始还不想这么大张旗鼓的做，但是拉克萨斯的挑战让他改变了看法，他就是这个世界的人，他才不会附属妖精的尾巴，要建就建一个真正强大的公会，超越妖精的尾巴。

将魔法公会建立在天上，周围的人不禁为此而惊吓了起来，如果一开始他们以为风雨辰只是在开玩笑的话，那么现在他们可能会相信风雨辰拥有这样的实力，毕竟，他们已经见识过风雨辰的强大了。

“使用重力魔法么？那么我想参观一下呢……”

马卡罗夫顿时想到了重力魔法，如果风雨辰的重力魔法造诣超越了布鲁诺特的话，那么制造一个浮空魔法公会也未必不可以，只是公会大小的话，应该能够建立得了的，这还在考虑之中。

“……”

随着马卡罗夫的应声，顿时所有妖精的尾巴成员跟上了风雨辰的脚步，就连马格诺利亚小镇的居民也纷纷聚集了起来，想要见识下所谓的——天空的魔导士公会。

渐渐地，风雨辰在马格诺利亚镇外的一座连绵的群山前停了下来，深呼了口气之后，风雨辰解放了所有的魔力！同时，圣痕体nova化！

强大的能量如同一道通天的光柱一般从风雨辰的身体中涌气，魔力量之强将天空中的乌云也击穿了！！！

“这才是他真正的实力么？拉克萨斯失败得不冤啊……”马卡罗夫感受着风雨辰那如同海洋一般的魔力，这一刻才清楚了他的真正实力。

“要开始了哦……”优纪眨巴着眼睛说道。

地爆天星！！

风雨辰无限强化着体内的引力能，瞬间制造出来一个无比黑暗的球体，这个球体甚至连光芒都吞噬掉了——

扔出去的瞬间，黑洞扩张了起来，强大的吸引力顿时让整个山脉都为之震动了起来……

“地震啦……”

纳兹顿时有一股呕吐的感觉，整个大地在震动……

“纳兹又晕倒了啊……话说，大地是移动工具么？”哈比在一边吐槽道。

大地不是工具，但是现在大地却在动！

“咔嚓……轰隆……”

一条条裂缝顿时崩裂了开来，渐渐地，地皮被某种力量强制性的揭开，瞬间靠拢到了黑洞上面——

崩裂的地层、碎裂的山石、断裂地树木……纷纷向上升了起来，纷纷贴到了黑洞之上……

黑洞被渐渐地包裹，变成了一个巨大的球体……

到这里，几乎已经算是完成了一半了……

接下来，风雨辰来到了巨大的球体面前，手中凝现出巨大的漆黑镰刀，倾尽所有力量斩击而出！

“轰！！咔！”

刹那之间，一股漆黑的月牙从球体中间斩击而过，顿时将其切成了两半，但是也因此黑洞的力量消失在球体的中央部分，两个半球调整的坠击而下！

风雨辰收起镰刀，伸出双手，瞬间改变了两个半球与地球之间的引力，让其悬浮在了空中……(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千零七十章 露西的决意（下）

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰一边跟着露西和假扮自己的那个英俊男子，一边分出一个影分身去打听有关火龙的事情。

按照原著来说，纳兹和露出是在哈鲁吉翁相遇的，而且还遇到假扮纳兹的‘火龙’魔导士。

但是现在完全不一样了，露西是出现了，‘火龙’没有现身，纳兹和哈比也没有现身，却冒出了一个‘圣十风雨辰’和几个暗黑魔导士，这……

“……”

很快，风雨辰的分身便打探到了情报，原来所谓的‘火龙’被‘圣十魔导士’修理掉了，并且这位‘圣十风雨辰’还拯救了许多女孩子……

至于之后的事情，风雨辰是不清楚了，但是，他也不想打探下去了，想想也能够明白这个借用自己身份的浑蛋会做什么了，可恶！

终日打雁，今天算是｜ an][shu][ba].被雁啄了眼，不异如此。

但是这么冲下去，告诉露西，他才是真正的圣十魔导士风雨辰，她会相信么？

所以，最后风雨辰决定看看这个假扮自己的魔导士到底要做什么事情……

…………

露西今天刚刚到哈鲁吉翁镇，是听闻到自由之翼公会的会长，传说中的圣十魔导士，最想交男朋友的魔导士排名第三的男人，在哈鲁吉翁打倒了妖精的尾巴公会‘火龙’魔导士，才赶到这里的……

可是当她到达哈鲁吉翁，找到那个所谓的圣十魔导士时，他正在抱着两个漂亮的女孩亲热。当下。露西就对这个圣十魔导士没有好印象了。不过也许‘圣十风雨辰’就是好色之徒呢，嘛，对于自己的美色她还是有些自信的，只要能够加入那个传说中的天空魔导士公会自由之翼就好了，然后就可以开启星灵魔导士露西小姐的魔法世界之旅了。

这样想着，露西和好色的‘圣十魔导士’开始了交流，结果，那个圣十魔导士顿时丢下那两个漂亮女孩。拍着胸脯答应了露西的入会申请，并要带着他去天空魔导士公会之中……

太简单了！

这就是最强的魔导士公会的会长么？

在露西疑惑的时候，几个暗杀魔导士突然向她攻击过来，结果好色的‘圣十魔导士’挺身而出，战斗了起来，结果，虽然其使用了重力魔法，但是在露西看来却是相当的‘弱’圣十的力量对付几个暗黑公会魔导士有那么费劲么？太差劲了！

不过，露西还是出手相助了一下，毕竟她不能够确定他到底是不是真正的‘圣十魔导士’。如果他是在考验自己的力量呢，这样想着。露西使用了星灵魔法，召唤出了强力的星灵阿葵亚。

“……”

跟着某个自称圣十魔导士的男子走了一段路之后，露西发现他们来到偏僻的山谷里面，黑暗的环境让露西有些发冷……

“那个……会长大人，我们这是要去哪里啊？”

露西顿时疑惑的问道。

“啊……我们这是去‘讨伐’一个暗黑魔导士公会，让你见识下自由之翼会长真正的力量，不过在这之前，这瓶解毒药水你先喝掉……”某自称‘风雨辰’的圣十男，拿出了一瓶绯红的水晶瓶递给了露西，说道，“这个魔导士公会的成员会使用毒性的魔法攻击，喝掉这个就不会中毒了……”

“是么……”露西将信将疑的接过了绯红的液体，怎么有种不好的预感，不过现在可不能够退缩的，毕竟要是退缩了，会被这个好色的会长看不起的，这样就加入不了自由之翼了。

“嗯，你就喝吧，喝完了我们就上路！”某男嘴上微笑着说道，瞳孔之中却是折射出一抹占用的欲望！

“……”

露西只能喝掉了手里的液体，可是刚刚喝掉的一瞬间，她便感觉到了全身酥酥麻麻的样子，魔力也使用不出来了……

“你……到底……”露西不禁后退了两步，想要逃跑，明显地想通了某些重要的关节……

“嘿嘿，我就是‘圣十魔导士’啊，‘自由之翼的会长风雨辰’……接下来，我会让你好好享受下的，不过你放心，我可不会吃完了就扔掉的，爽完了，加入我所在的公会吧……”

某男顿时大笑了起来，他本来是日本的一名高中生，竟然拿到了无限名额，知道风雨辰在这个世界创造了自由之翼后，便用他的名声做起一些见不得人的事情，而且露西*哈特菲利亚这个妖尾女主角居然自动找上了门，这岂不是个便宜他了呢？嘿嘿……

“你这个家伙……绝对不是自由之翼的会长……可恶，你到底是谁？！”

露西挣扎着后退，想要使用星灵魔法，但是却没有办法涌动体内的魔力，刚刚喝的药剂绝对有问题！

“我……嘿嘿，既然你猜出来了，那么告诉你也无妨，我是恶魔的心脏的成员，暗黑公会哦，恶魔的心脏可是最强的暗黑公会，你加入我们也一样的吧，好了，不要挣扎了，我会让你明白享受做女人的滋味的，嘿嘿……”

某男顿时狂笑着说道。

“那……之前的几个暗黑魔导士呢？”露西顿时反问。

“哦，你说他们啊，是我的同伴哦，他们可是陪我演了好多戏的报酬就是我玩过的女人也让他们玩玩，不过露西小姐，只要你好好服侍我，我不会把你交给他们轮的……”某男冷笑着说道，这可是演戏啊，不然他一个个刚刚掌握魔法的人怎么会和魔导士硬拼，还是几个人一起？

“你这个浑蛋，一定会遭报应的！！”

露西此时对暗黑公会更加厌恶了起来，简直是无恶不作，祸害少女的混蛋，如果她能够脱离现在的困境，她一定会剪除掉这个世界上所有的邪恶暗黑魔导士，满腔的愤怒，刚刚跨入魔法世界的露西，遭遇了现在的事情，她没有发现魔法世界的美好，而是发现了魔法世界的黑暗与丑恶。

此刻，露西的心中不禁希望着某个正义的魔导士将她拯救出来，可是，可能么？(未完待续……)

第一千零七十一章 惩戒之焰

【今天第六更送上，求月票求订阅求推荐票】

就在露西绝望的那一瞬间，她仿佛看到了一道流星从天而降，这是什么？

“轰！！”

那一瞬间，露西眼中的‘流星’降落在地，是一个黑色长发的男子。

“你这个家伙是什么人，玩家么？也想干露西这个女人么？那么我们做个交易如何，我上完了，你再上，总要有个先来后到吧，要不我们兄弟俩一齐干她好了，一个上面一个下面，嘿嘿，怎么样？”

某男吓了一跳，突然一道光挡在他和露西*哈特菲利亚两个人之间，但是看清楚之后，顿时猜想到风雨辰是玩家，看来实力还不弱，于是便妥协了一下，不能独占的话那么干脆大家一起爽吧？

“呵呵……竟然敢假冒吾的名号行这等卑劣之事，汝做好觉悟了么？”

风雨辰讥讽般的 看着眼前的英俊男子，不得不说，他的计策确实是高明，但是假冒某些人也要做好被某些人惩罚的觉悟！面对死神的觉悟！

“自称‘吾’。你这个家伙也太狂妄了吧，你以为你是谁，切，别以为我打不过你，我可是会重力魔法，给我跪下吧！”

某男顿时伸出手，一个紫黑色的魔法阵显现在了风雨辰的头顶之上！

“快躲开啊……”

露西不禁呼喊着说道，虽然知道眼前的黑发男子是来救自己的，但是这么被对手的魔法打中的话，也会受到压制吧？为什么不躲开呢？

“……”

风雨辰站在原地。继续用讥讽的神色看着眼前的这个家伙。看来是和布鲁诺特一个系统的重力魔法。但是和布鲁诺特差得太多了，而且布鲁诺特不是他的对手，简单来说，眼前的男子，在风雨辰的眼里就是一只小蚂蚁，他动一下指头就能够让其死掉的！

“为什么……为什么没有用？”

某男顿时震惊的看着风雨辰，不会的啊，就算他刚刚习会了重力魔力。魔法强度微弱，使用了魔法，多少也会有些用的啊，怎么一点用也没有？

万象天引！！

风雨辰伸出手一抓，将某男抓在了手中，冷笑着说道：“知道我是谁么？”

“谁……谁？”

某男挣扎着说道。

“簌！”

瞬间，风雨辰脱掉了衣服……

露西顿时翻了下白眼，你说就说吧，脱什么衣服啊？

指着胸口的公会标志，风雨辰淡漠的说道：“看清楚这个纹章了么。自由之翼！！这个大陆上只有六个人拥有这样的魔法纹章，而其中唯一的男性。也就是我，初代自由之翼的会长！你这个家伙竟然冒用我的名头坑蒙拐骗，嘿嘿，今天我就让你享受真正的炼狱之苦吧！~！”

“！！！”

露西听着风雨辰的话，怔怔的从侧面看着风雨辰胸口的纹章，那是自己在魔法周刊上面所看到的自由之翼的纹章，公会标志，绝对没有错的，竟然遇到了真正会长大人，这……

某男也是震惊地看着风雨辰胸口的纹章，这个……不是李鬼遇见了李逵么？

“我……我不敢了，再也不敢了……求您放过我一命吧，您看，我都帮您将露西*哈特菲利亚搞定了，你尽管享受……我马上走……”

“走？你是要走了……”

风雨辰冷笑，“但是你要走的可不是人间的道，而是地狱的道，在圣火中忏悔自己的罪孽吧！”

一时间，强烈的冰霜之力涌动，四个巨大的冰霜之锥瞬间出现，将某男的四肢死死的钉在了地面之上！！

同时，风雨辰的左手凝现出一把炽色的十字架，上面燃烧着熊熊炽白的火焰……

“不要……不要……求求你，我再也不敢了啊……放过我吧，我弃暗投明，制造你……”

某男感受着那仿佛要燃烧掉灵魂般的炽白火焰，内心恐惧到了极点，这可不是什么简单的火焰，绝对要比一般的火焰还要恐怖的！

“呵呵，弃暗投明，你觉得我会给你这个机会么？卑微的渣滓！在圣火中燃尽自己腐朽的灵魂和肮脏的肉体吧，汝有罪，汝必进地狱！”

燃烧着圣火的十字架顿时插在了某男的身上，炽白的火焰迅速的蔓延到了他的全身，火焰之中，其挣扎的不仅仅是肉体，还有其颤抖的灵魂！

“……”

给予了某男制裁之后，风雨辰来到了露西的身边，圣痕之力注入到她的身体之中，解除了毒素的侵袭……

“谢谢……”

露西顿时感激的看着风雨辰，觉得眼前的他才是真正的圣十魔导士正体，传说中，自由之翼的会长精通冰霜魔法，而且还有圣痕魔法，而且他没有施展任何的力量便抵挡了某男的重力魔法，一定是他了！

“不用谢，以后注意下这些人就好，还有，如果想加入自由之翼，必须通过严格的考验，你也知道，现在自由之翼一共只有六个人吧？我们公会招收会员的标准相当的严格，有信心么？”风雨辰直视着露西的双眼，虽然不清楚她为什么不是选择妖精的尾巴而是自由之翼，但是他不能够随便的招收会员……

“我……可以么？”露西顿时惊喜的问道。

“没有可不可以，只有敢不敢，魔法世界就要有一颗勇于迈向未知未来的坚强之心，只要拥有着坚不可摧的意志，便永远不会怯懦，没有强大与弱小之分，只有信念的坚定强弱。”风雨辰向露西伸出了右手。

“啪！”

露西听着风雨辰的话，不禁受到了鼓舞一般，感觉风雨辰是个真正有智慧的魔导士，握着他的手站了起来，坚定的说道：“我敢，任何考验，我露西*哈特菲利亚都接受了，我要加入天空的魔导士公会自由之翼！一定！”

“是么，那么，就做好觉悟吧！”风雨辰指着胸口的纹章，严肃着说道，“纹章，是将分散的大家凝聚在一起标志，这是一个家庭的象征，每个成员要以维护这个家而努力奋斗，任何践踏我们意志与尊严的对手，即使追要天涯海角，也要将其斩杀殆尽，家的成员，是互相守护后背的同伴，是能够同生共死的同伴，在刻上印章的那一刻起，你的命运便会与我们联系在一起，要么一同前进，要么一同后退，这才是公会！”

“是么？我明白了，果然，这才是……公会啊，希望我的选择没有错……”露西点头微笑着说道。(未完待续……)

第一千零七十二章 重力之梯

【感谢繁华后一片悲伤、阴影孤狼、夏咯特海瑟琳克、正常人办不出这种事、巫妖王lig、屌子一甩丶纵横四海、gs大濕童鞋的打赏，还差12张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

露西跟随着风雨辰踏上了前往天空的魔导士公会之路。

自由之翼——别称‘天空的魔导士公会’，虽然仅仅建立一年，但是却声名远播，虽然成员相比其它公会来说是最少，但是一律是s级魔导士，其会长更是圣十魔导士，排名第六位，传言，其被称作——‘无法杀死的男人’……

露西想着脑海中的所有信息，不停地打量着风雨辰，但是并未发现他有什么威严霸气（刚刚斩杀某男虽然确实有些威严可怕），就是一个普通的邻家男孩，而且喜欢随手脱衣服，其本人还没有察觉的样子（被某魔导士传染的脱衣综合症）……

“……”

渐渐地赶路，风雨辰带着露西来到了马格诺利亚镇的市中心，为了表示对史上第一的天空魔导士公会的看重，马格诺利亚将市中心空出来了一片位置交给天空的魔导士公会占据，当然接触到地面的只是石板阶梯……

“这……”

露西不禁震惊的张大了嘴巴，目瞪口呆的看着眼前的这位于三百米半空之中的巨大魔导士公会。不禁震惊了起来，真得是在天空之中悬浮着的！

身为魔导士，成果不亲眼见证眼前的天空魔导士公会。那么肯定是白活一场了。

“看到了吧，目前摆在你面前的第一场入会考核试练就是通天之梯，一共是一千块石板阶梯，但是每前进一步，就会受到一丝重力的压迫，所有天空魔导士的成员都必须承受这样的压迫，有勇气上去么？”风雨辰指着眼前的通天之梯向露西问道。

“我……可以的！只要爬上去便通过了考核么？”露西握着双手问道。

“当然。开始吧，露西小姐。”风雨辰的身体瞬间消失在原地。来到了第一千块的石板之上。

“……”

厉害！

看着风雨辰消失，露西更加肯定了他是个真正的强者，鼓足了勇气之后，露西抬出脚步缓缓地踏了上去。踏上去的一瞬间，露西便感觉到身体沉重了一些，果然有着重力的影响啊。

一步……

二步……

三步……

……

十步……

……

五十步……

“呼……呼……呼……”

露西感觉站身体仿佛被一块石头压迫着一般，那沉重的感觉让她无比的难受，好想后退啊，只要后退一步，就能够轻松一点啊……

“快走……哈比，要吃饭喽……”

“爱……”

就在这个时候，一个有着樱花色的头发、围着有鳞片般花纹的围巾、穿黑色短外挂配束裤和凉鞋的男孩和一只长着翅膀的猫从露西的身边奔跑了过去。

“……”

露西呆滞了。这两个人（其中有一只猫吧）不是自由之翼公会的吧，难道也是来参加考核的么？他们也太厉害了吧，居然跑着上去了？

“喂。你们也是来考核的么？”

禁不住的，露西询问了起来。

“哈？考核，什么考核？哈比，你知道么？”

“不知道，爱……”

纳兹和哈比两个人顿时疑惑的看着露西。

“你们不是要加入自由之翼公会的么？”露西疑惑的问道。

“不是哦，我们是妖精的尾巴公会的成员……”

“爱。妖精的尾巴，只是暂时寄住在自由之翼的天空魔导士公会……”

纳兹和哈比解释着说道。

寄住。这也行？

露西不禁有点眩晕，妖精的尾巴也是很强的公会了，在没有自由之翼前可是大陆第一的魔导士公会，不过听说自由之翼和妖精的尾巴两个公会相当的要好，没有想到要好到住在一起？

“你们没有感觉到重力压迫么，怎么这么跑过去啊？”露西想了想，询问下有什么窍门没有，他们这么奔跑过去肯定是有着上过的窍门吧？

“哦，你说那个啊，很简单，这个石板只有中间的三分之一有着重力压迫魔法阵的存在，两边没有，自由之翼的会员必须从中间走，其它的就没有限制了，不过——艾露莎和格雷好像喜欢走中间的……”

“爱，重力压迫很强烈的，人家都飞不起来的……”

纳兹和哈比解释着说道。

原来如此……

露西顿时明白了，这是一项考验，只有真正的自由之翼成员才能够走的路。

“通往未来的路，没有任何的捷径，你是想要加入自由之翼的话，这条路必须笔直的前进……”

此时，露西的身后传来了一个声音，说话的男子此时正在脱衣服。

“……”

露西顿时白了一眼，就算是这样——为什么脱衣服啊！！这和那个家伙一个吊性啊。

“格雷……”哈比看着露西身后的男子说道。

“切，哈比，我们快增吃饭……”纳兹瞪了格雷一眼，拉着哈比跑了上去……

“浑蛋，你那是什么打招呼！”

格雷顿时挤开露西，缓缓地登着阶梯，追了上去……

“……”

露西叹了口气，这都什么人啊，不过，那个脱衣服的家伙说得没有错，没有捷径，还有九百五十阶梯，她能够成功么？

“……”

露西没有放弃，在一步一步的努力着，从下午到晚上，她没有吃一口东西，也没有喝一口水，她真正佩服自己了，能够坚持到现在……

就在露西快要对自己说放弃吧的时候，一丝光亮照射到阶梯之上，她缓缓地抬头看着阶梯的尽头，风雨辰仍然在那里坐着一动不动，今天他也一直在看着她，同时，此时，在他的身边聚集了五个女孩，她们也坐在了风雨辰的旁边，看着露西的攀登……

露西回想起了风雨辰曾经说过的话——‘公会是互相守护后背的同伴，是能够同生共死的同伴，在刻上印章的那一刻起，你的命运便会与我们联系在一起，要么一同前进，要么一同后退，这才是公会’……

他们这是在和她一起努力啊，他们这是要在那里等到她爬上去，什么时候她爬上去了，他们才会站起来！她知道！(未完待续)

第一千零七十三章 第七成员

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

看着等待在尽头的风雨辰他们，露西仿佛拥有了一股力量，她不知道这股力量是从哪里来的，但是她清楚，这种力量是她从前从未拥有过的力量。

“已经走到这里了，怎么可能会放弃！就算爬也要爬上去，自由之翼，我来了！”

露西咬牙伸手撑着地面，一点一点地向上爬着，虽然样式很难看，但是在承受着那股巨大的压迫力的同时，能够爬着前进已经非常不容易了。

七百零九……

七百一十……

七百一十一……

……

一步一步地，手指都有些肿了，但是露西仍然咬牙坚持着，她从风雨辰他们的眼里看到的不是嘲笑的目光，不是讥讽的目[ .光，而是信任的目光，没有任何理由的信任，是啊，如果一开始，她也认识自己是爬不上来的，但是——

但是，他们为什么能够这样的相信自己？

露西知道，这股信任才是真正的同伴，他们不是看着她狼狈的样子，不是看着她挣扎的样子，而是看着她的未来，她的未来一定能够成功，正是如同毫无保留的信任，他们才坚定不移的坐在那里等待着她！

“……”

金色的月牙渐渐地隐入了云层之中，东方拂晓，一丝黎明的阳光缓缓地穿透云层照射在了露西的身上，此时的她还有五个台阶便是真正的成功了，但是她仍然坚定不移的缓缓前进……

妖精的尾巴所有成员也纷纷走出来。看着眼前奋力攀登的露西。一个个不禁露出了敬佩的眼神。这中间的路，很少有人有勇气走过，很少有人成功的走过，除了自由之翼公会的成员，也就是艾露莎、米拉杰、马卡罗夫、格雷、纳兹五个人从这里走过……

马格诺利亚镇的一些居民也纷纷汇聚到台阶之下，仰视着攀登的那个女孩，虽然狼狈，但是她的勇气和毅力却是让人敬佩。

“……”

“啪！”

随着最后的一抬手。露西终于触摸到了第一千个台阶，终于爬到了最后！她成功了！

“会长……我，露西*哈特菲利亚……申请加入自由之翼！”露西用最后的力气说道。

“欢迎你……加入，自由之翼，露西……”

风雨辰微笑着伸出了手，他相信她一定可以的。

“啪啪……”

黑雪姬、楪祈、立华奏、优纪（蓝）、御坂美琴还有妖精的尾巴，还有围观的马格诺利亚镇的居民，同时鼓掌起来……

“我……也是自由之翼的成员了……”

露西爽朗的笑了出来，但是双眼却是缓缓地闭上了，没有进食。也没有饮水，不停地攀登着。到现在已经是筋疲力尽的样子了，能够撑到现在，对于一个柔弱的女孩来说，非常得不容易！

“……”

风雨辰将沉睡过去的露西抱了起来，走进了自由之翼公会里面，这一天，他的公会有了第七个成员，星灵魔导士露西*哈特菲利亚。

…………

清醒的时候，露西发现自己躺在一个粉色色调的房间里面，床的旁边有着一个窗户，窗户外面是一览无余的蔚蓝天空，她知道，这应该是在天空的魔导士公会之中，她成功了，而且完成了那个过去的自己认为不可能完成的考核，她成长了呢。

“醒了么，露西，吃点东西吧，你可是睡了整整一天呢，不过你身上的伤势我都帮你治疗好了……”

风雨辰端着一份米饭和菜肴递给了露西。

“会长……我自己来就好了……”

露西有些慌张地接过了风雨辰手里的饭菜。

“不要叫我会长了，现在我已经不是会长了，和你一样是会员，会长由黑雪姬同学担当啦，啊，对了，你还不认识我们公会的成员吧……正式跟你介绍一下好了，这是黑雪姬，擅长换装魔法，也是我们的二代会长，一般叫她小幸就好……这位是楪祈，叫她小祈就好了，擅长的是【黑岩射手】，射击类的魔法，弹无虚发……这位是立华奏，叫她小奏就好，擅长的是天使魔法，近战很强的……这位是优纪（蓝），拥有着两个灵魂，共用一个身体，妹妹叫优纪，姐姐叫蓝，擅长剑术，拥有绝剑的称号……这位是御坂美琴，叫她美琴就好，擅长的是电磁魔法，称号是超电磁炮……”

风雨辰顿时站起来，将公会的成员一一介绍给了露西。

“哇！都是真人啊……”

露西顿时兴奋的看着自由之翼的成员，之前只是在魔法周刊上面看到她们的图像的，现在真实地看到了呢，不过黑雪公主怎么成为了二代会长？

“昨天的那个考验其实也不是没有用的，你现在感知下你的魔力，提高了很多吧？其实，通过的窍门还是有的，只要使用魔力就能够抑止重力，但是越是高的台阶，需要的魔力消耗越大，你能够不使用魔力走上来，真得是厉害呢……”风雨辰解释着说道。

“你特喵的不早说！！”

露西顿时白了风雨辰一眼，原来是需要使用魔力的啊，混蛋，居然不告诉她，害她用体力爬了上来……不过，身体的魔力增加了好多呢，而且体力也强了很多，看来昨天的试练，她突破了自己的力量限界了。

“好了，吃完了，就跟我一起做任务吧，公会是需要完成任务领取报酬的，任务的难度越大，报酬越多……”风雨辰说道。

“你还是去执行s级任务吧，露西暂时和优纪一起组队执行任务吧……”黑雪姬抱着双臂说道，风雨辰这个家伙，一直在盯露西的胸部，不会又在想什么坏事吧？

“还是s级任务啊……”风雨辰顿时苦涩的点头。

露西看着风雨辰，不禁感觉这个初代会长太没有权力了，不会是公会的成员将她从会长的位置上面赶下来了吧？

“露西姐，以后就多多指教了……”优纪爽朗的拍着露西的肩膀说道。

“嗯……应该是我向你请教才是……”露西点头说道，看着优纪的样子，就知道是个很好交流的人，不过一体双魂，也就是两个灵魂，这个人可真得是奇特了啊……(未完待续……)

第一千零八十五章 绯花摇曳之夜

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

夜晚，宁静的夜色笼罩着沙滩，水银般的月光使得海滩与水面呈现了一种波光淋漓的没潋滟之色，月影稀疏，树裹银钗，勾栏凭阁，美若初晟。

风雨辰和楪祈并肩走在海岸边，两个人平静地漫步着，海风吹拂着面庞，带着一股清新的潮水味道，也有些丝丝的海腥，不过在这个夜中这种风却是让人的心间无比的平静柔和。

“真好啊，现在的生活……”

兴许是走得累了，风雨辰驻足在沙滩上面躺了下来。

楪祈坐在风雨辰的身边，将海风吹散的粉色发丝捏到了一起，把玩着说道：“嗯，比罪恶的世界要好很多了，这样平静的生活，真得很幸福……”

作为三无代表的楪祈能够说出这么些话，已经很让人吃惊了，当然，这也证明，风雨辰的放养计划成功了，让她们拥有了真正的记忆与生活经历。

～ .

三无，是无心，无口，无表情，但是只从字面上理解三无的话，便是木头人了，这样理解显然是不对的，无心不是没有心，而是漫不经心的表达着行动，迷茫、呆滞、仿若初生；无口，不是不会说话，只是不懂得如何表达语言，对于柔弱的少女来说，外面的世界与人让她不得不紧张地思索与人的交流方式，于是便会作出不回答，或者只回答一两个字的极短语句；无表情不是没有表情，纯洁的少女根本不懂得如何表达她们的感情，所以面对任何事情只能够保持着平静。其实她们是不会表达感情……

三无少女代表着纯洁与初生。她们仿佛刚刚降生一般。不懂得任何事物，内心如同白纸的她们是这个世间最纯洁的圣女。

风雨辰明白，楪祈只有面对自己时，才能够表达出各种情绪，因为他是她所信赖的唯一。

“玩得高兴么？今天？”风雨辰拉着楪祈的小手，放在嘴边轻轻的吻了一下。

“嗯，非常高兴呢，感谢你这次带我进入无限世界。而且现在陪着我，很开心的，想起了在罪恶的时候，两个人相依相偎的日子呢……”楪祈躺在风雨辰的身边，趴在他的胸口说道。

“说什么感谢，想让我陪你的时候，尽管告诉我啊，而且我怎么可能会忘记你呢，大家，我都不会随便忘记的。最担心你和小奏了，你们两个人唉……好啦。今天我会忘掉所有的事情，只有我们两个人，为我唱首歌吧，小祈，好想听听你的歌声呢……”风雨辰轻抚着楪祈的脑袋说道。

“嗯……”

楪祈点点头，看着远处一朵摇曳的花，顿时清唱了起来——

盛开的野花啊 请你一定告诉我

人为什么要互相伤害互相争斗

静静开放的花啊 你在那能看到什么？

人为什么就是不能互相原谅呢

雨过后 夏天变蓝 融为一体

在轻轻摇曳的我面前 一言不发

日渐枯萎时 你有什么想法

用那无言的叶 传达着爱

在夏日离别 微风荡漾 两相重叠

为了证明曾经生存过 我放声歌唱

为了无名的友人

……

如果这个世界存在天使的歌声的话，风雨辰相信那一定会是楪祈的歌声，因为只有她的歌声才真正的让人感动，感觉到灵魂仿佛被洗涤了一般，凄美的歌声让人想到她的身世，或许她的歌声中的主人公就是自己吧。

渐渐地，风雨辰紧紧地将楪祈拥抱在怀里，吻上了她的唇，水晶般的唇，如同花瓣一般的纤薄柔软，柔弱的身躯像轻柔的荷一般令人珍视。

楪祈知道接下来会发生什么事情，脸蛋上泛起了一丝浅浅的红晕，不仔细看的话，是无法的发现的，之前他一直未对她做出怎样过分的事情，大概是想在她在真正感觉到幸福的时候，再进行那种契约与仪式吧……

“可以么？小祈？”

浅浅的一吻，风雨辰直视着楪祈水晶般绯红的眼睛的说道。

“如果现在的话，可以，我的幸福，已经找到了……”

楪祈闭上双眸，一副任君采撷的姿态，明显已经做好准备了。

风雨辰点头，抱着楪祈瞬间消失在海滩上，下一个瞬间，出现在天空的魔导士公会中他自己的房间的里面，将楪祈放在柔软的床上，风雨辰解开了自己的衣衫——

“……”

楪祈首次经历这种事情，自然有些拘谨的样子了，他们俩个人经历了很多，在罪恶王冠中，两个人共同经历了生死，在现世这份感情因为种种冲淡了，但是在加速世界之中，楪祈将‘迷茫’的风雨辰唤醒了，所有的一切，不应该由风雨辰来承担，他们的命运连系在一起，所以的一切要一起承担……

加速世界，两个人更加紧密的联系在一起，楪祈是能够了解风雨辰的人，风雨辰是能够守护楪祈的人，而现在，是两个人收获爱情果实的时候……

“……”

夜色之中，绯红的发丝与黑亮的发丝重叠在一起，两个身影重叠在一起，十指相扣，起伏之间，如同海洋之中结伴畅游的鱼儿一般，如诗如画的般的夜之歌，两个人的呻吟声，构成了一曲旋律……

…………

在风雨辰享受着人生至妙的处境时，妖精的尾巴成员们面临了一场决斗，这场决斗并未是以妖精的尾巴胜利而告终。

妖精女王艾露莎最后被袭击的人带走了，驶向了未知的海域——卡尔鲁姆近海，那里有着r系统，简称乐园之塔的禁忌设施存在，评议会禁止的设施，原有的七座塔已经被摧毁了，但是这是第八座塔。

在艾露莎被劫持走之后，米拉杰顿时开始寻找起风雨辰来，现在的这种时候必须他来主持大局才行，纳兹、格雷、露西以及新入会的成员茱比亚四个人已经提前出发了，但是几股不明势力的人物也向着卡尔鲁姆近海出发了，时局再次动荡了起来！

“……”

在各个游乐设施和海滩找了遍，之后米拉杰来到了天空的魔导士公会之中，跑向了风雨辰的房间里面，二话没说，便推门进入了里面，事件紧迫，她就没有再拘束于礼节了……

“吱……砰……”

在推开门的一瞬间，米拉杰脸红了，风雨辰竟然和楪祈拥抱在一起说着情话，房间里面凌乱的摆放着两个人的衣服，带着点点血色的床单象征着刚刚所发生的事情，空间中回荡的那股靡乱的味道，让她的腿有点软了……

风雨辰也是被吓了一跳，连忙从床上爬了起来，幸亏是已经干完事了，不然正在做着有人闯进来，绝对不举的……

米拉杰更是脸红了，风雨辰这站起来的瞬间，男性的身躯顿时完整的暴露在了她的面前……(未完待续……)

第一千零九十章 艾露莎的决意

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

艾露莎不禁感动地看着风雨辰，不知何时，她的内心中风雨辰的光辉甚至将记忆中的杰拉尔都掩盖了——

曾经那个一直想要依偎的杰拉尔不知道在何时换成了风雨辰的身影，不知道在什么时候她开始依偎他了……

曾经那个一直想要倾诉的杰拉尔不知道在何时换成了风雨辰的身影，不知道在什么时候她开始向他倾诉自己的情感……

曾经那个一直保护她的杰拉尔不知道在何时换成了风雨辰的身影，不知道在在什么时候开始，他就一直在保护着她了……

曾经那个她所仰慕的杰拉尔不知道在何时换成了风雨辰的身影，不知道在什么时候，=开始，她已经仰慕起他了……

曾经那个她所喜欢的杰拉尔不知道在何时换成了风雨辰的身影……

他为了自己付出了一切，至少她是这样看的，此时她真正无法抛弃的是风雨辰啊！

“不要！我不要你死啊！”

艾露莎顿时抱紧了风雨辰的身体，她明白的，要控制这个r系统，必须要有一个人进入魔水晶之中操纵那种强大的魔力，但是那么巨大的魔力一定会使融入的人没有命的啊！

“好了，我不会死的，你先杰拉尔走吧，你们留在这里的话只会妨碍到我的……”风雨辰推开艾露莎说道。他才不是找死呢，而是要将这个魔导精灵力封印在天之勾玉之中，但是这种无生命无意识的强大魔力要封印的话。必须有人控制才可以……

“你在骗我是吧？牺牲你自己成全我和杰拉尔，世界上怎么会有你这么又笨又傻的人呢？你救了我那么多次，现在总该轮到我了吧？”艾露莎咬牙说道，她不能够接受这样的结果，她不希望风雨辰为了他失去一切，她有什么荣幸能够被他这么一次次义无反顾的救赎呢？

风雨辰感觉艾露莎仿佛理解错了什么，但是现在可不是交谈的时候。魔力水晶快要崩溃了，一旦发生爆炸。整个天空的魔导士公会也要被涉及到的。

“雷鸣的马车……纺车的缝隙……此物有光群集并一分为六，缚道之六十一——六杖光牢！”

随着风雨辰的哼唱，六首光束一瞬间将艾露莎束缚了起来。

“小奏，带着他们两个人离开这里。同时让小幸她们也离开，不要靠近这个巨大的魔水晶！”

风雨辰将束缚的艾露莎和昏迷中的杰拉尔扔给了飞翔在天空中的立华奏。

“了解！”

立华奏一手抓着艾露莎，一手抓着杰拉尔飞向了天空中的公会。

黑雪姬、楪祈、御坂美琴、优纪也完成了对其它幸存人员的拯救，纷纷退离了巨大的魔水晶。

“放开我！！放开我啊……不要啊！！”

艾露莎挣扎着，看着风雨辰融入魔水晶之中，她的双眼渐渐模糊了，有一种心情，只有到了最后的时候才能够体会的，她无法想象没有他（风雨辰）的世界会怎么样。虽然和他相处的时间很短，虽然自己的过去心中从来没有将他放在心上……

但是，现在。艾露莎突然发现她无法抛弃风雨辰，过去的她也许确实真得执着于杰拉尔，但是现在她却被风雨辰所感动，一次一次的义无反顾，她的心这被温暖所填满，她现在明白了。她所喜欢的人就是他啊，过去的伤被现在所弥补。虽然风雨辰替代不了过去的杰拉尔，但是杰拉尔也绝对替代不了现在的风雨辰，对她而言，最重要的就是——现在！

立华奏没有搭理艾露莎的挣扎，她只是听从风雨辰的安排就是，况且，风雨辰的表情可不是慷慨赴死的表情……

“……”

站在天空的魔导士公会门口，艾露莎想要从这里跳下去，还想着去拯救风雨辰……

“别再任性了，你！会长这一切都是为了谁！”

米拉杰顿时将艾露莎拉进了公会中，彻底地关上了房门，她也明白融入魔水晶是有着相当大的风险的，但是她只能这么相信着风雨辰，应该说，这里的所有人都没有办法帮助风雨辰，出去只是给他添乱而已！

“放我出去，米拉杰，信不信我可以杀掉你！”

艾露莎彻底的暴走了，整个人的瞳孔仿佛不再折射出光芒，全身的魔力瞬间绽放开来，身上的六杖光牢被强硬的破开，两把漆黑的魔剑出现在她的手中……

“是么？我们多少年没有交手过了，我可是从来不会输给你的呢！认清现实吧，艾露莎，这是会长保护公会的决意，尊重他吧，不然的话，就算打残你我也要阻止你的！！”

接收——撒旦之魂！！

刹那间，一个巨大的黑暗法阵出现在米拉杰的头顶上空，她银色的靓丽头发向上浮动了起来，背后顿时伸展出来恶魔的双翼，双手以及部分的身躯覆盖上了恶魔撒旦的鳞甲，同时长出了恶魔的尾巴！

“……”

一时间，整个妖精的尾巴公会成员都纷纷退避了开来，他们不禁回想起过去米拉杰和艾露莎之间的争斗了，两个家伙是势均力敌的存在，她们的争斗绝对是毁灭级别的，而且米拉杰竟然全身接收了撒旦之魂，那就说明她是来真得了，这么多年，米拉杰自从退出第一线后首次的力量大爆发。

“你要阻止我的话，我可不会留手的，有些事情我必须要做，我不能够让他这样去死！！”

换装——天轮之铠！

艾露莎明白米拉杰的强大，但是她有不得不出去的理由，她不能够再这样弃风雨辰于不顾了，她所珍视，所爱的人就在外面的！

“艾露莎，你的冷静哪里去了呢？现在不是你冲动的时候，会长在为了我们而战斗着，你这么冲出去是要毁掉他的决意么？我绝对不认同！”

米拉杰明白风雨辰的决意，明白他为了拯救整个公会所下的决定是多么的伟大，她要守护会长的这份决意，他是个真正的男人，他的意志不能够被践踏，他在为了他们而与命运抗争着，她要守护他的意志，就算是打残艾露莎也要阻止她！(未完待续)

第一千零九十一章 封印魔水晶

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

在艾露莎和米拉杰大战的时候，雨辰融入了魔水晶之中——

建御雷神！

丝丝苍白的火焰从身体中涌了出来，渐渐地汇聚成了一个巨大的苍白骷髅，血肉将骨骼包裹起来之后，最后披上了铠甲，同时九个巨大的天之勾玉在巨大武士的身后浮动了起来，两个白色的天之勾玉是封印九尾与一尾的，剩下的七个天之勾玉是漆黑的，未封印任何力量。

想要封印魔水晶，必须有人控制魔水晶，不然的话，非生命的状态是无法封印的能量的。

接着风雨辰咬着牙操纵着建御雷之男凝现出布都御魂剑插在了自己的身上——

“噗……封印！！！”

鲜血顿时从风雨辰的身体中流了出来，但是他仍然咬牙开始了封印，紧接着魔水晶的能量顺着风雨↓↓＋辰的身体进入了一个天之勾玉之中！

如果成功的封印了魔水晶的魔力，那么风雨辰便拥有了一个强大的能量补给槽，而且是没有任何副作用的能量补给，和九尾、一尾的能量不同，魔水晶的能量本来就是无主的能量，非常方便利用的，而且能够摧毁一个国家的魔导精灵力，代表着风雨辰拥有无穷无尽的能量。

“……”

不过能量流入身体，然后再从身体中流出，真得不是一般的痛苦可言的，不过能够收束这么多的能量也算是有价值可言了。

渐渐地，天之勾玉被填满了起来。漆黑的天之勾玉变成了炽白之中。中央是一个水晶的图案……

随郑封印的进行。整个乐园之塔的魔力开始消散，变成了原来的样子，同时失去了能量支撑，整个巨塔也迅速的崩溃了起来……

“呼……”

消散掉了身上的建御雷神之后，风雨辰倒在了海水的漩涡里面，现在的他精神相当的虚弱，因为封印所消耗的精神能量与疼痛感带来的精神伤害，都是巨大而无法想象的。魔导精灵力的强大超出了风雨辰的想象，如果不是圣痕的身体足够强大，或许枯浪费一次复活的能力了，并非是伊邪那歧的复活能力，在封印的特殊状态是不能够使用伊邪那歧的，那个复活能力是从世界用coide的不死换来的一次复活，还有升上暗金分段后获得的一次复活能力，这两种复活能力都是一天一次的复活权。

拥有着两次真正的复活加上伊邪那歧的幻术复活，风雨辰想要被杀死都难的，加上隐匿这种神技以及神之禁令。遇上泽雷夫和那传说中的黑龙王，他也不惧的。打不过，还是能够逃跑的。

不这此时风雨辰却是昏迷了过去，精神受到了重创……

海水将整个乐园之塔与风雨辰吞噬掉了，变成了一个巨大的旋涡……

艾露莎拖着重伤的身体来到了海面上，寻找着风雨辰的存在，但是巨大的海之涡流将一切都吞噬掉了，就算是风雨辰‘遗体’也无法摸得到了……

米拉杰拉住了艾露莎的胳膊，说道：“迟了，已经晚了……为了拯救大家，他牺牲了自己，别再前进了，不然巨大的海涡会将你也吞噬掉的！”

“不，我要去，我不能够没有他的！”艾露莎颤抖地看着眼前的海涡，双眼失神地看着这一切，感觉胸口如同撕裂了一般的痛苦……

“你到底要固执到什么时候啊！”

米拉杰顿时伸出手在艾露莎的脸上打了一巴掌，抓着她的衣领，大声的说道：“你固执了多少次，雨辰他得了接受了，没有任何的怨言，到了最后，他面对死亡，甚至都没有皱一下眉头，你太幸运了，但是你的不幸被他全部包揽了，醒醒吧，你这样垂头丧气到什么时候，他将你拯救出来只是让你这样颓废的么？你真得是太差劲了！”

“你要是不拦着我的话，我就能够拯救他了……”艾露莎同时的看着米拉杰。

“是，我是拦着你了，但是我若不拦着你，你肯定会阻止他的，结果，是所有人一起被失控的魔导精灵力所吞噬！”米拉杰内心何尝不是痛恨自己的呢，如果可以，她也想和艾露莎一想不顾一切的去救风雨辰，但是如果她都不冷静的话，整个妖精的尾巴都要陪葬在这个海域了！

“喂，喂，你们两个在那里哭什么啊，那个家伙还没有死的，真是的，别咒他啊！”黑雪姬振动着绯红的羽翼立在空中耸肩说道，“优纪能够使用秘术和他的精神对接上的，现在他的精神力消耗严重，应该是昏迷的过去，等海面平静下来后，大家再一起搜索吧……”

“！！！”

艾露莎和米拉杰两个人顿时惊喜的看着黑雪姬，心中仿佛升起了一丝希望，没有死，真得太好了！

“好了，准备晚饭吧，米拉姐，大家可是都饿了，总之，这次的事情是完美结束了呢！”优纪微笑着竖起大拇指说道。

“艾露莎也休息吧，你身上也是伤痕累累，再不医治就麻烦了……”御坂美琴说道。

“……”

…………

阳光照射在沙滩之上反射出一丝丝金色的光芒，在这片沙滩之上，躺着一个黑色长发的男子，身上倒是看不到任何的伤口，一个个鸟儿围在他的身边，仿佛在守护着他一般……

这个男子不是别人，正是之前昏迷在海水之中的风雨辰。

此时一个头上绑着白色缎带，身穿白西装外套、短裙以及黑色裤袜，有着凤眼和黑色及腰长发的少女向男子缓缓走了过来，她是人鱼之踵的最强魔导士神乐*米卡兹琪，在附近执行任务的时候，感知到了强大的魔力波动和十分诱人的香味，才渐渐地寻觅到风雨辰。

应该是个魔法师，看身上的两个纹章应该是自由之翼和妖精的尾巴，到底是谁呢，拥有这么强大的魔力，不应该是个普通人啊。

神色打量着眼前的男子，回忆着相关的信息，但是却找不到呢，最近一直在寻找哥哥踪迹的她忽视了很多的东西，不过听闻最近妖精的尾巴在这片海域战斗，将他交给妖精的尾巴好了……(未完待续……)

第一千零九十四章 艾露莎vs神乐

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

距离乐园之塔的事件已经过去一个月了，妖精的尾巴成员仍然未找到风雨辰的所在，整个乐园之塔的海域都被他们翻遍了，就是找不到风雨辰的影子……

“你们在骗我是吧？”艾露莎看着黑雪姬等人说道。

“……”

米拉杰也沉默了起来，感觉着也许自由之翼的成员真得是在安慰她们的，风雨辰有可能真得……

“没有就是没有啦，咱可不会骗人的，雨辰哥还没有死的，不然我们会这样淡定？”优纪一双小手放在后面，托着脑袋说道。

“嗯，放心吧，那个家伙福大命大，说不定又被哪个美女捡起来，不想回家了……”黑雪姬喝着红茶摆摆手说道，她们和风雨辰可是契约关系，风雨辰死就代表着她们消失，反之，她们活得好好的，代表风雨辰也不会有事情的。

“……”

“有……消息啦……”

这个时候，蕾丝顿时从外面跑了进来，擦了擦脸上的汗水，拿出一张地图放在桌子上面说道，“有人目击到，会长在这个地方经常出没，和一个黑色长发的女孩……”

“……”

黑雪姬撇嘴，不会真得被某个女孩捡起来了吧，这个家伙，也真得是够有运气的，白担心他了……

“我这就去！”

艾露莎拿上地图。换装成飞行的黑羽之铠，瞬间飞出了公会，眨眼之间。便不见了身影。

“……”

…………

渐渐地，艾露莎找到了一处海滩，一眼就看到了那个熟悉的身影在和一个黑发的女孩战斗着（其实是在比试剑术），那个女孩的气息颇为强大，剑术相当的厉害……

“换装，天轮之铠——缭乱之剑！！”

瞬间，艾露莎的身上换成了银白色的钢铁之铠。身后有着两对钢铁展开的剑翼，一把把钢剑在她的身边凝现出来。顿时冲击向了黑发的女孩……

“……”

正在兴高采烈比试着剑术的风雨辰和神乐突然觉察到了突如其来的攻击，迅捷的剑光以及那强横的冲击力让两个人瞬间停手，共同挡下了冲击过来的一把把钢剑……

“你是谁啊……”神乐有些不乐意的看着艾露莎，明显打扰了他们的好事啊。

“雨辰……”

艾露莎没有搭理神乐。瞬间扑地了风雨辰的怀里，紧紧的抱着他，不肯松开手……

“那个……你……是谁？”

风雨辰有些头疼地看着艾露莎，感觉到了尴尬，被一个女孩这么抱在怀里，真得是……

“我是艾露莎啊，你不记得我了么？这一个月你到底在哪里，整个公会的人都在担心你的啊！”艾露莎有些疑惑的看着风雨辰，他眼睛里面的陌生是怎么回事？

“艾露莎……艾露莎……头好痛！”

风雨辰念叨着‘艾露莎’。脑袋里面突然混乱了起来，有些记忆仿佛要冲出来一般，头疼得紧。顿时，他抱着头蹲到了地面上……

“他不是你认识的‘雨辰’，你认错人了……我们走……”

神乐感觉到了不好的事情要发生，推开艾露莎，顿时要拉着风雨辰离开这里，不能够让他恢复记忆。他走了，自己就真得是孤独了。虽然这样很自私，但是她不能够让他离开，这段时日，她已经习惯了他的存在了！

“你要干什么？就是你约束了他么，他是妖精的尾巴第四代会长风雨辰，圣十魔导士，他的胸口有自由之翼和妖精的尾巴纹章！”艾露莎顿时将风雨辰拽到自己的怀里，撕扯掉他身上的衣服，指着他的胸口说道。

“！！！”

神乐顿时感觉到了晴天霹雳一般的状态，果然，他不是简单的存在，原来是原自由之翼的初代会长，现在是妖精的尾巴第四代会长，那个圣十魔导士，瞬间秒杀同为圣十的幽鬼会长约瑟，同时也是终结了乐园之塔计划的那个男人！

但是，即使是这样，又如何，他失忆了，他失忆之后，她才是他的同伴啊！

“那么这样又如何，他失忆了，现在他是我的同伴，最重要的同伴，我不能够将他交给你，除非……除非……他恢复记忆，不然的话，他永远是我的，谁也别想抢走！”

神乐将风雨辰拉到了自己的怀里，他是自己的！

失忆了？

艾露莎皱眉看着正抱着脑袋痛苦的风雨辰，看来确实是如此了，不然也不会一直不回去了，不过——

“感谢你这些日子照顾他，但是他毕竟是我们妖精的尾巴会长，而且看他的样子，记忆是有可能恢复的，回到了公会我们会想办法恢复他的记忆的，你如果还强硬的阻拦的话，别怪我不客气了，天底下男人多的是，抓着我们会长不放，是什么道理？”

一时间，神乐和艾露莎两个针锋相对了起来，好不容易找到了心爱的人，艾露莎如何能够这样就回去？神乐也是好不容易找到了寄托温暖的存在，如何能够轻易的舍去？

“他是我的，谁也别想抢走！”

神乐将风雨辰推到了自己的身后，将佩刀横在了身前，强大的力量顿时散发了出来，整个人的衣衫和发丝因爆发出的强大能量而疯狂舞动了起来！！

艾露莎握紧了手中的剑，她很清楚神乐的强大绝对不是一般的，是能够匹敌圣十的家伙！！

“他不是你的，他是我所挚爱的人，我有着不得不带走他的理由！”

艾露莎手持着钢剑顿时向神乐斩击了过去……

“是么，那么我就让你看看他教给我的剑术吧，我和他的羁绊你是斩断不了的！”

神乐的身体一瞬间在地面上连连闪烁了起来，身影如同灵雀一般地穿梭，无法被判定也无法被捕捉得到！

“嘭！”

一个相交，刹那之间，艾露莎被击飞了出去，而神乐并没有拔出手中的太刀。

“！！！！”

怎么可能！

艾露莎不禁睁大了双眼，她竟然没有跟上她的斩击，连反应的时间都没有，在那一瞬间，只看到了七个残影，接着就被击退了出去。(未完待续)

第一千零九十七章 神呜殿之战（上）

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰放下手中的魔法书，看着门中的拉克萨斯，说道：“你不是已经退出公会了么？回来干什么，幽鬼与公会开战的时候，你应该在附近的吧，为什么不来参加战斗？现在这个时候在这里大放厥词，真得让人讨厌啊……”

“呵呵，都是你设计好的吧，先是我脱离公会，先后你谋害掉老头子坐上妖精的尾巴位置上，你想要得到什么东西呢？我明白了，是【光子*重构】吧？”拉克萨斯冷笑着说道。

“光子重构……”

顿时公会的成员纷纷疑惑的看着风雨辰，这是什么东西……

风雨辰微微站起来，说道：“退出公会的人是你自己吧？而且如果是我杀掉了马卡罗夫的话，他会将你所知道的【光子*重构】告诉我？而且这个事情是你的父亲伊万告诉你的吧？你的父亲已经被马卡罗夫驱逐出了公会，不要对公会做什么？

{.而且那种东西是每一代会长才有资格知道的东西，你和伊万是怎么知道的，马卡罗夫如果想告诉你们父子的话，早就告诉你们了，那是和初代会长梅比斯相关的东西，还不是你们了解的东西，而且至今我都不曾看过这个东西……

在外面布下了大范围的雷电法阵，是想要摧毁整个小镇么？你还真得是疯狂啊，失去了亲人，伤痛是再所难免的，不过这样做可真得有些冲动了。说实话。马卡罗夫去世没有多久。我不想出手伤害你，但是如果这种程度我还能够忍气吞声的话，马卡罗夫恐怕会后悔将这个公会托付给我吧？”

“什么！！”

米拉杰等人顿时震惊地看着外面的天空，一个个雷电魔水晶在天空中飘浮着，将整个马格诺利亚小镇笼罩了起来。

“我知道你会出手，所以准备了这份礼物给你呢，神呜殿，一共200个雷电魔力水晶。启动的话，一瞬间整个小镇会落下无数的雷电，马格诺利亚小镇会被瞬间摧毁，那么说明就到这里，规则是——

除了原自由之翼公会的会员外，所有妖精的尾巴成员和我战斗，如果你们能够打败我，我便会消除这个神呜殿，如果你们没有打败我，想要我消除神呜殿的话。只有你这个会长将四代的位子传给我了，时间是70分钟。来吧，战斗吧！”

拉克萨斯冷笑着说道。

“！！！”

“你想将普通人也牵扯进来么？别开玩笑了，拉克萨斯！”米拉杰顿时捏着拳头说道。

“拉克萨斯！！”

纳兹顿时在手中凝现出火焰冲向了拉克萨斯……

“……”

但是下一刻，拉克萨斯的身体瞬间消失掉了，是思念体啊！

“纳兹，艾露莎，格雷，拜托你们了，还有公会的大家，雷神众想必也参与了进来，一起战斗吧，蕾丝，麻烦你先将门口的黑暗魔法文字结界解析掉，为了小镇中的所有生命，大家努力吧，至于，天空中的魔水晶，交给我吧，神呜殿需要发动时间，在这段时间之中，我这个会长会解除神呜殿的力量，你们则来拖延时间……”

风雨辰站起来说道。

“交给我吧，我一定会将那个混蛋打醒过来的！”

“爱……”

纳兹顿时带着哈比冲了出去。

“放心吧，怎么可能将公会交给那个家伙的……”格雷拍打着手掌说道。

“虽然一直没有和拉克萨斯战斗过，但是为了保护大家，我会将他打败的，一定！而且，这也是我们的事情！我会让那个家伙清醒过来的，他只不过是误入了歧途而已……”

艾露莎换上天轮之铠，顿时冲了出去。

“小心了，拉克萨斯应该有备而来，而且伊万也有可能来了，米拉杰，拜托你也出战吧，基尔达斯还没有回来，密斯特岗不知道在哪里，守护公会的时候到了，你可不能够一直呆在这里喽，听说上一次你和艾露莎拼了个两败俱伤呢，这次不知道我有没有荣幸看你的魔法呢?”风雨辰看着米拉杰说道。

“好的，，既然会长命令了，而且关乎整个小镇的生命，我也不得不参战了呢，毕竟怎么说我也是这个公会的一分子啊。”米拉杰放下手中托盘说道。

“……”

接着，妖精的尾巴成员一个个冲了出去……

蕾丝也开始解析菲利德的魔法结界，这个魔法结界设置的是拥有自由之翼纹章的成员不可通过，也就是说风雨辰、黑雪姬、楪祈、立华奏、御坂美琴、优纪、露西七个人不能够出去，他们的身上都有自由之翼的纹章。

风雨辰的身体瞬间虚化，通过了结界，来到了外面，但是让他吃惊的是艾露莎他们竟然被纷纷石化了！

只有纳兹不见了人影，果然，拉克萨斯让艾芭葛琳在门口进行埋伏了，她的石化眼是相当厉害的，不过……

催眠眼！！

比起瞳术，风雨辰可不在话下的。

瞬间将艾芭葛琳操纵了，同时解除了艾露莎他们的石化魔法。

“纳兹，快去追他，他一个人对付不了拉克萨斯的！”艾露莎皱眉说道。

“那个家伙才不会这么简单的倒下的，放心吧……”风雨辰摇摇头，嘴角露出了微笑，这种时候，纳兹作为妖尾的第一主角肯定会爆发的吧，那个家伙爆发的话，没有人是他的对手的。

“就是，相信他吧，暗黑公会的人好像也插了一手呢，拉克萨斯这一次做得真得是太不可原谅了！”格雷看着与茱比亚战斗在一起的几名暗黑公会的成员说道。

“应该不是……”

风雨辰摇摇头，看来又到了系统任务的时候了，玩家们也参与了进来，这下麻烦了，希望不要有伤亡才是，不然的话真得对不住马卡罗夫了，接手了这个公会，也代表着肩负起了保护这个公会的责任啊。

“那个水晶有**连锁魔法，会将攻击它的人将伤害连系在一起的，这样攻击雷电魔水晶的话，自身也会受到伤害，会长你小心了……”

艾露莎说道。(未完待续……)

第一千零九十八章 神呜殿之战（下）

【感谢夏咯特海瑟琳克、有菜萝卜、范二 ~ 青年、徐寅朝童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

暗黑公会公然出现，想必是借着魔法评议会重组的这段时间，浑水摸鱼，因为乐园之塔事件，魔法评议院受到杰拉尔这样的人蒙蔽，发射了魔导精灵力，差点铸成大错，要不是妖精的尾巴公会的竭力拯救，后果真得会一发不可收拾。

包括克劳福德评议长在内的几位议员相继解除了评议会的职务，他们算得是上是咎由自取了，不过这也使得魔法评议会不得不面临重组的书面，而这个时候，自然没有办法管理太多的事情了。

所以目前的黑暗公会入侵，只能够风雨辰他们自己解决了。

多重影分身之术！！！

双手结印，风雨辰制造出了大量的分身，这些分身纷纷向着四面八方分散过去，有他们在，解决暗黑公会的爪牙基本上没有问题了，配合妖精尾巴的成员，打赢这场战斗未必不是不可能的事情／ .。

做完这些之后，风雨辰来到了天空之中，二百个雷电魔力水晶，拥有着**连锁魔法，这还真得是不好办呢，也就是说，无论怎么做，伤害都会返还攻击者的身上。

“一直在做这种事情，我还真得是堕落了啊，什么时候竟然开始成为保护者的身份了啊，真是的……”

风雨辰自嘲地说道，想当初。为了在无限世界取得优先权。他丝毫没有任何犹豫的击杀掉了当时罪恶王冠世界的樱满集。也是从那个时候开始，他才真正的强大了起来，一直走到了今天，如果以当初的那种心态，或许他也会和第八眷属一样夺取马卡罗夫的能力吧，不择手段，在这个无限世界是唯一适应的法则。

不知道从什么时候，开始将无限世界的人物当成真正的生命了。一开始无限动漫世界的人在风雨辰的眼中大概只是道具和经验一类的存在吧，可是现在，他们成为了他的同伴，甚至在这个妖精的尾巴世界之中，他甚至完全融入了世界之中，系统任务都无法收到了。

大概是从刀神神域的世界开始的吧？

和桐人成为了朋友，还有西莉卡、利兹、直叶……

那个世界成为了一个起点，他渐渐地和无限世界的人成为同伴之类的存在，甚至有时候莫名的在这个世界打工了起来……

但是啊，他从来没有后悔过的。因为这种充实的感觉也不错呢。

不过，他可不是真正的放弃了自己的根本目的。在无限世界中的目的就是增强自己的实力不断地变强，才能够做在这个王座上面，这一点他不会忘记的。

嘛，身为会长就要有会长的责任在。

尸骨脉！

风雨辰的身体出现了大量的骨甲将整个身躯包裹了起来，双手的掌心之中各出现了一把巨大的骨剑。

月步！！

双脚快速的踏动着地面，产生了巨大的冲击力，一跃冲天而起，同时双脚在空中踏动，缓缓升空，如同空中有着通天之梯任风雨辰攀登一般。

万象天引！！

一瞬间，风雨辰的身体中散发出大量的引力，天空中的所有雷电魔力水晶顿时被吸附冲向了风雨辰，只要是非生命的存在他都是可以操纵的！~！

“尸骨脉*柔拳——椿之回天舞！！！”

在雷电魔力水晶靠近的那一刻，风雨辰的身上出现了大量的骨刺，同时摆起了柔拳的架式，一时间，整个身体如同陀螺一般的高速旋转了起来，身体的穴道中喷出了大量的能量，形成了一个能量圈子，同时这个能量球之中探出了一把把骨剑……

“嘭……嘭……嘭……咔咔嚓……”

一时间，所有的雷电魔力水晶被打成了粉碎。

“轰！！”

但是，风雨辰的身体也遭受了大量的雷电攻击，不过，有着外表探出的骨质层防御了下来，强大的肉体防御力并没有让他受到多么大的伤害，尸骨脉的力量超乎想象，自从获得了这个能力之后很少使用啊。

破坏掉了神呜殿之后，风雨辰将目光放在了那些暗黑公会的身上了，除了玩家之外，还有着妖尾世界的暗黑公会成员，这便让玩家与世界人物之间的区别变得微妙了起来……

“来战吧，卑微的存在们！！”

风雨辰瞬间冲向了那些暗黑公会的成员，手中的骨剑凌厉地滑过他们的胸膛……

一般情况下，风雨辰一旦战斗起来的话，尤其是面临多数人的围攻时，他的黑暗之魂就不断地觉醒着，陷入黑暗中的他可是非常残酷噬血的，这也代表着眼前的这些人不可能活着走出马格诺利亚镇了！

“啊……怪物！”

“……”

几个被骨剑穿透胸膛的暗黑公会成员顿时呻吟了出来，身上长出一根根白骨的风雨辰如同一个修罗一般，那冷酷的面色让他更加地可怕。

“火焰喷射！！”

“腐蚀之刺！”

“暗黑球！”

“……”

顿时几个暗黑公会的成员，纷纷施展起魔法——

一个个各色的魔法阵将风雨辰的身体包裹了起来，火焰之类的各种魔法攻击了过来。

冰之造型——冰霜护甲！

大量的冰霜魔力涌动而出，在风雨辰的周身形成了四面巨大的冰盾，挡下了所有的魔法攻击。

“尸骨脉——十指穿弹！”

风雨辰伸展出双臂，十指的指尖顿时发射出了一个个子弹般的骨头，将他身前的敌人的额头和心脏纷纷洞穿！

“……”

“逃啊！”

黑暗公会的成员们一个个脸上露出了冷汗，风雨辰在他们的眼里，简直就是怪物一般的存在。

“想逃么，嘿嘿，我的热血刚刚才燃起来呢——尸骨脉*早蕨之舞！！”

风雨辰将双手按在了地面上，脸上尽显冷酷之情，随着他的呼喝之间，一根根巨大的骨刺从地面中伸了出来，如同草芥一般的纷纷长出地面，将逃跑的人一个个穿透，如同穿糖葫芦一般的将暗黑公会的人纷纷穿刺而过，鲜血与白骨使得眼前的世界看起来仿佛修罗场一般！(未完待续……)

第一千一百章 真假约会（上）

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

公会内战结束，拉克萨斯重回妖精的尾巴，伽吉鲁也加入了妖精的尾巴公会，经过了这一次的事件，整个公会更加团结了起来。

不过黑暗公会的入侵也让魔法评议会不得不重视了起来，将所有的魔法公会的会长召集到了一起，准备展开了一场讨论会议。

“现在黑暗公会中的三巨头之一，六魔将军开始行动了，我们必须做出回应才对，蝇时候讨伐暗黑公会势力了，还魔法世界一个清净。”新评议会会长古兰*多玛说道，他的头上戴着一顶有些类似牛仔帽的怪异魔法帽，脸部正面有两条类似于“八”字的纹路，白色的长胡子与长头发，手上拿着一个像蛇的杖，这人评议会的会长职务是由原评议会长克劳福德让给他的。

“是的，我方的月牙骑士已经找到了六魔将军的所在地，接下来只需要攻打其就好了……”欧葛说道，从乐园之塔事件之后，他明白杰拉尔在背后的操纵，也明白了自己的过失，现在对于妖精的尾巴不但没有了戒心，反而期待其的表现了……

[.;“经过评议会的最后决定，组成一个联盟来对付六魔将军，对方毕竟是暗黑公会的三巨头，而且最近听闻，六魔将军的附属暗黑公会也纷纷行动了起来，只有组建起来联盟对能够对付这股强大的敌人，经过我们的决定，由妖精的尾巴、青色天马、蛇姬之鳞、妖猫之宿四个公会各自派出强力的队伍参与到战斗之中……

最重要的是六魔将军盯上的涅槃魔法。禁忌魔法。能将光明与黑暗互换的超级魔法－超反转魔法。同时也是古代人‘尼鲁比特族’居住的都市。全名为‘和平国度涅槃’，涅槃启动时，位于善恶感情间的人会被强制改变。原本善良的人会变成邪恶的人，这对整个魔法世界简直是一种威胁！

而且，被看押的杰拉尔也被六魔将军用计掳出了魔法评议会的看押所，想要借杰拉尔的力量解开涅槃的封印！！！风会长，这一次希望你也能够参战，六魔将军的首领布莱恩。幕后的操纵着，而且恶魔的心脏也在异动之中，这些意外的变化交给你来控制了……”

古兰*多玛最后决议着说道。

“真是麻烦，我这个会长也要出去么？嘛，算了，既然恶魔的心脏也有异动的话，我和他们之间有些恩怨的，嘿嘿……”

风雨辰冷笑着说道，乌鲁蒂亚，这一次可不会让你随随便便逃走了。出现的话就永远别想要逃走了！

…………

回到了公会之后，风雨辰宣布了联盟讨伐六魔将军的事宜。所组成的精英小队是艾露莎、格雷、纳兹、露西和哈比五个人，而风雨辰这一次准备玩一次绝对的，除了艾露莎的小队之外，由拉克萨斯、伽吉鲁、茱比亚、艾尔夫曼、卡娜组成第二精英小队，去摧毁六魔将军的那些直属暗黑公会，趁此机会，一举将六魔将军的势力彻底扫荡完毕。

同时为了预防黑暗公会的偷袭，由黑雪姬、楪祈、立华奏、优纪、御坂美琴组成第三精英小队，负责在天空的魔法士公会周围布置上守护结界，毕竟玩家参与了进来之后，难免会让有心人潜入妖精的尾巴做一些事情，这样就真得了麻烦了。

最后，风雨辰自己为特别队伍，关注恶魔的心脏的动态。

安排好了一切之后，风雨辰他们等待起真正的会战日。

不过，这之间却蝇发生了一些事情。

“会长，做我的男朋友吧……”露西来到风雨辰的面前说道。

“……哈？”

风雨辰愣了下，这是闹哪样啊？

“盯……”

一边的茱比亚顿时咬起了柱子看着风雨辰和露西两个人，紧紧地盯着，万一有露西这个情敌有不轨的行动的话，茱比亚绝对不可以认同的！

“其实……碰见了一个麻烦的家伙，向我告白的，然后被我拒绝了，可是对方死缠烂打，于是我只能谎称自己已经有男朋友了，他却说要见见我的男朋友，于是我只好来拜托会长了，就假扮一下，打发他走，拜托了……”露西顿时将事情的原委说了出来。

“哦，soga……好吧，反正最近也很清闲，六魔将军的战斗还有一段时间的……”风雨辰点头同意了下来，他到是要看看什么人居然在向露西告白，岂可修，绝对不能够忽视这种潜在的危险……

“嗯，这个样子的话，要好好打扮一下啦，去服装店吧，我帮你选几件衣服……”

露西伸手拉着风雨辰向外面跑了过去。

等等……

茱比亚也要去的……

茱比亚顿时跟了上去。

“……”

来到了服装店之后，露西开始帮风雨辰挑选起来礼服。

“会长喜欢什么颜色的？白色的可以么，会长的皮肤这么好，搭配米白色的西服一定很帅的吧？”露西将一款米色的西服别在了风雨辰的身前看了起来。

“嗯，你看着吧，你觉得好看就行，我平时穿的也是白色的西服呢……”风雨辰说道，“我也帮你选择下衣服吧，你的身材这么好，应该穿什么都非常适合了……”

“……”

说着风雨辰不禁和露西相视一笑，这么互相夸奖着干嘛啊。

“呜呜……茱比亚也好想被夸奖啊……”

躲在一边的茱比亚顿时咬着货架上面的衣服说道。

“……”

换上了各自挑选的衣服之后，风雨辰和露西两个人站在试衣镜面前，看了一下，还真得挺搭配的啊。

“这样就可以了吧……”风雨辰说道。

“嗯……”露西脸红的说道，“适当地可以亲密一些，这样不容易被发觉啊，要是被认出来是假扮的就危险了……”

“是么……”

风雨辰顿时伸手将露西抱在怀里，两个人的身体顿时贴在了一起——

“这样可以吧？”

“嗯……可以……”

露西感觉着风雨辰手上和身上的温度，以及那清晰可闻的鼻息声，不禁感觉有些害羞了……(未完待续……)

第一千一百零一章 真假约会（下）

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

穿戴好了情侣装后的风雨辰和露西来到了一间酒吧之中，这个时候，风雨辰也看到了向露西告白的那个家伙——

靓丽的深金色头发，刀削般的英俊脸庞，带着迷人的微笑，上身穿着一件红色的t恤和黑色的着白色双翼图案的马甲，在他的周围有着一个个女孩在向他搭讪着，优雅的谈吐和举止顿时使得身边的女孩们一个个发出了愉悦的笑声……

“不好意思，女士们，我约好的朋友来，不过，我是不会忘记你们的，记住我的名字哦，响*雷迪斯……”英俊的男子顿时眨巴着眼睛，优雅的起身向风雨辰和露西两个人走了过来。

“……”

可是，让风雨辰不淡定的是，这个家伙突然趴在了他的身上闻了起来……

多么尴尬的事情啊，难道这个家伙取向有问题？

“哇，真得是美妙的香味啊，我一定会向一夜先生推荐你的，这种香味是生命的气息，神圣的气息，前所未闻的味道啊……这位man，要加入青色天马么，只有最帅的men’s才能够加入的公会……”某男在风雨辰面前优雅的伸出手掌说道。

额……

“露西，你确定是这个逗比么？”风雨辰不禁问道。

“嗯，没有错，就是这个家化伙，烦我好多天了……”露西叹了口气说道。正是因为这个家伙如此色（即使身边有女孩也照顾要勾搭路过的漂亮女孩）而且还非常奇葩，所以她才讨厌，没有任何想法的拒绝。

“哦。原来是露西小姐啊，这位就你所说的男朋友吧，真得是一个英俊的man……”某男看到旁边的露西，顿时反应了过来。

（才注意到啊←＿←）

露西果断更加对某男印象不怎么样了，话说，昨天那么热情的样子，今天怎么淡了些儿。果然，是她自作多情了么？

“不过。怎么看都是露西小姐随便拉过来的一个man吧？如果我没有猜错的话，这位man应该就是和我同样位于‘最想交男朋友的男性魔导士’排名前几的人物啊，而且还在我的前面，鼎鼎大名的原自由之翼会长。现妖精的尾巴第四代会长风雨辰……”响*雷迪斯一眼便看出了露西的对策和风雨辰的身份。

“才……才不是的，他是会长，也是我的男朋友，不可以么？”露西察觉到计谋被拆穿，顿时硬气的抱着风雨辰的手臂，装作亲密的样子说道。

“是么？如果是男女朋友的话，搂抱的话这么僵硬的样子可不行的哦……”响*雷迪斯看着露西有些僵硬的身体说道。

“我是害羞不可以么？很正常的吧？”露西反驳着说道。

“是么？不过即使对手是风会长，这种强大的man，我也不会放弃的。露西小姐，再次邀请你做我的女朋友，我一定会让你成为天下最幸福的女人的……”响*雷迪斯温柔的眨巴着眼睛说道。

“喂。喂，我男朋友可是在的啊……你适可而止吧……”露西感觉到整个酒吧情侣们的目光都汇聚了过来，所投射过来是名为嫉妒的目光吧，毕竟被两人帅哥争夺，是件相当有面子的事情啊……

“……”

风雨辰将露西抱在自己的怀里，对响*雷迪斯说道：“就是这样了。我是露西的男朋友，你可以离开了。以后不要纠缠她了，不然的话，你应该明白吧……”

“……”

响*雷迪斯丝毫没有退却的觉悟，依然相信着自己的判断，说道：“你们应该是弄虚作假的吧，如果真得是男女朋友的话，就向我证明吧，情侣之间的kiss可是能够表明两个人之间的关系，而且现在的场合也是非常浪漫的酒吧，来吧，向大家证明你们之间的关系吧……”

“！！！”

露西顿时脸红了起来，这怎么可以啊，接吻，她可是从来没有想过的啊，而且还是在这种公众的场合，这个响*雷迪斯真得是太缠人了啊。

风雨辰也是感觉到了不好意思，毕竟一开始说得的是假扮男朋友的，如果真得接吻了，话说露西应该是初吻的吧，那样的话，两个人之后在公会里面还怎么见面啊。

虽然之前风雨辰开玩笑在哈特菲利亚的大宅中告诉久德*哈特菲利亚，露西是他的女朋友，但是那毕竟是开玩笑啊，怎么能够当真呢，他也一直拿露西当朋友看待的，女朋友的角度上面还没有想过的，当时和米拉杰、艾露莎两个人接触的比较多了，要说女朋友的心思也是她们两个人之间啊，可是露西的话，他没有想过的呢……

“怎么样，无法否定我的判断了吧，露西小姐，现在可以考虑做我的女朋友么？相信我，是不输于风会长的man……”响*雷迪斯眨巴着眼睛说道。

“……”

露西情急之下，顿时抱着风雨辰的脖子，踮着小脚，闭上眼睛，猛地吻向了风雨辰……

“唔……”

顿时风雨辰微微睁大了些眼睛，这算是被强吻了么？不过……

既然这样了，就做得更像一些吧，风雨辰双手环抱上了露西娇弱的身躯，主动地配合着她吻了起来，同时进一步地将舌头伸进了她的小嘴中……

“嘤……”

露西顿时脸上迷漫着红晕，渐渐地，仿佛真得投入了进去，这段时间和风雨辰之间的接触还有两个人的经历，在她的内心构成了一个强力的羁绊，或许当那天晚上他开始玩笑说要做她的男朋友的时候，她便有了这种想法了吧？

响*雷迪斯惊讶地看着露西和风雨辰之间那不似做作的接吻，而且还是舌吻，难道他想错了，他们两个人真得是情侣的关系么？那么他的做法就真得有些失态了呢……

“盯……”

坐在酒吧一角的茱比亚已经幽怨得不行了，好想去打断风雨辰和露西的接吻，不过接吻的雨辰sama也好帅气啊，如果对象换成茱比亚该多好啊——

“茱比亚，来进行神圣的契约之吻吧……”

“好的，雨辰sama，茱比亚愿意做一切事情……”

“啊，茱比亚，你的唇真得是太美了……”

“这是为雨辰sama而存在的……”

“……”

（注意，此为脑补内容←＿←）(未完待续)

第一千一百零二章 半路杀出个艾露莎

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

就在风雨辰和露西吻得如胶似漆的时候，酒吧的门一瞬间被踹来开来——

“会长……有人找你！”

艾露莎穿着天轮之铠大步流星地走了进来，一把抓着风雨辰的衣领，瞬间跑了出去……

“唉？”

露西愣了，什么情况，还没有亲够了，这不是坏人好事么，正在幻想中的露西被立即中断了所有的幻想，看清楚是艾露莎的身影后，顿时——

好吧，她明白了，艾露莎果然是在跟踪他们啊，之前就听公会的人说她和风雨辰一直经常执行任务的，然后在乐园之塔的事情，为了出去救风雨辰，艾露莎还和米拉杰拼了一场，眼下之状，大概表明了某种关系，岂可修，她怎么办？

“太好了！终于公分开了……”

一旁的茱比亚顿时心花怒放，太棒了，艾露莎拉得真是太及时了，果然，露西是她最大的对手啊！

“哟，露西小姐，你的情敌出现了，对手很强大啊，竟然是传说中的妖精女王艾露莎*斯卡蕾特，果然，我还是不要插手这件事情的好啊……那……拜……”

响*雷迪斯一副我懂得的样子，和露西招招手，离开了酒吧。

“好吧……”

露西顿时感觉一座大山横在了面前，那个艾露莎竟然喜欢风雨辰，自己当着艾露莎的面吻了她的心上人，她不会ko自己吧？好可怕。不过——最关键的事情。是现在怎么办？

毕竟两个人接吻了啊。露西感觉和风雨辰以后的关系有些不好处理了，她刚刚只是冲动的吻了上去啊，被响*雷迪斯逼得啊，可是真正的吻到一起之后，她也是感觉出来了风雨辰的想法，虽然开始是她吻上去的，但是后面却是风雨辰主动地——

露西觉得风雨辰也不错的，但是真得要一起的话。首先是要直面艾露莎啊，真是的，那个恐怖的家伙，不会修理她吧？

…………

“……”

风雨辰正爽着呢，被艾露莎拉扯了出去，然后带他来到了一个小角落里面，抱住了他的身体，说道：“做……做……做我的……男朋友吧！吧……”

看着语无伦次的艾露莎，风雨辰可是被吓了一跳，在他的思维里面。艾露莎应该是喜欢杰拉尔的吧？所以她从来没有考虑这方面的事情啊，不会是开玩笑的吧？

“好了。艾露莎，我还要回去找露西的，开玩笑就算了，你喜欢杰拉尔我没有伤心的，不用安慰我，我只当你好哥们啊……”风雨辰摆摆手说道，之前艾露莎对他的关心，在他看来应该是他拯救过她好多次，两个人成为了生死至交而已……

“我是认真的！”艾露莎脸上浮现着红晕。

“我也是认真的，嘛，我是喜欢你，但是还没有到那个非你不可的地步，而且也清楚你和杰拉尔之间的关系，好啦，这一次，六魔将军将杰拉尔也劫掠了出来，到时候我会帮助你找回他的，如果他能够在这次的涅槃事件中表现突出的话，说不定能够让评议院减弱他的刑罚着，只要他有悔改，那么未来也不会是一直在牢房里面……”

风雨辰推开艾露莎，想要回去找露西，毕竟刚刚的吻，他可不会当没有发生过。

“我真得喜欢……”艾露莎说着想用接吻的方式告诉风雨辰她的心情——

“停，强吻这种事情，不会有第二次成功了，毕竟刚刚被偷袭了一把……”

风雨辰连忙伸手堵上了艾露莎的嘴，恶作剧也要有个限度，艾露莎不会是让自己好受一点才这样吧，他可不想代替某个人的。

“……”

艾露莎不禁黯然地看着风雨辰，说道：“要我怎么做，你才肯相信？”

“艾露莎，初恋是非常深刻的记忆，我懂得的，这一次杰拉尔逃了出来，你要让我帮你将他带回正道，我又不是不会同意，我们之间什么关系，生死之交，我会帮助你找到自己的幸福的，乐园之塔的事情，那是我想要拯救同伴，你是我的同伴，我并非是抱着喜欢你的心情而战斗的，你是我重要的同伴，纳兹、格雷、米拉杰他们如果遇到这样的事情，我一样会做同样的牺牲……

你不用拿这种方式来求我帮助，即使你喜欢杰拉尔我也不会怨恨什么的，我会默默的祝福你们，男女之间难道除了男女朋友那种关系外就不能够有同伴的羁绊么？你想要我舒心一些，我明白，但是你不用这样作贱自己，记得我们一起第一次做的【地狱镇魂歌】任务么？从那个时候开始，我们之间所有的只能是同伴的关系，而非男女关系，当时我就选择了尊重你的初恋……”

风雨辰推开艾露莎说道，他不想做第二个杰拉尔，所以他不会和艾露莎有任何的非正常关系。

“跟我来……”

艾露莎听着风雨辰话，明白如果她不做出什么的话，他永远不会相信她现在喜欢的是他，也是，当初【地狱镇魂歌】的事件，她拒绝过风雨辰了，但是时间会改变一个人的，她现在喜欢那个不顾一切为了她粉身碎骨的风雨辰，这过去的她确实是属于杰拉尔，但是现在陪伴她走到现在是风雨辰，这个让她刻骨铭心的男人。

风雨辰本想再挣扎的，可是艾露莎的手抓得死死的，他只能无奈的叹了口气跟上，看她到底要玩什么把戏。

“……”

接着，艾露莎拉着风雨辰在一间旅馆内开了间房间，是情侣的套房。

风雨辰不淡定了，这是要玩什么啊？

进入了房间之后，艾露莎换上了一件浴衣，首先洗了一个澡，然后来到风雨辰的面前，说道：“我是真心喜欢你的，过去确实是杰拉尔，但是现在真正喜欢的是你，我不想你被露西抢走，你是我的，只有你，才是我的幸福……”

“……”

风雨辰看着渐渐脱掉浴衣的艾露莎，顿时傻眼了，不会吧，来真得，他可是从来没有考虑过这种事情啊，艾露莎不是随便的女孩，她能够做到这种地步，足以说明了某些事情的……(未完待续……)

第一千一百零五章 恶魔的心脏：会战！

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

魔法公会聪盟与六魔将军的战斗终于正式开始，但是，风雨辰并没有参与到联盟军之中，而是孤身一人找上恶魔的心脏，这一次，恶魔的心脏也有了动静，不过他们是在寻找复活泽雷夫的‘钥匙’。

虽然和六魔将军的目的不同，但是恶魔的心脏目的才是真正的危险，因此风雨辰才被魔法评议会派上了这个背后的战场，阻止恶魔的心脏的行动。

根据风雨辰个人的分析，魔法评议会之所以清楚恶魔的心脏的事情，应该是在魔法评议会中有无限玩家的存在，甚至他们已经打听到了恶魔的心脏的动态了，永远不能够小看无限玩家们的智慧，虽然其中逗比者居多，但是睿智的人也不在少数。

而风雨辰非常清楚，这些无限玩家通过各种措施让他对上恶魔的心脏，大概是想渔翁得利之类的，假设捕获了恶魔的心脏成员，这些玩家应该会从系统中获取好处，或者和第八眷属一样夺取能力，那样就是非常赚了。

不过，》 .虽然明白自己是被利用，风雨辰仍然没有拒绝，宵小之辈，岂能够与晧月争辉？

何况，风雨辰还要找乌鲁蒂亚算帐的，之前可是阴了他一把的，而且自由之翼的解散也和她有着重大的关系。

“……”

使用重力，风雨辰缓缓地朝着一个方向飞行着，如果魔法评议会提供的线索没有错的话。想必恶魔的心脏成员距离他应该还有不到一公里的距离。

面对整个恶魔的心脏成员。风雨辰可是要拼上一切的力量才行的。而且真正的战斗起来的话，必定是天崩地裂的，但是之前吸收了乐园之塔的魔导精灵力，拥有无穷的魔力能量，只要体力跟得上，便能够一直战斗下去。

渐渐地，一个漆黑的魔法浮空艇出现在了风雨辰的视野之中，白眼清晰地看到了里面的哈迪斯会长和乌鲁蒂亚、贝鲁诺特……贝鲁诺特此时已经逃出了魔法评议会。其中还有一个人，是风雨辰非常有印象的人，戴着一副鬼面具，应该是第八眷属了啊。

“嘿嘿，我先来和你们打个招呼好了！”

一把漆黑的镰刀在风雨辰的手中凝聚了出来，瞬间对着眼前的巨大魔法浮空艇斩击了过去，一道漆黑的月牙凝现了出去，疾飞向魔法浮空艇……

“轰！！”

一时间，整个巨大的魔法浮空艇被一分为二，但是——

时间之弧——复原！

一股紫色的魔法将分裂的魔法浮空艇包裹了起来。下一刻，分裂开来的魔法浮空艇再次聚合了起来。仿佛没有受到任何的破坏一般。

水遁——雾隐之术！

一时间，整个天地被大量的雾气包裹了起来，方圆千米的周围都已经无法看得到任何的东西了，普通人的视线受到了严重的干扰。

风雨辰瞬间出现在了恶魔的心脏魔法浮空艇之中，身后出现了一个冰封的王座，缓缓地落坐在其上。

“哟，你们好啊，黑暗的爬虫们，没有办法，受到评议会的指挥，不得不将你们击落呢！”风雨辰打量着眼前的恶魔的心脏所有主要成员说道。

“你便是第四代的妖精的尾巴会长么，马卡罗夫还真得是找到了一个麻烦的家伙啊，不过这么明目张胆的来到这里，你真得以为你能够全身而退么？”

哈迪斯缓缓地从座位上站了起来，整个的身上散发出了极度惊人的魔力！

风雨辰都已经有些震惊了，何其强大的魔力啊，如同深渊一般，几乎看不到边的样子，看来，他还是低估了哈迪斯的强大啊，魔力的强度明显在他之上！！！

“不错，真得是强大的力量啊，果然，老家伙还是有些实力的啊，二代会长普雷希托，如果不是黑暗与光明的关系，或许我和你之间还可以坐下来闲聊一下呢，不过追求大魔法世界的你肯定是不愿意与我闲聊的吧，嘛，这也是难免的——

毕竟当年你和初代可是一同遭遇了泽雷夫，你和初代的魔法都是泽雷夫传授的啊，追求这位存在也是难免的，当一个强大的人无法变得更加强大的时候，便会想要进行突破，而你选择了让泽雷夫复活，然后攀登上更高的魔法境界。

唉，人老了就容易犯糊涂的不是么？不过既然坐在了妖精的尾巴会长的位置上面，我便会继承初代还有三代马卡罗夫的遗志，守护这个公会，想要摧毁妖精的尾巴，首先打败我吧！”

风雨辰也是从冰封王座上面站了起来，全身的力量透发而出，整个魔法浮空艇内的空间不禁笼罩上了一股极致的寒冰！！

乌鲁蒂亚震惊地感受到空气中的寒冰，即使会冰之造型魔法的她也仍然感觉到了心悸的冰冷，这不是普通的寒气，而是由意志所主导的寒气，不论能力的寒冷。

“不错，不错，怪不得贝鲁诺特都不是你的对手啊，你比马卡罗夫要强很多啊，以你的实力，确实是有自信和我一战的，但是啊，年轻人可不太猖獗了，等几年或许我真得不是你的对手，但是现在！”

哈迪斯微微抬起了右手，伸出十指，瞬间一个漆黑的光球凝现了出来对着风雨辰射击了过去！

“嘭！”

在漆黑子弹接近风雨辰的身体的一瞬间，他的身影渐渐地变成了冰雪飞舞了起来，接着在另一个地方重新凝聚了起来。

“没有用的，哈迪斯会长，你是破不了的幻术的……”风雨辰渐渐地向前迈步，一缕缕冰霜在他的脚下凝结了出来——

“……”

贝鲁诺特乌鲁蒂亚等人不禁微微后退，开玩笑，两个怪物的战斗，他们怎么可能干预到其中呢？

风雨辰是怪物，这一点，贝鲁诺特已经真实地体验过了呢。

“桑库洛，你的火焰能够破除他的冰霜幻术！”第八眷属按着自己的换面具说道，“据我所知，火之灭龙魔法能够破坏这个幻术，也就是说火焰的温度以及强度达到了一定阶段之后便可以摧毁这个冰霜幻术，想必炎之灭神魔法应该同样能够消除吧？”(未完待续……)

第一千一百零九章 涅盘

【感谢徐寅朝、有菜萝卜、困不=_=童鞋的打赏，月票加更满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰没有杀掉乌鲁蒂亚，反而收服了她，不得不说是个意外之举了，乌鲁的魂企求着他，作为一个母亲对孩子的关爱，他还是接受了，况且乌鲁蒂亚拥有着悲惨的过去，现在这个样子也不是她天生就想这么做的。

“好了，跟我走吧，现在你是我的女仆，懂么？为我服务吧，乌鲁蒂亚，首先，解决涅槃这个魔法再说吧。”

风雨辰站起了身体，将乌鲁蒂亚拉了起来，两个人瞬间传送到了附近的陆地之上，连连闪烁之后，来到了六魔将军与魔导士公会联盟军会战的地点，此时，整个巨大的涅槃已经苏醒了过来，不过，此时纳兹他们已经将六魔将军都打败了，所剩下的只有一个会长‘无’了，此时他已经觉醒了，这是布莱恩的里人格。

“六魔将军”代表着六只魔和六项祈愿，他们分别都拥有可独自一人击垮一整个公会的魔力，同时也是将会长“无”封印在首脑体内的六把锁，依照生体连结魔法，当“六魔将军”全员都被击败时，会长“无”就会再次苏醒。

此时，这个人苏醒了，而且不知道用了什么样的方法，杰拉尔的记忆好象被篡改了，他也在与整个联盟军战斗之中。同时还有着无限玩家之间的战斗，整个战场已经崩溃到无法直视的面目。

“……”

乌鲁蒂亚看着正在与圣十鸠拉大战中的杰拉尔，不禁皱眉说道：“他不是已经脱离了我的黑暗操纵了么？怎么现在又变成了这个样子。而且有过之无不及？”

“应该是被人利用了，看他的双眼，呆滞的瞳孔，反射不出任何的光线，应该是被人操纵了，你去帮助鸠拉解决掉杰拉尔，帮他恢复理智。然后我去停止这个涅槃魔法。”

风雨辰说道。

“好……”

乌鲁蒂亚点头，瞬间奔跑上了涅槃。手中浮现出大量的水晶球打向了杰拉尔。

“嘭！！”

杰拉尔也没有想到会有人冲出来攻击他的。

“你是？”

鸠拉疑惑的看着眼前的女人，一头深紫色的长发，擦有口红，身材性感。有着丰满巨乳的女性，穿着一件女仆装（风雨辰让她换上的），这是？

“我是妖精的尾巴风会长的女仆，好了，一起解决杰拉尔吧，现在他被控制了，拥有天体魔法的他，速度非常快，你来掩护。我一击打他打晕！”

乌鲁蒂亚说道。

“女仆？”

好吧，鸠拉已经不明白这是什么设定了。

“……”

风雨辰赶到了涅槃上后，看到了正在驱动湿透攻击的‘无’。纳兹、露西、温蒂、哈比、夏露露都倒在了地面上挣扎着。

“万象天引！”

风雨辰伸手一抓，将纳兹他们纷纷吸到了他的附近。

“还有力气么，纳兹？”

风雨辰问道。

“当……当然有！！了……”纳兹不甘心的用拳头打着地面说道。

“现在我送你一份火焰吧……”

一个巨大的天之勾玉在风雨辰的身后浮现了出来，一缕缕九尾的火焰顿时冲向了纳兹——

“啊……”

纳兹顿时张开嘴吃了起来，九尾的火焰顿时进入了他的体内，强大的九尾火焰顿时让纳兹的力量突破到了一个界限。脸上、手臂上、胸膛上面纷纷泛出了龙鳞，整个人包围在一团火焰之中……

“多谢款待。会长……交给我吧，我来打倒他，温蒂他们扶手你照顾了……”

纳兹整个人的气势强到前所未有的状态，九尾的火焰已经是相当高等的火焰了，这让他更回强大了起来，而且他有着不得不打败‘无’的理由。

“嗯，我相信你，纳兹……”

风雨辰抱着露西、温蒂、哈比、夏露露顿时离开了这里，在一个相对安全的地方停留了下来，开始为他们治疗了起来——

“雨辰哥……”

温蒂看到是风雨辰之后，顿时流出了眼泪，扑在风雨辰的怀里哭泣了起来。

“好了，这么大了还哭鼻子，坚强一点……”风雨辰将温蒂抱在怀里安抚着说道。

“救救杰拉尔吧，雨辰哥……”温蒂顿时抓着风雨辰的衣服哀求着说道。

“杰拉尔……温蒂，听我说，之前救过你的人不是你刚刚看到的杰拉尔，而是另一个世界的杰拉尔，他是妖精的尾巴公会的成员‘密斯特岗’，他和杰拉尔长得一模一样，与这个世界有着一个平行的世界艾德拉斯，夏露露和哈比也是从那个世界转移过来的，当年与你相遇的是他……”风雨辰将自己所知道的说了出来。

“真得么？”温蒂顿时怔了一下，没有想到竟然有两个相同的人存在啊。

“嗯，大概就是这样了，好了，这个杰拉尔也是要拯救的，放心吧，我来了，一切都会解决的……”风雨辰安慰着温蒂说道，这么长时间没有和温蒂见面，他也有些想这个小萝莉了。

盯……

露西、哈比、夏露露顿时盯着风雨辰，话说，搂抱得也太亲密一点了吧？

“啊哈哈……对了，趁现在纳兹和‘无’战斗，我们将涅槃摧毁吧，要停下这个魔法，必须同时摧毁支撑魔法的六个魔水晶，需要六个人的力量，露西、温蒂，你们各前往一路，哈比、夏露露，拜托你们陪他们一起了，我去召集其它人一起……”

风雨辰看着远处激战中的纳兹说道。

“爱，交给咱吧，会长，工作完了请咱吃烤鱼啊……”哈比顿时带着露西飞了出去。

“雨辰哥，工作完了，人家也要吃上次的冰镇生鱼片哦……”温蒂和夏露露也离开了。

“……”

看着他们走后，风雨辰找到青色天马公会的响*雷迪斯，让他用魔法念话，告诉了所有战斗中联盟成员有关涅槃六个魔水晶的事情，算上他之后，还需要三个人，希望还有余力的成员能够前往魔水晶进行摧毁战斗……(未完待续)

第一千一百一十六章 我们订婚啦

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰用飞雷神之术将纳兹、温蒂、露西三个拯救出了牢房，暂时安排在自己的宫殿之中。

“现在我已经大概找到了，使得大家恢复的办法，不过现在我被这个世界的艾露莎的痴缠着，所以只能将计划交给你们，只要再次启动超亚空间魔法阿尼玛（灵魂），就能够让马格诺利亚镇回归到现世界。

这两天我正在联系密斯特岗，如果找到他，有他的帮助你们就更加方便行动了，马上就是我和艾露莎*奈特沃卡之间的订婚仪式，到时候，你们在密斯特岗的帮助下一起完成灵魂魔法吧，还有，密斯特岗是这个世界的原住民，相貌对应阿斯兰特世界的杰拉尔，到时候，温蒂你就明白了。”

风雨辰解释着说道。

“密斯特岗么？好，就等他了，一定要拯救公会的大家！”纳兹拍打着拳头说道。

“嗯，这两天你们先在我的宫殿的杂物室里面躲藏吧，那里没有任何人会进去，吃的东西我会帮你们准备好的，不要心急，我正好利用我在这个世界的身份拯救大家……”

风雨辰说道。

“放心吧，雨辰哥，我们会安心等待的。”温蒂点头说道。

“还算可算一点，我差点以为你是这个世界的风雨辰了……”露西撇过脸说道。

“你的反应真得是迟钝啊……”风雨辰贴着露西的耳朵说道。“真是的，自己吻过的男人都会不清楚么？”

露西脸红的推开风雨辰，说道：“没办法嘛……真是的。毕竟我也看到了和自己相同的人啦，分辨不出来的……”

…………

接着，风雨辰很快便找到了密斯特岗，恢复了魔力，也商量了下相关的计划。

“会长，原来是你，我还真得吓了一跳呢。你和我的兄弟是一模一样的呢，只是我提前离开了这个世界罢了。为的就是阻止超亚空间魔法灵魂，当时在阿斯兰特的世界中看到你，我差点以为你也到那个世界去了呢……”密斯特岗将斗篷摘下，露出了自己的面孔。

“杰拉尔……”

温蒂顿时流出了泪水。当年，就是他和她度过了一段时光的。

“温蒂，抱歉了，当年将你撇下，其实当年是为了阻止超亚空间魔法阿尼玛才将你交给妖猫之宿的会长的。”密斯特岗蹲下身体抚着温蒂的小脑袋说道。

“嗯……我听会长还有雨辰哥说过了……”温蒂点头说道。

“原来密斯特岗你和杰拉尔是一模一样的人啊，我说，怎么不肯让大家看到你的样子啊。”纳兹恍然大悟。

“好了，现在我将整个王宫的路线都摸清楚了，密斯特岗。你们先将公会的大家返送到阿斯兰特的世界之中，乘着我和艾露莎*奈特沃卡订婚的这个时机，在完成了计划之后。恐怕国王军和你的父王会察觉到，到时候，就是真正决战的时候了……

将公会整个马格诺利亚的居民转移到阿斯兰特世界还不行，这个世界存着不平衡的魔法效应，魔力匮乏的世界就算再怎么节省魔力，也是会有耗尽的一天的。为了不让这一天到来，最终还是选择从阿斯兰特的世界掠夺魔力。因此——

必须用阿尼玛彻底将这个世界的魔力抽干，没有魔力的世界一样能够生存的，到时候我会准备一份科技文明的发展宏图交给你，然后由你，密斯特岗来打败我这个二皇子，成为新的王。

不过唯一要委屈的就是原本的二皇子了，恐怕以后他要面临四处逃窜的日子吧，不过我相信他既然能够屡次从艾露莎*奈特沃卡的手中跑掉，逃跑技能应该是满级的，哈哈……”

风雨辰握着手说道。

密斯特岗顿时震惊了，本来他是想这么做的，到时候由一个人来终结他成为艾德拉斯世界之王，但是没有想到，风雨辰竟然要做这样的事情，让他成为世界之王，想想也是可行的，失散多年的大皇子将毁灭世界的二皇子打败，本来二皇子在民众的眼中印象就不怎么好，这一瞬间绝对是能够顺理成章的完成计划的。

“会长，你这么做……真得是……感激不尽……”密斯特岗不禁感动了。

“嘛，反正我也是要离开这个世界，而且你是妖精的尾巴的成员之一，我身为会长，有权力将你们引导上真正的光明之路，密斯特岗，之后，就建立一个你所希望中的和平国度吧，只是千万不要忘记了你是妖精的尾巴一员哦……”风雨辰拍拍密斯特岗的肩膀说道。

“嗯，怎么可能忘记！”密斯特岗重重的点头说道。

…………

终于到订婚的日子了。

风雨辰和艾露莎*奈特沃卡两个人换上了华贵的礼服，来到了王城之上，此时王城之正聚集了大量的艾德拉斯国民，国王以及各个重要大臣和另外三个魔战队的队长也分守各地，整个王城的视线聚集到了风雨辰和奈特沃卡的身上。

奈特沃卡拘着风雨辰的手掌，脸上浮动着幸福地红晕，今天是她人生中最重要的日子啦，想着未来和皇子殿下的如胶似漆就满满的喜悦，而且洗心革面的皇子殿下现在真得很对她的心意。

“我的国民啊，现在我宣布，二皇子雨辰和魔战队的队长正式在此刻订下婚约，有他们在，我相信未来的王国一定走向更加强盛的未来，让我们一起为他们祝福吧……”国王浮士德站在王城上伸出双手大声的说道，威严的声音响彻着整个王都。

“……哦……”

“……”

顿时所有王城中国民纷纷欢呼了起来，虽然之前的二皇子印象不佳，但是最近二皇子的性情发生了巨变，最近的事迹使得他变成了一个优秀的皇子殿下，他与魔战队二番队队长艾露莎*奈特沃卡的结合用乃是意料之中的事情，毕竟，整个王国最强的女性就是妖精狩猎艾露莎*奈特沃卡了，而且最重要的是只有她与二皇子的年龄相仿的。(未完待续)

第一千一百二十一章 天狼岛

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

妖精的尾巴的又一届【s级魔导士晋级试练】开始了，妖精的尾巴八强小队终于踏上了天狼岛之行。

“嗯，哼，现在我宣布，s级魔导士晋级试练正式开始，根据我的评测，拥有资格参加会议的人分别是——

卡娜、菲利德、蕾比、纳兹、格雷、茱比亚、艾尔夫曼、米斯特（多兰巴尔特），考核的地点在妖精的尾巴公会圣地天狼岛，三代还有初代沉睡的地方，向马卡罗夫会长好好表现你们的实力吧！

这一次，有一条规则，可以寻找一名搭档一起训练，但是拉克萨斯、艾露莎*斯卡蕾特、艾露莎*奈特沃卡、米拉杰、基尔达斯、黑雪姬、楪祈、立华奏、御坂美琴、优纪几个人除外，同时值得注意的是，今天的试练，还会有艾露莎他们的参加，简单来说，有可能会与她们对决的……

一天的时间，决定好自己的搭档，然后大家在港口城市哈鲁吉翁集合，其它人就在公会中待命吧……”

风雨辰宣布了妖精的尾巴例行规定，在这年的年底，进行s级魔导士晋级试练。

…………

来到了天狼岛之后，在纳兹他们开始了s级魔导士考核的时候，风雨辰却是来到了初代会长，梅比斯的墓碑前。

“r，泽雷夫就在这个岛上的。要现在除掉他么？”乌鲁蒂亚站在风雨辰的身后说道，她终于等待到了这个时候的到来。

风雨辰摇摇头，说道：“不用。现在我们还不是他的对手，泽雷夫代表着死亡，以我的力量现在是杀不死他的，真正的决战不在这个时候，先解决掉哈迪斯再说吧，想必哈迪斯也会找到这里的，破坏心脏的任务交给你了。你应该知道地方的吧？”

“先解决掉哈迪斯么？好的r。我明白了……”

乌鲁蒂亚点点头，缓缓走出了风雨辰的身边。

空无一人后，风雨辰看着初代的墓，叹了口气。说道：“这一次，不知道我是否能够保护公会，如果仍然无力对抗黑龙王的话，初代会长，最后公会就交给你来守护了，妖精之球，大家就托付给你了。”

说完话，风雨辰换上了一件战斗服缓缓走了出去。

“……”

在风雨辰离开之后，梅比斯的墓碑顿时闪烁起光芒。一个外貌是娇小的赤脚女孩浮现在了墓碑之前，身体上散发着微弱的光亮，有着一双绿色眼睛及淡金色长卷发。两耳上有一对小羽翼，穿着一件连身长斗篷，整体形象酷似妖精。

“马卡罗夫，三代，这就是你说得的四代么？实力看来确实不错呢，只是他的打算是泽雷夫的黑龙王阿库诺罗利亚。想终结最本质的黑暗面么？野心是很大啊……”

“……”

…………

当风雨辰到达天狼岛的海边之是，恶魔的心脏指挥舰已经来到了天狼岛的上空。但是却没有任何玩家靠近这里，恐怕都知道黑龙王阿库诺罗利亚的出现，果断的放弃了这次的任务吧，但是风雨辰却没有任何放弃的理由，他可是为黑龙王准备了一份礼物呢！！

“哈迪斯，来战吧，这一次，妖精的尾巴历代会长可是都在天狼岛了，初代和三代沉睡了，接下来是二代与四代之间的战斗，这一次，你也永远沉睡在这个圣地之中吧！”

风雨辰的身上浮出强烈的黑色火焰，渐渐地一个通达天际的巨大黑色骷髅凝聚了出来，血肉与经络覆盖上，最后披上了铠甲——

万花筒白轮眼——须佐之男。

“……”

哈迪斯在卡普利科将其它的成员带到天狼岛上后，出现在了风雨辰的面前，他知道，这场战斗是不可避免的，上一次虽然两个人没有真正的交手，但是已经是势同水火了，不过明智的两个人都没有提前开始战斗，但是这一次不一样了，他们有着所执着的东西，必有一个人战败才会得到那件东西。

“四代，今天我就是来摧毁妖精的尾巴这个公会的，还有你的性命我也拿下了，在大魔法世界来临之前，妖精的尾巴必须从这个世界上消失。”哈迪斯缓缓地走到了风雨辰的面前，面对眼前的巨大通天武士，并没有任何的惊惧之色，显然对于自己的实力是相当的自信的。

“二代会长，你的那些炼狱眷属虽然强大，但是啊，别小看妖精的尾巴，这个公会永远不倒的，想必在我解决了你之后，他们也会解决战斗的，在战斗前，有件事情要询问下你，那个第八眷属今天在么？”风雨辰屹立在须佐之男的头顶上俯视着哈迪斯问道。

“没有，好像不声不响的离开了呢，怎么，你对于他杀掉马卡罗夫很在意么？呵呵，还要感谢那个家伙解决了马卡罗夫，不然面对你们两个人还真得是吃力无比啊。”哈迪斯说道，仿佛根本不在意第八眷属的事情。

果然……

风雨辰早就感觉到无限玩家们的异动了，他与白魂他们之间的联系从艾德拉斯事件的时候就终止了，有可能他们回归了现世，对于普通的无限玩家来说，妖精的尾巴前篇剧情已经结束了，从六魔将军战斗之后大概就结束了。

而风雨辰之所以没有回归现世，是因为他与妖精的尾巴世界融合得太过彻底了，连艾德拉斯世界都有另一个他，从根本上来说，他已经是这个世界的一员了，除非他自己主动返回现世，不然的话，会永远停留在这个世界也是有可能的。

生活到现在，风雨辰也日渐感觉无限世界与现世之间的存在变得稀薄了起来，仿佛对于他来说，无论是现世还是无限世界都一样一般，就算永远地在妖精的尾巴世界呆下去，可能他也不会感觉到任何的烦恼。

不过，在现世，他还有着毒岛冴子她们呢，终究他是个无限者，不能够彻底地停留在某个无限世界，而且有着更加大的命运在等待着他的，妖精的尾巴世界只是一个中点站，而不是终点站啊……(未完待续)

第一千一百三十二章 我的英灵不可能这么萌！

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

r，风雨辰的的职阶是枪兵，也就是枪之骑士，但是看眼前少女的样子不似是雅典娜的样子啊→＿→

不过，那股英气勃发的英雄气息却是不停地冲击着风雨辰的灵魂。

那是，如闪电一般的枪尖，它的锋利仿佛是为了穿刺心脏而射出的枪的尖端，如果他试着躲避也是无意义的吧？

少女手中所握之枪如同闪电般的辉煌，不是人的眼睛能捕捉的，如果她想要贯穿这身体的话，那么必定是无法躲避开的。

同一时间，少女那锃亮的铠甲发出比之钢铁还要沉重的铿锵之声，通常跟华丽无缘的铠甲，此时包裹在少女的身上，铠甲却在阴暗的环境与气息之下显现得是如此的华丽光辉，这种华丽仿佛不是铠甲所具有的，而是其穿着它的少女骑士拥有使那铠甲变成银铃般声音的美丽特质。

“遵从您的召唤而来，从此妾身的剑与您同在，您的命运与妾身相存───于此，契约完成！”

少女那银铃一般的划破这空间中的黑暗。

“话说你手里的那是枪吧？不是剑的吧？”风雨辰吐槽道，嘛，大概是想用这种开场来冲破这过于严肃的场合吧？

“手中之枪，心中之剑，枪是杀伐之兵，剑是荣耀之兵。手中之枪为r驰骋战场，心中之剑为r守护荣耀。”少女银铃一般严肃的声音，异常的悦耳。让人听不出任何的严肃之意，没有任何藻饰的轻灵之言没有任何阻碍的透过胸膛。

不过让风雨辰比较愣眼的是——这个家伙每说一句话，头上的呆毛就摇曳一下，这是表示严肃还是来卖萌啊？

“话说，你知道自己是谁么？”风雨辰不禁问道。

“身为妾身的r，汝不知道吾的根源么？”银发少女的呆毛颤动了一眼，瞳孔的翠绿宝石闪过了一丝恍然——soga。原来召唤自己的是个笨蛋啊……

“……”

绝对是鄙视了，没有错。风雨辰可以肯定呆毛银发少女绝对在鄙视自己了。

“你难道不是智慧与战争女神雅典娜？”

最终，风雨辰还是问了出来。

“?~ya……wo……”

呆毛银发少女发出一段迷糊的声音，但是听起来却是像悦耳的歌谣一般，她将长枪杵在地板上。伸出纤细的手指按着自己的脸蛋说道：“妾身也不知道唉……”

“嘭……”

我倒~~~~

风雨辰叹了口气，拍打着自己的额头说道：“你不是也不知道么？”

“?~ya……\(^o^)/……”

呆毛银发少女掐着柔软的腰肢，再次发出了一段悦耳哼哼声，说道，“妾身同意你的观点……”

(⊙o⊙)……

好吧，风雨辰已经可以确定了，这个家伙绝对是出来卖萌的，还有每次说话前都发出那种哼歌谣的声音，特喵的。这个家伙是未成年的少女么，不对，应该是没有睡醒吧？肯定是迷糊的状态吧？

槽点太多。风雨辰已经不知道怎么去吐了，现在他可以确定，眼前的这个少女绝对绝对的是来卖萌的，嗯，嗯，她的职阶不是r。而是萌……

“好吧，你对自己的过去一点印象都没有么？”风雨辰平息了下心情问道。

“?~ya……一一+……o_o……:-o……”

发出了具有代表性的哼声之后。少女一连做出了眯眼睛等等各种用来卖萌最棒的表情，后，终于得出了结论，“还是想不出来，果然，因为r你的存在感太低调，人家想不起来任何的记忆啊……不对，这样说会不会太伤r的弱小心灵了呢？”

“我的存在感低调，和你的记忆有什么关系，还有，咱能不能够别在说话的时候轻哼卖萌然后附加吐槽，你是卖萌的英灵么？”风雨辰感觉这特喵的绝对不是雅典娜，肯定是劳拉*史都华那个货又坑了自己一把，你妹的，本来以为能够召唤出来一个强力的英灵的，没有想要召唤出来了一个呆萌的家伙，话说，这是吉祥物的节奏么？

“?~ya……la……:-)……”

少女继续发出银铃一般的轻哼，头上的呆毛左右摇晃了一下，然后，点点头，鄙视般地看着风雨辰说道：“原来你是个笨蛋啊……”

“……”

“特喵的，你才是笨蛋……”风雨辰无力的垂下了双臂，叹了口气，他决定放弃治疗了，没救了，绝对是召唤出来了一个拖油瓶……

“?~ya……ho……”

少女抱着双臂，头上的呆着点了两下，闭着双眼，自信满满地说道，“r，放心吧，虽然你是个笨蛋，但是有契约在，瘦身也是会保护你的哦……还有，召唤英灵是需要一定的魔力储备的，妾身之所以没有记忆是因为你的能力供给跟不上……据妾身所知，汝的魔力储备还算不错，但是因为妾身的存在太伟大了，汝的这点魔力也是杯水车薪，所以你可以放心了——能够召唤出妾身来，汝就算是笨蛋也是优秀的笨蛋……”

“郑重地声明一下，我不是笨蛋！笨蛋特喵的还有优良之分么？我也不是优秀的笨蛋，你的槽点要不要太多了啊？→_→”风雨辰重重地吐了口气，转身开始走出门外。

“?~ya……na……”

少女看着风雨辰走掉的身躯，顿时拔出插在地面上的长枪，跟在风雨辰身后走了出去。

从房间中出来的那一刻——

“叮，编号007完成英灵契约召唤，赐予令咒……”

系统的提示，让风雨辰明白他已经召唤成功了，现在想更换也是不可能的了，没有时间再去找英灵契约物品的触媒了，真是的，召唤出来的r居然没有任何的记忆，只能够从形态上面看出她是r啊。

此时，在风雨辰眼前的一共走出了三十多的无限者，也就是说失败率高达一半还要多的程度，未完成任务的玩家大概都已经失败了吧？其中，风雨辰所熟悉的人中，紫月凌、苗依依均失败了，冰蝶、白魂、第八眷属（编号100）、秦海璐、凉宫春奈等人是成功的。

紫月凌和苗依依两个人竟然也失败了，也就是说明她们所寻找的英灵契约物品未发挥作用了，看来并非是文物就能够作为召唤品呢。(未完待续)

第一千一百三十五章 lancer共舞，雷霆闪电，百鸟朝凤枪

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

lancer之战，枪之骑士的战斗。

“? ~ya……”

雅典娜小呆毛丝毫没有任何的紧张感，口中呼着未知的歌谣，一副迷糊的样子仿佛永远睡不醒的状态。

“拜托了，到你上战场的时候，lancer……”

风雨辰对身边的雅典娜说道。

“? ~ya……”

雅典娜继续保持着一副困顿的样子迷糊的看着风雨辰，说道，“master，如果打赢了可不可以下一顿吃一吨的肉？还有那种暴龙兽最好吃了……”

额……

这货打架还要提条件啊《　.。

“可以……”

风雨辰捂着眼睛，羞于见人啊，自家的servant是一个吃货这种事情怎么好说得出口啊。

“? ~ya……┢┦appy┢┦appy┢┦appy……”

听到了风雨辰的许可之后，雅典娜的小呆毛欢快的左右摇摆了起来，下一刻，让所有人震惊的是——

“簌！！”

一道巨大的闪电从天而降，雅典娜小脚在地面上一蹬，瞬间飞跃了起来，伸手将闪电握住，这一刻，这股金色的闪电变成了一把长枪，拿着长枪的雅典娜丝毫没有任何畏惧的冲向了自己的对手，同是lancer职阶的银甲枪兵。

好快！

银甲枪兵双眼顿时微眯，右手中抓着亮银枪的枪柄，重重的在地面上一点。整个大地顿时爆裂了开来。身体借着这股力量飞跃了起来。一天空之中仿佛化成一条银龙与雅典娜冲撞在一起！

“轰……嘭……嘭……嘭……”

灰暗的天空中仿佛是银色与金色的闪电在撞击一般，爆发强烈的光芒，在两个人初次交手之后，风雨辰和秦海璐便再无法捕捉到两个战斗中的身影了，两个人的速度快捷到肉眼根本无法注视得到！

虽然中国的名将在历史中的存在是那种勇猛之士，但是还没有说真得能够毁天灭地之人，凡人毕竟是凡人，肉体的力量再强大也是有极限的。

但是。中国的很多历史名将都有着各种传说的，而且已经步入了某些神化的阶层，比如关二爷，已经成为镇店之神了，哪一家商业店铺之中，也能够随意看到手持关公大刀的关二爷，还有岳飞之类的名将，演义还有评书中将他们神化得非常厉害。

这些历史名将不断被推为了传说，同时也受到了民间的信仰，某种程度已经突破了限界。能够和雅典娜战斗也是应该的。

但是截取的历史名将到底是伪传说的级别，和雅典娜这种真正的神话之神还是有着距离的。

可是此时。在风雨辰的眼中，银甲枪兵与雅典娜的碰撞简直不想上下，那种出神入化的枪术简直非凡人能够想象得出来。

“轰！”

天空中一声炸雷之音，雅典娜和银甲骑兵两个人分了开来，相互退开了十多米远之后，两个人缓缓地轻移着脚步，注视着对方。

但是，还是能够看得出来，银甲骑兵略逊色了一些，雅典娜的闪电在他的长枪之中闪烁，震动着他的双手。

“居然是闪电属性的lancer，会是谁呢？从外貌上看应该是欧洲系列的神话人物，哪位枪骑士与闪电有关呢？”秦海璐不禁惊讶了起来，论枪术的话的，她的lancer完全不输于对方的，但是对方的每一次攻击都带着闪电，枪与枪的碰撞，由于是金属的缘故，会传达到她的lancer身上，这就有些麻烦了。

看不出对手的真名，那么便无法判断出如何对付。

而雅典娜和银甲骑士，两个人分属不同的神话体系，而且东方传说和西方神话完全有关相当大的差别。

圣杯中的saber阿尔托利亚能够判断出lancer库*丘林和迪卢木多*奥迪那是因为他们同属凯尔特神话体系，交战之后，了解到对方的一些招式，便能够判断出一些蛛丝马迹了。

而阿尔托利亚能够判断出berserker赫拉克勒斯（海格力斯）也是因为同属欧洲的神话，虽然是凯尔特神话和古希腊罗马神话，但是毕竟是欧洲神话，最能够熟悉。

但是东西方距离过于远，使得消息沟通根本不方便。

最明显的例子就是阿尔托利亚和佐佐木小次郎之间的对战，两个人完全不懂得对方的神话历史，只是在分析对手如何对付，并不能够从对方的身份中了解对付对方的办法。

同样的，中国神话/历史传说与西方神话也是有着迥异的区别。

何况两者一个是历史名将，一个是神话人物，八竿子打不着的关系，谁也不清楚对方的身份。

对于银甲枪兵来说，攻击附带闪电的简直太让人震惊了，这是他生前从所未有的经历，但是需要承认的是对方的攻击确实会让他落下风，而且时间越长，他所受到的伤害越大！

一开始，注意到对手是个少女时，银甲枪兵还有些诧异，但是现在他已经极其认真的对待眼前的这个少女了，那闪电的力量拥有着恐惧的毁灭之力，如同雷霆一般，简直不是寻常人能够拥有的力量。

“? ~ya……”

雅典娜的呆毛颤动了一下，看着银甲枪兵，说道：“拿出一些真正的力量吧，你应该还有一些力量未使用出来的吧，妾身可是想要早早的结束这场战斗吃master的烤肉呢，再不努力一点的话，妾身真得要将你瞬间击溃喽~~”

战斗中的雅典娜明显一副沉溺在战斗乐趣中的样子，仿佛对于轻易的胜利没有任何兴趣，希望能够见识到真正的力量。

这个家伙还是一个战斗狂啊，不愧是战争女神，主司战争的女神啊。

“既如此，吾必全力以赴！”

银甲枪兵仿佛做出了什么决定一般，双手握紧手中的亮银长枪，紧接着如同一条银龙一般，潜龙出海，刹那间一抹寒袭来，然后枪出如龙，出枪如蛟龙狂舞一般，点点寒芒绽放出来，在空中凝聚出了一只只银色的鸟影，接着枪尖如同火凤凰一般冲击过来，整个空气都被震动得失去了固有频率！

“百鸟朝凤枪！”

中国传说中，有一段话曾言——赵云使一条枪名曰涯角枪（又名亮银枪/龙胆亮银枪），海角天涯无对（无对即无敌），又有传言，少年赵云曾在童渊门下修习枪术，习得百鸟朝凤枪。

此时，听到银甲枪兵的洪亮之声后，风雨辰将亮银枪和百鸟朝凤联系在起，瞬间明白了眼前的英灵乃是——常山赵子龙！(未完待续……)

第一千一百三十六章 乌云掌控/七探蛇盘/蛇之象征

【感谢有菜萝卜、imβios、困不=_=童鞋的打赏，还差2张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

即使风雨辰清楚眼前这个lancer的身份是赵云，也是无法取得更好的对战信息和策略，虽然明白其传说中的一些事情，但是毕竟是传说，没有真正的见识过，因此这种情况只能任由事态发展下去。

唯一可以利用的是赵云护主的性格，长坂坡之护着幼主刘禅杀进杀出，置之生死于不存，一身是胆，其中凶险一想便知啊。

是个为了master可以战死的人，但是这一点风雨辰却是不屑于使用的，让他杀秦海璐，这怎么可能？怎么说这也算未进无限世界时的暗恋之人啊，而且即使时事变迁，这种关系淡化了，但是两个人也是死党啊，朋友。

“? ~ya……”

雅典娜看着赵云的枪技百鸟朝凤，简直是无法躲避的状态，仿佛一只火凤凰带着一群鸟儿冲击过来了一般，根本不是普通的力量能够抵挡的，但是她可+ .没有放弃抵抗的呢。

除了雷电之外，雅典娜所能够掌控的还有乌云！

刹那之间，一丝乌云从天而降，汇聚到雅典娜的长枪之上，开始了一股剧烈的乌云风暴，其中更是有闪电窜动，仿佛是天神的怒啸一般，威严如狱！

风雨辰被这股风暴之力只击得后退，太强大的力量了，这个小呆毛还真得是强啊。

此时的雅典娜。长枪与赵云的长枪冲击在了一起。乌云暴风与百鸟朝凤撞击在了一起。发生了一股强烈地冲击风暴，两股力量对决了片刻便轰然炸开，交战的两个lancer纷纷被震退到了后方。

即使看到了雅典娜的招式，秦海璐仍然无法猜测出雅典娜的身份具体是什么，这就陷入了无法想出完美的作战计划了，毕竟要对付一些欧洲传说中的神话人物，只有了解到仰他们的过去还有其弱点才能够有效的战斗，不然。以赵云的力量，虽然对普通人非常强力了，但是对付那些神话般的存在，简单不可同日而语。

“咔！嚓！”

赵云的身体中闪烁着一丝丝电光，那是刚刚撞击的时候被灌入身体中的闪电，雅典娜的闪电，无论他怎么攻击，只要和雅典娜的攻击相接在一起，就会被闪电侵袭到，长久作战下去。更是对他不利的。

但是毕竟赵云是一名智将，此番交手。也大概分析出了一些事情，唯一能够判断出来的就是，在雅典娜在攻击的时候，汇聚闪电的只是长枪的部分，其本身不带有闪电的，也就是说，只要击中她的身体就好了，但是想要击中雅典娜的身体并非是那么容易的事情，所能够做到的也就只有——

下一个瞬间，没有任何休息的赵云再次发动了攻击，他的身体如同蜿蜒行动的飞龙一般，无法准确地捕捉到身影，在接近雅典娜的一瞬间，手中长枪在空中连点七下，这七点星芒仿佛汇聚成了一条盘旋的蛇一般向着雅典娜咬了过去！

七探蛇盘枪！！

但是——

“啪……”

“? ~ya……”

雅典娜轻易地将赵云的枪刃抓在了手心里面，迷糊的说道：“哇，还以为是条小蛇呢，没有想到是枪啊，好桑心……”

“！！！”

风雨辰、秦海璐、赵云三个人的额头上顿时多了一把汗，这个小呆毛到底是在战斗还是在睡觉啊，又迷糊了起来，不过在这种迷糊的状态都能够抓住赵云那无法捕捉到的枪刃，这真得不是一般的人能够做到的啊……

此时，风雨辰不禁想到雅典娜的代表中象征之中，其中一个就是蛇，赵云那诡异的枪术‘七探蛇盘枪’仿佛对雅典娜没有任何的效果啊。

“? ~ya……”

迷糊的张巴下了嘴，雅典娜手中的长枪一瞬间刺穿了赵云的胸膛，没有任何犹豫的刺穿，仿佛她是算计好了一般，等赵云攻击，抓住他的长枪，然后自己在瞬间突袭，这种策略确实是可行的。

可是，真得如此么？

风雨辰摇摇头，这个天真无邪的小呆毛才不是什么计策，而是真正在打瞌睡，这个家伙就算是打着瞌睡也能够正常行动的，唉。

“噗……”

闪电一般长矛刺穿了赵云的胸膛，同时雷电进入到了赵云的身体之中，瞬间引导着从天空落下一道巨雷将赵云彻底的轰倒在地面之上。

出手没有任何的犹豫，雅典娜小呆毛绝对有在认真的战斗，嘛，战斗中的打瞌睡只是习惯而已嘛。

“编号007对战编号049获得成功，特殊奖励令咒获得一枚……”

下一个瞬间，风雨辰没有来得及和秦海璐做任何的交流，便被传送到了原来的会议室之中，此时，结束战斗的只有他一个人。

“? ~ya……”

雅典娜迷糊的张巴了下小嘴，揪了下风雨辰的衣服，说道：“master，要吃暴龙兽……”

汗……

“要等下呢……”风雨辰拍拍雅典娜的小肩膀说道，“一会儿，都结束了，可能会有事情宣布的，暂时等待下吧。”

“? ~ya……”

雅典娜不满的嘟了下小嘴，小小的虎牙露了出来，说道：“master也是香喷喷的样子，可以吃么？”

“吃你妹！”

风雨辰白了雅典娜一眼，想起之前睡觉的时候，雅典娜趴在自己怀里睡觉的时候，在自己的胸口一直舔的样子，是不是真得将自己当成可口的东西了呢？

“? ~ya……”

雅典娜迷糊的点点头，说道：“嗯，知道了……”

肯定是随便应付过去了吧！绝对没有听懂吧！

风雨辰不禁叹了口气，下次一定要将这个家伙喂饱才行，不然的话，说不定真得会咬他一口，哎……

阿露蒂娜看着风雨辰和雅典娜之间亲密交流的样子，眼角不禁闪过一丝羡慕，但是她明白，她没有资格表露自己的任何感情的，能够看着风雨辰一步步的成长，她已经非常高兴了，从拥有智慧的那一刻，她从来没有想过会有无限玩家会喜欢上她的，她只当自己是一个系统道具，但是是他让她明白，原来她也是拥有爱与被爱的权力的……(未完待续……)

第一千一百三十七章 轮转胜利之剑

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

提前完成英灵对战也是有一个好处的，那便是能够在会议室中观看其它组的战斗场景的，这可是一个提前掌握重要信息的阶段，能够从其它的玩家身上获取一些情况，这可是非常不错的。

但是，这种观察情报也是拥有着限制性的，那便是只能看一个视频。

“提前出围玩家，可以选择一组对战进入观战。”阿露蒂娜对风雨辰说道。

“编号002的对战视频，可以观看么？”风雨辰问道。

“可以……”

阿露蒂娜点头，手指指向了一个视频——

此时，风雨辰眼前的十二个漆黑的屏幕有一个亮了起来，里面正是冰蝶的对战场景。

冰蝶的se.是一个十分美丽的男子，称之为世界上最美丽的人也不外如是，就算是倾国倾城的美女看到他也会自愧不如，但是与其美丽相对应的是丝毫没有娘娘腔的作派，金色的长发如同闪耀的太阳一般，银色的轻甲穿戴在身上如同镜面一般折射着所有的视线，手中的剑挥舞之间如同太阳的光辉一般璀璨！

而他的对手则是一个拿着黑色圣经的光头男子，身上穿着古埃及式特有的着装服饰，看来是埃及的法老呢。

太阳与黑暗的对抗么？

有趣。

风雨辰观看着这段视频的期间双有两个无限者走了出来，他们在阿露蒂娜的指示下也观看起了战斗，不过他们所观看的却是和风雨辰一样的视频。

只要是地球人。没有人不清楚风雨辰的存在。因此对于风雨辰所关注的战斗。无限者们也想观看这个战斗场景，毕竟风雨辰所重视的对手，对于他们来说也是非常重要的。

相比雅典娜与赵云之间的战斗，太阳骑士和埃及法老之间的战斗明显得精彩了许多，双方的实力可谓是势均力敌的样子。

埃及法老不断地召唤出大量的木乃伊还有各种黑暗生物，甚至拥有改变气象的力量，强大的威力就算是观看的风雨辰也感觉到了触目惊心一般。

从这个状态来看，这个埃及法老所属的职阶应该是——caster。也就是魔术师的一类。

冰蝶的太阳骑士的职阶明显是——saber，也就是剑之骑士的一类。

从术法上来看的话，caster埃及法老貌似更加厉害一些，但是虽然厉害无比，但是对saber太阳骑士来说，并没有太大的威胁，仿佛如同光明驱散黑暗一般，太阳骑士手中的剑凌厉地斩击着一个个暗黑生物，身上的光辉抵御着一切黑暗的力量。

但是当caster埃及法老用气象法术将天空的光芒遮蔽之后，太阳骑士的力量便微弱了起来。

“原来如此么……

风雨辰轻抚着下巴。简单来说切断了阳光的话saber太阳骑士的实力便会受到减弱的呢，那么接下来这个saber将会如何应战呢？

如果没有意外的话。saber太阳骑士这么被caster埃及法老消耗着力量，最终肯定会失败的呢，这个时候也说明了一件事情，那就是这是英灵的战场，即使是风雨辰和冰蝶这一类强大的无限玩家，也有可能被新人翻盘的，毕竟就算他们的实力再强，英灵既然是英灵的存在，那么便不是他们能够随意抵挡的力量。

被servant干掉的话，也算是失败的呢。

下一刻，埃及法老翻开了手中圣经的一页，顿时一个个巨大的墓碑从地面中涌起，数量达到二三百的数量，一个个全身泛着金色光芒的木乃伊从地面，爬了出来，手中拿着的各种兵器均是黄金制作的！同一时间，整个世界变成了灰色的墓园！

这可不是什么普通的法术，应该是固有结界！！

竟然有这等强大的存在了，能够使用固有结界的可都不是什么普通人了，这个埃及法老到底是什么人！~！

以术者的“心象风景”改写现实的魔术“固有结界（reality-marble ）”，是最接近“魔法”的“魔术”，已被圣杯世界的魔术协会列为禁咒目录之内。

这种魔术是“空想具现化”的亚种，塑造施术者的心象世界使现实世界被侵蚀的结界。与“空想具现化”不同，“固有结界”的形态是无法自由决定的。因为是以施术者的唯一内心面而形成的，因此施术者无法对结界的构成加以意志，但固有结界可以对非自然的事物也可加以影响，这点要比“空想具现化”优越。

固有结界这个词汇在型月世界相当的有名的，型月世界典型的代表有着圣杯战争、月姬、空之境界，其中月姬世界中的死徒二十七组都是能够使用这种固有结界。

能够见识到这种固有结界术也算是不错了呢，真得是壮观呢。

“? ~ya……”

雅典娜迷糊的颤动了下头上的呆毛，说道，“尸体会动哦……”

额……

本来是个严肃的场面，雅典娜这么一吐槽顿时显得不伦不类起来了……

“继续迷糊吧，别打岔，正看到正点上呢……”

风雨辰点了下雅典娜的额头说道，继续观看起眼前的视频。

就在固有结界出现的那一瞬间，saber太阳骑士顿时作出了反应，只见其手中的剑绽放起璀璨地光芒——

“excalibur-gallatin（轮转胜利之剑）！！！”

随着太阳骑士一声高亢的呐喊之声，其手中的剑顿时释放出了无比耀眼的光芒，对着整个墓园斩击了出去，一时间，一道巨大的彩虹光束，那一瞬间仿佛如同圣光降临一般，冲向太阳骑士的所有木乃伊纷纷被轻易的摧毁，埃及法老在这个攻击之间也瞬间被毁灭，相比saber来说，职阶为caster的埃及法老，身体的防御力相对低下很多的，随着他的阵亡，固有结界消失！

此时此刻，风雨辰也捕捉到了太阳骑士的真实身份，传说中亚瑟王的左右手之一的高文，和兰斯洛特齐名的圆桌骑士，之所以这么判断就是因为太阳骑士刚刚的那声呼喊，轮转胜利之剑，是高文卿所持的发光闪耀之剑，剑柄内封有拟似太阳的圣剑！！(未完待续……)

第一千一百四十五章 真名为“？？？”的猛兽lancer

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰与archer之间的战斗因为另一个lancer的介入而中止，身着蓝色的铠甲的猛兽男子。

之所以说是猛兽，是因为其散发出来的那股气息，仿佛是要择人而噬一般，即使没有任何的恩怨，其也能够露出杀意的那种人，仿佛天生为了战斗而生的家伙，也许这个职阶为lancer的servant也拥有着berserker的潜质吧，大概只是因为其本身所使用的武器是一杆枪，所以形象上来说大概更加适合lancer这种职业吧？

“archer，我的master也交给你了，既然这个家伙出来了，那么也有可能他的羁绊双刃也出现了，虽然有些仓促，不过我们暂时结成羁绊双刃吧！”

风雨辰一边竖起冰霜之枪作出攻击的姿态，一边对archer说道。

“嗯，我们同意了，你的master呢？”

{ 3w.双马尾女孩首先应允了下来，拥有固有结界这种威能宝具的servant也是个强力的合作伙伴，刚刚的战斗大概已经清楚的他的实力，so，合作也不是不可以的，而且羁绊双刃这种设定的话，如果他们不暂时联合，就会被其它的组合趁机而入，虽然仓促但是也是逼不得已的啊。

“我的master在那里，想必睡着了，麻烦你们照看下了……真是个麻烦的家伙……”

风雨辰呶了下嘴。看向了一边趴在台阶上面睡觉的雅典娜小呆毛说道。

“……”

好吧。一时间。archer和双马尾女孩纷纷冒出了一团黑线，这个家伙真得有认真的在进行圣杯战争么？

“比早起的凛还要迷糊，看来我们选择了有些相似的master啊，哈哈……”

archer看着雅典娜小呆毛顿时微笑了起来，心情仿佛一下子顺畅多了，看来不只他一个有‘糟糕’的master啊。

“你这是幸灾乐祸和？”

风雨辰不禁白了一眼，这个archer绝对是落井下石来着！

“archer……原来我在你心里是那个样子么？”

双马尾女孩顿时嘴角露出了一丝小恶魔般的微笑，大概是在计划着某些事情的吧？

额……

这个不详的感觉是？

archer叹了口气。果然说了不该说的话了么？只是希望这个家伙不要再用令咒了，之前随随便便使用了一个令咒，现在只剩下了两个，唉……

“……”

双马尾女孩叫起了雅典娜，和archer一起离开了屋顶。

看着他们走之后，蓝色铠甲的男子才从水塔上面一跃而下，轻灵的落在地面上，对风雨辰摆出架式——

“好了，现在可以放手一搏了吧？冰霜lancer？”

“额，冰霜lancer。好吧，随便你怎么称呼好了。lancer与lancer之间的战斗，吾也有些热血沸腾了呢！”

风雨辰身上的冰霜之息强烈喷发着，似乎是真正的将自己融入了枪之骑士这个职阶之中，大概这样做更好吧？有一句话不是说——只有能够欺骗自己，才能够欺骗别人。

真正的将自己 作为一个lancer而存在，将真正的王牌留到最后，这才是完美的战术，这场圣杯战争，其它人所使用的卑鄙战术多不胜举，如果风雨辰不拿出一些计谋的话，肯定会早最先倒下，这个世界最重要的伪装自己。

同样是传说中的英灵，之间的战斗势必是很难分出胜负的，正因为如此，所以一些人才将目的放到了御者masster的身上，消灭御者mastert的话，一样可以取得胜利，没有master的servant一样会消失，没有契约者的srevant就失去了提供魔力来源的的依附者，除非某些拥有【单独行动】之类的特殊技能的sertvant才能够存在于现世。

正是因为这种考虑，风雨辰才将自己置于明处，越是危险的地方便越安全，虽然作为servant难免会和其它的servant发生战斗，但是至少不会有人偷袭他，因为在这些人的固定思维中——偷袭sevant是没有用的，偷袭master才是最合适的。

因此，风雨辰的位置相对的安全，同时能够产生最大的效果，最大的王牌雅典娜最后登场时，想必会震惊所有人的眼球吧？

王牌要在一开始就隐藏起来！

“哈哈，我也是热血沸腾呢，希望我们之间的战斗能够让我爽快！”

蓝色铠甲的男子如同一只猛兽一般向着风雨辰突袭过来，与普通人的lancer不同的是，他仿佛冲着风雨辰的胸口撞一般，lancer，枪之骑士这个中近程的攻击者，只有拉开一定的距离才能够取得优势，毕竟需要在足够空间里面挥舞起长枪才是，长枪的最低限度也是在两米左右的，因此，无法展开攻击距离的话，长枪是挥舞不起来的。

但是，这条规则仿佛不适应这个如同猛兽一般的蓝色铠甲的lancer，他简直是不按常理出牌，直接冲进了风雨辰的怀里，异常的凶悍，难以抵挡，攻击如同风暴一般推进，同时速度也是极度地快。

不得已的，风雨辰左手一握，一把约一米短的冰霜短枪出现在了手中，一边用短枪进行近身防御，一边用长枪进行着攻击！

虽然在速度和力量方面，风雨辰确实是不下于眼前的猛兽lancer，但是枪技上面，风雨辰就薄弱了，对付lancer之外的职阶还好说，对付真正的lancer职阶的servant，还真得是有些难了呢，毕竟刚刚习得枪术，即使经验再丰富，天赋再绝顶，也没有在这段短暂的时间中掌握应对一切的办法。

“哈哈，来啊，使冰的家伙，你不会只有这么点实力么？那可真得是让人失望了呢！”猛兽lancer顿时如疯似魔一般的攻击着风雨辰，出枪的速度越来越快，渐渐地无法捕捉得到枪的轨迹，即使是残影好也看不到了，所能够看到的只有一丝丝因枪碰撞而产生的火星……(未完待续……)

第一千一百五十章 saber的天然呆

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

经过了一番交流，风雨辰和远坂凛、卫宫士郎三个m/s组合暂时结成了联盟，至于卫宫士郎所属的那个羁绊双刃的m/s组合——

“凛，你带着卫宫去圣堂教会，登记下第七个此世界的r，同时通过圣堂教会与那个平行世界的r沟通……”

风雨辰双手结印分出了一个冰分身，说道，“这个冰分身会随同你们一起，关键时候能够使用空间法术带你们离开不过，分身和本体的差别相对较大，只能保护一个人，相应的，分出多个分身的话，实力会被平分，因此最多只能够给你们一个分身，archer也一起去吧，至于我，留在这里为saber疗伤……”

“空间法术？”

远坂凛等人纷纷感觉到风雨辰的神秘感又增添了一分，他的身世和真名到底是什么？当然，现在可不能够问这种事情，毕竟这是人家的隐秘，同时风雨辰现在也是未知自己的身份的，想问也问不出来啊。

“我……我不用治疗了……”

穿着蓝色铠甲的saber说道，她大概是不想再欠人情了吧？或许？

“不用特意感谢我，蓝saber，我只是不想你因此战斗减退，我们现在应该是联盟的状态，别看我这样啊，我可是掌握着这个世界最顶级的治愈魔术。我们阵营中有治疗师的话，如果不派上真正的用场，岂不是太浪费了呢？

而且刚刚的战斗。虽然是敌我未明的状态，但是即使这样，你也因为我受到更加重的伤势，我并非不尊重你的骑士身份，只是不想看到这么漂亮的女孩受伤呢……”

风雨辰挠着着善意的微笑，有些话，诚实说更加好。确实，他这个人的缺点就是不希望在自己的眼前有女孩受伤。还是这般美丽的骑士小姐。

“嘛，蓝saber，你就这样接受冰r的好意吧……卫宫同学，我们走吧。从现在起，你要踏入魔术世界了，更加具体的事情，想必绮礼会告诉你的……”远坂凛眨巴了下眼睛，大概熟悉了风雨辰的个性，手指拽着卫宫士郎的衣服走了出去。

同时，风雨辰的冰分身也跟了出去，紧紧相随。

至于雅典娜小呆毛，已经趴在某个地方呼呼睡着了。真得是个无忧无虑的家伙呢，相比来说，调整r和的身份真得是风雨辰做出的最佳的决定呢。毕竟雅典娜这个家伙无论怎么说都不适合做，从哪个方向来看，雅典娜都是一个人畜无害的小萝莉，谁会想到这个家伙其实是古希腊神话中战争与智慧女神雅典娜呢？

随着远坂凛他们离开，房间中只剩下对视中的风雨辰与蓝saber了，至于某只小呆毛。暂时忽略她的存在吧，这个家伙明显是吃饱了就睡的家伙。

“好了。我们开始治疗吧，蓝saber……”

风雨辰说道。

“嗯，稍等下……”saber渐渐地解开了铠甲和内衣，露出了里面雪白的肌肤还有……还有……

“嘭……”

风雨辰不禁后退了一步，虽然对于女性的身体已经见过很多次了，但是——

“我给你治疗可不是想看你的裸-体的呢，你别误会了……”

“我知道，但是就算是治疗，随着铠甲的话也不好吧？而且虽然我是个女人，但是也是，类似使魔的存在，你没有必要害羞，而且既然具有神性，想必也是传说中的某个神灵，至少是个半神，被神所看见身体，也无所谓呢……”

蓝saber躺在地面上似乎是在等待着风雨辰的治疗。

“……”

额，好吧，风雨辰松懈了一下，这个蓝saber完全将他当成了神灵的一种存在，加上这种类似使魔的设定，自认为即使被看到了裸-体也是无所谓的事情吧？

貌似是这样呢。

唉，那么治疗吧，没有铠甲衣服的阻隔，治疗效果也会更好的呢。

“失礼了……”

风雨辰的双眼瞬间变成了白眼的状态，开始观察起saber体内受损的经络及血脉，手指微微按在了她的柔软之上，伤口的位置刚好在蓝saber柔软的边缘处，输入治疗能量当然要贴着肌肤才可以的……

蓝saber起初是感觉不到什么异样的，但是到底是女孩，第一次身体被异性所触及，难免的发出了一声甚至她都不清楚的呻吟，嘛，她也没有多想，只是认为这只是伤口带来疼痛感而已。

风雨辰的圣痕能量顺着手心缓缓流入了蓝saber的体内，快速地治愈着她体内的伤势。

“好了，穿上衣服吧，已经治疗好了，对于治疗我还是有些自信的呢……”

风雨辰抽回了手掌，扭转了头，手心中还残留着蓝saber那里温柔的感觉。

“同样是女人，你有会害羞么？”蓝saber看着风雨辰说道。

“哈？”

风雨辰感觉着有些不对劲了，绝对有什么地方出错了呢！

蓝saber穿戴起身上的衣服后，说道：“这难道不是女扮男装么？身上的体香这么浓郁，明显不像是男人吧？神话中哪个女神拥有你这样无比令人痴迷的味道呢，冰霜的力量，我只能想到希腊神话传说中风神波瑞阿斯的女儿雪神喀俄涅，喀俄涅在神话中是和海王波塞冬通x过的……”

“……”

“我是男人！不是什么好人，而且我也没有和什么波塞冬通x过，想要决斗，你这个家伙！”

风雨辰顿时有些无语了，这个家伙看来也是有些呆的啊。

“男人留什么长发，容易招人误会……”蓝saber毫不留情的说道。

话说，这算吐槽么？

“我愿意，关你什么事情啊！”

风雨辰撇嘴说道，唉，如果不是看着这个家伙一板一眼的说话，风雨辰一定认为她是在犀利的吐槽了，这也算是天然呆的一种么？

看来他需要收回之前的话，不仅r不正常也没有正常的家伙啊。(未完待续)

第一千一百五十二章 两个saber

【感谢夏咯特海瑟琳克、念あ思思、有菜萝卜、不会起名字a童鞋的打赏，还差8张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

喂饱了两个呆毛之后，远坂凛等人已经来到才姗姗而来，不过却是带来了一个让风雨辰熟悉却陌生的人。

说熟悉是因为见过面，说陌生是因为只有一面之缘。

这个人正是那天在教室中碰到的斗篷女孩，原来她是卫宫士郎与蓝sabe的契约羁绊双刃啊。

“王！！”

就在这个时候，一个穿着银色铠甲的英俊男子从空间中显现了出来，看着蓝saber浑身激动地颤抖，没有任何犹豫似地单膝跪在了蓝saber的面前。

“你是……高文！”

蓝saber顿时也睁大了眼睛，神情不似之前的那样平静，而是出现了一丝波动。

“王，是我的过错，其实……是我阻止了兰斯洛特前往剑栏之丘，如果没有我的阻止，我们联合在一起的话，一定能够拯救您还有国家的！”

银甲英俊男子顿时露出了痛苦的神色，那是对自己的怨恨和对失的懊悔，永远无法原谅自己的过失。

“……”

风雨辰不禁看着卫宫士郎和斗篷女孩说道：“两位saber居然认识，而且还是上下阶，你们的这个羁绊双刃真得是完美无缺呢。看来，真得是幸运呢。想必之后的配合会更加完美吧？”

“确实是呢，同为职阶sabert。而且还是相互认识的人，两个人仿佛是在一个骑士团之中，而且‘王’和‘高文’这个称谓，嗯……我大概明白了他们的真实身份了啊，传说中的亚瑟王与其左右太阳骑士高文么？”远坂凛顿时猜测了出来，不过也真得是震惊啊，竟然是凯尔特神话传说中的圆桌骑士的两个最重要的人物。一个亚瑟王一个高文，两个人都不是什么简单的人物啊。

“……”

风雨辰不禁想吐槽。在地球上，亚瑟王设定的可是男性的身份啊，难道二次元世界有所以不同么？也就是说，历史上的亚瑟王是女扮男装啊。soga，原来是这样的啊……

“好了，我们暂且出去吧，给这两个家伙一点时间好了，重逢在此，想必他们也会有很多的话要说的吧？”

随着风雨辰的示意，屋子中只留下了蓝saber和银saber（穿着的是银色的铠甲，因此称谓银saber），至于风雨辰他们则纷纷来到了外面。

“……”

“现在我们制订下方案吧。既然结成了联盟，那么就不能够分散开来，容易个个击破。暂且我们居住在一起吧，就在卫宫同学家吧，毕竟这里的房子也算宽阔，足够大家居住了。”远坂凛看着斗篷少女、卫宫士郎、风雨辰三个人说道。

“我同意……”

风雨辰没有任何犹豫的说道，“我家的r是个迷糊鬼，实不相瞒。现在我们一直是流浪的状态呢……”

“……”

远坂凛等人的脑袋上面顿时冒出了一堆黑线，这个小呆毛r要有多无良啊。

“?~ya……嗝……”

雅典娜小呆毛迷糊的缩在风雨辰的怀里打了个饱嗝。

“……”

好吧。远坂凛等人已经吐槽不能了，也同情起风雨辰来，摊上这么一个迷糊的r，也算是幸运负值了啊。

“不是吧……远坂……真得要挤在我家里么？”

卫宫士郎对于一群人挤在自己的家里感觉到了‘鸭梨山大’，这以后的开销想必会狂增几倍吧。

“插一句……我目前也没有找到居住的地方，一直在酒店……”斗篷少女显然也是认为居住在一起不错的呢。

“难道要住在我的家里么？呵呵……”

远坂凛说道，显然不同意这群人聚集到她的家里面。

“我可以负责料理，这不算吃白饭吧？而且我会打工，为了养活我的无知r，我最近学会了打工挣钱，不会拖累你的财务开支的。”风雨辰拍拍卫宫士郎的肩膀说道。

汗……

“你这个当得可真得够尽职的啊，你不是被她召唤过来当保姆的吧？”远坂凛看着风雨辰，已经不知道槽点该从什么地方吐好了。

“冰r兄弟，我同情你……”

红archer顿时感觉心里舒畅了起来，虽然他的r是傲娇大小姐，但是风雨辰的r就是无能的呆萌小萝莉，相比起来，他的处境要优越不少啊。

风雨辰翻了下白眼，这叫什么？幸灾乐祸？看着别人比自己更惨，于是心情顿时好了许多，特喵的，这绝对是幸灾乐祸吧？对吧？

“好吧，暂时就居住在一起吧，直到圣杯战争结束，不定不会让圣杯流入那些心思险恶的人手中！”卫宫士郎仿佛做下了什么决定一般。

“唉，看来，麻烦又找上门来了呢，对手不好对付啊！”

风雨辰瞬间将目光放到了某个方向，那里散发着强烈的气息波动。

“嗯，很强的气息！”红acher不禁也谨慎地看向了与风雨辰同样的方向。

“有敌人么？”

蓝saber和银saber两个人纷纷从房间中走了出来，停止了交谈，想必他们也感觉到了同样的压迫感，这种强烈的压迫感到底是什么散发出来的？

“是个强大的对手啊……不对，有两股强大的气息！！”

风雨辰手中出现了一把冰霜之枪，看向了天空，一个穿着着火红色铠甲般的高大威武的男子从天而降，强烈的气息将周围的空间都染成了血红之色，手中持着一把方天画戟对着风雨辰他们斩击了下来。

“轰！！”

一股强悍的力量瞬间将风雨辰手中的冰霜之枪打成了碎片，幸亏他瞬间变成了一片片的雪花消散了开来，不然彻底的会被打击到地面中！

“轰！！”

原地之上，一个超巨大的深坑被砸了出来，远坂凛等人纷纷被这股强大的力量所击飞出去！(未完待续)

第一千一百五十三章 宝具：海神冰王三叉戟！

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

突然出现的火红威武男子，让风雨辰他们不由得连连后退，强大的破坏力简直令人匪夷所思。

从其腥红的双眼以及脸上蔓延的深色纹路来看，应该是职阶为berserker的servant，应该如此了，毕竟只有这个职阶符合他的特性，此职介的特点是召唤出来的英灵会失去理智，但是相应的战斗力会大幅度提高。

berserker便是没有理智的怪物。

不过，并非是如此，眼前的威武男子看似情绪在剧烈的挣扎着，貌似不想被这种狂化状态压制，其本身的意志似乎在与其争斗之中，不过这不断没有使其清醒，反而便得其更加疯狂了起来。

之所以这样说，大概是因为他的生前可能是个好战天下的存在吧？

“外面还有一个家伙在，这个bersarker由我来对付，你们去就会外面的家伙……”lt;b

风雨辰以右手一握，一把凝聚了更多更多冰霜之息的长枪凝现了出来，同时他在冰霜之枪上展开圣痕的闪电着装进行强化，冰霜与圣痕的力量重合起来的兵器，想必应该足够抵挡了，刚刚威武男子的攻击让他的双臂颤抖了一下。

这大概是因为红berserker借着从天空而落的惯性增加了攻击力的原图，不过不管如何的推测，也能够得出眼前的这个红berserker的力量非常强大。至少在千斤之力。而且经过了berserker职阶的狂化属性强化。他的力量更上了一层楼，虽然说以风雨辰的力量足以对抗，但是这么傻乎乎的对拼力量，他肯定会被压制的，因此不得不施加些能力了啊。

“archer，我们走！”

远坂凛对红archer说道，开始探寻外面的那股强大的气息。

“我们也去！”

蓝saber对银saber说道，虽然与风雨辰对战的这个红berserker非常的强大。但是外面的那股气息散发出来的味道更加危险！

很显然，这两个敌人的突然不是没有联系，他们肯定是羁绊双刃的组合啊。

两个强大的家伙结成了羁绊双刃，这让刚刚联盟的风雨辰他们感觉到了一丝沉重的压力，毕竟有些英灵确实是超乎想象般的强大的，外面的那股气息实在强横得很，不然蓝saber也不会叫上银saber随同红archer一起战斗了，那确实是足以赌上他们三个人全力战斗的对手！

“……”

随着蓝saber他们的走开，风雨辰和红berserker也再次交战在了一起。

如果说之前的蓝lancer（猛兽lancer）是一只凶猛的野兽的话，那么眼前的这个红berserker便是狂龙战狮。狠厉地程度完全不在一个档次上面，而且风雨辰刚刚从蓝lancer那里领悟的枪术在些也是变成了毫无用处的场面了——

红berserker手中的方天画戟如同狂风暴雨一般的舞动。莫若鬼神一般的戟法，直要破开苍穹一般，强大的威胁力以及狂暴的力量将风雨辰的身躯打压得快要蜷缩了起来一般。

“啊喝……斩切！！”

一声如同铜钟般洪亮地大喝，红berserker手中的方天画戟劈挂而斩，那一刹那之间，风雨辰的双眼不得不变成了一勾玉白轮眼的状态，闪躲了要害……

“咔嚓……”

瞬间风雨辰手中的圣痕冰霜之枪断成了两截，同时他的胸口被划出一道浅浅的血痕，这还是他使用了白轮眼洞察躲避后造成的伤害，如果那一刹那间，风雨辰没有使用白轮眼的话，想必会瞬间被切成两半吧？

强悍！强悍到无法用言语来描述的阶段。

胸口的伤势在圣痕的力量治疗下瞬间恢复之后，风雨辰深吸了一口气，将双手重叠在一起——

想象吧，想象吧，想象吧——

无法破碎的冰霜，寒彻至极的冰霜，吾为冰霜之王……

构筑吧，构筑吧，构筑吧——

无坚不摧的冰霜，冰天震地的冰霜，吾为冰霜之王……

凝聚吧，凝聚吧，凝聚吧——

海神冰王三叉戟！！

左手渐渐显现出一把黄金三叉戟，右手渐渐凝聚出极致的创世之冰，两股力量重合到一起，瞬间变成了一把散发着强烈冰寒之息的海神三叉戟！

风雨辰可是在魔禁世界的亚特兰蒂斯异空间中获得了海神波塞冬的传承，虽然无法确认其就是——

希腊神话中的海皇、大地的震撼者，威严与大地无穷无尽的生命力及洪水相匹敌，被称为是大海的宙斯，其地位和力量之高，以致支配力遍及全宇宙，是仅次于天父宙斯的强大掌权者——

波塞冬！

但是这个海神三叉戟却是真正的宝具！！！再加上风雨辰的个人冰霜意志，形成了现在新的神之宝具！

水与冰从始至终都是是无法分割的姐妹兄弟，水与冰永远是最近的距离，水可凝冰，冰可化水，一个至坚一个至柔，风雨辰体内的冰霜与海神三叉戟的相性几乎可以达到100%的同步，加上他在亚特兰蒂斯中吸收了海王波塞冬的一丝神性，力量更加是亲和到了极限，因此海神三叉戟自动地开始变成风雨辰顺手的武器。

在海神冰王三叉戟宝具凝现出来之后，一股股水流环绕在了风雨辰的身上，这是水之意志的护体。

感受着这股力量，风雨辰，顿时冲撞向了红berserker！

“冰封吧，眼前的世界！！”

海神冰王三叉戟顿时投射出一股冰霜射线，所过之处纷纷被冰封了起来。

“喝啊……射击！！”

只见红berserker将方天画戟对准了风雨辰，没有任何的退却，一瞬间，一股强大的力量凝聚在方天画戟的戟尖上面，如同大口径的波动炮一般同时也发射出一股光束！

冰霜射线与波动光束顿时撞击在了一起，两股强大的力量争执不休，在一刹那间，这两股力量同时冲向了天空，瞬间将乌云击破了开来，遮蔽的皎月露出了云层，照射在了风雨辰和红berserker的脸上，两个人战意汹汹，仿佛势必要分出一个胜负一般。(未完待续……)

第一千一百五十五章 必杀：圣天使之剑！

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

“喂，喂，现在可不是你们聊天的时候呢！”

远坂凛不禁皱眉说道，同时伸出右手食指——

“───vier—stil—erschiebung……！！”

随着远坂凛念出咒文的同时，berserker的身体被震退开了一步，从她所散出的魔力程度看来，朝berserker直击的应该是类似于大口径手枪的攻击吧，大概是咒文魔法的一种，可能，可能是gandr。

不过这种魔术的杀伤性效果并不大，而且对黑berserker的攻击也是没有任何的意义，黑berserker的身上并没有出现一点伤，攻击无效化了。

黑berserker与职阶为saber、laner这类的英灵中的特性【对魔力】不同，【对魔力】是一种使魔力无效化的特性。

.;黑berserer使魔术无效化的特性应该是其本身所特有的力量，简单来说，是其肉体的防御，而非职阶或者其它属性的影响，那只是纯粹地肉体防御而已。

“额……！？ 呵！这家的身体真是乱来啊……！”

大概是了解到了黑berserker的肉体力量，但远坂凛还是不停攻击，为红archer三个人争取一点退避的时间，虽然造不成伤害，但是至少能够阻止其前进的步伐吧？

但是黑berserker丝毫不理会远阪的魔术。朝着蓝saber直直地前进。因为蓝saber是下面面对黑berserker的战斗。因此她被选中为首先解决的对象，红archer退开了，银saber却是想为自己的王献身，想要想上去——

只是这个时候已经有一个人冲了上去。

“光之圣域，独裁者，冠之圣洁之名，三十六天，瞬闪。即逝，斩却天地之名，猩红的枷锁，百道的栅栏，手握光之圣矛，手握光之圣剑，圣使者，天从雷奔骇心，轰响的马车，百步。飞莺，天龙的魔舞。血肉者的面具，矛之圣裁，剑之圣判，王之约束，破败之机——圣天使之剑！”

风雨辰的身体渐渐地开始光体化，整个身体仿佛如同天使一般散发出来璀璨的光芒，一炽白的双天使之翼从身后延展了出来，左手具现出璀璨的光之矛，右手具现出璀璨的光之剑，光之矛与光之剑，瞬间合并在一起，组成了一把奇特的天使之剑，瞬间向着berserker投射过去！！

虽然说圣痕体被限制在了10%的阶段，但是毕竟风雨辰的圣痕体血脉是原始圣痕，在零度战姬的世界之中，潘多拉战士也是可以进行nova化的，于是，风雨辰借用了一个系统的bug，身体的圣痕进行了nova化。

而且他知道普通的攻击肯定对拥有【神性】的berserker是没有用的，但是，这虽然是黑berserker的优点，但是也是缺点，风雨辰猜测到了黑berserker的真名大概是古希腊传说中的大力神——赫拉克勒斯（海格力斯），因此拥有作为servant最大级的神性技能是理所当然的，远坂凛的攻击不起作用也是这个原因，但是，受此【神性】所害，被对神性越高的敌人就变得越被动。

圣痕在零度战姬的世界之中，曾被描述是神的代言人所拥有的力量，风雨辰身体中拥有神性的能量大概是这个吧？

其次，海神三叉戟也是一个重要的神性工具，波塞冬可是奥林波斯十二主神之一，作为神的资格比赫拉克勒斯要高很多，因此，其宝具的攻击对赫拉克勒斯来说是绝对无法避免的，这就是神性的缺陷，面对比自己高位的神性是绝对无法防御住的。

思考到这些之后，风雨辰大胆地来了一次创新——

借由改编鬼道术的咒文将圣痕能量以超离神的状态引导出来，同时将海神三叉戟的力量具现出现，圣痕与海神三叉戟加上设定紧密的咒文因果加载之下，最后得以施展的专门对付拥有【神性】存在的无敌之术。

在中，有强大的死神或者破面可以脱离咒文直接施放鬼道术，念咒只是增加威力，同时也是稳定的象征。

于是，风雨辰作出了参考，用咒文的力量将圣痕与海神的力量限定结合起来，稳固这两种能量的结合，设定其为一股真正的力量，由些所形成的攻击，会更加的结实牢靠的。

随着风雨辰的施法，一时间，整个世界的光芒仿佛全部汇聚到了风雨辰的身上，其的中诡异的天使之剑散发着无比璀璨的力量，这可是他全部圣痕之力的结晶。

“死吧！”

随着风雨辰的高喝，圣天使之剑顿时飞向黑berserker，以光速的形式瞬间穿透了它的身体！！

“……”

发出攻击之后，风雨辰剧烈地喘息地，身体的能量消耗过大，圣痕的力量一瞬间全部挤了出来，想必接下来的几个小时要进入虚弱状态了啊（无限者的能量第一天消耗完毕后，第二天会瞬间回复到最佳的状态，只限于系统能量和血统能量，自身修炼的魔力不算，自身修炼的魔力或者其它能量需要自行恢复），不过，能够在这里解决这个家伙也算不错了。

“berserker！！”

名叫依莉雅的少女顿时睁大了眼睛，但是在这惊讶之后，顿时得意地看着风雨辰说道：“这位大哥哥，想必这是你全力的一击吧，但是哦……berserker可不会死的哦……是杀不死的哦！”

“咕……吼……”

随着依莉雅宛如歌儿的声音落下，黑berserker被贯穿的胸口瞬间恢复完毕，双眼冒着野兽一般的猩红，从地面上缓缓地站了起来，兴趣巨大的黑岩巨剑对着风雨辰斩击下来……

“小心！”

蓝saber顿时推开了风雨辰双手握着无影剑迎了上去……

“轰！！”

“噗……”

黑berserker全力的一击，怎么可能是蓝saber轻易能够抵挡的攻击呢？一瞬间，血花飞溅……

蓝saber的侧腹顿时被击中，虽然她极力避开了枕套，但还是受了伤！

“蓝saber！~！”

一时间，风雨辰睁大了双眼，怎么会？(未完待续……)

第一千一百六十五章 剑与冰霜的命运契

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

阿尔托利亚的辉煌之梦最终也是有着终结的时候，在看过了一场场属于阿尔托利亚的骑士之王的胜利之后，风雨辰再次所看到的是——

阿尔托利亚做得很好，不，是做得太好了，她有效率地歼灭敌军，将会在战争中牺牲的人民压至最少，不管形式为何，只要有战争就会有牺牲，所以她认为，应该在事前就付出牺牲以整顿军备，毫不浪费地讨伐敌军。

积极保护着民众，但是她属下的骑士们却是不理解，他们完全没有在意战争中的几个村庄因此覆灭或者伤害，但是毕竟阿尔托利亚是王，他们才不得不遵从，骑士们妄自以为是的认为王不应该太善良，舍弃一部分生命是必要的选择，最后他们得出的结论是——王，不了解人类的感情。

第一个骑士离开了亚瑟王，同时，对王早有不满的骑士，因为那位骑士的离去，更加强了反感，他们把诸多外敌及国内的问题，全当成她的责任而逼迫着她……

可是阿尔托利亚就算被疏远、被恐惧、被背叛，她的心都不会变……因为，她明白，在她拨出石中剑的那一刻，这是早就注定好的吧，从决心要拔起那把剑时开始，她就舍弃了自己的感情……

不停不停地努力、被憎恨、被背叛，即使爱人民胜于国家却不被人所知。一直被当成无情的国王，没有报偿，也不被了解。在被赤色浸染的剑丘上，不断被孤立、背叛的她正迎接着死亡……

最终，阿尔托利亚被国家和人民背叛，临死之际，她发出感慨——“保卫国家是身为王者的责任，而我却力不从心，至少得重新选出一个合适的王来……”

即使在生命的最后一刻。她仍然在为着国家和人民付出！

“不对的……不对的……这一切都是不对的！！”

风雨辰的心如同被穿刺了一般，这样的梦。他不想要再看了，不，大概为此而真正的痛苦吧？

随着意识地挣扎，风雨辰渐渐地清醒了过来。此时，他发现自己正躲在一个被子内，而蓝saber（阿尔托利亚））则站在窗前看着外面的情况。

“你的身体没事了么？”风雨辰这才反应过来，向蓝saber问道。

“嗯，你的血液再一次拯救了我，现在应该称呼你为——r吧？”

蓝saber转身点头说道。

“不用，继续称呼我冰r吧，阿尔托利亚……”风雨辰不禁呼唤出了梦中的那个名字。

“你知道了么？”

蓝saber不禁问道，虽然说r和的记忆有相通的可能性。但是这么快就了解到了她的过去，这真得是适应性太高了。

“嗯，蓝saber。你付出的够多了，王选择了国家和人民，而国家和人民却背叛了你，为此，你失去了作为少女应该享受的美妙时光，奉献了一切。已经都够了！”

风雨辰不禁将蓝saber抱在怀里，看到那样的梦。他是多么想要保护这个外表坚强内心却柔弱的女孩呢？

抛弃了一切，所换回的竟然是绝望和孤独，这种结果太不应该了！

“……”

蓝saber怔了下，她有些无法适从的感觉，被一个男人拥抱在怀里，何曾有过这样的经历，虽然这个怀抱很温暖，但是她可不是享受这个温柔的时候，她要拿到圣杯，重新进行王的选择，选择出来一个真正的王。

风雨辰被蓝saber推开了。

“可以吃饭了，两位，起床的话，就下来吃饭吧……”

远坂凛的声音从外面传了过来。

“好了，冰r，吃饭吧，接下来又会是战斗了，我会成为汝之利剑，开辟出胜利的，我可没有你想得那么柔弱，那些安慰……我很感谢，但是我需要的是圣杯。”蓝saber身上换上铠甲走向了门口。

风雨辰点点头，这么一瞬间，他是不可能说服她的，但是他会拼尽一切让这个充满忧伤的少女真正的感受到幸福和快乐——

“阿尔托利亚，来做下约定吧——”

说道，风雨辰凝现出冰刃在自己右手的大拇指上面划破了一道血口——

“在此，吾，赌上一切的荣誉和命运必定让汝得到完美的归宿，无论是圣杯还是一切，吾在此誓，都为汝夺取过来，神挡灭神，魔挡斩魔，违背命运誓约者，灵魂受地狱之祸，死而无生！”

“！！！”

蓝saber怔怔地看着风雨辰，如果这是神灵的誓言的话，那么，这种誓言的代价就太大了，只看了她的过去，就要为她付出这一切么，真是一个善良的r啊……

“值得么？”蓝saber不禁问道。

“值得，来契约吧……”

风雨辰将冰刃扔给了蓝saber。

“好，不要后悔r！”

蓝saber接过冰刃，同样在自己的右手大拇指上面划破，与风雨辰的大拇指对在了一起——

“在此，吾，赌上一切的荣誉和命运，成为眼前之人之剑，为其所驱使，吾剑与汝同在，吾之命运与汝同契，违背命运誓约者，灵魂受地狱之祸，死而无生！”

此时的瞬间，一个巨大的湛蓝魔法阵将风雨辰与蓝saber包裹起来，有些誓言是可以真正的生效的，尤其是在这个魔法的世界之中，一些通过了灵魂、生命之类的契约会遵从契约者的精神与意志产生效果，这是不可违背的誓约，是会真正的生效的。

也就是说，风雨辰和蓝saber此时的命运联在了一起，两个人任何一方违背契约与誓言都会承受真正的诅咒。

“你可真得愿意给自己找重担啊……”蓝saber看着闪动的契约魔法阵，不由得摇头，这种契约魔法阵只有从心底进行认可才会启动，也就是说风雨辰是真心要为她付出一切。

“你就当我疯了吧……看着你这么一个孤独的少女，不想让你太孤独罢了……”

风雨辰没有任何的后悔，他也明白这个契约的重要性，只要在这个世界，他便会受契约束缚，但是，无怨更无悔！(未完待续)

第一千一百六十六章 黑化之樱，比暗更暗的诸世之邪

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

rider美杜莎看着抱着站在墓碑前渐渐异样的间桐樱，有些担心，作为被樱所召唤出来的servant，rider美杜莎的相性与樱是十分契合的。

戈尔贡三姐妹——丝西娜(sthenno, 力量之女)、尤瑞艾莉(euryale,飞翔之女)、美杜莎(medusa,支配之女)，俩位姐姐享有永生不死之力，美杜沙则不能永生，但却拥有姐姐没有强大天赋，她们居住于黄金苹果岛附近的“无形之岛”，三姐妹被称为“戈尔贡”（gon），是连诸神也畏惧的怪物；因而一直有英雄前来挑战，rider美杜莎为了保护两位姐姐而不断杀害来袭的英雄，变成了杀戮者，最后甚至发狂而杀死她原本要保护的姐姐们。

基于此原来，和樱契合在一起，rider美杜莎发誓一定要守护樱，在内心她已经将她当成了姐妹，间桐慎二的死，rider美杜莎感觉真得很好，因为樱终于不会被这个哥哥虐待了，是的……

“知道么，rider……”

是因为两件事情，一件是我同样的修炼魔术，魔术资质要比哥哥高。所以他嫉妒。但是这不是主要的原因；

第二件事情。初中的时候，卫宫学长有一次受伤，受爷爷的命令我去监视他，当时他和哥哥还是好朋友，我以妹妹的名义照顾起学长的生活起居，在和学长的相处之中，也从一个不专长的料理的人，成为了料理达人。手艺甚至超过了学长，和学长在一起的时候，我一直觉得那是真正体验到做一个人而活的幸福，虽然简单，却是充实。

哥哥因此对学长产生了嫉妒心，毕竟他所关心的妹妹被学长所夺走……”

“……”

听着间桐樱的一句句回忆，rider美杜莎感觉到，原来她对于间桐慎二还是拥有感情的，毕竟就算再怎么受虐待，那也是哥哥啊。也许在间桐家，间桐慎二可能是真正意义上称得上亲人吧？对樱来说。确实是。

“……”

“果然我不应该奢望学长的温柔呢，果然我也不应该拥有强大的魔术资质，这样一切都不会改变了呢，可是——现在一切都迟了呢，哥哥死了呢，而且是被凛和那个冰lancer杀死了呢，一定要让他们明白自己的罪恶呢！所以……”

间桐樱的身体强烈地波动起来，一丝丝黑色的邪恶魔力从她的身上溢散出来——

“对的，就是要报复他们，哈哈，觉醒你的力量吧，樱……”

莫名的声音从樱的身上散发出来。

“！！”

“啊……啊……”

身体仿佛要被侵占了一般，间桐樱双手按在自己的胸口呻吟着，间桐脏砚（间桐慎二与间桐的爷爷）作为本体的灵魂深入到樱的心脏的模拟神经，平时以老人的姿态出现的身体，不过是以魔力生成并操作而已。

因为樱过于强大的魔术资质，所以间桐脏砚要亲自控制这个躯体，让其黑化，在之前，樱就被他改造成了伪圣杯的宿体，也就是第二圣杯。

真正的圣杯宿体是依莉雅斯菲尔*冯*爱因兹贝伦，但依莉雅和间桐樱所承载的圣杯都是小圣杯，并非是大圣杯，是对接大圣杯的容器，用于稳定住“大圣杯”与现世之间魔力通道的成就第三魔法的必要设备。

自从第三次圣杯之战开始，圣杯便根本上的变质了，那不是“规则变了”而是大圣杯本身发生变异、受污染、彻底歪曲掉了，弱小并在战争初期就被击倒的第八职阶“avenger”servant安哥拉*曼纽（angra mainyu），其灵魂按照规则被吸进圣杯，然后污染了圣杯。

所以才有了第四次圣杯战争冬木市的火灾事件，此时的大圣杯已经是污染的形态了，假设一个人向圣杯许愿成为世界之王，但是世界所以人不承认的话，圣杯便会彻底毁灭世界！圣杯变成了恶的承载体。

而间桐脏砚为了获得完全的不死命运追求圣杯，便计划使用自己制作的圣杯达到真正长生不死，因此将间桐樱改造成第二圣杯，此时的间桐脏砚已经观测到身在圣杯里面的安格拉*曼纽，将圣杯的破片埋入樱的体内，从这层意义上来说樱是安格拉*曼纽的master，他打算等樱被安哥拉曼纽夺取意识之后再夺取樱的身体，然后换到安哥拉曼纽的灵魂里，借助第三魔法，实现不老不死！

此时正是他进行催化这个结果之时，只要樱的意识薄弱点受到强烈地刺激，她便有了真正参与圣杯战争的意义，加入到这场战争之中，他便能够再进一步操纵一切，实现不老不死不是问题！

但是他想错了——

有些力量是可以超越一切的！

“爷爷，让我吞噬你吧，变得更加强大，我们的对手太强大了，所以我不得不选择吞噬掉你的力量呢，嘻嘻……放心吧，我会取得圣杯的！！”

间桐樱的瞳孔渐渐地呈现一种变异的疯狂之色，长年被间桐脏砚的刻印虫折磨的身材，她已经适应他的折磨了，而且她也变得更加强大，本来就和姐姐凛资质相同的她在黑暗与绝望的这些年更加强大了，只想她想，她觉得自己可以颠覆这个世界的一切！

“不可能……不可能的……你怎么能够破除我的秘术？”

未知的苍老声音露出难以想象的恐惧之嚎！正常人听到这种灵魂深处的恐惧之嚎都会吓得连连后退！

“rider，将你的力量也借给我，想要获得比黑暗更加强大的力量，就要吞噬黑暗，掌控黑暗，被其操纵，我现在更加喜欢亲自来动手了，所以，只能让爷爷去死了呢……”

间桐樱的双眼渐渐被黑暗所吞噬，整个空间的都渐渐地被黑暗扭曲着……

rider美杜莎甚至也感到这股比之邪恶更加邪恶的黑暗，那是世界本源的黑暗，但是她还是对间桐樱伸出了手，即使世界的黑暗，她也会陪她前行！(未完待续……)

第一千一百六十八章 依莉雅的战书

【感谢九幽之滨、天罗地刺、夏咯特海瑟琳克、一边笑一边、有菜萝卜、king彡星银、丶晓学。童鞋的打赏，还差16张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

看着自杀行为的rider美杜莎，风雨辰也是恍惚了一下，难道樱是真得要加入他们？

红archer虽然也和风雨辰是同样的疑惑，但是他并没有从樱的身上看到任何强大的魔力波动，只是个柔弱的女孩罢了。

“增加一个盟友也算是不错的，冰lancer，我看暂时这样吧，而且我们这边可是四个servant的，还怕她一个么？”银saber说道。

“好吧，暂时留待日后分晓。”

风雨辰推开了美杜莎，他还是留有戒备的。

“簌！”

就在这时，一只猫头鹰带着一张。 .信封来到了窗外，扔下信封后便飞走了。

“……”

凛皱眉，上前将信封拆开，看起了里面的内容，大致内容是依莉雅斯菲尔*冯*爱因兹贝伦约他们到树海之森的别墅进行决战，如果不去的话，他们会直接攻上来。

“如果我猜得没有错的话，berserker的master等不及了吧，呵呵，这场战斗是不可避免的了，那个赫拉克勒斯（海格力斯）由我来对付吧，蓝saber支援我，你们对付另外一个berserker，这两天我大概也猜测出了红berserker的身份了。应该是吕布奉先。中国历史中的名将。人中吕布，马中赤兔。”

风雨辰倒是没有任何避战的意思，直接开始战斗，为了阿尔托利亚（蓝saber）的梦，他只有拼尽一切了，他感觉，最强大的敌人应该不是赫拉克勒斯，所以雅典娜还不能够在这个时候暴露。那个圣堂教会的教父肯定有着一张王牌的，毕竟身为监督者，敢参加到这场战斗之中，肯定明白了所有人的实力，也打算好了一切吧？

“现在就行动会不会鲁莽一些？”红archer说道。

“当断则断，没有时间留给我们更多了，如果不提前解决这个强大的对手的话，想必会让我们更加被动，常理说，柿子捡软的捏。但是现在软柿子都躲避起来了，只有硬柿子在虎视眈眈！”风雨辰握紧右手。双目如芒。

“万一被其它的servant偷袭了怎么办，在我们惨胜的状态下，另外有敌人出现怎么办？”远坂凛问道？

风雨辰摇摇头，神秘的一笑，说道：“那么正好，虽然我还不了解自己的真名，但是一旦我受到重伤，濒临死亡之际会觉醒另一个自我（其实是雅典娜），那个自我可是很强大，希腊神话之中奥林波斯十二主神之一，真正的神，可以放心了吧？”

“奥林波斯十二主神？怎么可能有这么高等的英灵存在？那已经是创世级别的了，是圣杯能够召唤的么？”

远坂凛不禁睁大了眼睛。

“这可不好说，毕竟我和我的master来自平行世界，虽然同样是圣杯召唤出来的，但是也是有所不同的，好了，我们出发吧，如果那些家伙在最后出现，我会将他们一网打尽的！”

风雨辰嘴角戏谑地说道，同时打量到美杜莎和远坂樱，意在告诉他们，一切阴谋在绝对的实力面前都会显得不堪一击！

远坂樱没有任何的情绪波动，仍然一副柔弱的样子，内心却是将黑暗的自我埋藏得更加深了，千万不能够让风雨辰捕捉到，她不相信风雨辰没有任何破绽的时候，只要有着一丝的可能性，她便会将他拉进深渊！

………

树海之森，没有任何人的森林，一个巨大的别墅坐落于树海之中，这个别墅是爱因兹贝伦家的资产之一。

进入了别墅之后，风雨辰、蓝saber、银saber、红archer四个人一齐看向了对面的两个berserker，传说中的大力神赫拉克勒斯与三国绝顶名将吕布奉先。

“欢迎来到我的地盘哦，没有想到你们真得会来呢，要喝红茶么？”

依莉雅斯菲尔*冯*爱因兹贝伦站在楼的月台梯上面缓缓地打量着风雨辰等人，那动听悦耳的声音如同美妙的歌谣一般，但是却感觉不到一丝的善意，华丽伪装下的虚伪不外如此吧？

“不用了，现在可不喝茶的时候，等解决了这个大家伙之后，我会将你送到幼儿园的，小妹妹。”风雨辰手中凝现出冰霜之剑说道。

“人家可不是小孩子哦……”

依莉雅嘟着嘴不满地说道，“berserker，切碎他们吧！”

“轰！”

黑berserker举起手中巨大的黑岩巨剑对着风雨辰他们挥击过来，与其庞大的身材不相衬的是那敏捷到无比的速度。

“砰……”

风雨辰与蓝saber一起用剑格档住黑berserker的黑岩巨剑。

而银saber和红archer则是对上了另一边的红berserker吕布奉先。

“拉开空间，这里战斗对我们不利！”

大量的冰霜从风雨辰的身体中溢出，将黑berserker的全身冰冻上，之后向着宽阔的地方退开。

蓝saber同时也后退了起来。

“咔嚓！”

不到一秒的时间，黑berserker便挣脱了冰霜的禁锢，右眼散发出猩红的光芒对着风雨辰和蓝saber继续斩击而下。

整个地面不禁起伏颤动了起来，黑berserker轻易地便将地面粉碎开来，同时带起的强大冲击波袭向了风雨辰和蓝saber。

在风雨辰和蓝saber要躲避的时候，黑berserker的攻击速度再次加速！

“嘭！”

风雨辰和蓝saber两个完全没有回避的时刻，这个巨大的怪物虽然身体巨大，但是行动力和敏捷以及战术都非常地强悍，简直堪称近战无敌一般，两个人纷纷被打出了城堡门外景，重重在砸在外面的地上。

“吼！”

可是转瞬，黑berserker的攻击又来到了。这可真得是强悍地敏捷力啊，风雨辰的将近一半的音速都没有任何发挥的余地，这不是仅仅靠速度就能够打败的家伙，黑berserker的战斗经验相当的高，一瞬间便能够预测出风雨辰的躲避闪烁地点，速度再快也是枉然！(未完待续……)

第一千一百六十九章 必胜黄金之剑（上）

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

真正的与黑berserker正式对上之后，风雨辰才明白之前的黑berserker并非全力的状态，之前的夜中激战中，黑berserker并没有拿出真正的实力，其真实力量远远超过风雨辰他们的想象。

“只能让身体变得更加轻盈，传说中的大力神不仅仅是在力量方面胜出，经历了无数次的挑战厮杀，其本身已经拥有了无比磅礴的战斗经验，速度也是快到了一不注意危险就眨眼即至的样子，我将我们两个人的身体变得更加轻盈，这样速度能够更快一些。”

风雨辰右手搭在蓝saber的肩膀之上，减弱她身上的万有引力能，使其身体变得轻盈，魔禁世界中的超能力也是能够使用的呢。

但是这种超能力只能够作用出自身减轻重负，而对眼前的黑berserker是没有任何用的，一是因为风雨辰没有施放引力掌控的足够时间，二是因为即使能够施放出来，对于其伤害也是微乎其微。

(.这种怪物真得能够打败么？

“蓝saber，退开……”

抱着疑惑，风雨辰将双手臂交叉在一起，全身散发出强烈地闪电之息——

“起舞吧，起舞吧，雷霆之兵

招来迅雷，千雷，万雷。

世上无永生者，贪图须臾间的快乐

在这一瞬间全部舍弃

苟活着的人啊，你们还不能死。今宵将成为千年一度的祭祀

结束吧。结束吧。结束吧。结束吧

让所有的生命凋零终结，让灵魂解放飞升！！”

一丝丝电光从风雨辰的身上闪烁出来，黄金的闪电遍布整个苍穹之上，这种制裁之力不是凡人能够企及的力量，强悍地雷电威能从风雨辰的身上散发了出来！！

“这……究竟是……”

依莉雅不禁看着这空间中乱鸣的闪电，顿时有种不好的预感，抓着月台阶梯的栏杆对黑berserker说道，“berserker。你究竟在愣什么，快点的攻击啊……”

“……”

“——i--the- bone--my -sword.(吾身之骨疯狂扭曲)）！——伪*螺旋剑”

一边的红archer的头上流着鲜血，银saber在争取时间的同时，他也开始了吟唱，右手出现了一把怪异的扭曲魔剑，左手出现了一把弓，随着他的吟唱，右手中的剑化成了一支散发着光的利箭，片刻之间搭经射箭！！

“……”

“接受雷霆的制裁吧！”

同时风雨辰的准备也完毕，天空之中瞬间闪烁而下一束巨大的落雷。击中在了黑barserker的身上，通过神盾埃癸斯。风雨辰借用到了雅典娜掌控雷电的力量，虽然不完全，但是完成可以造成强大的威胁之力。

风雨辰和红archer两个人同时发起他们自认为强悍的攻击，一时间雷电的雷霆之力与螺旋剑的巨大风暴同时出击！！！

“吼！！！”

黑berserker顿时被雷电实实地击中，虽然他的防御确实强悍无比，但是雅典娜的雷电岂是他可以抵挡，就算是神也没有办法完全支持雅典娜的闪电攻击，奥林波斯十二主神可不吹出来的。

一丝丝乌黑的气息流露出来，黑berserker的身上焦黑一片……

“……”

“哈！斩切！！”

红berserker手中巨大的方天画戟一瞬间划出一道巨大的光弧，将飞刺而来利箭切割而去，但是强大的风暴之箭将其冲击到了墙壁之上！

“……”

“吼！”

黑berserker的左眼显现出金色的光芒，身上的伤势一瞬间渐渐地恢复了起来，右眼同时亮起猩红地光芒，盯着风雨辰不放，这一时间他仿佛犹豫了一下，那肌雷电让他有股熟悉的感觉（希腊传说之中，赫拉克勒斯是被雅典娜抚养长大的，雅典娜还有一个称号是——英雄之母，好多英雄都接受过她的帮助，赫拉克勒斯也是之一）。

“复活了！果然不愧是最强的英雄啊，但是想要杀掉我也不是这么容易的呢……”

风雨辰在黑berserker发愣的这一瞬间，开始溢出大量的圣痕之息，身体渐渐地光芒化——

“光之圣域，独裁者，冠之圣洁之名，三十六天，瞬闪，即逝，斩却天地之名，猩红的枷锁，百道的栅栏，手握光之圣矛，手握光之圣剑，圣使者，天从雷奔骇心，轰响的马车，百步，飞莺，天龙的魔舞，血肉者的面具，矛之圣裁，剑之圣判，王之约束，破败之机——圣天使之剑！”

一炽白的双天使之翼从身后延展了出来，左手具现出璀璨的光之矛，右手具现出璀璨的光之剑，光之矛与光之剑，瞬间合并在一起，组成了一把奇特的天使之剑，瞬间向着berserker投射过去！！

此时，风雨辰不仅借用了圣痕的力量，还借用到了妖精剑鞘的力量，一股黄金的光芒从他的身上散发出来，与天使之剑的气息融合在一起。

“这种气息是——”

蓝saber感觉到风雨辰身体中的那股熟悉的气息，难道是avalon？

“死吧！！”

风雨辰的圣天使之剑顿时投身了出去，瞬间插进了黑berserker的身体之中，刹那之间，仿佛是永恒之光璀璨了黑暗的天际一般，无法注视到任何的存在——

“嘭……”

黑berserker重重地倒在了地面之上！

看到这里，依莉雅顿时有些不满的说道：“berserker，你到底在发什么愣，迟钝了么，不会躲避那个家伙攻击么，快点治疗好伤势给我杀掉他！！”

一时间，黑berserker的左眼再次闪现黄金之色，全身的伤势再一次恢复，身上没有了任何伤口存在，又一次地达到了全盛的姿态！

“！！！”

风雨辰和蓝saber不禁再震惊了一次，怎么可能，又一次复活了，它到底拥有多少次复活的力量，这还是他们能够战胜的么？

风雨辰以为黑berserker就算拥有复活之力，也就是一两次吧，可是现在却是再度站了起来，他不禁感觉到自己好像计算错了什么，黑berserker的宝具呢，他的宝具到底是什么，风雨辰可不相信那把巨大的黑岩巨剑就是宝具了……(未完待续……)

第一千一百七十章 必胜黄金之剑（中）

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

黑berserker再度复活，坐在别墅顶部摇晃着白皙小腿的依莉雅斯菲尔*冯*爱因兹贝伦顿时露出欢快的笑声——、

“冰r，我对你刮目相看了哦，没想到居然能把berserker杀死两次呢，不过真可惜啊……berserker不会这样就消失的，因为啊，这家伙的身体是不被杀个十二次不会消失的！”

“！！”

“十一次复活能力怎么可以！”

风雨辰的额头上不禁滴落冷汗，任他再怎么想象也不可能想象得出黑berserker拥有着十二次的复活之力，本身就是非常难以打败的家伙，还拥有十二次的生命，这样的对手，真得是可以战胜的么？

一股切切实实地无力感袭遍了风雨辰的全身！眼中露中些许的悔恨而扭曲，怎么会自大到轻易的来应战呢？如果红berserker是通过努力就能够打败的对手，那么黑berserker根本不是努力就可以成功打败的对手啊！

一旁边的蓝saber也是震惊了呢……他们就算再怎么想象也没有想到居然要试图打败一个十二次都无法杀死的怪物！

“berserker赫拉克勒斯的宝具就是*本身哦，你应该知道赫赫拉克勒斯的十二次考验吧。希腊英雄赫拉克勒斯为了偿还自己的罪名而跨越十二次的冒险，而奖品就是‘不死’，你应该知道这意思吧？”依莉雅摇曳着白皙的小腿露出小‘天使’般的微笑。

“难道——是储存生命的魔术能力？十二次冒险。那么……”风雨辰恍然。

“所以这家伙不会轻易就死的，因为他藉由过去所跨越的死而诞生，有神祇们加在身上的不死之咒，那就是我berserker的宝具——‘十二试炼’，而且这个宝具还会纪录对手使用过的武器，使用后无法再用同样的方法杀死berserker哦！”依莉雅丝毫没有任何隐瞒的说道，大概是想通过这种告诫来让风雨辰产生真正的畏惧吧。丧失斗志的对手便不可能再站起来了。

“……”

“berserker，杀掉冰r。将他给我打成碎片，哈哈……嘻嘻……”

依莉雅看着风雨辰的表情，嘴角的笑微微有些小扭曲，配上黑暗的环境。有些像是小恶魔天使啦……

“吼！！”

黑berserker听到依莉雅的话，顿时举起巨大的黑岩巨剑对着风雨辰和蓝saber斩击下来——

风雨辰的思维因为黑berserker的攻击而瞬间回溯到身体之中，猛地推开了蓝saber，准备召唤雅典娜，面对这种真正强大不可匹敌的对手，他真得无能为力了……

就在此时，一缕紫色的发丝出现在了风雨辰的眼前——

“噗……”

rider美杜莎在这千钧一发的时刻，出现在风雨辰的面前，刹那之间。柔弱的身影迸发出大量的血花——

“怎么可能……”

风雨辰不禁睁大了眼睛，为什么，为什么要替他挡下呢？

“嘭……”

鲜血地身影倒在地面上。一丝丝血花染遍了风雨辰的全身，他颤抖地跪在地面上，将已是残破身躯的美杜莎抱在了怀里——

“樱就拜托给你了……她……咳咳……是个可怜的女孩，被折磨了一生……我……咳咳……明白自己的弱小是无法……保护……保护她的，所以她拜托给你了……本来我这条命先前……就应该被你取走的……可是无法放置樱不管不顾……现在吸收我的力量吧……你的身体中应该有与我相关的神器……我的血液能够应该能够激活神器的力量……”

美杜莎气若游丝的说着，将鲜血过渡到了风雨辰的嘴里面。那是她身体中所有鲜血能量的结晶，按照樱所说的。她‘为冰r而死’，这也是计划中的一环，为了完成樱的计划，她已经决定抛弃一切了！

“唔……”

那芳香地唇过渡来的能量使得风雨辰的身体散发出强烈而恢宏地黄金之光，他的双眸开始呈现出黄金之色！

一股真正强大的力量渐渐被唤醒——

“你……我清楚，你不是真正的在为我付出，但是——无论这是阴谋还是诡计，美杜莎，我接受你的力量，我可以答应你，不会杀掉樱——

为一个人所付出全部，你拥有着难能可贵的精神，或许非神话中描写的十恶不赦魔物，这泪水为你而流，即使我知道这可能是你的计较，但是啊，这个世界能为本王而死的女人，都是吾所承认，你就在本王的身后好好看着吧，如果他是最强的英雄，那么本王就是魔王，即使化身魔王也要斩杀眼前之berserker……”

风雨辰眼角的一滴泪水滴落在了美杜莎的脸庞之上，真得可笑呢，即使知道美杜莎别有目的，但是他还是对她为他而死而感动呢，或许他永远无法成为真正的魔王的理由正是因为内心的柔软吧，但是他真正的君临之时，这世界的魔王只有他才配！

“吼！”

“咚！”

黑berserker没有任何停留地对着风雨辰再次斩击，但是却发现，一面黄金之盾浮现于风雨辰身前阻挡了他的攻击！

“-of-thunder,-s,out-of-the-r,fear-and-,power,a-chill,trag,fear,-fighting,cruel-and-trag-of-the-symbol——a！

（雷霆之力，战车之音，灭世之章，恐惧招来，纷争招来，力量招来，令人寒栗的追命招来，恐惧、战斗、凶暴、追踪之象征——雅典娜的埃癸斯神盾）！”

随着风雨辰渐渐地吟唱，一道道黄金的咒文从他的身上涌现了出来，身前的黄金之盾越来越凝实了起来——

一刹那，整个世界所有的人仿佛被拘束了起来一般，如同被石化了一般，一股强大的力量，以风雨辰为中心彻底波荡了起来，地面、树木、飞鸟走兽……

一切的一切纷纷变成了石头，黑berserker的身体渐渐地石化起来！(未完待续)

第一千一百七十一章 必胜黄金之剑（下）

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

随着金色盾牌的展现，周遭所有的一切纷纷石化，黑berserker的身体渐渐地石化，看到金色的盾牌（埃癸斯之盾）后顿时露出一丝挣扎的样子，似乎有要从失去自我意识的状态脱离出来一般。

职阶为berserker的，此职介的特点是召唤出来的英灵会失去理智，但是相应的战斗力会大幅度提高。

看到风雨辰的身体中所浮现的神盾埃癸斯之后，黑berserker顿时有要挣扎清醒的样子，但是很快被石化了起来。

红berserker也陷入了石化的状态之中，他一样被冻结在石化的状态之中，红archer和银saber立即联手解决了红berserker！

只是被石化中的berserker的右眼闪耀着猩红的光芒，仿佛在反抗着石化一般，渐渐地，他的身体开始于石化状态和非石化状态转化，这种情况一直持续了三次！

“berserker，你在愣什么，快点动手解决他们！”

依莉雅不禁皱眉说道，她明白的，为了对抗风雨辰的石化，berserker消耗了三次的生命，浪费了三次的复活机会。

但是强大的赫拉克勒斯现在还有着七条性命存在，可以复活六次！

“……”

风雨辰不禁皱眉。果然，虽然通过美杜莎的鲜血精华启动了埃癸斯之盾，但是并未发挥出神器真正的效果。毕竟他不是真正的雅典娜，如果是雅典娜的神力来发动的话，想必，黑berserker会彻底的石化。

美杜莎的石化虽然很高级，但是对于神灵般的存在作用就要消除一些了，只有雅典娜亲自使用的石化才是真正的强悍。

借用美杜莎血液精华施展的神盾埃癸斯只启动了一些力量，但不完全。毕竟神盾埃癸斯的原材料虽然是有美杜莎的头颅，但是却不完全是。这个盾牌还有其它的好多力量。

“……”

怀里的美杜莎渐渐地灵体化了，她的存在消失掉了！

可恶！

竟然还没有杀死这个怪物，风雨辰看着眼前的黑berserker，不禁感觉到一股无法超越的力量！

不过。即使如此，风雨辰也不会放弃的。

但是什么力量能够打败眼前的这个家伙呢？

“嘭！”

挡下了黑berserker一击之后，风雨辰和蓝saber败退到了后面，被击飞了出去……

也许是受伤的状态，风雨辰不禁在眼前浮现出了之前所梦到的阿尔托利亚之梦，那时的蓝saber所拔出的石中剑的模样他历历在目。

就在他幻想石中剑的那一刻，手上蓝saber的令咒发热了起来，体内的妖精剑鞘仿佛在颤动。

此时的风雨辰想到了他还有着一件神器可用的，海神三叉戟。波塞冬曾经所执有的神器，真正能够对黑berserker起作用的大概只能这件神器了吧？

不过这么简单的使用威力会不会弱小？

那么就借用妖精剑鞘的能量来塑造它吧——

想象吧，与妖精剑鞘有关的过去——

塑造成型吧。妖精剑鞘的剑——

阿尔托利亚之梦——

石中剑——

选王之剑——

波塞冬王者的意志——

吾的意志——

阿尔托利亚的意志——

妖精的意志——

糅合熔炼，重新锻造——

锻造出不灭的王之剑——

为王而之，为王而立——

渐渐地，海神三叉戟从风雨辰的左手凝现出来，轩辕剑从风雨辰的右手凝现出来，海神三叉戟代表着海王的意志。轩辕剑代表着风雨辰的意志，这把他所握的初始之剑一定有他最初为王的世界。虽然是伪的轩辕剑，但是也是有其真实本质的一丝力量——

两把兵器渐渐地融合在一起，同时风雨辰的胸口投向出一道金色的能量，那是妖精剑鞘的意志——

此时的天空中，一缕缕星辰的光芒投射到融合在一起的两把兵器之中，神盾埃癸斯的一丝威慑之力也融入到其中——

“啊！！~给我汇聚吧，海神之力，轩辕意志，星辰之灿，妖精之光，埃癸斯之威！！”

风雨辰将所有的意志投入到其中，想象着将要制作的武器！

璀璨的黄金之光顿时笼罩了整个世界，所有不禁捂上了自己的双眼——

一把黄金之剑出现在风雨辰的手中，与之前蓝saber所使用的誓约胜利之剑有些相似的样子，略纤细而且装饰华丽，蓝色的剑柄，与散发着黄金的剑身，剑身之上拥有着魔法铭文——

to-hold-the-sword,it-is-the-king-of-the-world（握此剑者，为世界之王）。

这是——

必胜黄金之剑！

蓝saber和银saber两个人纷纷将目光投了过来，这个外形绝对是石中剑，也就是蓝saber当年所失去的一剑珍贵的剑，选王之剑！

但是剑身上的铭文和蓝saber所持的改用黄金之剑却是不一样——

whoso-h-out-this-sword-from-this--and-anvil-is-duly-born-king-of-all-england（凡能自石台上拔出此剑者，即为英格兰的天命之王）。

这才是蓝saber，也就是阿尔托利亚所拥有的必胜黄金之剑。

“来吧，聚集星辰与王的光辉，毁灭于你！！”

风雨辰高举起手中的黄金之剑，全身的力量投入其中，天空之中星辰之力，也聚集于其中，璀璨般夺目光芒再次笼罩在整个树海别墅。

“我的意志与力量也借给你！”蓝saber看到了风雨辰手中的黄金之剑，仿佛回忆到了过去一般，顿时将双手一起抓在黄金之剑的剑鞘之上——

“必胜黄金之剑（caliburn）！！”

随着风雨辰和蓝saber两个人的力量与意志的全部注入，更加夺目的璀璨之光穿射了整个世界，一首光辉顺着剑的斩击轨迹顿时落下，瞬间将黑berserker的身体一劈为二！

与此同时，整个树海别墅也被瞬间斩击出一首巨大的裂缝，仿佛变成了两个别墅一般……(未完待续)

第一千一百七十五章 破晓的黄金之王

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

caster这个servant英灵的职阶所常有的能力便是阵地制成，因为担当这个职阶的英灵都是魔术值达到最高等级的英灵，虽然他们的本身防御力在所有的servant中是最低的，但却拥有着特殊的能力。

比如阵地制成，便是能够让场地变成适合自己战斗的区域。

而两个caster的阵地制成的融合，这在往期中的所有圣杯战争之中是前所未有的事情，和1+1=2不同，两个拥有caster资质的servant所创造出来的融合阵地制成，威力是远远超过1+1等于2，而是要大于2的。

而且这种融合的能力可以使得caster原本无法发挥出来的能力发挥出来。

要清楚，就算是再优秀的master，所召唤出来的英灵也不能够全部是强悍的存在，比如之前与风雨辰他们战斗的两个berserker，实际上他们的战斗力因为berserker这个职阶消除了很多; .，赫拉克勒斯手兵器并非是手中那把巨大的黑岩剑，还有着弓之类的。

而吕布奉先手中的方天画戟其实真名为军神五兵，能够变化五各兵器的，但是其展现出来的只有两种变化。

而除了携带宝具的变化之外，还有着其它力量，berserker这个职阶特有的理智混乱狂化，虽然增加了实力。但是一定程度上也‘笨拙’了……

现在来看。桃色头发的caster手中镜子所拥有的复活之力。因为是阵地制成的缘故，所以发挥出了宝具原本的一些力量。

有一些强大的宝具，因为英灵的力量减弱，宝具的力量也会减弱，现在英灵的实力提升了，自然能够发挥出宝具的一丝真正的力量了。

而被桃色双马尾妖姬复活的橘红色头发，使用弩箭攻击风雨辰的英灵职阶应该是archer，那么他的真名是——

“如果我没有猜错的话。应该是绿林英雄罗宾汉吧，罗宾汉是潜伏在舍伍德森林的义贼，曾经抵抗暴君约翰王，但据说在柯克利思（kirklees）修道院中因为修道院长的阴谋而出血过多死亡了，由希腊神话的俄里翁、凯尔特神话的妖精们和德鲁伊教信仰融合起来而诞生。本来是在反复受到列国入侵的英国人的【祈祷】中诞生的无貌英雄。

隐藏真身、贯彻奇袭、奇策的他的一生，是被责难为无耻之徒的。毕竟是一人对军队的战斗。设圈套进行埋伏、对食物下毒等乃家常便饭。甚至践踏杀死士兵‘我希望至少在战斗中死’的愿望，隐藏武器、隐藏骄傲，连自己的容貌也隐藏了……”

远坂樱微微说道，她曾经读过与罗宾汉有关的书籍，因此看到他所使用的弓弩和隐匿的能力。便猜测出了他的真名。

“簌！”

又是一支弩箭射击了过来。

这次的目标仍然是风雨辰。

但是夺白眼之下，没有一切人能够隐匿气息行动——

“雷鸣的马车……纺车的缝隙……此物有光群集并一分为六——缚道之六十一。六杖光牢！”

风雨辰对着空间的一处施放起缚道，既然不能够杀死，那么就束缚起来中。

随着他的施法，六道光束瞬间将一股空间束缚了起来。

“果然，虽然能够隐匿身体，但是无法真正的消失啊，你这种隐匿术也就只能对付一般人了！”

风雨辰冷笑着说道，除了caster之外，archer大概算是近战较弱的servant了。

当然，红archer这个家伙例外。

解决掉了罗宾汉之后，风雨辰将目光投向了后面的两个caster魔术师，一个是手握镜子的桃色双马尾妖姬，另一个则是之前控制远坂凛的斗篷魔术师，她们之前还有一个拿着太刀淡漠而立的剑客和一个握着拳头的人类男子。

“应该还有两三个master呢现在四个英灵只有一个master在场，其它的御主想必藏起来了吧，那面镜子能够复活英灵，但是无法复活master吧？应该有着限制的，杀掉master一样会使得英灵消失。”

风雨辰分析着说道。

“那个assassin是caster召唤出来的，剩下的两个master不在此地，是去杀冰lancer你的master去了！”恢复了一丝神智的远坂凛撑着虚弱的身体说道。

“是么？不用担心，我相信我的‘master’能够召唤出来我的人怎么可能是笨蛋呢，别看那个家伙一副呆萌的样子，关键的时候没有人是她的对手，我们还是先解决眼前的战斗吧……”

风雨辰说道。

“解决战斗？哟，说得真得是太可笑了呢！看你们演戏真得太没有意思了，不如我将你们一起葬送吧，当然，狮子例外了，那是本王预定的东西。”

就在这个时候，一个穿着黄金铠甲的男现在天空之中，身后的空间诡异的波动，一把把兵器的刃对准了风雨辰他们。

犹如黄金之王一般，他脸上所带有的傲慢是世之极致的高傲，那种仿佛所有的生灵在他的眼中都是不值一提的东西一般，不过这个出现的男子唯一将目光放在了蓝saber的身上。

“什么……什么人……”

穿着斗篷的女魔术师顿时看向了天空之中的黄金之王，那散发出来的淡漠几乎将她抹杀了一般，怎么突然出现这个家伙？

“本王允许你开口了么？”

黄金之王猩红的瞳孔不带一丝情绪地看着斗篷魔术师，那股冰冷与死寂的视线已经将斗篷魔术师当成死物一般的存在了。

“我在问你……为什么要妨碍……妨碍我们？”

斗篷女魔术师被这冰冷的眼光看着不禁颤栗了一下，但是本方还有三名servant是可以战斗的，因此有信心与眼前的家伙拼斗的。

“本王没有向杂种报名的道理，消失吧，小丑！！！”

黄金之王宣布了斗篷魔术师的死亡，手指微微抬了起来，在空中所呈现的无数利器，如同机关枪一般朝她袭击了过去……

“margos！！”斗篷女魔术师举起了手，随着魔法咒语的念动，在她黑长袍的上空，制作出了如玻璃般的一层膜——(未完待续……)

第一千一百七十七章 伪装者的破面论

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

在风雨辰与黄金之王对峙的阶段。

一个戴着半脸面具的人缓缓从黑暗中走了出来，优雅地对黄金之王说道：“阁下似乎并不想承受这种近似侮辱真名的状态啊，说实话，我个人对于这种喜欢躲躲闪闪的角色也是非常地讨厌呢！”

“你是什么东西？”黄金之王将视线纷纷转移到了半脸面具的男子身上。

“我么？如果我能够封禁他的能力，是否能够让我成为冕下的合作伙伴呢，当然，这个世界的世界我不会抢夺的，圣杯随便冕下取得，我只求在这场战争之中存活到最后，原本我的合作者是冕下刚刚所杀掉的caster，但是现在她死了，我自然可以寻找更加强大的帮手了。

当然，像我这种卑微的角色，冕下肯定看不起，但是正因为我是小人，所以才有小人的办法，我的servant是能够在这个空间中封印他的空间能力的，所以只要您保护我的servant，她就能够束缚这个使用冰霜的lan｛ }cer，这样的情况下，您不就是可以随意取他的性命了么？”

半脸面具的男子微笑着说道。

“是么？但是你要记住，你可没有向本王提条件的资格！”

黄金之王淡漠的说道，其实已经有了些意动的样子。

“自然，想必卑微的我们也不足以您动手击杀吧，为了表示诚意。我们就先行禁锢这个空间的吧？”半脸面具微微战斗。向着桃色双马尾的妖姬点头示意。

“……”

桃色双马尾的妖娆手中的镜子里面散发出强烈的光芒。整个空间迷漫上了一层粉色的微光，整个地下空间仿佛具有了一股抑制的力量一般。

风雨辰惊愕的发现他的飞雷神术式在投递出的瞬间便失去了术式的痕迹，严格意义上面说，风雨辰的空间法术并非是真正的空间法术，而是借用术式来完成，在物体或者兵器上面烙印上特有的飞雷神术式，然后身体便能够瞬间转移到术式所在的地方。

而这一瞬间，随着桃色双马尾妖姬的镜子之力。他的术式被消除了。

半脸面具的男子冷笑着看着风雨辰，说道：“哟，看来，你隐藏了一个大秘密呢，要不是我的servant的提醒，恐怕我真得会认为你就是lancer呢，其实啊，你是master对么？和我同样来自平行世界的御主之一。

虽然你隐藏的很好，但是啊，你使用的空间术式应该是日本的咒印吧？这一点我的servant可是清楚的很。毕竟她可是日本传说中的三大妖怪之一的玉藻前，嘿嘿。没有想到吧，你所刻印的术式暴露了你，正是因为这个原因，所以我从半路返回了。

如果我真得去刺杀那个小妹妹，可能已经死掉了吧？

罗宾汉之前打探过你的能力，冰霜的力量，还有魔法，那一天在那座楼上所使用的超级魔法非常震撼呢，加上你的各种表现，证明你是个身兼东西两个神话世界的能力者，既拥有着西方神话传说的力量，又拥有着与日本相关的咒印术式，这种情况怎么可能出现呢？

嘿嘿，就算是英雄，在古代的时候也不可能穿梭于东西大陆，如果是神话中的人物，那么更不可能贯穿于东西方两个神话体系。

因此得出的结论便是——你其实是拥有着强大实力的master，这种实力已经足够你对抗英雄的存在，换言之，即使放在这个世界之中，你也是绝顶的超级魔术师，而你这样的人所召唤出来的servant真得让人有些害怕呢，不过，嘿嘿，在这个阵地制成的空间之中，你的令咒是无法发挥出作用的！！！”

“……”

随着半脸面具男子的分析，所以人的视线纷纷投递到了风雨辰的身上，居然以master的身份来参战，而且还走到了这个地步，在之前结果了berserker赫拉克勒斯，他真得是人类么？

远坂樱的内心也是剧烈波动了起来，幸亏之前没有动手，不然的话，风雨辰要是召唤出那个隐藏的servant小萝莉，她可能会被瞬间秒杀的，而且之前听到两个master去暗杀小萝莉，他却没有任何的担心，看来，应该非常自信她的力量吧？

“有意思，有意思，哈哈……”

黄金之王不禁大笑了起来，看着风雨辰，突然露出了一抹好奇的表情，说道：“看来，如果没有英灵出现在这个世界上，那么你便是世界之王吧？不错，不错，我是过去的世界之王，你是现在的世界之王，正好来较量一下呢，saber这种女人正是我等所求的极品女人。

那么就来战斗吧，胜利者将拥有狮子王阿尔托利亚*潘德拉贡！”

风雨辰叹了口气，摇摇头，说道：“没有想到现在就被识破了伪装的面具啊，呵呵，真得是太遗憾了，不过，黄金之王，我可不会将阿尔托利亚让给你的！”

随着话音一落，风雨辰的右手顿时发生了一些轻微的变化，上面浮现出了令咒，雅典娜的令咒。

怎么可能！！

远坂凛与红archer、蓝saber还有银saber纷纷不肯相信，毕竟有些太超现实了，他以一个人类的身份打败了赫拉克勒斯？

“你们那是什么眼光，本王可不是普通的人类，我的圣痕是神的代言之力，某种程度上，我已经不算是纯正的人类的，而是渐渐迈向神之躯的人类。”|

风雨辰就知道远坂凛他们会是这种表情，暴露的话真得麻烦啊，当初在圣堂教会中，他就知道这个半脸面具的男子不是什么寻常的人，现在看来，他虽然表现上放荡不羁，但是其实拥有着智慧的头脑呢，简单来说就是一个戴着伪面具的人。

不过真正让风雨辰头疼的是黄金之王那种眼神，怎么像是要和他搞0基的样子啊，难道这个家伙骨子里面更加喜欢男风？(未完待续……)

第一千一百七十八章 封印中开启的一丝回忆

【感谢夏咯特海瑟琳克、一边笑一边、书友150207235552732、king彡星银童鞋的打赏，还差5张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

随着半脸面具的servant，职阶为caster的日本三大妖怪之一玉藻前，使用阵地制成的加成与手中的镜子宝具消除了飞雷神的术式。

风雨辰的空间法术无法再次使用，而正是这个空间法术暴露了他的真实身份。

而且在这个空间中，风雨辰无法召唤出来雅典娜，镜子宝具将空间冻结上了，力量无法在空间中进行传递。

“看来，不得不战斗了呢，不过想困住我也没有那么容易的！”

风雨辰手中的必胜黄金之剑渐渐地改变形状，变成了海神三叉戟的模式，紧接着用力将这个海神三叉戟插进地面之中，整个大地迅速的龟裂，地下水汹涌冲击了上来！！

能够制御水流的.海神三叉戟是能够将地下水引导上来的，在充满水的空间之中，有利于他的作战。

“那件宝具……”

黄金之王皱眉看着风雨辰手中的宝具，那是他所不拥有的收藏，他的王之财宝中没有这样的收藏品，那件神器绝对不是普通人可以拥有的。

“海皇波塞冬的海神三叉戟，这件是真真正正的神之宝具，波塞冬与宙斯哈迪斯三个兄弟分管海洋、天空、冥界，他们所持有的主神宝具不是你这种卑微的人能够拥有的。创世的级别与这种人之王是不同的。你唯一制御不了的便是这件宝具了！”

风雨辰挥舞着手中的海神三叉戟。体内曾经吸收的海神之力将他的身体笼罩上一层金色的光芒，虽然没有办法像波塞冬那样制御整个宇宙的水，却是能够制御这个小型结界中的水。

汹涌的水流将蓝saber他们纷纷推往结界之外，同时激天的水流冲击向黄金之王与caster玉藻前两个servant。

罗宾汉已经消失掉了，大概他的主人现在被杀掉了吧？

而日本剑客assassin也因为御主caster被黄金之王杀死的缘故而消失，现在风雨辰所面对的敌人便是眼前的黄金之王与玉藻前了。

“天之锁便是锁神的，神性越高，威力越大。拥有了波塞冬神性的你能够逃脱本王的束缚么？”

黄金之王冷漠地伸出手，一条条锁链从空间中凝现出来，向着风雨辰的身体缠绕而去。

“呵呵，天之锁既然是宝具，那么便有打造它的人或者神，宝具能够真正的超越创世般的神么？让我来斩断你的这种自信吧！”

风雨辰手中的海神三叉戟狂舞起来，打击在锁链之上，如同他所想象的一般，这锁链被海神三叉戟一一斩断，不过……

“让我的信赖的天之锁可不是那么容易斩断的宝具。看你能够斩到什么时候，浪费体力而已。”黄金之王讥讽般地看着风雨辰。

天之锁的锁链仿佛无穷无尽一般。不停地攻击向风雨辰。

水遁——雾隐之术！

风雨辰双手快速的结印，大量的水雾在空间之中升腾了起来，渐渐地，在一米之内已经无法看清任何存在了。

制造自己有利的场景也是战斗的一种。

要说术的诡异，应该是火影当中遁术诡异了，毕竟忍者就是刺探情报的一类，以击杀对手不择手段而为之。

水雾所笼罩的空间，没有一丝动静的存在，普通的人视线是不能够穿透这个迷雾重重的空间的。风雨辰的身体隐匿起来，渐渐地来到了半脸面具男子的身后——

暗杀术——暗步。

没有一丝声息般地，风雨辰将他的心脏掏了出来，嘴角浮现出丝丝冷笑，瞬间捏爆了手中的心脏。

“……”

完成击杀之后，风雨辰的身体瞬间传送到了地下空间之外，见好就收，让黄金之王在那个空间中慢慢寻找他的身影吧……

但是就在风雨辰走出地下空间的那一刻，他发现，远坂樱和远坂凛他们都倒在了地上，冰蝶和她的servant纷纷倒在地面之上，黄金之王的利刃贯穿了他们两个人的胸臆。

红archer的手臂也是受到了重创……

这……！！

“哟，你出来了啊，本王可没有要和那个家伙合作的意思，看到那个家伙我便想到了上次圣杯战争中的远坂时臣，也是一个阴谋重重的人呢，不过可笑的是他死在我的手上和他最看重的弟子手上，所以呢，原本我就不怎么喜欢这种人呢……

你的那个术确实是能够蒙蔽感观，因此我在外面等你出现，现在闲杂的家伙解决掉了，可以开始我们之间王的战斗了吧？”

黄金之王将奄奄一息的冰蝶踢开，此时她遮盖脸部的斗篷也被展开了，露出了精致可爱的脸蛋。

看到冰蝶的面孔时，风雨辰心里不由得一紧，这种似曾相识地是什么，被封印的记忆中有与她相关的记忆么？

此时虽然因为系统的封印陌生，但是风雨辰却是有一种感觉，这个女孩只有他能够动手，任何人不能够对她施以任何的暴力手段，这种想法却是油然而生，没有为什么，仿佛一开始便是如此一般。

风雨辰的双眼渐渐地露出了疯狂地神色，冰冷地看向了黄金之王，仿佛是在看死人一般，虽然不清楚为什么，但是被黄金之王打倒在地面上奄奄一息的冰蝶却是让他有了一股滔天的愤怒与杀意！

缓缓地走到了冰蝶的身边，风雨辰将她抱在怀里，圣痕的能量缓缓的治愈着她的伤势——

“安心吧，我会保护你的，虽然不知道为什么，但是我们应该彼此熟悉的，而且我的心里不知道为什么，有一种信念——这个世界所能够伤害你的只有我，任何人没有伤害你的权力，就算死你也只能死在我的手中，冰蝶，好熟悉的名字啊……”

“咳……咳……”

冰蝶的嘴角顿时露出了一丝丝鲜血，意识有些迷糊地她顿时抱住风雨辰呢喃着说道：“哥哥……不要离开我……你走了……冰蝶就是一个人呢……”

“……”(未完待续……)

第一千一百八十章 固有结界*大暗黑天

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

“我们先离开这个地方……”

蓝saber将冰蝶从地面上抱起来向外面走去，现在的这个状态只能将希望寄托于风雨辰的身上，阻挡黄金之王，而且还有那个未知真名的小萝莉呆毛。

“嗯，你们尽管离开这里便是，彻我还保有意志的情况下！”

风雨辰没有任何表情的言语道。

“樱，我们走……”

远坂凛将渐渐同样黑化的樱拉着向后面退，但是——

但是远坂樱挣脱了远坂凛的手，将她重重地抛了出去，自己一个人退了出去，不晓得退到了什么地方。

“樱……”

远坂凛顿时追了上去，红archer和蓝saber也离开了。

场地中只剩下了风雨辰与黄金之王两个人。

“你这样样子让我有些兴奋了呢，不过，弱小即使再强大也是弱小，在绝对强大的面前始终是弱者！”黄金之王屹立于天空之中，身后出现了一道道各式各样的宝具，或剑或斧或戟或刀，种种宝具在天空之中，如同蜂巢一般触目惊心！

虽然没有了玉藻前的控制，但是黄金之王大概还是清楚了风雨辰的空间能力的术式特点，在转移之前，会首先投掷出一个刻有咒术的兵器，或者在其它的物体上面留有术式的印记。因此，只要对着风雨辰即将转移的区域进行攻击就可以判定伤害了。

不过，似乎。风雨辰并没有要选择躲避的样子。

“是么？谁是弱小，很快便知晓了呢！”

风雨辰身后的堕天使之翼猛烈地挥动着，整个空间带起一股强烈的漆黑风暴，这股黑暗并非元素的黑暗，而是由他的心象具现而成的黑暗之界。

“簌……簌！！”

一把把宝具如同金色的光之雨一般向着风雨辰落去，仿佛是要彻底将他湮灭在其中一般。

黄金之王似乎预料到结果般的抿起嘴角，双眼皮微微上挑。仿佛在注视着风雨辰的‘死’一般……

“嘭……嘭……嘭……”

黑化的光影在风雨辰的身前汇聚，变成了一个透明的黑暗光罩。一把把金色的宝具击打在阴影之罩上面瞬间被格挡而去，风雨辰仍然继续地迈步，随着他的步伐渐渐急促，黑暗的领地也更加地漆黑。如同深渊的炼狱场一般……

“死！”

风雨辰手中的巨大魔剑对着黄金之王挥砍而去，一道漆黑的光刃斩击了出去，如同要破开这个世界一般，所过之处，一切东西全部被切割开来！

这……

黄金之王感知着这强大的漆黑光刃，顿时没有了之前那么的平静，他以为风雨辰也就是暴发一下而已，但是没有想到他的攻击与防御和之前完全不是两个级别的了，仿佛真得是那进化了一般。他甚至在想，眼前的此人和刚刚的存在真得是同一个人么，那种眼神他最了解了。因为面对发那么弱小的存在，他也是时常露出这种冷漠的眼神。

“乖离剑*ea！！！”

黄金之王的手中握住了一把怪异的剑，他的剑身并非是普通的双刃或者单刃的剑，而是成圆锥样式的紫色剑身，全身上有些一些古老的纹路印记，或者说是文字吧。

拿出这把剑的时候。一股强烈的风暴瞬间汇聚而出，紫色的全身仿佛在旋转一般。如同暴风般的吼炮瞬间与风雨辰的漆黑光刃撞击在了一起。

两股强大的能够几乎要将这天地开辟一般，空间剧烈地波动着，甚至风雨辰所凝造出来的暗黑领地也开始崩溃。

虽然清楚黄金之王的强大，但是风雨辰没有崩想到，在他步入黑化的阶段之后，他竟然还有余力战斗，恐怕那就是他最强的宝具了吧？

与风雨辰的心情不谋而合，黄金之王此时也是感觉到了震惊，之前风雨辰没有和他硬拼一味的采取游击的状态，说明他不是自己的对手，但是现在居然做到与他争锋甚至势均力敌的状态，而且更加让他有所惊惧的是风雨辰的身体中溢散出来的漆黑能量在逐渐地高攀着，那种本身已经不是简单的黑暗可以形容了……

“被吾所吞噬吧，这是本王展现出来的心象风景，比之一般的固有结界要强大的是它拥有着与现世结合，不或者侵蚀现世的能力，也就是说，想要毁灭我的固有黑暗结界，除非你能够毁灭世界，或者——

征服我！

不过，很可惜，两个选择你都没有力量挣扎，臣服吧，无论你是什么古老的英雄，你也无法超脱吾的黑暗疆界，当黑暗彻底笼罩之时，便是【大暗黑天】降临之是，汝的性命由吾来裁决！”

迈入黑暗领域的风雨辰丝毫没有任何质疑自我的力量，那股绝对的黑暗之王的威言，散发着不容许有任何质疑的语气。

“果然是固有结界么，【大暗黑天】，这个名字有意思，你尽管黑化，我期待你化成真正的魔王，到时候，我便来制服你这个魔物好了，决定了，让你做我的随从也许不错呢，哈哈……”

听到风雨辰的话，黄金之王仿佛没有任何的畏惧之色，猩红的双眼注视着这黑暗的降临，他自信他有着能力将风雨辰的黑暗结界劈斩开来，不是风雨辰不强，而是他太强，但是，他承认，风雨辰黑化的暗之风暴是能够称得上强大的力量，如果他没有【乖离剑*ea】，或许，这黑暗会将他吞噬吧？

“拭目以待吧，不过，有一句忠告，我是首次真正的释放自我黑暗，这个黑暗的结界只是我的力量蔓延自然形成的心象领域，不是我所控制的，简单来说，这黑暗的结界只是我力量溢散出来的一丝戒律而已，击破结界就能够打败我，这可不是可能的事情！”

风雨辰的身上的黑暗之息喷发得更加强烈了，如同水流一般的汹涌而出，普通人被这股黑暗冲击到想必瞬间便会失去神智走火入魔——

漆黑的色彩仿佛要染黑整个世界一般，绝对的黑暗，绝对的深渊，这是风雨辰历经十二个世界所凝聚在心中的诸世之暗，他的黑暗之魂在渐渐地苏醒。(未完待续)

第一千一百八十三章 深夜的暗之圆舞曲

【感谢夏咯特海瑟琳克、有菜萝卜、slcmza、朗高、不会起名字a、king彡星银童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一送上，求月票求订阅求推荐票】

【第14、15、16、17四个世界投票开始，、四个世界进行顺序投票，最后一名将有可能被淘汰，更换上，嗯，大家开始投票吧，投票的地点在首页的作者调查栏中，期待你的投票，为幻想世界而战吧，每人每个世界只能投一票哦】

化成暗之君王的风雨辰一步步地前行着，他虽然记得自己是谁，但是对于这一点，他并没有太多的感情，王便是王，他要将这个世界染上黑暗！

随着他的脚步所蔓延着，被行走过的土地渐渐地变得漆黑起来，仿佛如同一个漆黑的泥沼一般，随时将跨入其中的人拉进暗的深渊之中。

在暗之极致的时刻，风雨辰优先解决是过去曾经在心底埋藏最深的人或者事物，因此他在向圣堂教会前进，那个教会，应该是这场圣杯战争的最大作```弊者吧，先取其首级好了。

没有一丝感情，没有一丝憎恶，更加没有怜悯之类的情绪，他的意志便是暗，他的降临便是毁灭，这个世界不需要不存在了，果然，全部拉入黑暗的深渊好了。

无限的黑暗被风雨辰所释放了出来。加上吸收了圣杯的恶。他的暗之力量足以主宰一切！

这是风雨辰一直所隐藏的一个人格。在无限世界之中，融入了无限世界之中，一次次地进入不同的无限世界，这些诸世之暗全部掩盖在了精神世界的最深层次，淡淡地这个诸世之暗开始汇聚成了一个人格，最后在这个世界被风雨辰自己释放了出来。

非神非魔非人，暗的总集，黑暗君王。所踏行之处诸世皆暗。

幸亏是在黑夜，路上没有多少行人，不然的话，倒在风雨辰脚下的人将会堆成肉山一般。

所行之处，一切生命全部调零在黑暗之中，普通的人类在看到风雨辰的时候甚至连畏惧的资格都没有，被金色的火眼注视之下，灵魂瞬间陨灭，倒下的躯体虽然有生命迹象存在，但是却已然是失去了思维的能力。如同植物人一般。

渐渐地，风雨辰走到了圣堂教会前。

两只巨大的暗黑之手从风雨辰的脚下伸长出来。瞬间将圣堂教会的门户撕裂。

接着，他面无表情地跨入圣堂教会之中，火焰之眼微微打量在一个方向，一个穿着蓝色铠甲拿着猩红长矛的男子在他的面前，这个男子身后所保护的正是风雨辰的目标。

“渣滓，给本王滚开！”

风雨辰的语气冰冷得极致，没有任何的表情流露，仿佛说话的非他，而是整个黑暗的空间一般，如同君王俯视脚下的蝼蚁一般，不带有一丝的感情。

“嘿……我可不会那么轻易地放你过去的，虽然不清楚你怎么变成了这个样子，但是你今天必死在我的手中——

gae- bolg（刺穿……死棘之枪）！！”

完成准备架式的蓝色铠甲的枪之骑士瞬间发出了他的必杀一击，一道猩红扭曲的光芒瞬间蔓延过去，将要将风雨辰彻底穿透一般，整个黑暗的空间都为些明亮了一些，空气中散发着血腥的冷气……

“卑微的人啊，是不了解吾的力量的，一切将被黑暗所吞噬，沉沦在黑暗的世界之中吧！”

风雨辰没有任何的动作，任由猩红的扭曲之光穿刺了胸膛，但是下一刻，他的胸膛瞬间被黑暗所填充上，没有任何的伤势。

“怎么可能，你这个家伙真得是人么？”

穿着蓝色铠甲的枪之骑士不禁喉咙鼓动了一下，穿刺了这个家伙的心脏居然没有任何任何的作用？

这种事情怎么可能的啊？！

“吾为诸世之暗，暗之君王，是不需要怜悯之心的，黑暗便是吾之身躯，汝能够将黑暗冲破么？不能啊，所以汝刺穿的只是空气而已，黑暗永远是不覆灭的！”

风雨辰淡漠的说道，一只黑暗之手，顿时从他的脚下伸出将蓝色铠甲的枪之骑士握在其中，一股巨大的力量释放，瞬间蓝色铠甲的骑士被捏成了碎片般的存在。

“嘭！”

残破的身躯被风雨辰随手扔掉。

蓝色铠甲骑士渐渐地化成一个个散发着微弱的光之粉尘消散在空间之中。

接着，风雨辰的视线投递到了穿着黑色教会装的教父，没有杀意，所以有的只是冰冷，仿佛眼前的人在他的印象里面只是死人而已。

言峰绮礼的额头上出现了一丝密汗，这个圣杯战争已经严重走出他的掌握了，眼前的这个家伙到底发生了什么，突然来进攻他，这究竟是怎么一回事，难道要止步于此了么？

“在业火了燃烧自己的罪恶吧！”

风雨辰淡漠地说道，一丝漆黑的火焰瞬间在言峰绮礼的脚下升腾了起来，没有任何的征兆般出现了……

“啊……嚎……嗷……”

言峰绮礼恐惧一般的睁大了双眼，这个火焰，太可怕了，烧灼的并非是他的身体，而是灵魂，惩戒灵魂的业火！

越是灵魂邪恶之人，业火的灼烧所带来的痛苦越是强大！

渐渐地，他的双眼开始呈现苍白的色彩，整个人渐渐失去了思维的能力……

而风雨辰所看到的是言峰绮礼的灵魂在业火之中挣扎，给予光明以黑暗的洗礼，给予邪恶极暗之火的惩戒。

他的眼中没有任何怜悯地注视着言峰绮礼地灵魂哀嚎，这种痛苦而撕心裂肺的悲鸣仿佛是在为他演奏黑暗的歌舞剧一般。

“哒……哒……哒……”

一个个脚步声在靠近着，远坂樱带着远坂凛、红archer、蓝saber三个人前来阻止风雨辰的黑暗化，但是当他们看到眼前的情景时，灵魂也不禁颤栗！！

“杀……杀了我……”

言峰绮礼企求一般地向远坂凛伸出了手臂，真得是可笑啊，他十年前，杀了远坂凛的父亲，现在却是要请远坂凛杀掉他，真得是戏剧的人生啊……(未完待续……)

第一千一百八十五章 no．2之驾驭天马的rider骑士

【今天第三更送上，求月票求订阅求推荐票】

固有结界！~！

远坂凛拉着卫宫士郎一边走，一边注视着包围在火焰中的红archer。

——对，这样离开就好，离开就好。

红archer嘴角露出了一丝身躯，看着暗之君王的风雨辰，手从地面之抓起了一把剑——

沸腾的火焰四处奔走，类似于白色线条之物不断游走于地面之间，瞬间整个圣堂就被包围在火焰的境界内，视野内充斥着火焰的颜色，圣堂象是涂鸦一般崩溃，无比迅速地，圣堂被异世界所替换。

简单地说，这个异世界就是一个铸铁场，火焰在奔腾，齿轮在空中回转，一望无际的荒野，无主之剑连绵不绝，一直延伸到地平线尽头，这些剑，跟大地相连的凶器俱是名剑，名手红archer所使用的黑白短剑干将莫邪，也是这个世界编织出来的。

( .换句话说就是无限武器的投影，数不尽的武器，被遗弃在这个无限广阔的废弃场中，红archer，就君临于这个废墟王国的中心。

“你应该还有意识的吧？”

红archer看着风雨辰说道，他感觉得出来，风雨辰认识他们，但是其闭着的双目是关闭了人类感情的窗户，在这个窗户关闭之后，风雨辰便没有任何的感情可言了，他只是一味在在将黑暗散布在这个世界之中罢了。

“渺小的存在啊，汝以为这种结界便能够困住吾之黑暗？”风雨辰淡漠的说道，虽然认识红archer。但是此刻任何人都无法进入他的视线之中。他将一切都为之丢弃、舍弃、遗忘。曾经存在的或者不存在的，都已经不重要了，他要做的就是简单至极的散布黑暗而已。

“这是我的固有结界，将心中的世界具现化，侵蚀现实的大禁咒，虽然我没有真正像样的宝具，没有圣剑也没有魔剑，唯一之物就只有这个世界而已。但是说宝具是英灵的symbol(象征)的话，那么这个固有结界就是我的宝具，只要是武器，见识过原物一次就可以复制，并储藏在这里。

这便是身为英灵的我的能力，包括你手中的魔剑我也能够复制出来，而且由于这个空间的加成，几乎是能够达到原宝具同行的力量阶段的，还有这个世界之中千千万万的宝具，你所要面对的是无限之剑！！”

“在黑暗真正的降临之时。欣赏汝的独舞也可以，只是希望不要让吾失望了。向伟大的黑暗之主证明你的力量吧！”

风雨辰身上的黑暗之息持续着蔓延着，渐渐地侵蚀着无限剑制的空间。

本来这种固有结界的心象空间只有其操控的原主人才能够改变一切，但是风雨辰的黑暗竟然能够侵蚀这个空间，可想而知他的暗是不分世界与空间的，所行之地，皆为黑暗。

…………

“这样好么？”卫宫士郎不禁看着身后的火焰说道。

“快点离开吧，我给你装上archer的手臂，真是的，到现在还不明白么？”

远坂凛咬着嘴唇说道，她怎么可能这样轻易的舍弃archer呢？不可能的，她似乎猜想到了archer的出身和来历了，也大概明白他为什么斩掉自己的手臂交给卫宫士郎了，相比现在的卫宫士郎，她的心中，archer才是她需要的，但是……

现在就是现实，英灵就是英灵，无论圣杯战争结束之后怎么样，archer都是要回去他所在的故乡的，而不是现在。

“还有一个人！”

远坂樱此时突然张大了双眼，恍然想到，这是两个世界十四个英灵之间的战斗，除了战斗的红archer之外，存活的saber阿尔托利亚和lancer小萝莉，之外，还有一个未曾出现过的英灵，另一个平行世界的rider，她以为这个rider应该消失了，但是现在才发觉没有。

远坂樱身为第二圣杯，虽然是可以从依莉雅斯菲尔*冯*爱因兹贝伦的手中夺取战死英灵的灵魂，但是相比真正小圣杯的依莉雅来说，其魔力的强度不下于远坂樱，不然也会召唤出berserker这个既是神灵又是英雄的怪物了。

依莉雅是属于人造人的一种，是爱因兹贝伦家专门为了夺取圣杯所‘制造’的产物，包括其母亲也是一样，身体在娘胎的时候便接受了各种魔术回路的调整，出生后，每隔一段时间也要做调整，其后果甚至使得她的身体在第二性征未表现前便停止了正常的发育，身体的成长无比缓慢，她身为master的能力是历代的master中最高，全身刻著令咒，魔术回路的数量压倒普通的魔术师，简直就是为了让爱因兹贝伦一族赢得圣杯战争而存在的！

依莉雅与远坂樱都承载着痛苦的命运。

依莉雅也在极力的控制回收的英灵，因此远坂樱虽然夺取了一些，但是还有一些英灵是在依莉雅的小圣杯之中的，之前樱认为异世界的rider已经是被杀死了，在依莉雅的圣杯之中，现在看来，这个未知的rider到现在才刚刚出现。

一个驾驶着天马的紫色男子从天而除，他的身后是一个戴着斗篷的女子，顺着月光隐约能够看到她那病态的娇美容颜与银白的长发，背后背负着一把银色的魔剑。

第二个rider终于在此时登场了！

但是让远坂樱震惊的是，这个家伙同样有着天马，能够驾驭天马这种希腊传说中的奇幻种，那么应该是——

rider的目标显然是蓝saber。

这样，远坂樱可没有什么意见，英灵现在应该是剩下了蓝saber、未知的rider、未知的lancer，以及战斗中的archer，应该会阵亡。

严格来说，黄金之王吉尔伽美什应该不是这第五次圣杯战争中的英灵，而是自第四次圣杯战争所遗留下来的英灵，得到圣杯的恩惠遗留在这个世界之上，以真实的人类之躯。

“saber，要与我联手对付里面的暗之君主么？我希望你能够辅助我一起斩杀里面的暗之君主，毕竟他的存在将会对这个世界造成难以想象的毁灭，两个圣杯愿望，我只需要一个，最后的那个留给你，怎么样？”未知的rider从天马上面优雅的跃下，柔和地语气对saber说道。(未完待续……)

第一千一百八十九章 少女之梦与自我的决斗

【感谢夏咯特海瑟琳克、桐谷兰斯、无风的天际线、king彡星银童鞋的打赏还差21张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

【大年夜决定十更爆发送上，敬请期待，用更新陪大家度过新年，也求米娜桑发点红包哈，今年是羊年，咱的本命年，祝大家羊羊得意，咩~】

【目前世界投票名次为、，明天晚上24点整截止投票，大家努力，干巴爹】

沉寂在光与暗的争吵时，沉寂在迷茫的天际线时，沉寂在永度的黑暗之时——

阿尔托利亚缓缓走进了风雨辰的世界，以黑暗saber的姿态，她遵守了她的承诺——

吾剑与汝同在，汝之命运与吾相随。

或契约或羁绊抑或是最简单质朴的感情，阿尔托利亚首度地跨入了黑暗的世界，而且还是自愿地行为，她用齤行动证明着誓言的无怨无悔，因为她明白，为她而进行着一切挣扎的风雨辰也是无怨无悔的。

如果说契约是约束，如果说誓言是守则，那么心中所躁动的这份感情却是真挚，即使被黑暗所包裹也仍然散发着温暖的气息。

“阿尔托利亚……”

风雨辰不禁看着眼前这个身着黑色铠甲依然美丽出众的saber。在他彷徨于黑暗和光明的时候，她出现在他的世界之中了。

“嗯r。要一起来么，别忘记了，你对我允许下的誓言，现在我想我明白了些什么了——

我发誓要尽到王的责任，从而拔出了剑，舍弃了许多东西，为了人民而战。在这之中，没有任何后悔。既然自己的一生足以值得骄傲，即使那结果是毁灭，我也不需要重新来过，王者守护了国家。但是国家却没有守护王，只是这样而已，虽然结局很悲惨，但是过程中没有任何污点的话，也就没必要再苛求了。

为了得到那个圣杯，我舍弃了很多东西，即使这样，还是有必须守护到最后的东西，没错。我曾把它深埋于心底，至少也要将这场无法实现的梦……目送到最后……”

阿尔托利亚露出了一丝温柔，这些时日她想了很多。看过了圣杯的黑暗也领悟了什么，看到那不顾一切而苦苦挣扎的风雨辰也觉悟了什么……

“你不是……要得到圣杯么？”

风雨辰疑惑地问道，他在努力，努力地实现阿尔托利亚的梦啊！

“比起那种东西，我更需要你啊！我不需要圣杯那种会玷污我的东西！因为我所想要的东西，已经全部都得到了！谢谢。多亏你，我终于明白自己该走的道路了。圣杯也好，我也好，都是不应该存在的梦幻，即使这样，我也希望你能原谅我，虽然是个错误的愿望，也是段无法实现的时光，这份软弱，希望你能当它是一名少女所做的一场幻梦……”

阿尔托利亚微笑着说道，此时她的微笑是多么地璀璨，多么的光彩照人，如同一束光之星芒般将风雨辰漆黑的内心世界所点亮。

“嗯，那么就让我让你的‘少女之梦’最后绽放更加璀璨的美丽吧，阿尔托利亚。”

风雨辰被眼前少女的微笑触动了心扉，他恍然觉悟，即使他身处黑暗之中，也依然有着他所守护与守护他的人，他在这十多个世界，所经历的每一份情感都是真挚而永恒的，不需要后悔，更加不需要迷茫，无论黑暗，无论光明，这个过程都足够他温暖地前行了。

最后，风雨辰与阿尔托利亚拉上了手，两个人的心仿佛连在了一起一般，他们的命运是相连的，一个人如果迷茫，那么拉上另一个人的手，也就没有迷茫了！

“喂，喂，喂，你们想要从我的大暗黑天中出去可不是那么容易的，本体，本王好不容易出来喘气，这么快就让我沉睡可不行啊，至少等我毁灭了冬木市吧？”

暗之君王看着风雨辰说道。

风雨辰的脸上没有任何的波动，但是却拥有了坚定般执着，微微说道：“暗，你是我分离出来的意志汇聚成的一个封印人格，我不会舍弃你，因为你也是我的一面，但是我不会放任你的做为的，毁灭世界固然轻松，但是毁灭之后所遗留下的只是空虚，我所坚定自己的信念，让你出来对付黄金之王确实是我的懦弱了，但是你便是我，我使用我有何解释？”

“呐，你现在我用完之后甩掉么，真得是个绝情的本体呢，不过你的这份觉悟不错，我喜欢，但是啊，漂亮话谁也会说，我可不会让这你这么简单的出去，来吧，打败我，然后你就可以出去，同时，奖励是【无限剑制】，我已经将红arecher的固有结界拷贝下来了，so，来战吧！”

暗之君王的右手一握，一把魔剑出现在了手中。

一旁的光之君王对风雨辰善意的提醒道：“本体，还有一天的时间，暗就会完成第二阶段的进化，到时候，你想阻止也阻止不了了，抛弃一切的意念战斗，我相信，拥有感情的你能够战胜舍弃一切的暗！”

一天的时间么？

风雨辰咧了下嘴角，还真得不轻松呢，不过，他会畏惧么？

“喝……啊……”

必胜黄金之剑出现在右手之中，风雨辰向着暗冲击了过去，将自己所学到领悟到的一切剑术精髓汇聚到一起，全力斩击出去。

“雾里探花，犹如井中之月，镜中之花，镜花水月，轮转颠倒，你的双眼会蒙蔽你，因此你是斩不到我的……”

暗站在原地一动不动，风雨辰的剑在他的身上斩了无数次也没有对他造成任何伤害，反而从他的身体中穿过，仿佛他只是虚影一般……

同时，举起手中的魔剑对着风雨辰斩击了出去，却是实实在在地斩击到了他的身上！！！

“噗……”

风雨辰咬着牙后退，胸口出现了一道血痕，最大的对手是自己，这句话一点也不假，暗对他的本事了解的一清二楚，也就是说他如果不在这段时间突破现在的自己，是打不过暗的！！(未完待续)

第一千一百九十二章 黑樱的圣杯之涡

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

从黑暗中脱离之后，风雨辰和阿尔托利亚再看天空之时，已经是又一个黄昏了。

“不好，圣杯！”

风雨辰望着柳洞寺的方向，心知圣杯要开始降临了，而这个圣杯是邪恶的，万恶之源头，正是因为暗从中吸收了巨大的能量，风雨辰才了解这个圣杯是虚假的！

“我们必须要去阻止，master，命令吧，吾剑与汝共存！”

阿尔托利亚手握誓约胜利之剑说道。

“嗯，那么……saber，不，阿尔托利亚，可否与吾一同讨伐黑暗呢？”

风雨辰手握必胜黄金之剑锵铿地说道。

“君之所愿，固吾所愿！”

＊ .

阿尔托利亚将手中的誓约胜利之剑与风雨辰的的必胜黄金之剑交织在一起……

“我们走……”

“嗯……”

“……”

风雨辰和阿尔托利亚两个人结伴相随渐渐地赶赴到了柳洞寺的后山，此刻，白魂与黑化状态的樱正在战斗，珀尔修斯已经被黑化之樱用圣杯的黑暗给吸收了，同时，更加严峻的情况是——

黑化之樱将这场圣杯战役所阵亡的一些英灵全部黑化并且召唤成为了她的从者，这紫菱英雄无一例外纷纷黑化了——

assassin荆柯、caster玉藻前、berserker吕布奉先、黄金之王、rider美杜莎。

五个英灵~！！

黄金之王也在其中，不过现在的样子是失去了神智的状态了，身上的铠甲也变成了黑色的状态！

远坂樱从真正的小圣杯依莉雅那里抢夺到了一些英灵。并且通过圣杯的力量进行强行召唤。并且用圣杯的恶意将他们的神智侵染然后来进行控制。

“樱。你为什么要这么做？”

远坂凛此时也跑了过来，身边跟着卫宫士郎，他已经换上了红archer的手臂了。

“为什么？”

——樱用着淡漠的双眼打量着远坂凛，说道，“欧乃酱（姐姐），你真得是幸运呢，就因为我比你晚出生一年，我就要过继给间桐家。知道我这十一年来所承受了怎样的痛苦和折磨么？被刻印虫不停地侵蚀了身体十一年，十一年啊！

我想要接受命运，但是哥哥，他也被你们杀掉了呢，虽然他一直虐待着我，但是知道么？一开始他可是很照顾我的呢，就算再怎么样，他也是哥哥，比你这个姐姐要强很多了呢。

不过，我不怪你们。那个时候，我便了解到了。这个世界果然是悲哀的地，摧毁吧，将个世界彻底灭绝，这样的话就没有不幸的发生了呢！

你们没有人能够阻止我，待圣杯的诸世之恶汇聚到极点时，整个世界便可以被笼罩，到时候便能够完成世界的大毁灭，到时候，不会有任何悲伤和痛苦啦……”！！！！

“樱，你怎么这么……”

卫宫士郎不禁盯着远坂樱的双眼，想从她的眼睛中看出什么来，但是，此刻，他所看到的是一片漆黑，无法反射光线的双眼。

远坂凛咬牙，努力不让泪水掉下来，她如何能够轻易的抛弃樱这个妹妹呢？她一直在想着这个妹妹，只是不想让她发现她的关心，这段时间，樱回归远坂家，她是多么的开心呢，却是在这个时候……

“学长，我……请你不要阻止我，我意已决……”

樱看着自己所喜欢的卫宫士郎不禁挣扎了一下，但是她已经彻底被黑暗所吞噬了！

“樱，如果，你没有了容身之所，那么我便成为你的容身之所吧，我会将你救赎的……”

卫宫士郎顿时决定，一定要将樱从黑暗中拉出来——

“……”

白魂格挡掉吕布奉先的一击，渐渐地退后，虽然她拥有着血统，但是此刻也不是吕布奉先的对手啊，五个英灵，到底怎么样才能够打败呢，而且最重要的是这五个英雄从圣杯中汲取能量，身上的魔力仿佛无穷无尽一般，黑化状态下的他们更加强大了些。

“是时候拿出真正的王牌了！”

风雨辰伸出了手，手背上面的令咒开始闪动起光芒——

“lancer，雅典娜！！”

随着风雨辰的呼唤，风雨辰的身前渐渐地波动了起来，雅典娜小呆毛出现在了他面前，不过还是一副流着口水睡觉的样子！！！

“……”

额，所以人不禁呆滞了一下，特喵的，召唤出来了一个卖萌的家伙的，这个家伙真得是王牌么？

“? ~ya……”

雅典娜迷糊地张口说道：“哟，master，到了开饭的时间了么？”

“……”

一众人不禁踉跄般的要倒地，这个家伙真得没救了。

“开战了，不是开饭，好了，该你上战场了，娜娜……”风雨辰说道。

“妾身要吃肉，吃肉，吃肉……”

雅典娜小呆毛气势高昂地说道。

“……”

风雨辰头疼的按了下自己的额头，说道：“好啦，战斗结束，请你随便吃，行了吧，我们到斩红世界去猎龙！”

“? ~ya……”

雅典娜一听顿时呆毛左右兴奋的摇晃了一下，一件黄金铠甲披在了身上，手中出现了一把黄金之枪。

此时的雅典娜显然不同于刚刚那种迷糊的气息了，整个人仿佛如同一个女战神一般，天空之中丝丝雷霆闪烁，乌云密布，仿佛预兆着大战争要来临一般。

“娜娜对付三个英灵，我和阿尔托利亚对付黄金之王，樱就交给凛还有卫宫同学了，剩下的一个英灵，那边的白发，没有问题吧？”风雨辰扬起了手中的必胜黄金之剑，下达了最后决战的命令。

“我没有问题，archer美杜莎交给我吧，我的血统是专门用来对付魔物的。”白魂看向了美杜莎。

“那么，assassin、cater、berserker交给妾身吧，用雷霆来制裁黑暗！”

雅典娜挥舞着手中的闪电之枪，一股股雷霆从她的身体中波动了出来。

“樱就交给我和远坂了！”

卫宫士郎双手一握，具现出一对怪异的黑白短剑，是这红archer所使用的宝具。

各自对上了对手，风雨辰和阿尔托利亚对上了黑化的黄金之王，这是他必须选择的对手的，从哪里倒下就要从哪里爬起来，他要用行动证明他的成长，明镜止水，波澜不惊！(未完待续……)

第一千一百九十三章 必胜誓约之剑（上）

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

风雨辰和阿尔托利亚站在了黑化黄金之王的面前，一股强烈地能量波动从三个人的脚下浩荡而出，周围的尘土石砾纷纷被吹散而退。

“没有想到还是和你们对上了呢……”

黄金之王漆黑的双眼不禁看着结伴而立的风雨辰和阿尔托利亚，就算是笨蛋也感觉得到两个人之间的浓浓情意了。

“我们同是王者，你现在却是让人操纵了，真得是个可笑的书面呢，黄金之王。”风雨辰波澜不惊的说道，他的语气不但没有任何的讥讽嘲笑，反而有些同情了。

“呵呵……被那个卑鄙的家伙暗算了一把呢，不过虽然我是在她的操纵之下，但是，对上你的话，我可是认真的，之前被你打败了，我可没有任何的觉悟，那不是真正的你吧，被自己的暗所侵蚀，你也算不上真正的王者。

我们之间的决斗仍然有效，来战胜我吧，未知的王者，让我看看你的器量，看看你是否配得上狮子王，想要夺取我所要的女人，就拿出自己的实力好了。”

黄金之王冷哼着说道，身后的空间剧烈地波动了起来，一把把漆黑的宝具具现在空中，仿佛如同探出水面的鲨鱼之鳍一般对准了风雨辰和阿尔托利亚。

“别说得我好像是你的女人一般，黄金之王，你这样的人不配拥有吾！”阿尔托利亚皱眉说道。

“嗯。你不要太得意了，这个世界还有汝无法掌握的东西存在，傲慢本身就是一种原罪。王不是孤傲的，阿尔托利亚的王之业是汝所不能够理解的，强取豪夺，你说到底也只是一介蛮夫而已，我不使用暗的力量，也照样能够打倒你的！”

风雨辰说着，将必胜黄金之剑抬了起来——

同一时间。风雨辰的身后空间，开始波动了起来。一把把与漆黑对应的黄金宝具具现在他身后的空间之中。

“怎么可能！王之财宝？”黄金之王不禁皱眉看着风雨辰身后的一把把宝具，这是复制么？不，是投影，他怎么能够一瞬间投影这么多呢。

“无限剑制。虽然投影出来的宝具能量相比原本的宝具要下降一个等级，但是拿来使用还是可以的，而且在吾的固有结界之中，投影出来的宝具，甚至可以媲美原本的宝具，这是我从暗那里学到，虽然拿来现学现卖有些急促，但是还是能够对付你的‘王之财宝’的，黄金之王——吉尔伽美什。英雄之王。”

风雨辰平淡地说道。

“投影魔术么，不过相比真品，你的赝品还是差了一截的！！！”

吉尔伽美什手一伸。身后的漆黑宝具纷纷向着风雨辰攻击过来。

“即使如此，也是能够发挥真正宝具的部分威能，而且足够抵消你的攻击了。”

风雨辰操纵着身后的宝具与吉尔伽美什的宝具纷纷撞击在了一起——

“砰……咔……锵……铿……哒……”

一声声错乱地兵器撞击之声，相互撞击的一件件宝具，虽然风雨辰的宝具都破碎了，但是吉尔伽美什的宝具因为碰撞也失去了前进的力量。一个个掉落在地面之上。

“……”

吉尔伽美什顿时皱眉了起来，风雨辰的算盘打得很响啊。虽然是赝品，但是也发挥出真品的一丝威能，他的宝具因为撞击而消耗能量呢。

“好了，前戏的序幕结束了，让你见识下我真正的力量吧——直感*明镜止水！！”

风雨辰说道缓缓闭上了双眼，身体在空间诡异地波动了起来，如同水面一般涤荡着，微风拂动，风雨辰的身体因此而颤动着，如同风拂过水面一般，一丝丝波澜在空间中诡异地波动。

“任你再展示什么样的力量，在真正的强大面前也会失去神秘，我的王之财宝的宝具都是可以自动回收，算是不错的宝具，你到底能够支撑到什么时候呢？”吉尔伽美什丝毫没有任何波澜，继续操纵着一把漆黑的宝具向风雨辰攻击过去。

“我就让你见识下‘暗’之前面对红archer无限剑制展示的明镜止水之力，在汝的眼前，吾只是镜中之月，水中之花，非汝可以触及到的。”

风雨辰丝毫没有任何惊惧地，无所波澜地迈步上前，任由一把把宝具从身边穿过，但是他却没有被任何宝具所攻击到!!!

“怎么可能，那么多宝具？”

吉尔伽美什不禁皱眉看着风雨辰，他躲过了他的一件件宝具攻击，如同漆黑之雨的宝具攻击，竟然没有被擦到一点，就算是高级的战斗直感也无法做到的吧？

“惊讶了么？你的心波动了，你不平静了么？你得意的宝具没有了任何的作用，拿出真正的底牌吧……”

风雨辰缓缓地在地面上漫步，仿佛闲庭信步一般，有如中常说的‘万花丛中过，片叶不沾身’，又有如荷花的‘出淤泥而不染，濯清涟而不妖’一般，又有如‘波涛汪洋海，漂泊摇曳舟’一般。

“看来不得不说你真得是领悟了战斗的本能啊，这种战斗直感应该算是最顶级的了，就算是最有天赋的人类，究其一生也不可能达到的境界！”吉尔伽美什不禁猜测着，风雨辰掌握了最终极的战斗直感。

“吾的经历比你要深远的多，吾已经穿梭无限世界十多个了，战斗经验已经有了！”

风雨辰睁开双眼，如同剑芒一般，握着剑向着吉尔伽美什斩击过去。

“是么，无论你是虚假还是真实，吾都会将你击败的！”吉尔伽美什手中具现出漆黑的乖离剑ea，同时向着风雨辰冲刺而去，只有这样，才配得上做他的对手，越强的对手在征服之后越是兴奋呢。

“砰！！！”

火星般迸射，漆黑与湛蓝的对拼，风雨辰和吉尔伽美什两个人纷纷拿出了全部的实力战斗，两个人的厮杀渐渐地演变得越发激烈，脚下的大地都因为两个人的碰撞而崩溃。

风雨辰没有使用任何无限的技能，他在用自己的力量在战斗，即使没有无限的能力，经历了十多个世界，他也有了不得不变得强大的理由！(未完待续)

第一千二百零四章 神龙岛与幻想乡，崩坏大动乱（上）

【感谢夏咯特海瑟琳克、gs大湿、有菜萝卜、kilgaeden、qiliss、无视我吧缘分童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

依莉雅体验着从未体验过的触感，酒红色靓丽的双眼上浮动着水雾，浅粉色般白皙色的肌肤泛着奶油一般的色彩，虽然隐约知道将要做的事情，但是渐渐地被圣痕的味道所引诱到了一个梦幻乡。

风雨辰体验着这娇柔的美好，娇小的身躯如同璞玉一般在他的怀里发出丝丝微微可闻的****，少女地那般娇声如同灵动的飞鸟一般，仿佛驰骋在无限青空的感觉。

渐渐地，他也忘记了依莉雅还是娇小的少女，身体一瞬间触动了那紧绷的弦，猛地和依莉雅身体重叠在一起，一时间，少女的鲜血之花染红了米白色的床单……

“爸爸……好痛啊，依莉雅好疼……”

依莉雅猛地颤抖着身体，剧烈地痛苦让眼泪从眼角流了出来。

( .

“笨蛋，你当是谁啊！”

一旁的阿尔托利亚也是吓了一跳，没有想到风雨辰直接猛烈地和依莉雅结合在了一起……

“……”

风雨辰看着依莉雅苍白的小脸，不禁懊悔般地看着她，再不敢动弹身体了……

…………

一直到天亮的时候，风雨辰才完成了圣痕结晶的移植，不过依莉雅却是在他的身上留下了一处处小牙印。阿尔托利亚告诉依莉雅痛了就可以咬。于是乎……

随着圣痕体的注入。依莉雅的寿命也得以延续到正常人的水平，但是身体似乎仍然停止生长，注定了是成年萝莉的状态，不过因为和风雨辰发生了那种关系，第二性征开始发育，有了女孩常有的月事。

不过，意外的是，依莉雅似乎喜欢上啪啪的感觉。虽然对着阿尔托利亚没有做，但是在和风雨辰独处的时候，却是要求着风雨辰和她啪啪，这也成为了父女之间一个秘密。

“好了，我们要返回现世了，这个世界的事情也处理完毕了，进入现世吧……”

风雨辰拉着阿尔托利亚和依莉雅的小手，开启了回归现世的命令。

“叮，圣杯战争结束，获得返回现世权力……”

“带出人物阿尔托利亚*潘德拉贡、依莉雅斯菲尔*冯*爱因兹贝伦……”

“拥有世界指环。带出人物好感度达到100%，符合契约带出条件。支付元宝币20000，是否支付？”

“支付……”

“支付完毕，传送现世……”

“……”

随着光芒地流转，风雨辰、阿尔托利亚、依莉雅三个人出现在现世之中，南极学园都市，风雨辰所在的次元王国。

“欢迎新人……”

仓崎枫子端着几杯咖啡从厨房中走了出来，正在这个时候，整个世界开始摇晃了起来，咖啡纷纷洒落了出来……

“什么情况？”

感知到动静，艾斯德斯等人纷纷拿着刀走了出来，一副要将来犯之人砍成碎片的架式，龙宫礼奈和桂言叶已经磨刀霍霍了。

“别慌，应该不是受到攻击，是整个行星在颤动，不，不对，是整个太阳系……银河系在颤动着！！！！！”

观测卫星的金刚顿时手指在空间中点触，一个浅绿色的巨大屏幕浮现在所有人的面前，上面显示着一个个行星图像，?*间

第一千二百零五章 神龙岛与幻想乡，崩坏大动乱（下）

【今天第二更送上，求月票求订阅求推荐票】

随着众多小萝莉的涌出，一个穿着露出肩膀和腋下的无袖巫女服（袖子则另外穿着），头上佩带着巨大蝴蝶结和发带以及胸前的领带的少女，手执着御币（日本神道教仪礼中献给神的纸条或布条，串起来悬挂在直柱上，折叠成若干之字形，外形简单来说就是一根木棍上，缠有纸条的这种东西），慢悠悠地悬浮在天空之上。

随着这名红白巫女的出现，一个巨大的结界顿时将整个日本岛覆盖，所有的妖怪（应该是小萝莉吧，虽然有些带翅膀，嘛）与外界隔离了起来。

红白金三色头发的男子从黄金光束中飞离而出，皱眉看着眼前的红白巫女，感觉到了一股强大的灵压，空间中的气息都有些躁动了起来。

“要喝茶么？妖怪？”

少女的第一句话就让三色发的男子有种吐血的感觉，这个家伙悠闲得太过头了吧，话说刚刚见面的这对峙情况还能够悠闲的讨论喝茶，特喵的，这个家伙的脑袋绝对有问题的。

“天气好好啊，好想睡觉呢……”

红白巫女迷糊地伸了下懒腰，似乎在准备着睡觉前的仪式。

“……”

好你妹啊！阳光都被封绝了，现在是黑暗的时代，怎么可能会有天气好好啊这一说呢，话说，这个家伙真得正常么？

“嗯，果然，改天再来退治你吧。困了。我先睡一觉。不要捣乱哦……”

红白巫女挥舞着手中的御币说道，转身准备向着结界内部走去。

“等等……汝便是这个世界的守护者么？”

三色发的男子顿时失去了一丝冷静，叫住了红白巫女。

“如果你说博丽大结界的话，那么算是喽，最近神社的香火钱好少啊……”红白巫女不禁在想某些无节操的事情了，比如到某个道具店买东西不给钱之类的……

“博丽大结界么，隔绝里世界与外世界的封绝法阵，手法还算不错的。那么意思是说消灭你和这个结界与结界中的存在，便可以统治这个星球了吧？”三色发的男子的三颗竖眼顿时睁了了开始，散发出三道绯红地射线，攻击向红白巫女，速度之快，匪夷所思。

“啊……哦，饿了……”

红白巫女感觉到了一丝饥饿感，身体不禁歪了一下，而她的这一么一歪正好躲避掉了三道绯红光束的攻击。

“轰！！！”

三道光束打在海面之上，顿时激起了大量的浪潮。

“你这个家伙还真得是走运啊。da☆ze……”

就在这个时候，拥有一头金黄色及腰的长发。在一侧编成麻花辫垂在前面，辫上有蝴蝶结装饰，穿着标准的黑色魔女装扮，在此之上另外添加了白色的围裙，戴着宽大的黑色三角巫师帽（圆锥形，顶部尖、底部宽的帽子），帽子上有大蝴蝶结装饰，蝴蝶结的颜色为白色，从服饰的颜色上面来看的话，与红白巫女相比来说是个黑白魔女了。

这名少女双脚立在一把魔法扫帚上面看着对面的三色发男子，感觉到了一股沉重的力量在压抑，心想着也就是灵梦这个悠闲的家伙才能够无视这种紧张感吧，无论怎么说，眼前的家伙都有些过于强大了。

“夜间降临了么，似乎是永夜的暗，这么不想让我睡觉么？”

一位同样拥有金发的少女无缘无故的出现在空间之中，手中拿着一把巨大的洋伞，穿有八卦图案的衣服的卦像是上兑下坤第四十五卦泽地萃，整个人看不出来强弱，似乎无法分别到底是强还是弱一般。

“八云紫……你来了……”

黑白魔女顿时看着突然隐现出来的少女，语气并非是惊讶，而是似乎认定了她肯定会出现一般。

“怎么可能不来呢，外界的妖怪要来破坏我所创造的幻想乡，自然不能够客气了呢，灵梦，到你工作的时候了，退治妖怪吧……”八云紫看着红白巫女说道。

“无路赛（烦死了），老太婆……”红白巫女顿时揉弄着迷糊的眼睛，厌烦的说道。

“再让你确认一遍，我是十七岁！”

一处空间突然在红白巫女的眼前撕裂开来，两只小手顿时捏起了红白巫女的脸蛋扯了起来。

“痛……痛……痛，要干架么，老太婆……”红白巫女顿时嘟囔着嘴说道。

“看来你还没有长记性啊，果然，今天是想给你零用钱的，看来还算了吧……”八云紫看似严厉的样子，似乎对红白巫女有一种亲切的感觉，这种感觉很清晰地能够让人明白的。

“嗯……soga，我可是一直记得地，紫永远十七岁的，话说，可以给十万么？”

听到了零用钱，红白巫女果断放弃了节操的存在。

盯……

一旁边的黑白魔女不禁想吐槽，节操只值十万园的某个神社的巫女啊，果然，今天她还不如去做蘑菇汤喝呢，刚刚发现一款上好的毒蘑菇品种啊……

（话说，这才是吐槽的地方吧？毒蘑菇是可以食用的么？）

“你们够了，竟然无视本王的存在！”

三色发的男子隐隐有种暴怒的感觉，强大的威慑力震荡而出，整个空间都呈现出一种超级压迫感的状态，一丝丝浑浊地力量，使得整个空间在强烈地颤动，海洋中不禁浮出一条条因为压力而震死的大大小小种类繁多的鱼类。

“三王子殿下，初战还是由属下来打吧……初临此界，王子殿下还是暂且休息的好，毕竟维持超次元传送，可是消耗了您相当大的能量呢，首先收集情报吧，要取得火种的话，就是与那位大主宰对抗，眼前的存在想必是那位陨落的大主宰创造出来的，用以对抗我们的力量，既然如此，对方便拥有着不下于我们的实力，睿智也是龙族的骄傲……”一位头上长着翡翠龙角的女仆出现在三色发男子的身后说道。

“也好，你去收集下情况，最好带回几个卑微的劣质生物拷问一下……”(未完待续……)

第一千二百零七章 艾斯德斯：要来一发么，一发入魂的节奏

【今天第四更送上，求月票求订阅求推荐票】

眼前出现的两个新岛屿便是这场黑暗异变的开端，一切的动乱始源便是这个区域。

一个类似巨龙爪子的岛屿，一个类似日本岛的岛屿，两个岛屿之间的距离只有着仅仅一公里的距离，可谓是隔岸想望，两股不同的力量体系在这个时间扭曲着。

其中声势相当浩荡的还是那个巨龙爪的岛屿，岛屿之上一条条巨龙在飞舞翱翔着，有着带着翅膀的飞龙种，也有着没有翅膀类似中国神话中腾云驾雾的巨龙，各式各样的巨龙在天空中乱舞着。

黑暗的时空中，这两个岛屿却有着光明的存在，尤其是龙爪岛上的光亮更加巨大，这些巨龙与南极森林中的那些巨龙有着本体的区别，是的，本质的区别，南极森林中的那些巨龙缺乏完整的智慧，虽然有着智慧，但是也仅仅局限于动物级别的基本智慧，但是眼前的这些巨龙看来并非是低级的智慧，而是真正拥有智慧的存在。

而且不仅如此，在风雨辰他们观望这些巨龙的时候，---这些巨龙纷纷将目光投递了过来，仿佛知道风雨辰他们在观测一般。

正待风雨辰他们继续观察的时候，三头飞龙飞舞了过来，每一条巨龙都有着上百米的身长，虽然相比南极森林的那些巨龙来说，它们的身长体形并不巨大，但是所带来的压迫却是强悍无比的。

这不禁让风雨辰想到妖精的尾巴世界之中的那只黑龙王——阿库诺罗利亚。

虽然这三头巨龙还表现不出阿库诺罗利亚的真正威压，但是也是相差不了。

虽然能够解决他们，但是风雨辰可不认为这三头飞龙是最强的三头。大概是——最弱的吧？

“接下来我们所要面对的危险异常的强大。两个岛屿。目前至少能够确定一个对于我们是抱有敌意的，但是既然来了可没有退却的意思，伊欧娜，你准备填装音响鱼雷，随时进行撤退的准备。

金刚、高雄、爱宕、雾岛，你们对付一条巨龙，艾斯德斯、冴子、c.c.、小祈、小幸，你们对付一条巨龙。剩下的那条巨龙，我和阿尔托利亚来对付……”风雨辰双手握紧了战舰上的栏杆。

“另一个岛屿不用管么？”

毒岛冴子担忧地说道，显然战斗的话，他们大概会处于两个岛屿的夹缝之中，一旦爆发战斗的话，如果腹背受敌的话，那么绝对是不可预想的灾难性突变，眼前的冲过来的三头巨龙威慑力已经远远地传递过来了，大概能够感觉到它们的实力水平了。

“嗯，只能战斗了。真得到了那种万不得已的时候，我们集体进入其它的次元世界。只要有世界戒指便能够无碍地进入其它世界。”风雨辰看着手上的每一个世界戒指，传送到异空间，他们就没有办法了。

系统的力量大概可以看得出来，这由系统所创造的异世界，就算是眼前的这些存在也无法干涉的，不然地话，它们可能直接进行毁灭计划，显然是着其忌惮的存在的。

“那么便可以肆无忌惮的战斗了是吧，嘿嘿，这一次可是要痛痛快快地战斗一把，冴子、c.c.、小祈、小幸，你们先不要出手，我先尽兴战斗。”艾斯德斯将手中的剑横在眼前，明亮地剑身反射着她充满戏谑杀意的瞳孔，终于可以大战一场了啊。

“……”

毒岛冴子无所谓地说道：“不要太过冲动了，我们之所以安排在一起战斗，就是要快速的解决战斗，想玩以后再玩，现在可不是玩耍的时候，一刀将其劈成两半就好了！”

“……”

c.c.远离了这俩黑暗之女，一个个露出的杀意足以冻结一切，无法抑止已经化成实质的杀意啊。

“……”

“正好，雾岛、高雄、爱宕，你们别出手，我先来战一把，海洋可是我们海雾的天下，告诉他们谁才是真正手海洋霸主！”金刚不示弱地看向艾斯德斯和毒岛冴子。

三个女王又开始争执起来了，大概都是想向风雨辰表现出自己都是他最强的女人吧？

女人的天性。

不，应该说是女王的天性吧，何况她们所爱的男人正在看着他们，如何能够平静下来呢？

“……”

阿尔托利亚也有些战意昂扬的样子，风雨辰不禁拍拍她的肩膀，说道：“孩子她妈，你别再掺合进来了，三个女王三国鼎立已经哆了，我们一起并肩作战不好么？”

“……”

孩子她妈？

风雨辰一出口，顿时所有女孩将视线转移了过来，盯向了阿尔托利亚的肚子。

“不是你们想象的那样，依莉雅是我们认的女儿……”

风雨辰连忙解释道，最近‘中奖率’下降，怀孕的亚丝娜和莎夏已经成为了所有女孩憧憬的目标。

（话说，竞争怀孕这件事情真得大丈夫？）

“呼……”

所有女孩纷纷松了一口气。

（这种如释重负的语气是什么？）

阿尔托利亚也没有提阿尔伯特的事情，毕竟，嘛，也了解了些情况。

“我决定了，结束战斗之后，我们来一发吧，一发入魂！”艾斯德斯貌似对宝宝有了些想法了。

“……”

风雨辰顿时想吐槽，这个一发入魂是跟哪个无节操的家伙学习的？

金刚等人也露出了一丝丝红霞，一发入魂，入你妹的魂啊！

“……”

看着众人呆滞地目光，艾斯德斯迷糊地说道：“哎，我说得不够腼腆么？”

腼腆你妹啊！~！这已经算得上‘豪言壮语’了，人类的羞涩已经无法限制汝的节操了，知道节操为何物不？

“你跟哪个逗比学习的‘词汇’？”风雨辰捂着脸问道。

“我跟魔禁世界的劳拉*史都华学习的，我还学习了很多新型的词汇，你要听么？”艾斯德斯得意地说道，仿佛要证明自己已经由古代人进化成现代人了（嘛，斩红的世界相对现世有些古代呢）……

“岂可修，劳拉，你又黑我！”风雨辰深切地感受到了劳拉主教的腹黑程度。(未完待续……)

第一千二百零八章 血统的对抗

【今天第五更送上，求月票求订阅求推荐票】

随着三头巨龙的靠近，铺天盖地的强大威慑令整个空间出现了异常不平静地波动，海面波澜起伏了起来，一只只鱼儿潜入了深海之中，那来自生物本能中的畏惧让它们不经过任何思考地潜下了水面。

视线渐渐地开阔，那巨龙的样子越发地巨大，填满了整个视线所及的区域，一个身上烧灼着火焰的巨龙，一个身上泛滥着漆黑死气的巨龙，最后是一条冰霜巨龙，三头巨龙靠近的一瞬间不是立即战斗，而是以高傲地眼神注视着风雨辰等人。

“卑微的人类，臣服于吾等吧……”

为首的冰霜巨龙吐露着寒气高傲地说道。

“呵呵，杂种而已，杀了你们吃肉，正好解决今天的晚餐！”

风雨辰冷冷地说道，提剑便上，对于冰霜他可是有着自信的，如果冰之灭恶魔法能够使用的话，大概战斗从一开始便会结束了。

？ .

金刚直接开启超重力炮对准了火焰巨龙，艾斯德斯和毒岛冴子两个人冲向了暗黑巨龙。

战斗一触即发。

“卑微的人类，竟然敢于反抗龙族的统治，死去吧！”

冰霜巨龙张开龙口，一个巨大的湛蓝法阵在它的向前凝聚了出来，冰寒至极的气息让整个时空都出现了丝丝冰霜地寒意，这种强烈地冰之气息令风雨辰都感觉到了一丝冰冷。

这简直不是一个界限的魔法力量！~

飞雷神之术！

瞬间风雨辰躲避了冰霜巨龙的攻击，他知道，冰之灭恶魔法在眼前的存在面前是不会有用的。已经超出了妖精世界的法则。何况他的这种魔法并非是血统而是技能。虽然身体的属性也是冰霜，但是技能与血统还是有着很大的区别的，技能所达到的高度是比不上血统的。

尸骨脉——十指穿弹！

风雨辰转移了之后，试探怀的伸出了食指，一粒白骨像子弹一般急速穿刺而去——

“嘭……锵……”

轻脆地声音，如同撞击到钢铁一般的强硬，白骨被冰霜巨龙的龙鳞弹飞了出去！

真得是强悍地防御力啊，南极森林的巨龙受到了风雨辰的十指穿弹攻击可没有那么简单的防御下来。无论从何种角度来说，都是不同次元的巨龙！

超重力炮！！

此时，金刚也完成了能量集束调整，合并率达到100%，一道紫罗兰色的巨大光束顿时冲击向了火焰巨龙。

“吼……”

火焰巨龙张开巨大的嘴巴，巨大的鼻孔将气流猛烈地吸入了腹中，接着一股火焰龙息喷吐了出来，与金刚的超重力炮撞击在了一起，两股强大的能力互相相持着……漆黑的天空都被染上紫红之色！

“拔刀断空斩！！”

毒岛冴子的身体在虚空中独立，微微低伏。一时间，一道瞬闪即逝的光芒冰冷的划过空间。看不见的刀气切割在了黑暗巨龙的身上，但是所留下的只是黑色鳞片上面的一道白印。

“hagel ursprung:！！”

跃上了高空之中的艾斯德斯脚下瞬间浮现出一块巨大无比的冰山，这巨大的冰山朝着黑暗巨龙压覆了下去！

“吼！”

黑暗巨龙的巨大利爪，对着天空中的巨大冰山用力一抓，立即将其粉碎成了几半！

“……”

一时间，风雨辰他们的攻击全部失效，这种情况还是首次出现，为了深入南极森林的内部，他们已经和不少的巨龙连续战斗过了，也积累了一些对付巨龙的经验，但是此刻这种经验却是如此渺茫而不可回忆一般。

“卑微的人类啊，了解龙族的强大吧，切……一群低贱的血统者，高贵的龙族血统要比你们强大得多了！”

冰霜巨龙轻蔑地看着风雨辰他们，在它们的眼里，风雨辰他们不过是挣扎地玩物一般。

“幻术——黑暗行之术！！”

风雨辰没有在意冰霜巨龙的蔑视，他隐约地猜测到了一丝可能之性，双眼顿时变化为万花白轮眼的状态，双手结印——

一股比黑夜更加黑暗的力量剥夺了冰霜巨龙的视野，无法看清眼前的任何存在，这一时间它的心理顿时犹豫了起来——

等离子武器！

风雨辰一右手具现出漆黑的死神之镰，对着冰霜巨龙的双眼两下快速的斩击！！

“噗！！噗！！”

一瞬间，鲜红地龙血喷洒了风雨辰全身，将他整个人染成了血人一般，但是沐浴了这股龙血之后，风雨辰感知到肉体的力量似乎强化了一点，果然——

这是真正的巨龙啊！

一些西方的魔幻小说之中存着的沐浴龙血而变得更加强大的勇士，受到了龙之鲜血的洗礼之后，身体便能够从力量到体质到速度方面的强化。

而风雨辰这所以能够破除冰霜巨龙的防御，并非是眼霜是它脆弱的部分，而是因为——血统！

从冰霜巨龙的话语之中，风雨辰似乎明白了血统这个词汇的重要性，对于血统无比骄傲的冰霜巨大大概是在藐视风雨辰他们的血统低下，那么转折过来说的话——

血统是不是唯一对抗的力量呢？

如果是这样的话，那么血统之力便是对抗冰霜巨龙的最有效的力量了啊，圣痕血统的最强大武器，等离子武器是将固体、液体、气体、等离子体四种元素融合所产生的武器，攻击力方面要比普通的闪电武器强多了。

巨龙的眼睛上面了是有着一层透明的角膜防御着的，因此其拥有的防御力也是堪比鳞片的，而风雨辰能够攻击到这里的话，也自然能够攻击其它的地方了啊，之所以对眼睛下手应该是摧毁它的视线啊。

“吼……”冰霜巨龙顿时痛苦的嘶鸣了起来，巨大的冰霜龙爪不停地挥击着空间，同时吐露出大量的冰霜之息，整个周围的空间和海面都彻底冻结了起来。

“哼，就算智慧高一些，也不过如此了，多谢你告诉我‘血统’的力量，只有血统才能够破除你们的装甲吧？呵呵，血统的战争么？似乎有些了解了……”

风雨辰手中的镰刀没有任何犹豫的将冰霜巨龙的心脏挖了出来！(未完待续……)

第一千二百一十章 魔理莎的极限火花

【感谢无敌萌萌童鞋的飘红打赏，恭贺无敌萌萌童鞋成为本书的第六位萌主（盟主），感谢king彡星银、夏咯特海瑟琳克、隨楓起舞、有菜萝卜童鞋的打赏，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

【明天依然五更，明天晚上12点开始进行十更爆发，更新时间表：0点——2点——4点——6点——8点——10点——12点——14点——16点——18点（发布后，系统要反应一段时间，最好晚几分钟再看），十更大爆发，庆祝新年的来临，羊年快乐】

就在风雨辰准备跑路的时候，一个巨大的结界将整个附近的海域包裹了起来，黄金的法阵中空间与时间仿佛定格了一般。

“敌人大概也猜测出了我们要逃走的想法，应该是时空间结界，阻隔了这里与外界的联系。”阿尔托利亚凝重地说道，她的身上有着赤龙血脉的传承。

潘德拉贡家族的家徽便是赤龙，所以阿尔托利亚的体内拥有着赤红的血统，因此她的魔力强悍无比，不需要任何魔法回路，只要吐息空气便可以制造魔力，虽然无法一瞬间制造出大量的魔力，但是却是能够( .随着呼吸不断地增长魔力。

而且因为这种体质的关系，体力等自身的潜质表现非常强大，更加重要的是能够了解同样属性种类的敌意和想法。

阿尔托利亚能够知道对面飞翔过来的巨龙的敌意与行动。

“簌！~！”

金刚大战列舰上面的激光炮塔顿时对着结界射击破坏起来，但是，激光炮撞在上面却是被抵挡了下来。

“没有用的。这种魔法阵是依靠着联袂防御完成的。简单来说就是一个点所承受的攻击力会平均地分配给其它的区域。”阿尔托利亚解释着说道。

“那么只要攻击力足够强大便好了吧。我们一起发射超重力炮！”

高雄手指捏着自己海蓝色的头发，瞄了风雨辰一眼，大概在想着这样的话就会被风雨辰夸奖了吧，然后……

“时间不够了，他们已经来到眼前了！”

艾斯德斯皱眉说道，果然还是不放心地从船舱中走了出来，毕竟那么大的威压怎么可能感受不到，这些危险种真得是传说的级别了啊。

“呼呀呼呀daze~~”

正在这个时候。一个骑着扫帚的黑白小魔女从与龙爪岛相临的岛屿中冲了出来，站在了这群冲过来的巨龙前面，手中拿着一个类似中国古代的阴阳八卦盒。

“这个逗比是谁？”

——这是风雨辰的第一想法。

“这个逗比貌似在哪里见过？”

——这是风雨辰的第二个想法。

“这种daze的口癖到底是哪个问题少女？”

——这是风雨辰的第三个想法。

“好啦好啦，你们不能够破坏这个世界的和平嘀，不然我可是不会客气的daze……”

黑白魔女坐在扫帚上面，气势高昂的拍着连发育都未发育的小胸脯说道。

“……”

风雨辰咽了下口水，确定这货是逗比了，和巨龙讲道理，还威胁巨龙，脑袋一定是秀逗了。话说这个秀逗魔法士哪里来的？

不过可不能够这么放任这个秀逗魔法士被ko，唉——

“伊欧娜。趁这个时间，你们使用超空泡航行离开这片海域，我上去看下，怎么说这个家伙也算是帮了我们的忙，争取了一下时间，先集体用超重力炮破除结界吧。”

风雨辰说着，身体瞬间虚化，从结界中走了出去，幻影模式，是是穿梭于不同的次元空间的。

只要是血统能力，应该能够和血统力量所形成的魔法阵进行对抗吧？

出了结界内部之后，风雨辰悬浮着飞上了天空，来到了黑白魔导士的身边，对对面的巨龙们说道：“杀了你们三头龙的是我，和她没有关系，你们尽管和我打就好了，不要和她计较了……”

“……”

对面的巨龙更是迷惑了，这两货在干嘛呢？

“从那个结界岛屿飞上来的家伙，虽然王子殿下要求我们暂时不要与为敌，但是这个时候，自然不可能轻易地放过你们了……”

作为头领的男子站在一个火焰巨龙的身体上面对着风雨辰和黑白魔女说道，他的手中出现了一个巨大的火焰光球，顿时向着风雨辰和黑白魔女扫射了过来。

“caliburn（必胜黄金之剑）……”

风雨辰右手具现出黄金剑，灌注上圣痕之力，顿时发出巨大的斩击！！

“轰！！”

黄金光束与眼前的火焰之球顿时撞击在一起，斩开的火焰之球并没有消失，反而是一瞬间化成了无数个小的火焰之球向着风雨辰生黑白魔女继续冲刺了过来。

“噗！！”

于此同时，黄金光束顿时将眼前所阻挡风雨辰的一只巨龙劈成了两半……

“呀咧呀咧……还挺厉害的嘛daze……”

黑白魔女坐着扫帚在空间中来回地飞舞着，极其迅捷而且巧妙地躲避了所有的攻击，不过还是被一股攻击打到了……

“喂……”

风雨辰一边连连闪烁一边看向了爆炸的方向，那只秀逗魔法士不会被打成重伤的吧？

“master- spark（极限花火）！！”

就在这个时候，一道淡绿色的巨大魔法炮射击了出来，一时间将眼前的整个世界染成了淡绿般的色彩，与此同时，攻击的男子还有所有的巨龙纷纷被打飞了出去，一个个砸进了深海之中，缓缓沉入到了下面！~！

“%￥……（（%……”

风雨辰呆滞的张着嘴巴，已经说不出来话了，这尼玛是超级暴力魔导士啊！！

“呼……”

黑白魔女对着手里正在冒着烟的八卦盒吹了下，然后对风雨辰眨巴着眼睛，用教育的口气说道：“只有华丽并不是魔法，弹幕最重要的是火力……了解了么daze，真是的，这么弱小的妖怪还跑出来卖萌，你秀逗了吧，跟我回幻想乡去……”

“哈……啊……啥米？”

风雨辰连连发出了三个感叹，你这种上位者的口气是怎么回事？还有什么弹幕最重要的是火力这种口气是某个百合向的摸你傻（魔理莎）吧？不对，还有，咱可不什么妖怪啊，对了，幻想乡，特喵的在地球上么？(未完待续……)

第一千二百一十五章 捉迷藏与琪露诺的妹妹酱

【感谢紫色星期三、夏咯特海瑟琳克、king彡星银童鞋的打赏，今天第一更送上，求月票求订阅求推荐票】

【今天白天照样五更，晚上12点整开始十更节奏，期待吧】

其实露米娅所说的吃人并非是吃人肉，而是吃掉人的黑暗面，毕竟她是操纵黑暗的妖怪（或者说恶魔？），吞食黑暗是她的本能。

中有着露米娅的设定——“其实头发上缠绕的丝带是灵符，就算想取下丝带，但那丝带就连露米亚自己都接触不到”。

但是貌似很可疑，不可能触摸不到，应该是“不想触摸”或者“不能够触摸”。

这种灵符很有可能是封印能力的。

而风雨辰身上的香味除了圣痕的香味之外，最让露米娅在意的是他身体中的“暗”，拥有着黑暗面的风雨辰明显是存在着暗的特征的，何况之前的圣杯之战中刚刚黑化过，这种纯正无比的黑暗正是露米娅所追求的。$ (an)(shuba).

“别跑啦！~可爱的小香香……”

露米娅一边追着突然小脚在地面上绊了一下，整个身体瞬间趴进了雪地之中，不过她仍然晃悠着拍拍身体，继续追赶着风雨辰，虽然现在不是黑夜，但是没有太阳，算是进入黑暗前的黄昏时段，这个时间 也是她行动的时刻啦……

其实，露米娅早就猜测出了风雨辰的身体，对于黑暗敏锐感觉的她自然清楚，琪露诺的身上不可能拥有黑暗的。毕竟是诞生于自然的纯洁无暇的冰之妖精。恶作趣是天份全然啊。并非黑暗，但是风雨辰即使变身了，也仍然是拥有着黑暗的气息的。

“别追了，我不会跟你走的，别想吃我！”

风雨辰更是加快了脚步，特喵的，不相信还跑不过一只有点笨的小萝莉，如果不是忌惮周围时不时会冒出什么强大的妖怪。风雨辰直接用瞬移了，圣痕的瞬移是能够瞬间移动千米的距离的，不过这样的话强大的妖怪肯定能够捕捉到他的能量波动。

圣痕体这种血脉，风雨辰还是有着自知之明的，想必他的这种香味对于妖怪们来说绝对是比蓬莱药还要上等的优级品。

“soga……是~这样么？”

露米娅露出疑惑的表情，歪着小脑袋思考了起来——

“我知道了，你是要和我玩捉迷藏是吧，赢了就可以吃掉你了对吧？”

“……”

鬼才要和你玩捉迷藏！捉你妹啊。

风雨辰叹了口气，笨蛋的想法也够单纯的，追了他这么长时间居然还在追。一根筋绝对是没有错了……

“……”

“呀……啊……呜呜……”

就在这个时候，一个穿着蓝色裙子。裙子上有白色的花边，头上佩带着黄色发带，拥有着绿色的眼睛和头发和马尾辫，背后长着半透明的翅膀，翅膀上似乎还有金色描边的小萝莉与风雨辰撞在一起……

好吧，这个家伙其实是想和风雨辰打招呼地，结果，风雨辰没有停止奔跑，她也没有停止奔跑，于是乎——啪叽一声，两只小萝莉撞在了一起……

“笨蛋琪露诺，干嘛乱跑啊，你看你啊，衣服都没有穿好……”

绿色的妖精女孩不禁用责怪加爱怜地眼光看到风雨辰，帮他整理起身上的衣服。

“……”

这个家伙是谁？

而且这种人妻的举动？

好吧，虽然琪露诺是个9，但是似乎朋友也是挺多的嘛，唉，又遇到了一个好盆友啊。

“大妖精……你也要一起来玩捉迷藏么？是~这样么？好好啊……”露米娅看着突然出现的绿色妖精，顿时兴奋了一下，捉迷藏游戏更加好玩了，好吧，此时因为麻烦的思维，她已经忘记了自己是要吃风雨辰的，也忘记了风雨辰不是真正的琪露诺……

（果然，10的属性也是笨蛋）

“玩什么啊，露米娅，你们又在胡闹了是吧？”大妖精像个管家婆般地掐着腰说道。

“……”

“呀呀啦啦……”

此时，真正的琪露诺飞了过来，嘴里呢喃着不知道是歌谣还是因为迷糊所发出的悦耳声音。

“两个琪露诺！！”

一时间，大妖精和露米娅两个人顿时呆滞了起来，如果说大妖精的惊讶是正常的，那么露米娅绝对不是正常的（刚刚还知道风雨辰是假扮的，现在立马忘记了，只记得捉迷藏了，果然是个迷糊的10，9的好盆友不是虚传的啊。

“完了……”

风雨辰的脸色顿时苦涩了下来，真假琪露诺，话说琪露诺这个家伙的反应也太迟钝了吧，这都多长时间了，居然才追过来，难道一直在那里思考‘青蛙为什么是蝌蚪变的’这个问题么，果然是个9啊，不过现在不是吐槽这个的时候，关键是要摆脱眼前的萌物三人组啊。

“怎么有两个琪露诺？”

大妖精开始审视起风雨辰和琪露诺两个人，难道这也是恶作剧的一种？

“是~这样么，我明白了……一个是琪露诺，一个是香香的琪露诺……”这个时候。露米娅终于回想起来了自己为什么要追逐风雨辰的（这个反应和9有得一拼了）……

“……”

看着眼前的三个萌物，风雨辰在质疑自己的智商会不会下降呢？果然9是会被传染的啊。

“香香的琪露诺……嗯，是有些香香的啊，难道也是冰之妖精的一种么？”大妖精小鼻子趴在风雨辰的身上嗅了起来……

“……”

“咱……咱……人家明白了！”

琪露诺掐着小腰，背后的冰晶小翅膀呼闪了两下，说道：“一定是我的妹妹酱了，毕竟冷气力量比我弱小哈啦，要是强大的就是姐姐酱啦……”

（好吧，你的这个结论好随便……）

“是~这样嘛，原来是香香的妹妹酱啊，一起来玩捉迷藏吧，米娜……”露米娅兴奋地说道（难道因为又多了一个小伙伴而高兴嘛？）。

“人家……人家也要玩的……”琪露诺雀跃的扑到了风雨辰的身上，终于有妹妹啦……

“嗯，我也来玩……”大妖精说道。

“……”(未完待续……)

第一千二百二十一章 被鲜血所诱导的二小姐芙兰朵露【十更第二更，羊年快乐】

【羊年十更爆发第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

帕秋莉*诺蕾姬丝毫没有任何犹豫的吞咽下了风雨辰咀嚼的饭菜，这让风雨辰整个人都不好了，身体抖了两下，果然还是放弃这种大鸟喂小鸟的方式吧……

“你怎么不喂我了，快点，我还要你的风咏眼镜呢……”

帕秋莉*诺蕾姬说道。

“我是大小姐的黑执事……”

风雨辰说道。

“知道，那又怎么样？”

帕秋莉*诺蕾姬点头，目光不离开手中的书籍说道。

“黑执事是男的……”

风雨辰说道。

“知道，那又怎么样？姆q……”

帕秋莉*诺蕾姬继续淡定地看书。

“……”

风雨辰用‘你没救了’的眼光看着帕秋莉*诺蕾姬，算了，他还是丢弃节操吧，节操乡中果断将节操丢弃掉是最好的做法啦……

“……”

于是，两个掉节操的家伙解决了用餐，一个嚼一个吃。

帕秋莉*诺蕾姬吃完了问风雨辰要了风咏眼镜之后，更加沉迷进入了阅读之中，整个人都兴奋了起来。

唉……

对此，风雨辰只能够叹气，不过还是准备打扫图书馆吧。

这图书馆都不知道多长时间没有打扫了，灰尘多到了无处下脚的地方。

“真是的，我还真得爱管闲事，随便打扫就好了嘛，干嘛这么认真的打扫啊？”

风雨辰一边打扫着图书馆一边碎碎念。

其实是不想看到这个空间太脏乱，打扫干净的话，会对帕秋莉*诺蕾姬的身体好些吧？

随着整理之中。风雨辰大概也发现这个地下图书馆很大很大的，容纳的图书已经超出了风雨辰所能够思考的一切，毕竟作为幻想乡最大的图书馆。还是有点实力的。

这里有着大量的魔法书，如果能够阅读懂的话。那么便能够获得大量的魔法能力，但是不是魔法使的体质，而且他似乎也无法读懂这些书籍中的内容。

类似于魔禁世界魔道书的设定，不是什么人都可以看懂魔道书的，无法掌控魔道书的人看的话可能会在一瞬间变成白痴。

幻想乡的魔导书并不是普通的书，它内含魔法，是种魔法道具，里面并不只是写上使用方法。还有为了能使用魔法的秘密钥匙，虽说有了魔导书就能使用里面的魔法，但没有钥匙的人是完全看不懂书中的文字的，只有和书写者同等或更高熟练度的人才能看得见钥匙。

显然风雨辰的魔法理解能力是达不到帕秋莉*诺蕾姬这个魔女的等阶的。

书写魔导书所用的文字，大概能够看得出来是日本神代时期的平假名或者是原始的日本文字，不过图书馆内除了魔导书还有其它书籍，除了魔导书以外的大部分是外面世界的书，连料理菜谱的书也有，看来帕秋莉*诺蕾姬对于外面世界的书也非常感兴趣呢。

“嗯……”

打扫完毕！

忙乎了大半天，风雨辰甚至使用了风系的力量。终于将如同小山一般巨大的图书馆清理出一片相当干净的区域，基本是帕秋莉*诺蕾姬经常活动的区域。

“……姆q……”

帕秋莉*诺蕾姬抱着书走着没有注意顿时被书架角所绊倒在地面上，疼痛顿时让她不禁呻吟了起来。

好吧。这个家伙真得很强么？

风雨辰看着抱头痛哼的帕秋莉，不禁叹了口气，走到她身边将她扶了起来。

但是，此时风雨辰发现这个家伙显然是一脸苍白的样子，进气少呼气多的样子，还不断的轻咳着，明显是体质弱的象征，贫血么？

千万不要有事啊，不然的话。大小姐蕾米莉亚要是看到他将她的好朋友弄成这样子，之前积累的好感肯定会烟消云散吧。说不定这个家伙会吸干他吧？毕竟吸血鬼大小姐可是喜怒无常的啊……

果然又要做献血达人了啊……

风雨辰无奈的在食指上面咬破了一个血口，将其伸入了帕秋莉*诺蕾姬的口中。圣痕的血只要一点大概就能够让她的身体恢复些生气吧？

“……”

不过此刻的风雨辰却是没有料到在这个红魔馆的地下室还有一个相当危险的家伙。

二小姐芙兰朵露*斯卡蕾特这个幻想乡著名的‘家里蹲’三人组之一（其它两个是帕秋莉*诺蕾姬和蓬莱山辉夜）可是长年居住在红魔馆的地下室的，而且这个年限是从红魔馆建立之始就有的，原因是因为这个家伙有点不正常。

至于有哪些不正常就不可能知晓了，不过唯一有一点是清楚的，那就是这个家伙和她的姐姐蕾米莉亚*斯卡蕾特同样是吸血鬼。

对于血液的味道吸血鬼可是具有着天生的敏感的！如同鲨鱼能够在海水中闻到几公里外的血液味道，吸血鬼对于血液的嗅觉也是相当的灵敏的，更何况风雨辰这个圣痕之血，绝对是最大的诱惑了——

那么，如今，‘棒棒糖’摆在了面前，还能够不吃么？

于是乎，芙兰朵露开始出来捕食了！！！

“……”

帕秋莉*诺蕾姬吮吸着风雨辰的圣痕之血，渐渐地感觉到了体力在恢复，喘气也渐渐平缓了下来，不过，此刻的她明显地注意到了飞过来的芙兰朵露！

“……”

感知到芙兰朵露所露出的强大敌意，风雨辰自然也应激性地转身，充满警惕性地看着眼前的这个突如其来的家伙！——

从外表上面看，是拥有着浓密的金色头发扎成侧马尾的小萝莉，未满十岁的幼女，身材大概和蕾米莉亚差不多，头上戴着如同帕秋莉*诺蕾姬、蕾米莉亚一样的睡帽（形状像门把手套似的特殊的帽子），不过却是纯白色的样子。

整体给人的感觉像是妖艳的深红色，眼睛的颜色是深红色，衣服也以深红色为基调，穿着短袖和迷你裙，胸前有黄色的领带装饰，而且背上长着一对挂着彩色结晶的特殊的翅膀（这样的翅膀真得能够飞起来么，话说不是随便插上去的道具么？），另外，她手上握着一根前端带有像扑克牌中黑桃似的东西的弯弯曲曲的棒子（貌似与小恶魔的尾巴也有些像的），与粉色衣服配浅蓝色头发的蕾米莉亚不同，她的装束都非常强调红色！(未完待续)

第一千二百二十九 灼眼的夏娜与所罗门七十二魔柱【十更第十更，羊年快乐】

【羊年十更爆发第十更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

【已经两天一夜32个小时没有睡觉了，要好好睡一觉了，不过明天依然是五更，但是可能会到十二点左右才有更新上传，抱歉，实在太累了，休息下，另外我是一边写一边上传，没有存稿，毕竟每天五更六更的不可能有存稿了，和那些用存稿来加更的作者相比我的心意十足，最后祝大家在新的一年里三羊开泰，合家欢乐，万事如意】

终于在晚上迎来了新的无限世界降临的一刻。

在大小姐蕾米莉亚和二小姐芙兰朵露两个人呆滞的瞳孔之中，风雨辰的身体从空间中消失掉——

这一次，没有系统的率先提示，而是直接进入了一个充满了幽紫色的空间之中，脚下所踩踏的是一个巨大的恶魔法阵。

一只只各异各样的恶魔在这个魔殿之中左右环绕着一圈林立排布着，一百名玩家出现在这个巨大的魔法阵之上。

“阁下便是无限之王么？”

正在风雨辰恍惚的时候，一个身着绿色绸罗衣的宫装面纱少女优雅地缓缓向他走来，飘逸的紫色长发在空间中带走一丝丝涟源，在这位紫发少女的身后，跟着低着头的冰蝶，此时的冰蝶丝毫没有风雨辰平时所见到的那种傲娇样子了，所有的只是安安稳稳的女仆，身上所穿戴的也是一件黑蓝两色相间的女仆装。

“？？？”

风雨辰不禁内心抖然一跳，仿佛被紫发少女看穿了一切一般，不禁后退了两步，但是当他目光转移到了冰蝶的身上时，顿时停止了后退，目光带有一丝敌意地看着紫发少女。冷哼着说道：“你倒是有很大的能耐啊，居然让她做你的女仆，我都没有体验过的感觉。你还真得是……”

紫发少女顿时捂着小嘴花枝乱颤地轻笑了起来，但是转倏露出邪魅的微笑。手指拂动着风雨辰浅蓝色（因为琪露诺的冷气而由黑色变成了浅蓝色）的发丝，说道：“想要夺回自己的女人，就要努力成长哦，过去的无限王者，期待有一天你能够从我的手中将她夺过去……”

“……”

目光同时投递过来的还有着一个红金白三色头发的男子，他的视线和紫发少女一样投递到了风雨辰的身上，他身后站立的一个拥有翡翠龙角的女仆也将目光放在了风雨辰的身上。

“……”

感知到敌意，风雨辰将目光转移。很快便感受到了三色头发男子的威压，但是在帕秋莉*诺蕾姬手下学习过自然魔法的他，可以用自然来分担这种威压，自然是无穷无尽的，所以这股威压如同石沉大海一般消散于无形，也就是说这股威压对他没有用。

“有些特殊呢，三王子殿下……”翡翠龙女诧异地看着风雨辰，要是普通的人肯定一瞬间被三王子的威压吓得心惊胆战的，但是看风雨辰的状态气息平静如一，仿佛没事人一般的样子。怎么可能？

“主人……”

此刻，白魂来到了风雨辰的身后，大概是告诉紫发少女和三色发男子。风雨辰也是有跟班小妹兼女仆的，她就是，虽然只干过杀人小妹的工作，但是女仆她也可以的。

“……”

“叮咚……”

正在这个时候，整个空间中回想起一阵阵轰鸣之声，阿露蒂娜出现在魔神殿的上空之中——

“欢迎开启第十四个世界一般，这一次的开场同样有着规则的存在，这一次的游戏规则叫做——

所罗门七十二魔神！

世界是存在着红世魔王与红世魔神的。为了对抗红世之徒，红世魔王/魔神与适合的人签订契约。成为对抗红世之徒维持红世与现世世界稳定火雾战士，而你们中将会诞生七十二个火雾战士。

也就是说一百个人。将会有二十八个人被淘汰，成功通过游戏规则的人，将与七十二个所罗门魔神签订契约，当然，最初的所罗门魔神都是弱小的，你们的能力将彻底封印，血统也会禁御到最初的阶段，所以你们能够借用的最强大的力量便是与你们契约的所罗门魔神。

七十二个所罗门魔神，可以互相吞噬，成为‘所罗门火雾战士’之后，在现世除了预定的世界主线任务之外，还有之间可以互相厮杀。

走到最后产生三位最强的‘所罗门火雾战士’，最后的魔王之战拉开序幕！”

“！！！”

居然是契约所罗门七十二魔神，这次玩得可是有些热血沸腾了呢。

所罗门七十二魔神的故事，风雨辰可是听过的，这样经典的故事怎么可能不清楚呢？

传说所罗门王曾和恶魔之王berial订立契约，得到了指挥所有地狱恶魔的力量，他用自己的魔法戒指在每个恶魔的脖颈上打印，驱使它们为自己服务。作为回报，他将在死后把自己的灵魂献给berial。据说在这些恶魔中，除了地狱的七大君王以外，最为有力的是七十二名地狱的王公贵族，也就是被称为所罗门七十二魔王的大恶魔们，他把自己召唤的咒文都写下来，称作。

“有趣，有趣，不愧是‘创造’大主宰，七十二魔神互相吞噬么？这个游戏真得是太棒了呢！我喜欢……”三色发男子不禁大笑了起来，脸上露出着兴奋的表情，显然是对这场游戏非常感兴趣，看来他的选择果然没有错，不愧是七大主宰之一，玩魔神吞噬游戏，有趣之极啊。

“嗯，物竞天择，适者生存，最后诞生三位魔王，而且会封印力量，血统之力减弱到最初始的阶段，这样基本上就处于一个水平线上了，似乎是个很好玩的游戏呢，那么如果失败的玩家会怎么样呢？”紫发少女抬头看向了天空中的阿露蒂娜问道。

“通关五个世界以下者彻底死亡，通关五个世界以上者可以消耗1000元宝币重生，同时拥有复活技能的特殊玩家也可以复活，不限制复活技……”(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千二百二十九 灼眼的夏娜与所罗门七十二魔柱【十更第十更，羊年快乐】地址为

第一千二百三十二章 冥府的魔女duo圣暗的君主

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在阿露蒂娜的带领之下，风雨辰等人渐渐地进入了一间教室之内，风雨辰坐在了最后一排的一个最不显眼的角落中，他似乎想要躲避掉所有人的眼线，也似乎是不想与眼前的玩家同流合污。

“妾身可以坐在这里么？”

一个细柔如春雨一般温润的声音缓缓地顺进了风雨辰的耳朵里面，没有任何的矫揉造作，所有的只是平淡的温柔。

“哟，原来是原天堂的座天使菲尼克斯啊，位列第三十七位的魔神，位阶侯爵，号称——不死侯爵/不死之焰……”贝莉雅尔的声音从风雨辰的身体中传荡了出来，似乎非常清楚眼前之人的所契约的所罗门魔神，不过这也是当然的，七十二个所罗门魔神互相之间怎么可能不认识呢？

“……”

风雨辰不禁惊醒了一般，按照贝莉雅尔所说的话，刚刚的声音绝对不是眼前的这个紫色头发＝＝＝的蒙着面纱的少女，而是她所契约的魔神说的话，而她大概只是张着嘴型罢了，从这一点便可以看出眼前的这个少女是多么的诡诈了。

“呵呵，听声音应该是贝莉雅尔姐姐对吧，你的拟态神器似乎看不见的呢……天地之间的第一位天使，也是第一位堕天使，位列第六十八位魔神，位阶王，号称——圣暗之王，拥有不灭宝具‘烈焰战车’，同样是天使呢。而且能够分辨真伪的你自然是可以看出一切。失策了呢……”那种柔和的声音继续说道。现在倒是没有看到紫发少女露出嘴型了呢。

“菲尼克斯，由我来吧……”

此时紫发少女缓缓开口，说道：“那么，问亲自问一下，可以坐在这里么？”

同样清丽婉转的声音，但是这一回的声音充满了无比的幽深，仿佛无法触摸到边际的声音一般，灵魂仿佛都因此而沉眠了起来。

“魅惑天成……菲尼克斯。看来汝所契约的人类也是非一般的存在啊……”贝莉雅尔的力量传递到风雨辰的身上，顿时让他清醒了过来。

魅术！！

一丝冷汗从风雨辰的额头上面滴落了下来，好可怕的女人，只是声音就让他迷惑了，可恶，这还是普通的玩家么？应该是血统的力量吧？

“可以么？”

紫发少女问道，但是不待风雨辰回答便坐在了他的旁边，继续说道，“菲尼克斯喜欢你身上的冷气，所以我才坐在这里……”

冷气？

风雨辰不禁想到了自己曾经吸收了琪露诺的冷气。从某种程度来说，他身体上的冰霜也算是一种血脉了呢。

体质因为融合了冰气而使得冰霜魔力更加强大了一些。但是现在他还没有掌握这种冷气。

“菲尼克斯在堕落前是‘火焰天使’拥有神圣的不死火焰，但是似乎因为堕落的原因，而变成了冰之焰，拥有着‘冰霜凤凰’之称，对于冰霜冷气自然相当的敏感和喜欢，你的身体似乎有些特殊呢，蕴含着很强大的冰霜寒气，只是没有彻底与身体融合而已。”贝莉雅尔微微解释着说道。

“想要在冷气的环境下修炼成长，应该是如此吧？”风雨辰似乎猜到了一些情况。

“正是，现今，我们的力量都是在最初始的阶段，只有互相吞噬之后才能够成长起来，也就是说现在的力量都是平等的，七十二柱魔神的力量都是平等的，但是如果处在了合适的环境下的话，便能够缓慢地提升实力，虽然提升的量不如吞噬的量大，但是也足够变强一些了，而且现在菲尼克斯的不死能力减退，需要存储足够的冰霜之力才能够激活不死之力，它自身的冰霜之力是不能够使用的，至少在这个最初的阶段不行！”贝莉雅尔继续解释道。

紫发少女无奈的摆手说道：“可惜，我是编号99，最后一个契约的玩家，因此没有办法选择适合的魔神，想必菲尼克斯更加适应你才是……”

“是么？”风雨辰有些质疑，他可不相信这个托词，这样的话，他也不会允许她坐在这里吸收他的冷气成长的，虽然他体内的冷气可以随时恢复，但是平白助长对手的成长，他可不会傻到这种地步。

“……”

“好了，所人坐好之后，开始进行今天的课程，一共是七十二个座位，记好你们的同桌，在接下来的一个星期中，你们会暂时成为同伴，一个星期之后可以互换同伴，同时在这第一个星期的第七日，成为同伴，也就是duo的两个人将与组合进行战斗，战胜随机分配的对手后，便可以获得能力的提升。

假定你们契约的魔神现在的能力都是最初始的lv1，那么一场胜利之后便可以晋升lv2，明白了么？

第一场duo之战是没有办法自己决定同伴的，只有第二场以后可以自行决定duo同伴，你们身边的便是你们的duo同伴……”

阿露蒂娜拍着桌子说道。

哈？

风雨辰顿时无奈的苦笑，换桌子肯定是不行的吧？他感觉身边的这个少女完全是属于吃人不吐骨头的魔女啊，早知道就收敛下身上的冷气了，不过在没有完全掌握冷气的力量前，没有办法完全收敛冷气啊。

而风雨辰释放的冷气也在其它人不想靠近，没有想到最后这个魔女主动靠近了他？

选择的duo居然是一位魔女，虽然风雨辰自诩魔王一类的，但是魔女可不是随随便便可以合作的，毕竟和c.c.这个魔女在一起的时候，他可是极度的不安，要不是后来……

算了，现在没有办法了，只能暂时凑合了，虽然契约了适合的魔神，但是却找了个魔女当同伴，果然他一开始的预感是对的，这样两两一体的座位是有什么安排的。

“你就庆幸吧，有我在，你的胜率已经是100%……”紫发少女说道。

“这句话应该我说才是，到时候，你不用上场了……”风雨辰冷冷地说道，毕竟duo可没有说不可以吞噬队友的！(未完待续……)

第一千二百三十三章 自在法：初上阵

【感谢无敌萌萌童鞋的‘飘红’打赏，感谢﹏落败的唯美丶如花似水童鞋的打赏，今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

第一堂课所讲的是存在之力，存在之力的使用办法，存在之力的获取。

火雾战士战斗或者修复时的存在之力来源，皆源于体内的红世魔王，当红世魔王与契约者签订契约并进入契约者的体内之后，存在的总量就被固定，使用力量之后，它就会像人的体力一样被消耗，但只要经过休息就又能恢复到固定时的总量。

但是也并非是完全固定的，‘所罗门魔神火雾战士’在每次通过吞噬进化之后，便能够提升身体中的存在总量。

存在之力的强弱也就代表着个人实力的增强，虽然不是绝对，但是也是强大必须的条件，没有之一，存在之力足够多的话，便可以完成依靠存在之力而施展强大的自在法。

封印了世界的记忆，也就是对这个世界不了解一切，即使风雨辰他们也一样不了解，所以上课是十分有必要的事情＊ .，管中窥豹，可见一斑，只是降临之初，现在的他们无法看清这个世界，有必要了解这个世界的存在之谜。

“好了，今天的课程暂时讲解到这里，三楼是学员宿舍，各组duo到我这里领取一串房门钥匙，之后剩余的时间你们可以自由活动，至于饮食的问题，要靠你们自己解决。这所临时的学院不会提供任何食物。附近有狩猎场。但是要小心红世使徒的攻击，森林之中存在着各种各样的红世使徒，他们可不会和你们友好的交谈的，想要获取食物就努力地战斗吧……”

阿露蒂娜登上书本说道。

“……”

取得了宿舍的钥匙之后，风雨辰和紫发少女两个人各拿了一把，之后两个人便分道扬镳，走出了教室。

首先，风雨辰暂且到附近的狩猎场熟悉存在之力的使用办法。

进入了狩猎场后。风雨辰发现了各种奔跑的猎物，也发现了几个游离的使徒，不过，都是一些野兽外形的使徒，这样的安排估计也是增加所罗门火雾战士的生存率吧，野兽的话，虽然多了一丝野性，但是却缺乏智慧。

不过依然是充满着危险的。

“来吧，吾之契约者，召唤吾的力量。结成自在式……但是要注意，存在之力是有着极限的。一旦使用完毕之后，敌人仍然存在的话，吾便没有办法帮到汝了……只有以后随着吾的能力提升，存在之力量的问题才能够提升……”

贝莉雅尔说道。

“明白，不过，体术也是一个战斗方式……”

风雨辰的身体开始呼唤起贝莉雅尔的能量，渐渐地，头发变成一半黑一半白的样式，双眼亦是变成了一只漆黑一只炽白，诡异的黑白两色的火焰在他的周围飘浮着。

力量在增长，感觉到身体非常强大的样子，这便是魔神的力量么？

“根据心中的意念来具化存在之力施展出自在法……”

贝莉雅尔指导着说道。

“嗯……”

风雨辰的左右手中激动出黑白的火焰，渐渐地，火焰化成了凝实的球，抛向眼前的三个野兽使徒。

“嘭……”

黑白的光球打在野兽使徒的身上，使得它们得以击退，但是也只是退了一两步而已。

“不行，凝聚的力量过于分散，还不够强度，努力的聚合，抛弃一切的杂念，想象……想象……极光与极暗的深渊，或许……可以使用咏唱或者咒文来增加威力，任何代表出个人意志的吟唱都可以……”贝莉雅尔语气里面显得不太满意。

“手中所握即为光明，手中所握即为黑暗，光与暗的审判在吾之眼前化成火焰之矛，终结眼前的存在！”

风雨辰按照贝莉雅尔所说，按照心意随便地吟咏，双手汇聚光暗，合十，黑与白的火焰聚合在一起，一时间，化成一束束黑白光雨冲向了身前！！

“噗……噗……噗……”

“呜……嚎……”

黑与白所化的火焰之雨瞬间将眼前的几个野兽使徒的身体穿透，随着它们的哀嚎之声，一个个渐渐消散在空间中，存在之力在消失……

“嗯，就是这样……吟唱与咒语并非代表自在法，但是由意志所引导的吟唱与咒语会化成施法者的意志统合存在之力变化成施法者心中所想的存在，当形成系统之后，便能够变成真正的自在法了，看来你对于引导能量的方法还算合格……不过，你浪费的存在之力太多了，引导的能量有一半没有得到利用，大概是控制力道不够，再来，注意保留足够的量应付突变事件……”贝莉雅尔些许松了口气，大概是轻松了一些吧？

风雨辰一般都靠体术格斗之类的力量还有靠系统的技能与血统，单独地靠自己引导力量也只有自身的冰霜能量了，不过，关于魔法的施展在帕秋莉*诺蕾姬的指导下已经学习到很多了，所以现在应付得来，虽然存在之力和魔力有些不同，但是同样是由能量施展出来的术式，有着其共通的地方……

“手中所握即为光明，手中所握即为黑暗，光与暗的审判在吾之眼前化成火焰之矛，终结眼前的存在！”

“……”

风雨辰开始在狩猎场中练习了起来，他始终相信，这个世界一开始便不存在着天才，只有那些通过努力和汗水的坚持不懈才能够成长起来。

但是——

“切，就这个半吊子的能量汇聚法，还夸大其词地一个人对付两个，让我不要参战，呵呵……”

紫衣少女不知道什么时候出现在风雨辰的身后，同样施展起与风雨辰一样的自在法。

“手中所握即为光明，手中所握即为黑暗，光与暗的审判在吾之眼前化成火焰之矛，终结眼前的存在！”

随着紫衣少女的念动，双手的十指上具现冰蓝色的火焰在空间构筑成了一个完整的冰蓝色自在阵式，自在阵式升到天空之中，一个个冰蓝火焰化成的光之雨将整个周围的一切全部粉碎！！！(未完待续……)

第一千二百三十四章 魔神duo第一天

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

紫发少女仿照着风雨辰的咒文施展出了同样的自在式，虽然火焰的形态不一样，但是自在式却是相类似的，而且相比风雨辰不完整的自在式，紫衣少女的自在式显然已经形成了一个真正的自在阵式，类似于魔法阵的约束与释放阵，存在之力的浪费几乎为零。

而风雨辰的自在式浪费的存在之力却是一半之多！

好吧，刚刚想着通过努力与汗水便能够强大的，但是紫发少女的出现与自在式的施展完全颠覆了这一理念，信手拈来，而且远远超越并达到完美。

“你是来找茬吧……”

风雨辰发现他现在好讨厌紫发少女，好吧，他得承认自己在自在式上面的施展却是不如她。

“自在法是自由的，由存在之力自由的构造能量的现象，正是因为自在法是自由的，所以才能够无所不能，这是一个神奇的世界，存在之力可以创｜ an][shu][ba].造一切，而咒式之类的是用来激发自在法的自在式。

从你们所表现的来看，你的自在法确实不如菲尼克斯的契约者，她明显是用存在之力构造了约束之阵，再借由约束之阵的特定的恒量来转化存在之力为自在法，这样的话基本上可以做到能量的不浪费。”

贝莉雅尔丝毫没有任何委婉地说道。

“好吧，我会努力的……”

风雨辰也明白自己的缺陷所在，没有系统技能。没有固定的术式。一切均是按照自己的心意自由具现出来的力量。这就好比抛弃了一切能力，重新从头学习一个能力，不过这个能力是需要自在地施展地。

果然，还是被局限了呢，不能够太依赖系统了呢，自在法，自由的法术么？

从帕秋莉*诺蕾姬那里学到了大量的魔法知识虽然无法完全用在自在法的施展之上，但是可以引用的。努力地回想这一个月来在帕秋莉那里学习到的知识吧——

呼……呼……

聚集存在之力，给予自我意志，借由咒文引导——

“手中所握即为光明，手中所握即为黑暗，光与暗的审判在吾之眼前化成火焰之矛，终结眼前的存在！”

风雨辰的双眼瞳孔亮了起来，黑暗与炽烈地光在瞳孔的深处燃烧，一个个光暗之矛在空间中具现出来，环绕在一起组成了一个黑白之轮，所凝聚的黑白之轮顿时向前冲刺旋转了起来……

“轰！！”

眼前的一切被冲破出了一道长长的沟壑！

“不错。就是如此，局限的不是吟唱的咒式。也不是固定的能量输出方式，而是自我的意志的自由式，自在法就是自由之法，无所不能具现的法则便是红世存在的力量，拥有足够奥义的自在法便能够创造一切，将无智慧的物体创造出来生命和智慧，将普通方式无法具现出来的城镇通过自在法一瞬间具现出来，这便是红世伟大的自在法则……”

贝莉雅尔不禁微微战斗，风雨辰大概是被紫发少女的天分所激发出来了不服输的斗志吧，正所谓‘男女搭配，干活不累’，男女搭配，也可以互相激发出深埋的潜力！

人正是因为有压力才会成长，尤其面对异性时，更是不想表现出服输的个性。

这……便是人啊。

“……”

一段练习之后，风雨辰斩杀了几个狩猎场边缘的红世使徒之后，捕猎到了一只獐子，采集了些野菜，准备做些肉汤。

学员的宿舍是非常大的，虽然卧室只有一个，浴室只有一个，客厅只有一个，厨房只有一个……但是却是功能齐全，而且面积相当的大，也算是开阔的地方。

风雨辰来到厨房，熟练地做起了肉汤，不一会儿，一锅鲜美的獐子肉汤便制作好了。

端到客厅吃饭的时候，风雨辰发现紫发少女正在坐在那里摆弄着一本书，不时地瞄向风雨辰……

咕噜……

这是没有吃饭吧？

紫发少女顿时用书挡住自己的脸，切，她只是不会做饭而已，毕竟之前一直是作为公主殿下被人服侍的，做饭是什么东东都不懂的……

额？

好吧，风雨辰明白了，这个家伙之所以跟着他到森林里面，想必是不会做饭吧？

“要吃么？之后的duo所罗门魔神火雾战士之战，要有足够的体力吧？”

风雨辰不禁进入厨房拿了一个饭碗，盛满了肉汤递给了紫发少女。

“你不是要一个人战斗么？”紫发少女反驳着问道。

“自在法还不熟练，我也承认你不是个拖后腿的，而且……也是靠你我才激发潜力……总之，一起战斗吧，不过你不要多想，这个星期结束后，我们就分开好了……”风雨辰食指挠着脸说道。

“嗯……我也承认你算个不错的duo搭档……只限现在，还有，我只是看你吃不完，帮你解决一点而已……才不是乞求你给我吃呢！”紫发少女鼓着包子脸轻哼了一声说道，脸上却是浮出一丝红晕，大概……不好意思吧？

“啊……随便你怎么想……”

风雨辰轻哼一声，傲娇了啊，果然又是一个麻烦的大小姐。

“嗯……嗯……好香……”

紫发少女浅浅的尝试，但是鲜美的肉汤入口，味蕾瞬间被刺激到一般，全身都透露着舒服，这是她吃到最好吃的肉汤了……

吃完一碗之后，紫发少女不舍地放下了饭碗，犹豫地看着风雨辰身后的厨房……

“还有，你要吃就吃吧，我吃饱了……”风雨辰叹了口气说道，真是的，想吃就直接说出来嘛。

“我……我……我才不是想吃才吃的……只是帮你解决吃不掉的食物……”紫发少女再次重申了一遍说道。

“啊……啊……啊……明白……不过吃完了帮忙洗上碗，我要洗漱下……”

风雨辰确定了紫发少女绝对是个傲娇了！

“不就是洗碗么……交给本公主吧，一定会让你目瞪口呆的！”紫发少女自信伸手拍着自己的小胸脯信誓旦旦的说道。

怎么有种不好的预感？

风雨辰叹了口气……(未完待续……)

第一千二百三十七章 双龙之战（上）

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

柔拳法——八卦掌！

风雨辰看着前撞过来的格斗家，没有任何的动作，只是在他靠近他的瞬间，双手如同迅雷一般的击出，一掌带着一掌，虽然没有化成针的能量从穴道中探出，但是力量却是可以从外导入内部将其碎裂。全力的

对付这种对手，还没有必要使用出能量攻击，柔拳本来就是以内部崩溃为基础的体术，和一般和外部崩溃的体术不一般。

就好比隔山打牛一般，从体内渗入体内的攻击来达到克敌制胜的办法。

因此就算没有能量，肉体的劲力所产生的破坏力同样可以通过体表渗入敌人的体内，只是没有能量攻击的方式伤害高罢了。

但是就算不使用柔拳的特殊攻击，其体术也是相当厉害的，加上风雨辰足足千斤的破坏之力，轻易之间便可以完成摧毁敌方。

“砰！！”

如同蓄力雷霆一般，风雨辰的劲力拍击到了格斗家的身上，将他打得连连后退。

让风雨辰惊讶的是，眼前的格斗家似乎没有那么容易打倒，身体强硬得很，而且没有疼痛感的格斗家立即反应过来，双手如同铁拳一般的打击在了风雨辰身上！

“咳咳……”

风雨辰虽然急忙错开步伐，但是依然被打击到了，强大的冲击力不禁让他体内的气紊乱了起来。

这……

好诡异，风雨辰清晰的感知到格斗家自己身体内的伤害返还给了风雨辰。

怎么可能？难道？

风雨辰渐渐明白了，看了一旁冷笑的阿露蒂娜，发觉了真相，想到了在世界进行的暗杀训练——

只有一击必杀的要塞位置，才能够真正的杀死格斗家。而攻击其它的地方不但不会对其造成损伤，还会让其将这种伤害反弹回来。

似乎，这不是一场平凡的格斗训练。无论在什么世界都适应着一条规则，迅雷不及掩耳之势的必杀定能一定乾坤。再强大的对手，只要击中了要害必死无疑，而且一击即中会减少不必要的体力及时间的浪费。

“倒下吧，格斗家！”

风雨辰的双手如同铁拳一般钉入了格斗家的心脏，一股强大的力量直接贯入他的心脉之中，格斗家的整个身体如同火药一般，瞬间崩碎。

“……”

完成了斩杀之后，风雨辰发现还有几个人跟随着他接连完成了斩杀。一个红金白三色发的男子、身材在女生中最棒的翡翠龙女、拥有银色瞳孔的白发少女、黑色头发翡翠双眼的少女……

接着又有几个玩家完成了斩杀，似乎照瓢画葫，都完成了攻击。

但是明白这场训练目的的只有寥寥几人而已。

完成斩杀之后，风雨辰便靠在墙壁上面休息了起来，紫发少女依然没有完成斩杀，可以说她被打的相当的狼狈。

“……”

这个时候，三色发的男子走到了紫发少女的身边，嬉笑着说道：“哟，看你的模样似乎是冥界的吧？虽然封印了记忆但是我觉得你应该是冥界的一位很强的公主吧？不然不会来到这里参与火种争夺了，要我帮助你么？在这里倒下了。可是丢人的很呢！”

“滚，渣滓！”

紫发少女，露出比面对风雨辰时更加冰冷的眼神。一股厌恶不由得从心底发了出来。

“啪！”

三色发的男子一脚将紫发少女踢飞了出来，握了下拳头，嘲讽般地说道：“这便是魔界，没有人会怜悯你，封印了存在之力的你，还有有什么力量呢，别和我说冥界的血统，知道么，本王可是龙族。你这种最低等级的冥界血统对我来说是免疫的，所以。现在我可以对你为所欲为，呵呵。在这里羞辱一个冥界主宰的公主也是个不错的体验呢！”

“……你不要太猖獗了！”

紫衣少女的脸色极度地冰寒，双眼露出一股诡异地波动，双手在空间之中，快速的勾勒着……

但是……

“嘭！”

三色发男子一瞬间将紫衣少女踢飞了出去，他的手臂上覆盖上了一层金色的龙鳞——

“呵呵，使用血统之力么，如果是成长起来的你我还怕，但是在最初始的阶段，一旦打断你的魔法绘制，你就是变成一个一无是处的弱者，况且，对于防御力极强的龙族来说，你这种低阶的魔法是没有用的，来吧，跪下了服侍我，或许我会放过你……”

所有人不禁看向了紫发少女，这个世界不存在同情，强大便可以支配弱小，而且魔神火雾战士之间只要没有彻底下杀手便可以做任何的事情，这一点，在一开始的时候便已经说明了！

“就算死我也不会顺从你的，哼，渣滓，始终是个渣滓！”紫发少女冷冷的说道，不服输的再次站了起来。

“嘭！！”

三色发的男子继续将紫发少女打飞了出去。

但是，刚好，紫发少女落在了风雨辰的身前，嘴角露出了一丝丝鲜血。

三色发男子再次跃起要攻击紫发少女——

这一击要是打实了，绝对会重伤的！

“轰！！”

风雨辰的身体瞬间消失在原地，再次出现时，已然是在紫发少女的向前，右手臂格挡住了三色发男子的重踢！

沉闷的声音在空间中响起。

风雨辰的体内血肉颤动了一下，好强大的力量，肯定有白银级别的实力了，怪不得紫发少女是不是对手。

“你是什么人，杂碎？”三色发男子稳稳地落在地面之上，冷哼着说道。

“哟，龙族这种爬虫也真得是能够嚣张啊，靠肉体力量来和冥界的人打斗，明显是欺负人啊，你不就是凭借着这个空间封印着存在之力么？封印的血统，冥界最初的血统体质肯定是不如你的，太不公平了……想要找个对手的话，我来说……”

风雨辰淡淡地说道，缓缓站起了身体。

“不用你管本主公，你走开啊！”紫发少女撇着脸庞说道，但是内心还是有些小小的欣喜的，本来他是没有义务帮她的，但是现在为她出头，真得是发自内心的帮助啊。(未完待续)

第一千二百四十二章 蓝与绯的雨 投影 王之财宝

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

浮动的绝对之暗，令阿露蒂娜惊讶了起来，手一挥，一层层光罩将所有的玩家隔绝开来，大概是害影响到他们吧？

“嘿嘿……本王又出来呢，还以为要沉睡多久呢，没有想到现在却是出来，这个本体还真得是渣啊……”

‘风雨辰’冷冷地说道，双眼渐渐地闭上，在其额头之上出现了一道火焰之眼，仿佛天罚之眼一般，一股股强烈地暗之气息冲斥着整个空间。

“这气息比冥界的深渊还要暗……举世之暗，绝对之暗，他的来历到底是什么？”

紫发少女不禁露出了一丝迷惑与憧憬，是的，是憧憬，那种绝世之暗，比黑暗更暗的存在，简单超出了所能够想象的暗，这是冥界的深渊都无法将其覆盖的暗。

“……”

“汝是什么东西？”火焰巨龙看着黑化的风雨辰，不禁退缩了下，那种黑暗太可怕了，是的，太可怕了，根本不是他所能够触及的暗。

“卑微的爬虫，哼……汝便是本体的对手么？被吾的黑暗所吞噬吧！”

身无失……口无失……念无失……无异想……无不定心……无不知已舍……欲无灭……精进无灭……念无灭……慧无灭……解脱无灭……解脱知见无灭……一切身业随智慧行……一切口业随智慧行……一切意业随智慧行……智慧知过去世无碍……智慧知未来世无碍……智慧知当前世无碍——固有结界*卐*大暗黑天！

‘风雨辰’右手在虚空勾勒出一个个卐字咒印，渐渐地，这些咒印组成了一个个锁链，整个斗兽场被束缚起来，一条条锁链穿插其中，锁链之间由黑暗之幕所贯穿。地面仿佛如同一个无尽的暗之沼泽一般。

“什么鬼东西？”

翡翠龙女感觉着自己的身体正在这股暗之深渊渐渐吞噬。

“看来……这才是他最强的血统，这是世界最极的暗，没有任何比它更加暗的深渊了。不是靠能量而驱动的，而是靠意志之力强行吞噬世界。最好不要动，不然摆在你面前的将会是无尽的深渊，这个家伙隐藏着这样的一个怪物，真是的，还是小看他了……”紫发少女蹲下身体，伸手触摸着这暗黑的大地，身体中的冥之气息要被引导出来一般，真得是强悍的意志啊。

“怎么可能。意志化的血统？这不是……”翡翠龙女的双眼不禁皱眉。

“嗯，晋升真正的大主宰所必经的血统阶段便是意志血统，包括我在内，从主宰之父/母那里所继承的血统之所以普通，那便没有产生自我的意志，只有拥有原始的‘我’才能够获得踏入大主宰门槛的权限。

而眼前的暗，已经拥有了‘我’，诸世之暗，但是似乎又不是，这种暗仿佛并非是血统。而是单纯的意志，也或许有血统，只是那丝血统淡薄到无法分辨。总之，从种个层次来说，这种暗超出了界线，是这个世界的主宰都无法封印的，而实力封印的龙王子却是无法突破系统的封印，所以他有危险了，如果拥有原本的实力的话，可能不会这般弱势了……”

紫衣少女虽然想和‘暗’风雨辰交流，但是她清楚。他现在可不会看上她的，在他的眼中。世界没有人可以逃脱他的意志，也没有人能够融合他的意志。

但是如果她能够和‘暗’交流的话。或许能够觉醒血统中的意志啊。

“……”

“啊……真是的，看来你不想让我出来啊……”

正在这个时刻，‘暗’的身体的黑暗在渐渐在消退，变成了原本风雨辰的模样。

“真是的，我可没有失败，也没有放弃，只是在控制狂暴的力量而已，暗你还是回去吧……”

风雨辰消释了身上的暗，叹了口气说道，幸亏反应得早，不然真得让暗再次占据身体了，不过，也因为暗的意志之力的注入，他才强硬让身体的能量混乱结束。

“……”

随着黑暗的消释，周围的空间黑暗纷纷消去。

此时的风雨辰的气息一改，头发彻底变成了一半冰蓝一半绯红的色彩，整个人仿佛身处冰火两熏天一般。

自言自语的风雨辰也让周围的一些玩家摸不头头脑，到底是什么？

“去死吧！！”

火焰之龙吐出一股灼裂地火焰冲向风雨辰，想要偷袭他。

但是……

“吸……”

风雨辰一张口将所有火焰吸入了自己的口中，整个人的精神抖擞起来，身体上燃烧起强绯红的火焰。

“多谢款待，好了，一拳打飞你！”

风雨辰的双手对撞在一起，火焰与冰霜瞬间充斥融合起来，两股能量缠绕在一起变成了冰之火焰，整个人化成一股冰火箭瞬间冲上了天空，整个火焰之龙的身体被破开了一个血洞。

冰霜火焰一时间将整个火焰巨龙冻结灼烧了起来……

“吼……嗷……”

火焰巨龙发现虽然风雨辰吞噬了他的火焰，但是他却完全无法吞噬回来，整个身体异常地痛苦，一会热一会冷，如同身处冰霜与火焰的两极地带一般。

“steel-is-my-body，and-fire-is-my-blood（钢铁之躯，烈焰之血）。

i-have-d-over-a-thousand-blades（手创千刃，历经百战）！！”

风雨辰立于高空之上，随着吟唱，一件件冰霜与火焰构成的兵器瞬间在空间中凝结出来!

“簌……簌……簌……”

冰霜与火焰的兵器如同绯红与湛蓝的光雨一般将整个空间笼罩。、

火焰之龙的身体被空间中湛蓝绯红的光雨所覆盖——

“吟……”

一声长嘶的悲鸣，火焰之龙的身体渐渐缩小，变成了三色发男子，落在地面上嘴边吐出了一口口鲜血，火焰的伤害说不上强烈，毕竟身为火焰之龙，自然拥有着火焰的抵抗力，重要是冰霜寒气的伤害，灵魂都为之冻结了……(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千二百四十二章 蓝与绯的雨 投影 王之财宝地址为

第一千二百五十一章 纷乱的天道宫与天壤劫火的容器

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“嗡……哒……

一声机车的声音渐渐由远近，瞬间落在了浮空岛屿之上。

“是吗？原来是拜小妹妹之赐……虽然不了解来龙去脉，但还是很感谢你，嘿嘿！”

“！！！”

黑发少女惊讶地回过头，在异常变化依旧余波荡漾的庭院里，闯进一名不该出现在此的机车骑士。

除了那说起来也算是特征的变形安全帽上，镜片描绘着两只眼睛，下缘加工成锯齿状，其他并没有什么可疑之处，看起来就跟一般机车骑士没两样。

但是一切真得是如此简单的么？

普通人用机车便可以来到这个浮空岛屿之上么？

别开玩笑了！

“红世使徒么？”

风雨辰本来不想计较太多的，毕竟非编号007的使徒，他是没有意触动的，但是面对一个明显带有敌意的使徒怎么可能退缩呢？

毕竟无法攻击的是那些带有编号的使徒，没有编号的使徒就没有忌惮了。

“火雾战士……怎么可能，这里怎么可能会有火雾战士的存在？”

机车骑士般的使徒看着风雨辰顿时惊讶了起来。

“报上名号吧，你先来，还是我？”

风雨辰挡在了黑发少女的面前，面对上了机车骑士使徒。

“我的名号是‘琉眼’，通称‘维奈’，是个喜欢找东西的流浪汉，化妆舞会的搜索猎兵，看来你应该是新契约的火雾战士吧，没有见过你的样貌啊……”机车骑士翻身冷静了一点。知觉风雨辰是新人，所以坦然了一些，但是仍然将警惕性提高了很多。

“擅长搜索的红世使徒么？那么我也报上自己的名号好了。虽然之前一直没有想过，但是差不多已经考虑好了——

黑白禁律者。来自魔神殿，契约红世魔神为——圣暗君王，贝莉雅尔。”

风雨辰的脚下顿时燃起了黑色与白色的火焰。

“黑色与白色的火焰？这种诡异的火焰？”

维奈顿时后退了一步，风雨辰身上所散发出来的力量非常地强大，并非是存在之力的量与质超出了他的想象，而是那种诡异的火焰让他感觉到了震惊，还是第一次看到了这般诡异的火焰，黑色与白色的火焰。真得是太让人吃惊了。

这便是火雾战士与红世全靠之间的战斗么？无论是否相识，从一开始就注定了是永远的对手，一个以满足自我欲望而不断掠夺存在之力的红世使徒，一个以维护世界和平和稳定而契约魔神变成容器获得力量斩钉红世使徒的火雾战士——

黑发少女第一次看到了火雾战士与红世使徒之间的点头。

“好了，我们走，交给他就好了是也……”

少女面前，突然出现数条白色缎带如同雨丝一般直直竖立，看来柔滑却感觉坚硬，这道细长的织布冷不防失去张力，纷纷折叠掉落。一名女性揪着裙摆不使其翻飞，缓缓降落在正中心伫立不动，这名女性从逐渐恢复成围裙的荷叶边与蝴蝶结的白色缎带之中。以一成不边的独特腔调说道：“我回来了，看来有些意外，不过既然是火雾战士的话，便没有问题了，至少为我们增加了一些战力是也……”

“威尔艾米娜……？”黑发少女顿时看着突然突然出现的出色围裙相间紫色侍女服的女性说道，口语中的熟悉似乎证明着眼前的侍女是她非常非常亲近的人一般。

“有话呆会再说是也。”

威尔艾米娜将黑发少女当成布袋一样扛在肩上，接下来，似是顺道一般对着旁边仍然倒地不起的白骨说道——

“看来，做个了结的时候到了。对每个人而言。”

闻言，白骨微微抬头。

“这……这不是小白的错。是我……是我不对——好痛！”

黑发少女喊道。

威尔艾米娜听着从自己背部传来的声音，一脸若无其事地答道：

“我并非责怪他是也。而是因为，既然‘使徒’出现，我们已经不需要再过这种生活是也。”

“呃——？”

不安顿时笼罩在黑发少女的心头，甚至超越了红世维奈先前带给她的震撼，她可是立志成为火雾战士的啊！可是现在自己遭到保姆的否定，正等于自己的全部受到否定。

“——不要！不要！不要不要！”

黑发少女在威尔艾米娜肩上不断挣扎，不顾惊讶的威尔艾米娜，不顾疼痛不堪的身躯，使出浑身解数大吵大闹——

“不要不要不要不要！！不行！！我一定！！绝对！！要成为火雾战士！！我是说真的，我真的要成为火雾战士——！！”

“火雾战士么？……”

听到这个名词，风雨辰不禁惊讶地看着黑发少女，这种年纪便要踏上火雾战士的旅途么？

“火雾战士……难道是要契约‘天壤劫火’‘亚拉斯特尔’？继承下一代‘炎发灼眼’的讨伐者，怎么可能，我明白了，你原来是容器……”维奈顿时恍然明白了什么一般，在这个天道宫之中训练着第二代的‘炎发灼眼’的继续者……

“你别误会了……”威尔艾米娜操着平淡而认真的语气，说道：“我的意思是说‘放心好了’是也……已经不需要再过这种每天进行特训的生活，你成为火雾战士的日子来临了是也……”

“真得……真得这一刻到来了，太棒了威尔艾米娜……”

黑发少女喜极而泣一般。

“……”

“强者……强者……”

正在这个时候，一把武士大刀完全不假思索地水平划过，目标指向风雨辰，他完全没有察觉到这一点，不得已，急忙来了一个后空翻，腹部贴着武士大刀闪过，衣服被划开，露出了白皙的肌肤，身体差点断成两半，

等风雨辰落稳身体后，仔细打量起突然到来的那道身影，这个家伙信步而行，挥刀砍杀的动作，纯粹是个简单到再简单不过的动作。

这个家伙释放出与这个世界格格不入的不协调感，表面上看是一个戴着独眼鬼面具的铠甲武士，握在手上的是，一把刀身特别长，亮着白刃的武士大刀。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千二百五十一章 纷乱的天道宫与天壤劫火的容器地址为

第一千二百五十三章 贽殿遮那 夏娜

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“强者……战斗……刀……你的……”

‘密斯提斯’天目一个断断续续地说着，大概意思是告诉风雨辰，希望他能够战胜他，然后他便可以将手中的刀托付给他。

风雨辰握着calibrn竖在眼前，无比威严的说道：“承荣而生，载誉而死，心如吾剑，宁折不弯——

这是吾之爱人，给予吾的信念，握起手中的王之剑时，便将所有的意志托付于此剑，很抱歉，恐怕我不能够成为这把刀的主人，但是——

你的意志吾之知晓，非常希望它能够找到一个相配的r吧？没有关系，虽然我不能够接纳它，但是我可以承载你的意志，为它寻找一个与之相配的r。

这是吾所能够承诺下的。

因为，你必须倒在吾之脚下，王的路是尸骨成山的，所有拔刀相向的人，都要被王所制裁！”

‘密斯提斯’天目一个左眼泛起猩红的光芒，说道——

“托付……可以……”

“……”

风雨辰闭上眼睛，将所有的意志顺入caliburn必胜黄金之剑中——

“铮……铮……”

必胜黄金之剑仿佛感知到了风雨辰的意志，一般，震动了起来。

与此同时，风雨辰的周身浮现出一只黄金应龙虚影，王的意志，单纯地意志，并非是能量与存在之力，而是这么无坚不摧、璀璨夺目的黄金意志！

“calburn（必胜黄金之剑）！！！”

一股辉煌而璀璨般的黄金光束冲上天地，彻底将整个天道宫映照得无比神圣……

“父王……”

一个英俊的金色短发男子虚影浮现在空中。激动地注视着风雨辰。

这……

是……

阿尔伯特的英灵么？

风雨辰的眼角不禁浮出一丝泪水，如果阿尔托利亚也能够感受到这一幕多么好呢，虽然在圣杯世界。那是一个扭曲的时空，但是他和阿尔托利亚在过所孕育的结晶是永远无法从圣杯的世界抹消的……

“我在……看着呢……父王……连我的那一份意志一起贯注上吧。我们三个人的意志，想必会在这个世界留下真正的辉煌与忘记……”

阿尔伯特的虚影站在风雨辰的身边同时握紧了必胜黄金之剑。

真得像你呢……阿尔托利亚……

风雨辰嘴角露出了微笑，没有任何犹豫的挥斩了下去！！

“轰……”

一时间，天空没有比这更加璀璨的光芒，没有比这更加神圣的光芒，没有比这更加璀璨的王之意志！

一瞬间，天空仿佛被分裂成两个天空一般，一股璀璨夺目的光芒在这天地间璀璨而闪耀。这力量强盛过一切的存在，是天空都黯然失色的光芒。

光芒之后，整个天道宫开始崩溃起来，仿佛无法承载这份力量一般……

密斯提斯‘天目一个’也在这缕光芒之中消散于无形，不过他还是留下了一句话——

“贽殿……遮那……刀名……托付……强者……不……王者……”

“嗯，是叫‘贽殿遮那’的刀么？我接下这个承诺了，这一战，我很高兴呢，与你的碰撞，让我看到最想看的人……”

风雨辰伸手握上了贽殿遮那。必胜黄金之剑重新烙印入他的右手手背之上，但是他明白，阿尔伯特成为了其之剑灵。想必在寿命结束的那一刻将灵魂刻入了caliburn之中，就是为能够与风雨辰和阿尔托利亚两个人相遇，因缘际会，如同命运一般。

此时黑发少女穿着一件黑色的披风走了出来。

想必是完成了火雾战士的契约了呢。

“簌轰簌……”

就在此时，风雨辰他们的头顶，“天道宫”天际一隅突然传来令人不寒而栗的声响，某个物体不计其数，如同豪雨般迎面飞来。

那是，出人意料之外的物体。

那是。由长弓发射的火焰箭。

箭尖燃烧的火焰是，阴森诡异的铜绿色。

“唔嗯！”

威尔艾米娜利用缎带在空中制造出高速旋涡。保护自己跟黑发少女，不受这种攻击的伤害……

长箭陆续撞上绷带之后掉落。其中有些当场爆炸，燃起猛烈的铜绿色火焰。

戳进周围地面的火焰箭也不断爆炸，整座崩溃的浮空岛更是加速了崩溃的趋势。

看着来的人影——

似乎不能够说是人类呢，外型看起来是一件附有羽毛装饰的厚重帽子和褶领耷拉着下垂的披风，双手有厚重手套，飘浮在空中仿佛如同一个提线木偶一般……

里面没有任何的存在，仿佛单纯的是一件衣服一般。

“惹怒我的人，都要受到制裁！！我的军团冲锋吧……【霍吉尔】、【拉海尔】、【赫克托】、【兰斯洛特】！！”

一个个剑之骑士、箭之骑士、枪之骑士等等纷纷向着风雨辰他们冲锋了过来。

“吼……”

同一时间，一只巨大的紫色火鸟出现在天空之中，它的身上标记着007的编号。

看来要陷入真正的战斗了。

风雨辰直觉自己的对手出现了。

“我也要战斗，威尔艾米娜，不要拦着我……”

黑发少女成为火雾战士之后，自然不肯就这样看着风雨辰他们战斗了。

“这把借给你当宝具武器，记住它的名字——贽殿遮那，如果你能够发挥出不辱没它的力量的话，它便是你的……”

风雨辰看着空着手的黑发少女说道。

“贽殿遮那？”

黑发少女将太刀握在了手中，虽然身体与巨大的太刀相比还是有些差距，但是仍然紧紧地握住了这件宝具。

“对了，你的名字告诉我吧，新诞生的火雾战士……”风雨辰说道。

“我是haze‘炎发灼眼’的讨伐者……”黑发少女立即握着贽殿遮那说道，身上涌出红莲色彩的火焰。

“我是说你的名字……名字=也没有么……这样可不行，要拥有自己的名字才是呢，呐，灼眼的夏娜……你就叫夏娜如何？”风雨辰突然想起这个世界是，不禁觉得她应该取这个名字呢。

“夏娜？灼眼的夏娜……”黑发少女呢喃着说道。

“嗯，贽殿遮那的后面两个词谐音的话可以念成‘夏娜’（日语），炎发灼眼的讨伐者，那么合称起来，就是灼眼的夏娜，这个新称呼还不错吧？”风雨辰点头说道。(未完待续)

第一千二百五十四章 黑白禁律者：世界无隐形之物

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

灼眼的夏娜，将贽殿遮那拿在手中的那一瞬间，风雨辰便感觉这是一种命运，贽殿遮那的遮那念起来如同夏娜一般，加上黑发少女那般红莲色的火焰，风雨辰觉得这应该就是灼眼的夏娜了。

封印中的某些忘记有种呼之欲出的感觉，但是似乎又无法记忆得了。

但是风雨辰还是这样为刚刚成为火雾战士的少女起了名字。

“真得是随便给人家起名字呢……”夏娜不禁握紧了手中的贽殿遮那，红莲般的火焰渐渐地蔓延上了刀身，这把宝具对于她来说十分趁手呢。

“没办法……总要找了称呼吧，来吧，一起战斗吧，这是haze的使命，维奈，就是最初出现的那个机车红世使徒交给你了，天空中的火鸟交给我了，比试一下谁先战胜对手吧……”

风雨辰右手一握，必胜黄金之剑再次具现在他的手中。

“比试么？”夏娜火红的头发在冉中舞动着。

“嗯，如果你赢了，宝具‘贽殿遮那’就送给你，如果你输了……”风雨辰说道。

夏娜直接打断风雨辰的话：“不会输掉的……”

“口气还蛮大的吗？那么让我们来开始吧……”

风雨辰手掌按在地面之上，强烈地冰霜从他的身体蔓延而出——

千里冰封！！

砰……砰……砰……

一缕缕冰霜顺着浮空岛的沟壑蔓延而出，同时这些冰霜将整个崩溃的浮空岛渐渐地冰冻上，崩溃地浮空岛变得平静起来，稳固了崩溃的趋势。

“好厉害的能量~！好强大的自在法！”威尔艾米娜看着如同冰之岛的天道宫，居然将整个巨大的岛屿都冰冻上，这需要多么强大的力量啊？

“簌……”

风雨辰的背后伸展出漆黑与炽白的光翼。黑色与白色的火焰将风雨辰的身体包裹，整个人恍如一个天使一般，不过却是最诡异的天使——

“手中所握即为光明。手中所握即为黑暗，光与暗的审判在吾之眼前化成火焰之矛。终结眼前的存在！”

漆黑与炽白的火焰渐渐地汇聚而出，在风雨辰的身前组成了一个黑白之雨轮，冲向了天空中的紫色火鸟。

“我也不会输的……”

夏娜感受着风雨辰所带来的压力，红莲般的火焰将整个贽殿遮那包裹，汇聚成了红莲火焰之刀，娇小的身体暴发出强烈地踏击之力，对着维奈冲击过去。

“……”

“现在，再也不需要手下留情……使用神器‘佩尔苏娜’！”

威尔艾米娜抓起头上的头饰往正下方一甩。

“了解。”

随着蒂雅玛特（威尔艾米娜所契约的红世魔王）的声音。头饰分解成不计其数的丝线。这些丝线在眩目的白色之中夹带着淡红色火粉不断膨胀，重新组合出全新形貌。

形成一个纯白尖长，状似狐狸的假面具，此外，覆盖住脸庞、只见有两只细长眼睛的面具边缘同样射出不计其数的白色缎带，在淡红色火粉的点缀之中，缎带如同发丝生长一般朝背后逐渐膨胀。

仅仅一眨眼的工夫，威尔艾米娜的身躯被面具伸出的缎带触须包住，整个飘浮在半空。轻摇款摆的纯白缎带缝隙飞洒出淡红色火粉，柔和地点缀在四周。

绝对不是恶梦的梦中人……这个可爱的奇妙形貌正是——

“原来是你——‘梦幻冠带’蒂雅玛特的火雾战士‘万条仕手’威尔艾米娜*卡梅尔。”

包围范围的铜绿色军队其中的提线木偶的身影瞬间认出了眼前的这个拥有樱色发侍女的身份。

“……”

在场的三位火雾战士都找到了自己的对手。开始了他们的战斗。

“唳！”

一声凶恶的吼叫，火鸟的身影如同虚化了一般，躲避过了风雨辰的自在法攻击。

竟然会虚化？

风雨辰惊异了一下。身后的黑白羽翼振动之间，一个个黑白火焰羽毛飞向了紫色的火焰之鸟……

“噗……噗……噗……”

紫色的火鸟顿时被风雨辰的火焰之羽穿透，一丝丝自在法阵式在天空之中张开……

原来，风雨辰在刚刚施展千里冰封的时候就已经开始了攻击，冰霜的凝固只是障眼法，他的冰霜能量可不是自在法，施展出来不会有自在法的波动，但是威尔艾米娜之所以感应到了那股自在法的力量，其实是风雨辰所注入的自在法咒印。

黑白禁律者可不是随便说的。

禁律便是规则。黑与白的自在法顺着冰霜蔓延到了整个天道宫，以这个天道宫为基点形成了自在法的阵式。

而风雨辰的黑白之羽的攻击便是将这股自在法的阵式诱导出来。

天空之中一道道黑白的自在法术式之环将整个天道宫战场包裹了起来。、

所有处于这个阵式的中红世之徒受到风雨辰的禁律制约。

“重新介绍一下。本王是——黑白禁律者r，圣暗之王贝莉雅尔契约的haze火雾战士。制裁的时候到了——”

风雨辰腼腆般地微笑，挥动着必胜黄金之剑开始在天空之中绘制咒文——

“远古的节奏之焰，沉寂在那空间缝隙的风之刃，华羽天翔，琉璃时空，尔无形，尔无色，四时与度，节奏之弦轻奏，律令，凝，律令，结，律令，斩天，律令无形，律令通天，敕令——通天焰魔剑！”

黑色与白色的羽翼冲出一只只火焰羽毛贴在必胜黄金之剑上面，组成了一把巨大无比的黑白火焰之羽剑，瞬间对着紫色的火鸟斩击了下去。

在他的禁律之中，隐形的力量可不会被使用呢。

这可是风雨辰这段时间研究出来的‘自在法’秘术，用自身的火焰绘制禁律之阵式，这个阵式的启动需要风雨辰的火焰，同时启动的瞬间，可以为其注入禁律，而目前风雨辰只能够注入一条禁律，那就是——

世界无隐形之物。

也就是说，这个世界不能够使用隐形自在法。

这便是真正的——黑白禁律者，这便是风雨辰的真名。(未完待续)

第一千二百五十五章 天道宫的三分归路

【感谢king彡星银、夏咯特海瑟琳克、有菜萝卜童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

无法隐形的紫色火鸟在惊异之中，立即被风雨辰的通天焰魔剑一斩为二，一丝紫色的火焰爆裂开来，紫色火鸟的身体中渐渐地消失在空间之中。

随着紫色火鸟的消失，一枚007编号的传送牌落到了风雨辰的手中，这便是传送回魔神殿之物了呢。

“去死！”

就在这个时候，夏娜也完成了她的斩击，不过身上却是出现了一个个血痕，明显是吃了不少苦头，但是能够坚持下来，真得是个坚强的孩子呢。

“是我成功了，夏娜……”

风雨辰落在地面上说道。

“不会还给你的……”

夏娜将贽殿遮那藏在身后，似乎已经喜欢上了这把太刀了呢。

“过来，给你惩罚……”

风雨辰招招手，说道。

“什么惩罚？”

夏娜退却了一步。

“真是的……”

风雨辰走到夏娜的身边，按着她的肩膀，圣痕之力注入她的身体之中，渐渐地将她身上的伤痕都治愈了。

“这是什么自在法？”一个男子的声音从夏娜胸前的吊坠中传了出来。

“我独有的力量，快速治愈，不错吧……夏娜的首战也算不错，所以这是‘惩罚’呢……”

风雨辰微笑着说道。

“哼……我是很厉害吧……”

夏娜顿时轻哼一声，自得地昂起白皙的小脸。

“笨蛋！战斗直来直去，总有一天会吃亏的……”风雨辰食指在夏娜的额头上面轻轻弹了一下。

“疼……疼……疼……”夏娜不禁后退一步，捂住了自己的额头。

“……”

威尔艾米娜走了过来，看着风雨辰，说道：“‘黑白禁律者’。没有听说过的火雾战士，不过这种自在法的禁律式相当的厉害……”

“我是来自红世的魔神殿中的火雾战士，那里有着红世的七十二个未成熟的魔神。我们七十二个人是从世界各地挑选出来的‘幸运者’，而我们七十二个人之间要互相吞噬才能够让契约的魔神变成真正的红世魔神。到最后一共会产生三名真正的红世魔神，通过一次次的吞噬来进化，从而获得强大的力量斩击红世使徒。

魔神殿，现在也使用强大的自在法来到了现世，想必在之后的日子中我们会常常见到了呢……”

风雨辰半真半假的说道，没有言露出他是外世界的人。

“七十二魔神？未成熟？互相吞噬？……怎么可能有这种存在，魔神殿到底是什么组织？”夏娜胸前的吊坠不禁透露出一股疑惑不解。

“怎么会？haze之间为什么要互相吞噬？”夏娜握紧了小手。

“这便是我们的命运呢，担心我了么。夏娜？”风雨辰微笑着说道。

“谁……谁……会担心你……哼……”夏娜扭转身体轻哼着说道。

“是么，那么……再会了……”

风雨辰说道。

“要走就走，谁管你……”夏娜咬了下嘴唇，想要转身去目送风雨辰的，不过心里的别扭，才不想风雨辰看到她这种担心的表情呢。

“真得走喽……”风雨辰微笑着说道。

“无路赛，无路赛……吵死了，赶紧走吧，讨厌……”夏娜气呼呼地走进了圣堂中，靠在了墙壁之上。

“不送送真得好么？下次也许真得看不到了呢。魔神殿，竟然有这样的疯狂组织，互相吞噬。真得是个无比漆黑的深渊。”夏娜胸前的吊坠说道。

“哼……”

夏娜轻哼了一声，说道：“还没有分出胜负呢，下次要和他再决一胜负……”

说完，她的小手紧紧地握在了一起，希望风雨辰能够通过那种魔鬼般的试练，希望他能够走到最后，然后有一天，再她比试。

“嗯，不错。那个家伙是个强大的火雾战士，那股强烈冰霜自在法还有禁律自在式。应该是魔神殿中的佼佼者吧？七十二个火雾战士，竟然汇聚了这么多的火雾战士。要是让红世使徒们知道了，估计会吓得魂飞魄散。

什么人能够创世这样强大的组织，魔神殿，既然号称红世魔神，不是没有依据的，以后想必会陆续遇到这些火雾战士吧中。

要小心了，以他们的禀性，估计除了自己之外都是敌人，其它的魔神殿火雾战士可不会像刚刚的‘黑白禁律者’那般温柔，这个世界出现了一丝变数，既然魔神殿中的火雾战士能够互相吞噬来增强力量中，那么吞噬其它的火雾战士的契约魔王会不会也能够提升等级实力呢？”夏娜胸前的吊坠有些深思般地说道。

“是需要警惕了，不过听他的话，暂时这段时间不会出现了，他们是出来试练的，试练和红世使徒之间的战斗。”威尔艾米娜说道。

“他走了么？威尔艾米娜？”夏娜不禁瞄了一眼外面。

“嗯，我们也要离开了，这个地方随着他的离开，冰霜的力量终有一刻会消散，无法凝聚的天道宫，自然会崩溃……你要踏上自己的旅途了，稍后我会联系你的……”威尔艾米娜说道，渐渐走了出去。

分别的时候到了么？

“威尔艾米娜……我会作为火雾战士活下去的……”夏娜握紧了手中的贽殿遮那说道。

“……”

威尔艾米娜身体怔了下，然后渐渐地离开了，整理包裹离开天道宫，她完成了与那个人的约定了，新一代的‘炎发灼眼的讨伐者’已经开始踏上了独属于她的路了……

“……”

风雨辰顺着通天的漆黑光柱离开了天道宫，虽然不知道夏娜能够不埋没‘贽殿遮那’这件宝具，但是至少她是个拥有着坚定信念的小萝莉呢。

当然，或许也有些傲娇。

“……”

这一天，三位并肩战斗的火雾战士在此分别，等等着他们的未来将会是什么呢？相遇的一刻会是什么时候呢？

一切的一切，会以今天为起点，编织开一张看不见摸不着的网，各自的旅程才刚刚开始，相聚之时，便是——(未完待续)

第一千二百五十六章 duo 夏朵露

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

回归魔神殿之后，风雨辰开始了正常的修炼，第二场duo之战要在一个月后开始，到时候的战斗要比之前的第一场难度大一些了，毕竟都已经拥有了足够的经验了，想要取胜可不是说着那么简单的。

而风雨辰和白魂也准备提交新duo组合的申请了，在过厅中漫步时，风雨辰看到远处的紫发少女和冰蝶在讨论着什么，接着冰蝶走开了。

“……”

“哟，你找到了自己的duo组合了么？”风雨辰招手说道。

“……找……找到了……你呢……”紫发少女结巴了一下，然后故做镇定的应声说道。

“嗯，这就要去提交duo组合了，晚上我会收拾东西搬出来的……”

风雨辰说道。

“……”

紫发少女点点头，离开了过厅走廊。

“……”

风雨辰和白魂两个人相视一眼，摇摇头，走进了教室，准备提交duo组合的信息。

此时，风雨辰却是发现冰蝶和另一个叫做秦海璐的女孩一起提交了duo组合信息——

“教官，我们两个要结成所罗门魔神火雾战士duo，请登记吧……”

“……”

“等等……”

风雨辰不禁走到冰蝶身边，问道：“请问，刚刚那个家伙……你不她组合成duo么？”

“什么？她？她倒向我请求了，只是我已经有了好朋友了，我劝她还是找别人吧，并没有说要组成duo的……”冰蝶说道。

“……”

真是的……

风雨辰水禁转身，对白魂露出了一个抱歉的眼神。向外追逐了出去——

明明她那种性格是不可能找到朋友的……

本公主……本公主的……谁受得了她的那种傲娇气息啊，还固执之类的……

简直最差劲了！！

可是……

为什么……

为什么他要追上去？

不清楚呢。

渐渐地风雨辰跑遍了整个魔神殿，都没有找到紫发少女的身影……

她可是一个优秀的自在师。使用自在法遮盖自己的信息可以说是一件非常容易的事情，通过存在之力的气息找到她的所在根本是一个不可能的事情。

最后。风雨辰来到了魔神殿所在的浮空岛屿的尽头，她正站在那里仰望着天空，因为转移到现世的原因，魔神殿的天空此刻变得无比蔚蓝，而在这个黄昏的时候，蔚蓝与深红的色彩使得天际变得美丽而辉耀。

“组合好了duo的话就尽早搬出去吧，眼不见为净，心肺就是对手和敌人！”紫发少女的双眼散发出无比的幽寒。语气渐渐地冷漠，似乎已经是路人的状态。

“呼……”

风雨辰喘了一口气，说道——

“我看到冰蝶和其它人组合了，所以……”

“所以来可怜我了么？怜悯，我不需要，反正三十六个人，最后剩下的两个人肯定是duo组合了，反正是互相吞噬的道路，队友始终会变成敌人，谁是队友我都无所谓了……”紫发少女淡漠地说道。

“笨蛋……”

风雨辰走到紫发少女身边说道：“这天空的蓝与红就像你我一般。为蔚蓝染上绯红的是你，为绯红裱上蔚蓝的是我，从现在真正的介绍一下吧。我的真名——风雨辰r是我别名。”

“你……”紫发少女看着风雨辰迥迥有神的双眼，不禁怔了一下。

“快点吧，你的名字可以告诉我的吧，duo组合总不可能连队友的名字都不清楚吧？”风雨辰微笑着说道。

“夏朵露……夏朵露*杜*西格蒂娜……”紫发少女小声说。

“很可爱的名字呢，夏朵露酱……以后多多指教了……”风雨辰伸出手掌微笑着说道。

“什么酱，本……本公主和你才没有那么亲密呢……真是的……啊……”

夏朵露的脸上浮出一丝红晕，被风雨辰的男子气息充斥到，不禁后退了一步。但是这可是在悬崖边上呢，一瞬间踩空了。身体向下坠下去……

看着夏朵露摔下去之后，风雨辰连忙抓住了她的手……

“……”

夏朵露看着一起坠下来的风雨辰不禁轻哼着说道：“又不是殉情。干嘛要陪我一起下来……”

“duo不是要同甘共苦的么，从现在起，我们要互相帮助了呢……”风雨辰微笑着说道，在身后张开了黑白的火焰羽翼，带着夏朵露重新飞到了浮空岛之上……

“咛……”

精神恍惚的夏朵露没有立稳，顿时投入风雨辰的怀里，两个人紧紧地贴在一起，摔倒在了地面之上……

“真得是狼狈呢……”风雨辰不禁轻笑着说道。

“嗯……别动……就一会儿，想睡一会儿……”

夏朵露趴在风雨辰的怀里缓缓闭上了双眼。

风雨辰看着夏朵露精致小巧白皙的脸蛋，在晚霞的映照下显露出了一丝少女特有的柔和，不禁低下头，缓缓地靠近她的嘴唇……

“……”

蓦地，夏朵露睁开了双眼，脸红带着红晕看着风雨辰，想说她才不会感动一下就让他吻的，但是正值少女花季，就算有再多的冷静，在这种悸动的时刻，爱总是不由自主，但是她本人仿佛对于这种事情不太清楚，搞不懂自己的内心到底是喜欢还是不喜欢风雨辰这样做，所以睁开了眼睛……

“……”

夏朵露这么一睁眼，风雨辰顿时没有了吻的心情，被盯着怎么好意思吻下去，按照往常的情况来说，他这做做的话，肯定会被她的自在法打中的吧？

夏朵露和风雨辰两个就这么四目相对，看着对方，都感觉到了气氛的一丝**，下一刻，相互撇开了视线。

“|该吃饭了……”夏朵露说道。

“嗯，是啊，今天晚上想吃什么……”风雨辰问道。

“那天的草莓果圣代……”夏朵露回忆起那天晚上，脑海不禁浮出风雨辰那裸体的样子……脸倏地窜红了……

“好，走吧……晚上可以教我自在法吧，我的禁律还有不完整的地方……”风雨辰点头说道。

“嗯，我也要请教你体术，我最近的体术可是突飞猛进的……”夏朵露说道。

“……”(未完待续)

第一千二百五十八章 星黎殿的固有结界

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

渐渐地，夏朵露将化妆舞会的自在法防御阵式解析完毕，束缚火雾战士存在之力的阵式消失于虚无。..

“真得要走么？”菲尼克斯问道。

“当然……哼，那么用力打了本公主，才不会管他的呢……”

夏朵露说道开始操纵存在之力布置一个新的自在法阵式，来而不往非礼也，她要制成一个辅助风雨辰禁律的自在法阵。

…………

“嘭！！”

风雨辰的身体被三只眼的女人用锁链重重的砸进了墙壁之中，就在这一刻，他感觉到身上的存在之力在恢复，夏朵露果然是天才自在师，将束缚他的阵式消除了呢。

哗啦啦……

“好了，反击的时候到了！”

风雨辰双手按在了地面，上，一个个黑白的咒式锁链从他的双手蔓延而出，将整个星黎殿包裹了起来。

第一条禁律——

世界无变化之物。

在这一瞬间，一个上半身像四肢异常粗壮的老虎，并且长出丛毛和兽角，而膝盖以下的部位变成老鹰的利爪，并且身后还长出蝙蝠翼和蛇尾的巨大合成兽瞬间变成了墨镜中年男子，他的变化被风雨辰的禁律消除了。

“怎么可能？‘千变’修德南的变化竟然被消除了！”

一位红世使徒不禁惊惧着说道。

第二条禁律——

世界无链状之物。

在这一瞬间，三眼女子手中的锁链瞬间消失。

“远古的节奏之焰，沉寂在那空间缝隙的风之刃。华羽天翔。琉璃时空。尔无形，尔无色，四时与度，节奏之弦轻奏，律令，凝，律令，结。律令，斩天，律令无形，律令通天，敕令——通天焰魔剑！”

漆黑与炽白的火焰一时间将风雨辰笼罩，一对诡异的黑白羽翼从他的身后伸展了出来，漆黑与炽白的火焰之羽从黑白双翼飞出，汇聚在风雨辰的手中，变成了一把巨大的黑白火焰之剑。

“轰隆隆……”

整个会议室厅被斩击出一道巨大的裂痕，墨镜中年男子与三眼女子被风雨辰的攻击击飞了出去。同时两个红世使徒不幸被斩击中，身体顿时消散……

“！！！！”

一时间。风雨辰的翻盘让整个总部会议室震动了起来，那股奇怪的力量到底是什么？

“现在告诉你们吾的名号——‘黑白禁律者’lancer，契约魔神为‘圣暗之王’贝莉雅尔，应该不是初次与你们化妆舞会交战了，上次进攻天道宫的应该也是你们吧？”风雨辰冷冷地说道。

“……还真得是厉害呢，竟然能够将我的变身限制……既然火雾战士报上了句号，那么，我们也报上名号战斗吧，化妆舞会‘将军’千变修德南。”墨镜中年男子说道。

“嗯，真得是不客气的男人呢，黑色与白色的双重火焰，还是头一次看到呢……消除我的链锁也是厉害的手段……化妆舞会‘参谋’逆理之裁者贝露佩欧露……”

“……”

“哈哈嘿嘿……化妆舞会‘顾问’，探耽求究丹塔利欧……好厉害的自在法呢，不错的呢，不过我可是设置了三重防御自在法阵式呢，嘿嘿，你的那个同伴还真得是厉害呢，不过，她好像也陷入了麻烦之中，没有办法管你了呢……

我的防御法阵重启了哟，其实没有直接启动只是想看看你的自在法的力量，真得是不错的体验呢，黑白禁律者，我记住你了……

先来尝尝我为你准备的‘礼物’吧，你一定会满意的，嘿嘿……”

空间中再次回落之前所听到的声音，渐渐地，一个个机器人打扮的燐子出现会议室的到处，他们的手中拿着一个个弓弩对着风雨反射过去……

“……”

千变修德南和逆理之裁者贝露佩欧露两个人的禁律式被消除掉，防御法阵再次重启出来。

“真是个任意的家伙啊……”重新变成合成兽的千变修德南不禁咧嘴说道，脸色露出习以为常的样子，仿佛早就清楚丹塔利欧的性格一般。

“三重防御阵式，真得是个值得倚靠的家伙……”贝露佩欧露挥舞着手中的巨大锁链说道。

“看来不能够使用自在法了啊，不过……”

风雨辰叹了口气，神情顿时一凝，身体连连躲避着弓弩箭矢的穿射，脚掌贴着墙壁跃上了房顶，同时右手放在胸前，身体散发出强烈的冰霜之息——

“i-am-the-波ne-of-my-sword-。身为剑骨。

steel-is-my-波dy，and-fire-is-my-blood。钢铁之躯，烈焰之血。

i-have-created-over-a-thousand-blades。手创千刃，历经百战。

unknown-to-death。无一败绩。nor-known-to-life。亦无一知己。

have-withstood-pain-to-create-many-weapons-。常独自一人醉于剑丘之巅。

yet,tho色-hands-will-never-hold-anything。然而留下的只有虚无。

so-as-i-pray。那么愿我重回。unli迷ted-blade-works。无限之剑制！！！”

一声声铿锵有力的吟唱顿时响彻在世界，风雨辰的身体爆发出一股强大的光芒，一个湛蓝的世界顿时以他的周身为中心蔓延起来，接着整个世界被笼罩在内！！！

一个充满武具、冰霜和巨大齿轮的犹如炼铁厂一般的世界，无数的剑以插在大地上的状态来保存着……这样的世界在风雨辰的脑海中呈现出来，并且具现在这个世界之中……

“！！！”

千变修德南等人看着眼前的剑之世界，震惊了起来。

借用冰霜的力量施展无限剑制的固有结界，虽然没有自在法可以使用，但是却是可以使用这个法术呢。

不同世界的法则。

“类似封绝的空间么？”修德南说道。

“不，不仅仅如此，应该是创造出了世界，一个与外界所隔绝的世界，真得要吃惊啦，这等实力……”贝露佩欧露不禁后退了一步。

“好了，不得不拿出些力量了呢，虽然这个固有结界消耗掉了我所有的能量，但是打败你们足够了……”风雨辰嘴角露出了一抹轻蔑地笑。(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千二百六十一章 无何有镜：祭礼之蛇&暗

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

当风雨辰再次清醒之时，发现自己躺在一处昏暗的房间之中，那个头戴大帽子，身披大披风，长着及肩浅蓝发，无机质的三无少女正坐在他的身前祈祷着。

“你是……那个……”

“化妆舞会三柱臣‘顶之座’黑卡蒂……”浅蓝色发的巫女说道。

“哦，这么说来我还是在化妆舞会之中么？”风雨辰不禁叹了口气，回想起之前暗对他说的话，让他与祭礼之蛇融合，成为化妆舞会的盟主，可是这样真得好么？

明明是个火雾战士，却是要加入红世使徒的集团，真是的……

“嗯，在我的寝居之中，吟咏炉的事情‘暗’先生已经和您通晓了吧？”黑卡蒂带着一丝尊敬说道。

“吟咏炉？嗯，清楚一点，不是很多……”风雨辰坐起～ .来，身上的伤势因为圣痕体的缘故已经恢复过来了。

“那么就由我来说下过程吧，首先是‘御命诗篇’……”

贝露佩欧露从黑暗中走进来说道，“我们为了精制出御命第一阶段的代用体，首先就开始了对作为其核心的虚拟意志总体的构筑，这是接受盟主的意志并将其再现的过程，可以说就是为了模仿人类行动而做出来的、外表酷似人类的“人偶”——

只不过对象变成了抽象的意志而已，要让初期状态为一片空白的‘那个东西’，作为一个完整人格毫无遗漏地运作起来。首先就必须采集各种各样的感情样本。并对其进行融合和编成。你之前看到的那副铠甲——被丹塔利欧教授唤作‘暴君ii’，就是用来进行实际作业的工具了。”

“嗯，那么需要我做什么？”风雨辰问道。

贝露佩欧露接着说道：“总之，暴君ii是情感收集装置，目的就是收集强烈的情感充入暴君1之中，暴君是一个空壳，而联系暴君1和暴君ii的宝具‘密斯提斯’就是‘零时迷子’，这些年暴君ii已经差不多完成了。接下来就是寻找融合的密斯提斯‘零时迷子’

御命诗篇是把‘暴君ii’向存在于零时迷子中的‘暴君i’覆盖写入的无数人格镜像连为一体、令虚拟意志总体趋向完成的……说得明白一点，就是让我们置身于‘久远陷阱’的盟主人格寄宿于代用体内的、类似启动开关一样的东西，是所有一切的关键啦。

本来这些计划不需要任何其它以外的条件了，但是我们的盟主却是要降临在你的身上，也就是说，现在只要找到零时迷子就可以执行一切的计划了。

因为现在的暴君ii的代替变成了‘暗’，到时候由‘暗’先生吞噬‘暴君ii’，然后作为容器的你是‘暴君1’，而你们本来就是完美的一体，由你来吞噬掉‘暴君1’的存在之力。加上零时迷子，开启召唤盟主的降临。并且经过计划，如果‘暗’、盟主‘祭礼之蛇’、你三个人完成真正的融合后，创造真正的第三世界‘无何有境’并且这个世界的强大将远远超过现世和红世的集合。

简单来说就是创造出一个无上的完美世界！！！”

“创造一个世界？真得是个疯狂的想法啊……”

风雨辰不禁撇嘴。

“这是终结现世与红世两个世界战斗的终极梦想，长久以来，红世的存在要吞噬现世的存在之力，满足自身所需，而维护现世的火雾战士要维护世界稳定而讨伐红世使徒，只要有需要存在之力的时刻，战争便不会停止。

存在之力的波动变化引起现世和红世两个世界的扭曲，总有两个世界会发生什么样的大崩坏也晓得呢。

但是一旦处于两界夹缝中的第三世界诞生，那么，与红世和现世都没有任何特别联系的第三世界就不会任何的扭曲了，这样长久以来的纷争战乱就会消失。”

一个穿着研究用白色长褂、讲话语气时起时落的男人走了出来，缓缓说道。

“……”

风雨辰轻哼着说道：“看来你们都已经计划好了，如果没有扭曲，那么火雾战士自然不会袭击你们了，你们可以在第三世界随意的获得存在之力，满足自己的愿望，红世使徒吞噬人类，火雾战士击杀红世使徒，这是不同物种之间的歧视和蔑视，如果真得要创造和平的世界，那么就在其中加入一个无法超越的规则吧……”

“那就要你和我们的盟主商量，我们的梦想就是创造第三世界，只要有存在之力的获取地方，我们就算不吞噬人类也不是不可以，你说是物种歧视也并非不可，一错的决定交给你了，有你的加入，我们完成第三世界的速度要加快许多了……”

修德南用浊紫色的火焰点燃了一个烟卷说道。

“那么，这项计划也要我从魔神殿出来才行……”风雨辰说道。

“魔神殿？”贝露佩欧露问道。

“嗯，昨天进攻你们的都是魔神殿的火雾战士，我们七十二个火雾战士只允许有三个火雾战士生存下来，昨天进攻你们也是生存任务之一……”风雨辰说道。

“魔神殿么，那是什么组织，没有听说过啊……”丹塔利欧突然兴奋地问道。

“我只明白魔神殿的创造者是创造红世与现世的伟大存在，你们明白了吧？说是两个世界的创世神也不为过，他（她）创造出七十二个未完成的红世魔神，然后让他们寄宿在人类体内进行互相的吞噬，最后产生三个真正的红世魔神，之后的道路由这三个红世魔神来选择，是和平是战争还是持续现状，一切在那个时候就有了答案了……”

风雨辰半真半假的说道。

“红世魔神？看来，真得是个强悍的组织了，看来必须要与魔神殿的三个红世魔神联手才能够改变世界呢……”贝露佩欧露不禁露出了凝重的表情。

“我将会是三个人中的一个，好了，现在可以放我回去了吧？”风雨辰问道。(未完待续……)

第一千二百六十二章 帝王之战

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

从化妆舞会回来的时候，已经是第三日的晚上了。？顶？点？.2x.co

夏朵露看到风雨辰踏进房门的那一刻，顿时跑了过去，扑到了风雨辰的怀里，白皙的双手紧紧地抓着他的衣衫，就这样感受他的温度。

“好了，你的o组合可是命大的很呢，没事，我这不是回来了么？”

风雨辰双手缓缓的抱紧夏朵露的肩膀说道，“你担心我呢？我还以为你会……”

“对不起，我被一个红世使徒缠住了，没能……事后，整个星黎殿都被……化妆舞会的成员防守了……我……”夏朵露双眼不禁有些么微红。

“是么？没有关系，我这不是回来了么，安啦，在这一年的旅程没有结束前，我们永远是不不离不弃的o，那一天不是决定了么？”风雨辰看着小女儿姿态的夏朵露，有些小感动，他也以为自己是自作多情了，看来她并不是那么的无情傲娇啊。

“仅仅是o么？”

夏朵露小声的说道。

“什么？”风雨辰问道，没有听得太清晰她说什么。

“没什么……没什么……真是的，本公主饿了，做饭去！”

夏朵露脸微红着，转身一步步地进入了客厅里面。

“……”

额，又来了……

风雨辰不禁摇摇头，进入了厨房里面。

“……”

吃完晚饭，洗漱之后。风雨辰躺到了床上。但是夏朵露却是爬到了上铺。睡在了风雨辰的身边。

“干嘛，到你自己床上睡去……”风雨辰不禁皱眉说道。

“天冷……”夏朵露抓紧了风雨辰的睡衣，其实害怕他再消失不见了。

“你还怕冷么？……”

风雨辰疑惑。

“啰嗦……我说冷就是冷了，总之，今天晚上我就睡这里……”夏朵露轻哼着闭上了眼睛。

风雨辰闻着夏朵露身上那紫水仙特有清香气味，瞄到了她胸口衣领边缘露出的粉嫩半球，之前一直没有注意，这个家伙还有很有胸度的啊。那柔软的尖端刚好贴在他的胸口，随着两个人的轻微动作，慢慢地触动着，柔软而早有弹性的样子，不禁让他气息有些不平静了……

“嘤……阿嚏……”

被风雨辰的发丝弄得发痒，夏朵露的小鼻子轻轻皱了一下，很快就进入梦乡之中。

真是的……

风雨辰不禁用手指刮了下夏朵露的鼻尖，从这个角度看还是挺可爱的呢。

…………

时间一晃半年多的时间过去，风雨辰一边配合化妆舞会的成员寻找密斯提斯‘零时迷子’，一边在魔神殿接受训练。但是通过‘顾问’丹塔利欧的指教，风雨辰的禁律已经达到了大成的阶段。在展开封绝的一瞬间便能够完成禁律。

黑白禁律者在整个红世世界也初显锋芒。

魔神殿的所罗门火雾战士也剩下了八个人，此时已经没有o组合的魔神组合了，所有所罗门火雾战士之间都是敌人。

但是风雨辰和夏朵露两个人一直保持着居住在一个房间的习惯，无论在什么时候都是形影不离的样子，至于夏朵露要和风雨辰在一起的理由是‘教授风雨辰自在法阵式知识，同时接受风雨辰的体术训练’。

不过最终离别的时候仍然是到了。

“最后一场战斗，同样是抽签战斗，按照之间的规则，1s2，3s4，5s6，7s8，提前完成战斗的三个人获得自由权限，无论接下来的你们做任何事情，都不会受到约束，即使死亡也仍然会在现世中复活，至于最后一个胜利的人将被免除在这个世界生存的权利，返送现世……

晋升成功的三人都获得50万元宝币的奖励，可以免费开启一次无限血统商店，并且所有血统折价五折。”

阿露蒂娜嘴角露出了一抹微笑，巨大的诱惑瞬间抛了出来！！！

50万元宝币、无限血统商店、血统五折！！

风雨辰一时间来了情绪，他可是有一张血统五折卡的，加上现在的血统五折，那么也就是血统2.5折，身上所有的元宝币有着一百多万，这是所有的积蓄了，省之又省，连技能卡都不曾抽取过浪费过，加上晋升时的50万奖励，就是200余万的元宝币了，这样的话，算上血统折扣，最后能够购买到800万左右的血统……

这可真得是——

巨大的诱惑啊。

此时不搏何时搏？

有了这种血统之后，实力提升一倍未必是妄想，虽然在实力制约的无限世界无法发挥出多么强大的实力，但是在现世可是大有作为了。

“抽签开始……”

“……”

最后，风雨辰抽到了1号，他的对手2号正是三色发男子，两个人果然在此刻真正的对上了。

而夏朵露的对手是翡翠龙女。

果然是冤家路窄，曾经战斗过的o组合，再次战斗在一起。

“一定要胜利！”

夏朵露对风雨辰说道。

“嗯，你也一样……”

风雨辰战斗。

随着传送自在法阵的闪动，风雨辰他们消失在了空间之中。

而此时，风雨辰和三色发男子来到了一个荒凉的战场，是一个长满了枯黄长草的平原，微风拂动起两个人的衣衫，一股肃杀之气酝酿着。

三色发男子的手心不禁有了一丝冷汗，风雨辰的实力公认是魔神殿顶尖的，也是他最不想面对的对手，如果他在这里阵亡，可是会真正的死亡呢，真得是个残酷的尾声啊，不该进入这个无限世界的啊。

“哼，你要颤抖到什么时候，有本王在的呢，难道你认为本王会输？真是的，契约到了个什么容器，你平时的霸气哪里去了，这样的姿态可不配做本王的契约者！！”一声洪亮无比的声音从三色发男子手上的戒指中发出。

雷光在空间中肆虐起来。

“竟然是巴尔，所罗门七十魔神排位第一的巴尔，位阶是【帝王（prn--arnss）】，称号‘恶魔之王’、‘天空之神’、‘无冕之王’、‘雷冕之王’等等，这场战斗不好打了……”贝莉雅尔不禁感叹着说道。(未完待续。。)

第一千二百六十三章 愤怒的黑金雷霆魔神

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“在此，按照‘火雾战士’的规矩，来各自报上名号吧？”

风雨辰右手打在自己的胸膛上面，说道：“‘黑白禁律者’r，契约魔神‘圣暗之王’贝莉雅尔……”

三色发男子握紧了拳头，生死之战，至少也要让对手知晓他的名字才对——

“‘雷霆驱使者’布里吉奥*斯图尔特，契约魔神‘恶魔之王’巴尔……”

随着两个人报名名号，这场决定王者的战斗正式开启。

最终决战。

‘圣暗之王’贝莉雅尔vs‘恶魔之王’巴尔。

‘黑白禁律者’风雨辰vs‘雷霆驱使者’布里吉奥*斯图尔特。

“久违的战斗，呵呵……”

风雨辰右手一抓，将身上的披风扔在了一边，说道，“这个萧瑟的黄昏场景挺让人怀念的啊，这个场景让我想到了《加速世界》中的对战场景呢，稍稍有些回忆了呢……”

“吼……”

“……”

一丝雷霆将布里吉奥*斯图尔特的全身包裹起来，渐渐地变成了一个巨大牛头恶魔，闪烁着漆黑雷霆的巨大牛角，手握雷霆石斧，长长地牛尾在地面上鞭打出一个个深深地裂痕。

“禁律展开——”

禁律第一条——

世界无雷霆之物！~！

随着风雨辰的封绝展开，整个世界浮动起一个个自在法阵式。

布里吉奥*斯图尔特所化的巨大的牛头恶魔的身体上雷霆之力纷纷退散消失掉了。

“鹤翼不落欠，吾心固磐石……心技至泰山，力坚穿山岳……心技渡黄河，剑意断水流……命已达离宫，唯名别纳天……同存似鹤翼。两雄俱命别……干将*莫邪！”

风雨辰的全身泛起黑白两色的火焰，背后展出黑白火焰般的羽翼，双手伸展。黑色与白色的火焰纷纷汇聚在他的手中，两把巨大的黑白火焰双刀渐渐凝聚成——

暗杀术——暗步。

随着风雨辰迈动诡异的步伐。他的身影从空间之中瞬间消失，再次闪现时，出现在牛头恶魔的身前，手中的黑白火焰双刀纵斩而下。

“噗……噗……”

牛头恶魔的双臂瞬间被风雨辰斩击掉。

“冰之创造——绝对冰封！！”

斩击完成的一瞬间，风雨辰可没有停止，踏动夺取，双手交叉，一股强烈至极的寒冰气息从他的身上透露而出。狂暴的冰霜将失去手臂的牛头恶魔冰封住。

这里可没有限制不可以使用自在法之外的法术能量。

“真名烈焰，是为不灭，火焰的苍穹尽头，召唤那来自远古的意志，破灭之轮回，光明与黑暗的双翼抖动，穿梭时空禁锢，斩灭——光暗烈焰矢！”

风雨辰身后的黑白双翼剧烈地抖动着，一时间将风雨辰的整个身体包裹了，在这时。风雨辰整个身体仿佛化成了一只黑白火焰之锥般，高速地旋转着，以一股一往无前的气势将冰封中的牛头恶魔整个身体穿透而过！！

“轰……”

一时间。牛头恶魔的自在法顿时消散开来，出现了包裹在其中布里吉奥*斯图尔特，他的胸口被贯穿了一个血洞，即使是圣龙之力的修复也不可能了。

“呼……”

风雨辰重重喘了一口气，一连串高强度的战斗，真得是有些让人累了呢，不过让他疑惑的是布里吉奥似乎有些异常，要是正常的情况下，他不可能这么简单地被打倒的吧？

至少也反抗一下啊？

布里吉奥躺在地面上。露出一丝恐怖，‘一朝被蛇咬。十年怕井蛇’，之前惨败在风雨辰的手中。并且被那样的虐待过，面对风雨辰，他所有的只是恐惧，就连抬起手的力量也没有，颤抖，恐怖……

他曾经以为自己下次就不会失败了，拥有巴尔这样的强力魔神，他就不会失败了，可是……

在他注意到风雨辰那双眼睛之时，渐渐地畏惧了——

“不要杀我……不要杀我……1000减5是995……990……985……不要杀我……980……”

“……”

额，风雨辰不禁感叹了一下，这个这家伙不是被他折磨出精神病了吧？

“呵呵……真得是个可笑的家伙，巴尔也太委屈了，竟然和这样的人契约，有眼无珠啊……”贝莉雅尔不禁也是露出一丝轻蔑的笑，她还以为会有着一场惊天动地的战斗呢，没有料想到，对手竟然是这样懦弱的家伙。

“……”

“混蛋！！！你这个懦夫，给本王起来战斗……”巴尔深厚的声音中透露出异常的愤怒，这样的失败他不能够接受，他这个帝王怎么能够接受这样的一场失败呢？

简直是对他的侮辱啊。

“900……895……890……让我数完，数了我们就能够活下去了，巴尔……”布里吉奥睁大着双眼，双手抱着脑袋激动的说道。

“呵呵……给予致命的一击吧……”

风雨辰冷笑着说道，开始汇聚强烈的存在之力，黑白两色的火焰缠绕于风雨辰的双手之上——

通天焰魔剑！！

“吼！！吾不甘心，不甘心啊……”

巴尔的存在之力一瞬间如同深海火山爆发一般，带着火焰的强大雷霆之力将整个世界染成了黑金之色，交错纵横的金色黑色火焰在整个空间闪烁了起来——

“不好，巴尔强制性以真身降临了，快，召唤我的烈焰战车！”

贝莉雅尔露出了一丝惊骇说道。

“已经在做了……”

风雨辰的头上同样出现冷汗，这种强大的力量一时间将他的禁律阵式破坏掉了，真得是可怕的愤怒之力。

火焰战车渐渐地风雨辰身前汇聚了出来，将他的身体包裹了起来。

“死……一切都给本王去死！！”

一只通天的巨大恶魔显现了出来，拥有着三个脑袋牛头、羊头、人头，浑身布满了一道道黑金雷霆符文，整个交战场景都开始崩溃了起来……

“轰！！！”

巨大的黑金火焰雷霆了降临到了风雨辰的身上，但是火焰战车升起一个防御罩将他包裹了起来，拥有不死特性的烈焰战车可以使驾驶者免除死亡伤害。(未完待续)

第一千二百六十五章 血统：真相不明

【感谢king彡星银、夏咯特海瑟琳克、有菜萝卜童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

贝莉雅尔吸收巴尔之后，风雨辰便收到了来自系统的祝贺——

“叮，编号007成功晋级真*所罗门魔神火雾战士，契约红世魔神真名‘撒旦之王’路西法*贝莉雅尔，红世创世神【职权】为【重塑】、【毁灭】……”

“叮，编号007成功通关魔神殿试练，获得奖励：

【1】：50万元宝币；

【2】：系统血统商店开启权限；

【3】：血统五折优惠；

【4】：返回现世权力。

……”

; .;“叮，是否开启血统商店进行血统选择？”

“是……”

“叮，请选择需要血统，只有一次选择购买机会，请谨慎选择……”

开启血统商店之后，风雨辰顿时露出了一股凝重的感情，因为这一次的血统选择居然不是要选择几个血统，然后再决定购买，而是只有一次选择的机会，之前为黑雪姬购买血统的时候也是如同。

和他第一次购买血统的时候不一样，那是拥有着五次选择血统的机会，然后决定购买，现在可是只有一次机会了。

之前风雨辰看过超级赛亚人的血统是1000万元宝币，折算成2.5折是250万元宝币，可是风雨辰的钱不够啊，他只有着208万库存。岂可修……

淡定。淡定。超级赛亚人是没有什么指望了。

想必就算是圣斗士的终极血统也不可能获得了，圣斗士和超级赛亚人都是超级强悍的技能，而且进化到极限都能够轻易的打碎星球，而圣斗士的血统更加可怕，体内孕育的是宇宙意志！！

爆发小宇宙之类的莫过于此，在体内诞生宇宙意识，从设定上面要比纯粹是肉身强大的超级赛亚人要强大。

那么选择什么血统好呢？

妖尾世界？

就算是黑龙王阿库诺罗利亚的血统估计也超不过500万，虽然很有诱惑。但是太浪费，毕竟他的上限可是能够选择832万的血统呢。

犬夜叉？

还是有些局限了，犬大将一类的战国至强妖怪也不过如此，也超不过妖尾的世界力量限定。

噬血狂袭，真祖的血统似乎也不够强度。

吸血鬼骑士……k……东京暗鸦……约会大作战……z/xignition……血意少年……魔界王子……恶魔高校dxd……

一个个世界在风雨辰的脑海滑过，但是就是无法确定足够的强大。

就在这个时候，风雨辰不禁想到了这部动漫，设定上面相当的强悍，似乎问题一号儿童拥有着打破能击碎山河、断裂大海的拳头，能以第三宇宙速度投掷物体。有着石化和死之诅咒等完全无效的体质，能抵抗即死攻击的顽强肉体。而且能用右手使出贯穿天际、击碎夜天众星的“极光柱”，有着与启动了阿维斯塔的阿兹*达卡哈的“模拟创星图（another ology）”匹敌的力量。

击碎夜天众星的力量，算是触摸到超级赛亚人与圣斗士的力量边缘，同时这种血统也强不过超级赛亚人和圣斗士，应该算是相当适合的力量了吧？

那么——

“选择终极血统……”

“叮，确定终极血统，可选择血统如下：

【1】血统——恩赐*真相不明

血统介绍：‘来源不明、名称不明、效果不明’具备所有条件的“真相不明（code unknown）”，是个违反世界常理的恩赐，具备‘击碎天地的恩赐’跟‘击碎恩赐之力量’，两种能力同时成立的状况，是个本身拥有奇迹，却又能破坏奇迹的矛盾恩赐。

成长阶段lv1~lv10：成长阶段越高血统能力超强，血统成长除必要的熟练度之外，需要一定的元宝币购买升级，每次升级恩赐力量加深一重。

血统购买值：800万元宝币（已经系统限定改化，恩赐力量针对箱庭世界之外的世界同样有效用。

【2】血统——恩赐*威光

血统介绍：未经人工雕琢的原石才能，用强烈意念改变动植物和现象的恩赐，极限之力是‘支配恩赐的恩赐’，意念越强烈，所希望的事物能力和效果就会越强大的恩赐……

……

【3】血统——恩赐*生命目录

血统介绍：能够从所有生命体上收集情报，从‘目录’采样，然后‘进化’以及‘合成’，让持有者持续进化的单一系统树，甚至能够模拟‘最强种’的力量，无论在多么不可理喻的战斗中，使用者都能对应所有的局面而留有胜算，一个使信仰衰退和量产生物兵器的恩赐。

……

……”

果然如同风雨辰所想的那样，系统会自动将恩赐归属到自身拥有的血统力量，血统中拥有着恩赐的力量。

而这些力量中比较强大的是问题一号儿童逆回十六夜拥有的【恩赐*真相不明】、问题二号儿童久远飞鸟拥有的【恩赐*威光】以及问题三号儿童春日部耀拥有的【恩赐*生命目录】。

这其中价值最高的自然是真相不明了，拥有恩赐又能够打破恩赐，换成血统设定的话就是——拥有血统又能够打破血统的力量。

“选择血统——恩赐*真相不明，属性如下：

成长阶段lv1：力量+50，体力+50，速度+30，能量+400。

血统特技：

不祥免疫lv1：免疫即死石化、诅咒、毒素等等力量，每小时积攒一次免疫之力，最多叠加10层免疫，每使用一次免疫之力可以免疫一次不祥攻击；

击碎天地lv1：凝聚强大的恩赐威能，破坏一切想要破坏的存在，每次消耗能量50；

极光柱lv1：超远距离攻击，拥有着破除任何结界的威能，每次消耗能量100；

恩赐破碎lv1：破碎封印敌对者血统能力，血统下位者，破碎封印时间为三天，血统上位者，破碎封印时间为一天，每次消耗能量500，每30天可使用一次。”(未完待续……)

第一千二百六十六章 宝藏猎人

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

血统——恩赐*真相不明，这应该是风雨辰获得的第三个血统了，无论从哪个角度来看都是属于顶尖的血统之力，虽然仅仅是阶段1的程序，但是已经显现出相当强大的威能了。

返回教室之后，风雨辰发现只剩下了三个人，他算一个，夏朵露算一个，白魂算是一个，他们三个人通过最终的试练。

“恭喜你们通关魔神殿试练，开始你们的旅途吧，这个世界的未来由你们三个人来选择……”

阿露蒂娜说完，整个魔神殿开始崩坏……

渐渐，强大的崩坏力量将风雨辰他们冲击到了天际的各方。

“……”

…………

时间渐渐地过去一年，( .风雨辰一边讨伐着红世使徒，一边寻找着零时迷子，完成这个世界的最终梦想，创造第三世界。

在化妆舞会的情报处得到御崎市出现宝藏猎人的情报，法利亚格尼，因有收集宝具跟猎杀火雾战士的行为被冠以“猎人”之名，拥有狡猾性格以及富有智计的他其实力能够在近代“王”中排入前五强，实力强大。

喜欢收集宝具的猎人自然也是一个寻找的方向，零时迷子这个密斯提斯的寻找，又过去了一年的时间。

风雨辰还一直在寻找曾经相遇过的一个火雾战士，夏娜，在天道宫中相遇的那个少女。是否好好地发挥出了贽殿遮那的力量呢。不过。‘灼眼的夏娜’之名已经小有名气了，第二代‘炎发灼眼的讨伐者’。

在世界各地的红世使徒中都有着她的名号。

风雨辰不清楚他所选择的道路是否真正的正确，但是他只是做自己想要做的事情而已，在这个世界之中，红世使徒、人类、火雾战士在他的眼中都是一样的存在，或许在魔神殿中的经历，他的内心渐渐地有些冰冷吧？

想要创造无何有镜大概只是想看看创造新世界的过程吧？

“这个城市已经开始扭曲了……”贝莉雅尔说道。

“嗯，暂且在这里居住下来吧。”风雨辰说道。

“……”

蓝色与绯红色相间的头发在这个世界很引人注意。

周围的人纷纷将目光投向了风雨辰。

“使用‘樱满集’的存在之力吧。当初可是吞噬过他的……”

风雨辰这样想着，将樱满集的存在之力覆盖自己的身体表面之上，虽然他没有改变面貌，但是在周围的人眼中他的头发变成了栗色……

这个世界上，吞噬了存在之力后，就会替代原本的存在，记忆印象都会变成那个人的。

而风雨辰对这一点更加微妙的应用，以存在之力覆盖在身上，将印象映入他以外的人类眼中，虽然他没有改变相貌。但是某个程度上，他已经是樱满集的相貌了。

除非真正的火雾战士和红世使徒才能够分辨出他的原本相貌身份。

这是隐秘于人类世界的自在法。普通的人类是看不到这样的存在的。

“接下来要做什么？”贝莉雅尔问道。

“先找个学校吧……”

风雨辰说道，走向了御崎市的高中。

“……”

经过了一系列的手续，风雨辰进入了高一年级二班。

“啊，樱满同学，来向大家自我介绍一番吧……”

教师对站在门口的风雨辰说道。

“嗯……”

风雨辰迈步进入了教室之中，谦卑有礼的介绍道：“大家好，我是樱满集，从东京转校过来的，因为父母工作的原因，暂时住在御崎市，兴趣呢……是制作映像，想成立一个映研部，如果大家有想法的话，我们可以成立一个社团哦……”

“……”

没有任何的回声，不过风雨辰也无所谓，在教师的指导下，坐在了最后一排的角落里，这里也许是最适应他的座位吧？

打开课本开始学习，原本已经修习过高中课程的他很容易上手了，上午的几次提问也都完美的回答了出来。

或许是本身性格的问题吧？

无论处于什么地方都不肯甘于落魄。

也或许是回想到了罪恶王冠中王的意志吧，使用樱满集的存在身份时，他往往展现出了罪恶世界中的一些性格。

而且当初因为系统角色替代卡的缺陷，他拥有着樱满集的一些碎片，一般的情况下，这种意志是占据不了他的，但是在用存在之力覆盖自身时，难免会做出一些樱满集才会做出的动作。

课间的时候，风雨辰才想起来自己没有带便当呢，便购买了一些面包和水吃了起来。

或许是自身散发出的那丝唯我的意志与樱满集那种格格不入的沉默鬼拘礼性格让他并没有交到什么朋友。

不过这也许正合他的意思，他的目的是观察宝藏猎人，并借以发现是否存在零时迷子的宝具。

闲暇的时候，风雨辰申请了闲置不用的映研部使用权，开始尝试制作起映像，拥有樱满集记忆的他很轻易完成了初始的制作。

“……”

“你倒是有兴奋制作这种东西呢？”贝莉雅尔问道。

“我可不仅仅是在玩呢，我要制作一个覆盖整个御崎市的监测网络，以映研社为名头，在全世各地安装针孔摄像头，呵呵……

有时候科技力量是可以改变一切的。

科技的力量不会散发出任何的能量波动，这样红世使徒和火雾战士根本捕捉不到有什么东西在观察他们，利用科学技术的力量覆盖整个市区，同时用我的冰霜能力对针孔摄像头进行特殊加工，这样，即使墙纸展开，也依然是可以动作的，微弱的存在之力，谁会注意到呢，或者会将这想成普通的人类散发出来的气息吧。

首先制作出全市的3d景观图，设计针孔摄像头的安装地点。”

风雨辰嘴角露出了一抹微笑说道。

“看来你早已经计划好了呢，宝藏猎人是逃不出你的手心了……”贝莉雅尔说道。

“当然，在这之前，我们要好好利用他，为我们寻找宝具，虽然无法确定能否找到零时迷人，但是希望宝具猎人的名声会让他的幸运多一点吧……”风雨辰一边制作一边说道。(未完待续……)

第一千二百六十八章 再遇夏娜（下）

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“樱满同学，你在看什么呢？”

平井由香里看着风雨辰移动的眼神，不禁发问道。

“哦，没事……只是觉得这时的樱花开得真得是灿烂呢，很美呢……”风雨辰抱以微笑说道。

“嗯，是啊，这个时候的樱花开得最灿烂了……对了樱满同学，不介意的话，可以吃我的便当，今天刚好做多了一些……”

平井由香里的脸上浮出了一丝红晕。

“啊……谢谢……”

风雨辰接过了便当，放在了桌子上面打开咀嚼了起来，看着平井由香里的样子，不禁有些不好意思了，虽然被撞倒了，但是用亲手做的便当来招待他真得是有些过了呢。

话说，---不知道什么时候起，这个家伙就在注意自己了……

是那天在音乐室弹钢琴被看到了吧？原来那个时候站在门口的是她啊，当时也没有在意呢。

“看来小丫头对你有好感呢，刚刚是有人推她，才撞上你的……”

贝莉雅尔小声的说道。

风雨辰不用想也明白了些什么，大概是平井由香里对自己报有好感，然后她的好朋友推着她来和自己发生某些邂逅吧？

这也是中学生惯用的恋爱手法呢，当初他貌似也做过这样的事情呢。

“那个……合胃口么？”平井由香里问道。

“嗯，非常好吃呢……”风雨辰微笑着点头。

“……合胃口就好……那个，下午要去音像店选cd。可以帮我参考一下么？”平井由香里问道。

“啊……可以。没有问题。”

风雨辰怔了下。答应了下来，晚上再和夏娜相见吧。

…………

放学之后，风雨辰和平井由香里来到了音像店，挑选起cd光碟，看来平井是个喜欢音乐的女孩呢，风雨辰也顺便挑选了一些纯音乐。

购买好了cd之后，风雨辰和平井由香里从音像店踏出，但是就在这踏出的一瞬间——

封绝！~！~~

结界展开。整个世界染上了一层深红，仿佛象征着这便是红世的力量一般。

大街上的所有行人在一瞬间停止了动作，神色、举止等等各种行动都停止了下来！

甚至摔倒的小女孩都保持着停滞在空间的动作，一动不动，仿佛整个世界被冻结了一般。

“吼……”

“我开动了……”

一个巨大的婴儿开着巨大的嘴巴张嘴吞噬起人类们的存在之力。

“平井！”

风雨辰不禁看向了身边的平井由香里，黑白火焰形成的护符顿时将她包裹了起来。

“你在关心人类么？”贝莉雅尔不禁疑惑的问道，之前风雨辰可量从为不关心人类的死活呢，只是在寻找着零时迷子并且顺手讨伐着红世使徒而已。

“只是……回报她的便当而已……”

风雨辰说道。

“啊……樱满同学……这是？”

被风雨辰的护符包裹着平井由香里不禁尖叫了一声，然后捂住了自己的嘴，此时樱满集的外貌也变成了风雨辰的样貌。看穿了存在之力的伪装，同时那蓝色与绯红相间的头发也让她感觉到了与平时的樱满集不一样了。这个时候的风雨辰，怎么说呢，有些……令人生畏……

“这便这个世界原本的样貌，稍后会向你解释的，平井……你先后退……”

风雨辰简短地说道，一股黑白火焰瞬间将他笼罩，两把火焰汇聚成的黑白太刀出现在手中——

“有火雾战士靠近了，应该是‘天壤劫火’‘亚拉斯特尔’和‘炎发灼眼的讨伐者’，你所寻找的夏娜……”贝莉雅尔出声说道。

“噗……”

随着贝莉雅尔的声音落下，一个穿着黑色披风，拥有着红莲色的长发与灼眼的少女将眼前吞食存在之力的手臂一刀两断！

“好久不见，夏娜……动作干净利落了很多呢……看来你在好好的使用贽殿遮那呢……”风雨辰的身体瞬间消失，将这个燐子的身体一瞬间斩杀灭绝殆尽……

“你的气息变了……”夏娜怔了一下，一时间没有认出风雨辰。

“用特殊的自在法掩盖了存在，这一年多，你成长了不了呢……”

风雨辰对于再次的相会感觉到了一丝回忆，当初在天道宫的记忆再次浮现在脑海之中。

“这两年也听到了许多魔神殿的消息，你从那里出来了，看来也是成功通过那恐怖的试练了呢……”夏娜胸前的吊坠说道，这是她契约红世魔神亚拉斯特尔的化身。

“当然，当初可是和夏娜约好了再次相会的，怎么能够违约呢，修复交给我吧……”

风雨辰的手中的力量以火粉的形式，浮上了巨大封绝内的空中，闪耀着黑白色光辉的力量颗粒，被崩塌的指示灯、吊牌，破碎了的建筑物，一个个重伤的人类所吸收，就像把录像倒过来播放似的，战斗的痕迹逐步被修复好，只用了不到一分钟的时间，所有的一切都恢复原状了。

随着修复的完成，封绝的力量被消散，整个世界恢复了现状。

但是。

这在平井由香里的眼里，却是不一样了，她看到了眼前的一个个人类的胸口出现了一团团火炬，有些火炬在熄灭的一瞬间，整个人便消失掉了，但是消失掉的这个人周围的人们并没有感觉出他消失的异常。

“樱满……同学……这是……是……”

平井由香里不禁无助地看着风雨辰。

“你在救人类？”夏娜有些不解地看着风雨辰，一般情况之下，火雾战士的使命只是维持两个世界的稳定，使得扭曲的世界恢复正，救人类这种想法根本不存在于他们的正常思维之中。

“这个……我们先找个地方休息吧，平井同学，可以到你的家里拜访么？”风雨辰说道。

“嗯……可……可以……”平井不禁想到了自己的家里好像只有自己一个人，什么时候父母消失了？她都没有发觉，和刚刚的那些人类一样，难道她的父母也是变成火炬消失了么，这个世界，到底，到底……是什么？(未完待续……)

第一千二百七十章 悸动的少女与决意

【感谢夏咯特海瑟琳克、星痕人生、★云枫★童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

吃完了晚饭，风雨辰、夏娜、平井由香里三个便开始了休息。

“那个……樱满同学是在什么地方居住呢？”平井由香里不由得问道。

“这个嘛……一直在酒店居住，父母什么的都是骗人的，目前因为要讨伐红世使徒所以在这个御崎市暂住，一直是在酒店里面过夜的……”风雨辰说道。

“是么？”

平井由香里小手握在一起，不禁期待地说道：“要不暂住在我家里吧，家里面还有房间……”

哼！

夏娜的鼻音颤了一下，仿佛是感觉到了什么不满一般，她可是想和风雨辰好好讨论下这两年的遭遇的，竟然要在这里住下么？

nbs---p;“哦……”

似乎是感受到了夏娜的不满，平井由香里顿时对夏娜说道，“夏娜酱也在这里住下吧，这么晚了都……”

“……”

于是乎，顺水推舟。

风雨辰独自一个房间，平井由香里和夏娜一起睡，只有两间卧室，其它的被当成了储藏室和杂物室了，没有整理过。

风雨辰倒是没有那么早入睡，监控设备布置在了房间之中，寄住在这个地方也好，而且布施针孔摄像头不到位的地方可以请教平井，毕竟她对这个御崎市非常了解呢。

风雨辰所安置的针孔摄像头是他特殊制作的，使用了冰霜制作的针孔镜片。依附上存在之力。通电方式有三种。一种是阳光能量转化电能，一种是偷取市电，反正也用一点点电，发现不了的，最后一种是备用的高密度等离子电池，圣痕体nova化后能够操纵一些等离子体，用来改造普通的锂电池就好。

而针孔摄像头同时拥有两种传输信息的能力，第一次是借助有线网络传递讯息。另一种是借助无线小型雷达传送信息，整个御崎市被风雨辰划分成100个区域，每个区域者布置上了隐形雷达，最后隐形雷达再将讯息传递到风雨辰的主设备之中。

主设备是可以随身携带移动的。

“……”

半夜，平井由香里爬起来喝水，看到风雨辰的房门还亮着，便泡了两杯茶，来到风雨辰的门口前——

“咚咚……”

“樱满同学，还不休息么，刚刚泡好的红茶……”

风雨辰怔怔地抬起头。看向了门口，站了起来。打开了房门，接过了红茶，道谢着说道：“真得是麻烦你了，你去休息吧，我弄好了就会睡的。”

“我可以帮忙么？”平井由香里问道。

“哦……”

风雨辰也没有拒绝，说道：“可以帮我找下插座么，墙壁上的插座好像不够用……”

“嗯，在杂物间，我去找……”平井由香里点头。

“算了，我来吧，你都换上睡衣了……”

风雨辰找着手电筒和平井由香里两个人走到了杂物间。

“啊……私密马赛……”

“小心……”

平井由香里帮着风雨辰打着光亮，一不小心被一个箱子拌倒，身体撞向了风雨辰，两个人顿时摔在了一起，姿式还很**——

风雨辰半坐在地面上，而平井由香里却是趴在他的怀里，两个人的脸几乎贴在了一起。

如果只是这样也就是一场意外了。

可是……

“你们在做什么？！！”

夏娜站在杂物间的门口看着貌似亲密贴在一起的两个人，不禁有些心里抑郁了，刚刚因为风雨辰的柠檬甜筒而转好的心情，顿时又不好了。

“没……没什么，是我不小心摔倒了……”平井由香里连忙爬起来怯红着脸蛋说道。

“……你怎么也起了？”风雨辰不禁看着夏娜问道。

“要你管！”夏娜的眉毛都呈倒八字了。

“额……”

风雨辰不知道夏娜在生哪门子气，继续找起了插座。

“我们是在找插座，夏娜，你要起来喝水么，我给你倒去……”平井由香里似乎有些不好意思，借着一个理由走下了楼。

“……”

看着平井由香里走后，夏娜不禁向风雨辰问道：“你什么时候从这里离开？”

“还要一段时间……在找宝藏猎人……”风雨辰说道。

“以你的实力很快就可以解决了吧？”夏娜说道。

“嗯，没错……但是我在找‘零时迷子’，想从宝藏犯人那里了解一些信息，现在还不动手的时候，何况那个家伙隐藏得很好……”

风雨辰说道。

“‘零时迷子’，你找那个东西做什么？化妆舞会的目的也是它啊？”夏娜不禁感觉到了什么不对劲的地方。

“嗯，我之前不是说过了么，夏娜，或许我们会走上一条不同的道路……”风雨辰说道，不想解释太多，他还不想在这个时候和夏娜真正的决裂。

等待她成长到足够强大的时候，再来一起抉择未来吧。

“我会找到宝藏猎人杀掉他的，然后我们……不，你就要从这里离开，听见了没有……”夏娜说道。

“为什么啊？夏娜，为什么不让我呆在这里呢？”风雨辰不禁感觉到了困惑。

“无路赛无路赛无路赛~~~~~”

夏娜气呼呼地转身走了走出。

额……

小傲娇又发作。

风雨辰不禁苦涩的叹气，本来期待着很温馨的见面呢，怎么这个家伙一个劲地傲娇呢。

“那个……是我的原因么？夏娜酱才这样？”平井由香里端着水杯怯怯地站在门口说道。

“没事，不关你的事情，我也搞不懂她……”风雨辰说道，埋头继续寻找插座。

“……”

平井由香里是女生，大概清楚夏娜心里所想的事情，因为喜欢的人和其它的女孩在一起而感觉到难受吧？

但是她也是喜欢樱满（风雨辰）同学的，在他刚刚入学的时候就关注他了，加上今天他对于自己的保护，更加相信他是可以呵护自己的人，哪个女孩不希望有一个英雄来保护她呢？

所以她不会放弃的，就算夏娜酱是火雾战士，她也不会放弃自己的追求的，因为‘爱情’是没有解释和退让的。(未完待续……)

第一千二百七十二章 夏娜的强势

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

第二天早起，从楼上走下来之后，风雨辰便发现平井由香里已经准备好早饭了。

与夏娜、平井由香里三个人一起吃了早饭之后，三个人并肩地上学了，之所以这样，是因为夏娜也要进入中学里面，至于原因——？？？

“……”

夏娜加入了风雨辰的班级之后，来到了风雨辰旁边的座位。

不是吧？有必要坐和这么近么？

风雨辰打量着夏娜的双眼，看得出来，她是认真的，可是她认真的劲头发错地方了吧？

“哼……”

夏娜轻哼一声，坐在了风雨辰的旁边的座位上面，至于原本坐在风雨辰旁边的那位学生则被夏娜的眼神吓走了。lt;b［ .

就在风雨辰以为这样之后就会平静下来的吧？

但是，怪异的一天才刚刚开始，第一节的英语课就别开场面了——

“樱满……樱满夏娜（夏娜以风雨辰取姓的方式也取做了樱满这个姓）对，就是你，你刚刚转学上课就很不认真，怎么不做笔记？你看樱满集同学多么勤奋好学？你要多多向他学习知道不？”

夏娜并未正面回答，淡漠地开口道：“你这家伙！”

冷不防冒出这句，跟稚嫩的外表毫不想称，充满威严，英气勃勃的脸庞散发出沉稳的魄力，让英文老师顿时陷入半僵硬状态。

“这个填空题根本就是空在毫无意义的地方，又不是在猜谜。应该空在能够依照前后文意以次类推的地方才对吧？”

“呜！？”英文老师拿着粉笔的的颤动了起来——

“正确答案是‘that-which-we-call-a-rose。by-any-other-name-world-smell-as-sweet.’如果记不住原文的话根本填不出来。”

夏娜无懈可击的发音与语法（日本人的英文发音先汗一个。cv有够卖力的汗，听着都不像是英语），让所有人肯定这就是正确答案。

就在所有人，包括风雨辰都认为是时候停止了，但是夏娜可没有这样想，更加不留情的穷追猛打——

“还有黑板上的文章，以段落来看缺了两句，我看你只是按着教学手册照抄。才会漏句子。”

面对这番令人毫无反驳余地，猛烈精准的指摘，英文老师不禁后退一步。

如果是平常，与自身能力无关的头衔或是立场等等矫饰，会激发他的信心，但在这名最不知为何变的狂妄自大的少女面前，他却被迫了解这些东西一点威力也没有。

让弱者明白自己的弱小，这就是强者的排场。

而这名强者一旦起了头，就会彻底击溃对手毫不留情。

“你这家伙虽然为人师表，却半点实力都没有。成天双手不离教学手册，讲课不清楚。只会说些零零落落的，没有重点的内容，简直太不象话了！！”夏娜丝毫没有为自己的学生立场感觉任何气势微弱。

英文老师的脸扭曲的不成人样了。

“想教我就好好充实一番再来吧！！”

“……”

从英语课到国语课，从数学到物理化学，所有课程的教师都被夏娜狠狠地说教了一番——

而夏娜也代替风雨辰成为二班最有名气的学生了。

而且让风雨辰内牛满面的是这个家伙每次说完话都朝他甩过得胜的眼神。那个意思貌似是在挑衅吧？绝对是挑衅吧？

好吧，败给这个家伙了，貌似就是一个骄傲的小鸟，整天到处炫耀着自己的强悍。

“……”

一上午的课程结束之后，夏娜买好了甜瓜面包幸福满满地吃了起来。

而风雨辰则吃上了平井由香里做的便当，夏娜看到平井的做态之后，犹豫地拿出了一甜瓜面包，瞬间塞进了风雨辰的嘴里面——

“从今天起，你吃这个……”

“……”

好吧，一朝回到解放前，风雨辰再次过上了吃面包的日子啊，岂可修，昨天才吃了一顿少女便当啊，今天就终结了么？貌似他还没有这种吃少女便当的体验啊。

少女便当的梦想终结了，qaq……

“光吃面包是不行的，多少吃点便当吧……”平井由香里顿时用身体横住了夏娜的视线，站到了风雨辰的面前，她可不会退让的。

“嗯……”、

就在风雨辰要点头的时候，一股暗红之色瞬间将整个教室所包围了起来。

“封绝！！”

一瞬间，风雨辰和夏娜两个人站了起来，打开窗户准备跳到下面去。

平井由香里想要跟上，却是被夏娜拦了下来，说道：“这不是你能够帮上忙的战斗，是我们战斗，你去了，只会让他分心的！”

怎么会？

一时间，平井由香里感觉到了一股无力的感觉，他的世界与她根本不在一个层面之上，是她能够企及的世界么？

真正能够与他并肩战斗是夏娜，而不是她啊。

夏娜仿佛得胜一般地跟着跳跃了出来，看着风雨辰的背景，似乎想起了之前在天道宫中两个人并肩战斗的场景。

他是她所遇到的第一个火雾战士（威尔艾米娜那个时候隐瞒了），也是第一与她年龄相差不大的男性火雾战士，而且她手中所执的贽殿遮那也是他所赠与的第一件宝具，也是唯一一件，她一直为守护着他们之间的约定而不断地变强着。

或许在夏娜看到风雨辰的时候，火雾战士的世界便不是之前那么的平静了，这个世界在他的心中形成了一种波澜，她他憧憬着有一天能够被风雨辰认可，并与他再次并肩战斗，超越他，让他夸奖自己……

夏娜作为火雾战士的第一份记忆是风雨辰给予的，随着他的出现，她火雾战士的一生开打开了一首门扉，他是个非常重要的人，对她来说，所以这个对她来说很重要的人，只能够在她的身边，绝对不能够对她之外的女孩有任何的……

或许她不清楚这是种什么感情，但是不喜欢就是不喜欢，不喜欢平井由香里和风雨辰两个人靠得太近。

那样让她觉得，风雨辰好像被平井由香里从她的身边抢走了一般，昨天晚上的甜筒很好吃，她希望他能够一直做给她吃……(未完待续……)

第一千二百七十三章 坏刃vs不祥免疫（上）

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

当风雨辰和夏娜走出教室之后，有一个男生没有被封绝禁锢到，坂井悠二，之前曾和好友池讨论过风雨辰的绯红湛蓝相间的发色，能够看透风雨辰的存在。

“坂井？你怎么？”平井由香里看着坂井悠二，不禁露出了一丝疑惑和惊讶，疑惑没有火雾战士的护符，为什么能够行动，惊讶于除了她之外，竟然还有人能够看透这个真实的世界。

“平井？你知道这到底是什么吗？池他们怎么不动了，这个暗红的世界到底是什么，樱满同学要做什么？”坂井悠二不禁问道，或者说是求助吧？人类陷于困惑中的本能便是向他人寻求帮助啊。

平井由香里虽然不明白坂井悠二为什么能够正常地行动，但是大概清楚他肯定自己不知道这些东西的吧，想必他的身体中有什么存在能够让他保持这种状态。

“我也知道的不是太多，大概的事情是这样的……”

{ 3w.“……”

…………

踏出教学楼的一瞬间，风雨辰便感到了两股能量在靠近。

一个是早已经熟悉的猎人法利亚格尼，别一个就是在那天晚上所感受的力量，想必正是这个人的出现破坏掉了他布置的针孔摄像头吧？

“簌……”

炙热摇曳的彩霞映照下，边缘发处刺眼光芒的长方形物体散发出了浅白色的光芒。

这是宝具？

从形状的图案可以看出，是黑桃a的卡牌。

（……扑克牌？）

就在风雨辰抱出探查信息的一瞬间。从浮在半空的这张薄薄扑克牌中。轻轻飘下本来不可能存在的第二张卡片。接着第三张、第四张……如同魔术师一般的力量，红光之中，卡片纷纷坠落、四处飞舞，数量不断增加。

群聚在半空中不规则飞舞的卡片，渐渐加快速度逼近窗外。

骤地，卡片路线指着风雨辰冲击了过来。

云集的卡片怒涛，挤破树木甚至是空间。

“……”

纸牌快速的穿梭摩擦着空气发出尖叫，肉眼无法瞬间捕捉到的存在。卡片一张一张地紧逼至风雨辰的眼前。

“呵呵！法利亚格尼，你不会认为这样就能够对我造成伤害了吧……？”

一丝讥讽而来冰寒的声音从风雨辰的喉咙这顺延了出来，随着这丝声音的散出，他的左臂一挥，一道黑白两色组成的燃烧墙将戳上来的成群扑克牌燃烧起来，完全无法越雷池一步，明明近在咫尺，但是却是无法触碰到风雨辰的身体。

同一时间，风雨辰左手再度一握，凝聚出一把由漆黑火焰汇聚而成的太刀。然后身体压低，将刀柄移刀左手后方。右肩微微往前挺出，这是突刺的姿势。

闪亮着漆黑与炽白的两眼一瞬间看穿了成群卡片的力量来源。

蓦然。

大地迸裂而碎，伴随着因大力的踏击而吱呀而裂的声响，风雨辰纵身跃起。

手中太刀的前端，横向刺紧成群飞舞的卡片其中一点。

“唳，唔啊啊啊啊！！”

一声惨叫传来，飞舞的卡片产生动摇。

从声音的来源处风雨辰得到了下一步攻击的预测，战斗直感，未来领域，手腕一转抽出太刀，再次用力高举过头，并非从顶端给予致命一击，而是从正面挥砍而下。

刀刃划过的斩痕窜出漆黑如同魔渊一般的火焰，猛然往卡片引发火势，爆炸的冲击挤压并搅扰整个操场，而此时的风雨辰并未有一松动摇，甚至眉毛连挑也不挑一下。

在猛烈的爆炸过后，真正的形体终于显现在了风雨辰的眼前。

风雨辰手中漆黑的太刀上面挂着一个物体，一个制作粗糙的玩偶，漆黑的刀尖从那个玩偶的肩口砍至胸前，狠狠嵌进体内，像串烧一样吊挂着，其腹部开了另一个大洞，隐约可以看见内部棉絮的伤口迸出浅白色火花，让人联想到喷溅而出的鲜血。

“咯、唔……”

玩偶红线缝成的嘴巴发出细微的呻吟……

风雨辰正欲开口对玩偶说话时，眉头紧锁，骤地扫视四周，从刚才一直溅出的浅白色火花由地面弹起，将他团团包围，火花不断弹跳，体积也跟着增加，以她为中心开始旋转……

“唔，咯…咯咯……！”

玩偶此时顿时窃笑起来，身上的伤口猛地喷出大量火花，每粒火花都变成一个塑胶娃娃的头，粘着玩偶全身。仅由头部的零件以玩偶为中心，在瞬间组合成椭圆形巨躯，在四周弹跳的火花也同时变成娃娃的头，发出笑生，并形成令人毛骨悚然的网子，层层保卫住她。

“燐子么？切，没有时间和你玩耍，叫出你的主人吧，本来还想留你们一些时日的，看来你们这样的求死，也不能够坐视不理了。”

风雨辰傲然的说道，完全不理会那些侵袭自己的火焰。

“呵呵呵，我比较喜欢‘有意义的强力侦察’这个说法，调查威名远扬的‘黑白禁律者’是非常重要的事情呢，真是可怕的黑色火焰啊……”

一个充满诡异音调的声音响起，一名挺拔欣长的男子飘浮了过来，他穿着着纯白西装，以及披在身上、同样十纯白的长衣，给人一种宛如来自幻想世界的感觉，仿佛不是真实的存在一般，纤细的美男子，他的声音如同走音的弦乐器一般，蕴涵皈依的音调，也许从现世的角度来看是个艺术家，但是从风雨辰的角度来看，却是个包裹着恶念的红世使徒。

“打探情报，呵……”

风雨辰嘴角发出一丝讥讽般的笑，说道，“你的那个同伴想必已经了解到我的情报吧？你是来做试探么？”

“……”

“啊……”

就在这个时刻，身后传来了夏娜悲鸣的声音，她被一个脸部被围巾状的布所包裹、留着硬直长发身着披风的大个子，披风下穿着大量皮质的护具、没有一点身体外漏的部分，死气沉沉的，双手持双剑的男人所偷袭到了！

什么存在，竟然隐藏气质这般厉害？不？不应该是已经存在，忽视了什么吗？(未完待续……)

第一千二百七十五章 暗杀者的对决

【感谢夏咯特海瑟琳克、有菜萝卜、丶晓学。、不会起名字a童鞋的打赏，从今天起恢复月票加更规则，三十张月票加一更，还差24张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在风雨辰展开禁律的情况之下，仍然被沙布拉克的自在法攻击上，伤口的扩大仍然存在，那么有可能是两个原因：

一、禁律不正确，并非诅咒式攻击；

二、沙布拉克不在结界之内。

首先风雨辰验证起第一条——

禁律第二条——

世界无无法愈合之自在法。

更加精细地锁定禁律的话会怎么样呢？

随着第二重禁律地展开，风雨辰开始攻击，凝聚心神，将战斗直感提升至最大化，无论结果是什么原因造成的伤口无法愈合，只要淡被沙布拉克攻击到，不就完美了么？

“嘘……”

沙布拉克发出一声不知是呢喃还是嘲讽般的声音，双脚踏着地面，快速地在一棵棵大树之间游动，通过建筑物的掩避，对风雨辰的视线形成误差——

“切……”

风雨辰发出一声冷哼，身体左右分化出来了无数的残影——

自在法：暗杀术——肢曲！

一个个残影在空间之中展开，渐渐地将沙布拉克包围了起来，这可不是普通的揍敌客暗杀术，而是用存在之力附着而成的自在法。

随着融入这个世界的时间增长，风雨辰对于存在之力的用法渐渐变得熟练了起来，每一个世界都着自己独特的规则与法则，遵循其中的一定守律是必须的。

如果是普通的暗杀术肯定会被识破吧？

毕竟残影可没有存在之力，对于火雾战士和红世使徒来说。这种残影只是可笑的把戏而已，但是在注入了存在之力之后便不一样，这些残像便具备了一丝真实的印象。这便是自在法。

“……”

在风雨辰展开自在法的一瞬，他的气息渐渐地化为微弱状态。怎么也算是在暗杀的世界呆过了，火影世界的忍者便是暗杀的代言词，风雨辰也执行过不少的暗杀任务了，掩盖气息对他来说轻而易举。

跑动中的沙布拉克停止了脚步，看看这些将自己包围的一个个残像，其中有一个必定是风雨辰的真身，但是如果攻击的是假的残像的话，那么下一刻风雨辰绝对会像一只毒蛇一般窜洞而出。到时候可就——

即使是身为杀手的沙布拉克也感觉了一丝凝滞，他的经验告诉他，对方也是经验相当丰富的暗杀者，杀手vs杀手啊。

你会怎么做呢？坏刃*沙布拉克？

风雨辰盯着沙布拉克，打量着他的一切举止动作。

“我的任务只是阻止你，现在的这种胶着状态也许持续下去，我的任务便完成了，但是如果和你的对战中，我退却了，那么一定很损‘坏刃’沙布拉克的名声吧？”

不停地说话的萨布拉克脚下突然出现了裂缝。几秒之后渗出了茜红色的火焰，轰的一声高高扬起，只见那迅速膨胀的火焰怒涛之中无数刀光剑影正在摇曳。偶尔从中突出的剑尖正闪着怪异的寒光。

“也就是说，或许不能够在这里退却呢，黑白禁律者，是我小瞧你了，之前还以为你是一个自在师呢，没有想到竟然拥有这样精湛的暗杀术，呵呵……这个世界，只有我一个最强的暗杀者便够了，所以……”

双手执剑的沙布拉克脚下升腾起的猛如雪崩般的冲击。扑向周围的残影——

紧接着在一瞬间，火焰中的刀剑包裹着沙布拉克再次冲向了一个位置。这个位置正是——

“砰……”

如同玻璃破碎的声音一般，隐匿在一棵村后的风雨辰的身体被打成了碎片——

不……这不是真实的身体。而是……

“鹤翼不落欠，吾心固磐石……心技至泰山，力坚穿山岳……心技渡黄河，剑意断水流……命已达离宫，唯名别纳天……同存似鹤翼，两雄俱命别……干将*莫邪！”

天空之中浮动出风雨辰的身影，两把由黑白火焰组成的巨大羽剑，一瞬间划过沙布拉克的身体——

“噗……啊哦……”

沙布拉克的身体顿时被斩击成了几半，茜红色的火焰从他身体中的断裂口展开。

身为忍者的风雨辰自然不会这般轻易的地暴露自己的位置，不然就有辱他在火影世界的威名了。

就在这个时候，一团茜红色的火焰从另一处地面涌出，汇聚成了一个新的沙布拉克的身体，在这一时间，大量的茜红火焰中闪现出无数的刀剑，双手执剑的他乘着这猛如雪崩般的冲击，扑向正落在地面上的风雨辰——

“砰……”

又是一声如同玻璃破碎的声音，黑色与白色的火焰烧灼着，这个也是分身！

“真是个棘手的对手呢……”

沙布拉克不禁露出了一股凝重的情绪。

“你不也是一样么？”

风雨辰从又一棵树木后走出来说道，“如果我所猜想的不错，我的禁律之所以没有用，大概是因为我的禁律没有将你的真身包裹在内呢，呵呵……我现在有些好奇你的真实到底是什么了，只是分化出来的分身便有着这般的强大，真得是名不虚传呢……

要不是因为击碎了你的身体，我还困惑呢，不拿出真实的身体来战斗么？这样玩下去，我可是会厌倦的呢……”

“嘛，还不到那个时候的，现在只是阻挡你而你，而且现在的你也是分身的存在吧？隐匿得真得够厉害啊，‘黑白禁律者’是不是称呼错了你呢？”沙布拉克说道，眼神忽然看向封绝外的方向——

“又来了一个火雾战士呢……从气息来看应该是‘蹂躏的爪牙’马可西亚斯和‘悼词咏唱者’玛琼琳*朵……”

“感知还真得是敏锐呢，你……”

风雨辰没有想到又有一个火雾到来了，应该还没有进入城镇吧，不然不可能发觉不了，但是沙布拉克却提前感知到，感知力真得是很厉害啊。(未完待续)

第一千二百七十八章 恩赐：击碎天地

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

玛琼琳一时间所露出的那种杀意，绝对是沉溺入了绝望的深渊才有的表情，然后以这股绝望为动力，憎恨着一切，毁灭一切。

是为了复仇而活着人。

“你要杀谁和我没有关系，但是……在我的地盘就要听我的，第二次警告，现在从这里离开，否则，后果你明白的！”

风雨辰全身激荡起无比强烈地火焰波动，炽白与漆黑的火焰以他的身体为中心，展开，并在背后凝聚出黑白双翼，这只是初始的阶段。

“！！！！”

就在风雨辰具化火焰的时候，玛琼琳*朵突然全身颤抖了起来，不知道是兴奋还是其它的，总之无比强烈地感觉，深蓝色的火粉剧烈地蒸腾着，显然是要生死决战一般的样子。

“小心了，对方要拿出真正的手( .段了，并非是戏斗，杀意满满……”贝莉雅尔提醒着风雨辰，不想他因疏忽大意而倒在战斗中。

“嗯，我明白，看来要痛下杀手了！”

风雨辰嘴角咧了起来，虽然不清楚玛琼琳*朵为了露出了与他决一死战的神情，但是他可没有那么善良呢，从魔神殿的试练中一路走过来的他，岂会有那种怜悯？

就算是火雾战士也照样击杀！

“马可西亚斯，是‘银’的气息没有错吧，这个火焰也极为相似啊……”玛琼琳*朵问道，双眼渐渐地填满了常常地仇恨。

“哟嘿……呵呵……虽然不如那个家伙强烈。但是确实有那个家伙的气息。嘿嘿！！！我狂暴的高脚酒杯。目标寻找到了，要开战吧？开战吧，杀掉他是吧？”

马可西亚斯同样的露出了一股凝重与兴奋的粗俗声。

“那就可以了……”

玛琼琳*朵身上所包围着的火团长出竖立的耳朵，穿出空洞的眼鼻，变成一个意料不到的形貌，那是一只宛如立起的坐垫一般，造型粗糙的圆柱形怪兽，圆柱两旁冷不防伸出如大熊般粗壮的双臂。身体保持站立不动，两臂宛如鞭子般伸长，从两侧逼近准备把风雨辰夹碎。

速度之快，绝对是近战上的一流存在。

不过——

“簌……”

蓦然地，风雨辰的身体被打成了碎片——

玛琼琳所化成的蓝色野兽撕碎的只是风雨辰的残影。

“禁律第一条——世界无兽形之物！”

随着风雨辰的禁律展开，玛琼琳*朵所化成的蓝色野兽的自在法顿时渐渐消散。

“啊喔喔……不好啊，‘黑白禁律者’，听说是能够禁制自在法的，火焰外衣*托卡用不了……”马可西亚斯不禁露出了一丝惊讶。

‘蹂躏的爪牙’显现的证明便是火焰外衣‘托卡’，擅长战斗。是玛琼琳战斗的时候惯用的手段！、

“太阳雨天气雨，喝！”

“三秒内上西天。喔！”

玛琼琳没有停止攻击，口中快速地唱动起了两段歌声，在悦耳的声音中断的同时，火焰豪雨在天空汇聚而成，朝着正下方的风雨辰倾盆而降。

“禁律第二条——世界无声波之物！”

‘悼文吟诵者’玛琼琳*朵是天才一般的自在师，能够即兴吟唱出歌谣来转化成相应的自在法进行攻击。

这种力量，风雨辰只有在夏朵露的身上看到过，不过夏朵露更加天才，只靠双手的绘制便能够形成一个个阵式般的自在法，每一个动作都有可能是自在法在施展，而对付玛琼琳这般的人物，只要禁止她的吟诵，那么便可以在一番程度上终结她的——自在法*屠杀即兴诗。

“不对，这个气息不对……他不是‘银’，有可能与银战斗过的！”

马可西亚斯突然发出了一丝恍然地声音，似乎看到了风雨辰火焰的本质而感觉到了惊讶，仿佛之前的定论要被颠覆了一般。

“！！！！”

但是马可西亚斯的声音无法传到玛琼琳的耳朵之中了，因为风雨辰的这个禁律可是禁止了声音的！！

玛琼琳没有听到马可西亚斯的声音，仍然继续着攻击，一团团深蓝色的火焰将风雨辰包裹起来，并且以他为中心，剧烈地向中间燃烧喷发了起来！

人在露出决意的那一刻是无比强大的，因此，即使没有了屠杀即兴诗，玛琼琳还是施展出了自在法的攻击，这算是她的突然成长么？

“唔……”

风雨辰显然也是惊讶不已，没有吟诵的情况下使用出了攻击自在法，这让他稍稍意外了一些，但是这种攻击就能够让他陨灭，可笑？

被黑白两色的火焰包裹着，风雨辰安然无恙地走出了深蓝色的火海——

“下面来尝试一下血统技能吧——”

一股强烈地光芒在风雨辰的右手握成的拳头上面汇聚，整个世界的光仿佛都聚集到了风雨辰的拳头之上——

“不要……不能够，误会，这是误会……”

马可西亚斯顿时气急败坏地向风雨辰的方向吼道，但是他的声音根本无法传达出去！

“黑白禁律者”的禁律是绝对的，就算是风雨辰自己也要遵守禁律的规则，因为如果他是特别的存在，那么禁律的力量就会下降，只有赌上一切的禁律才能够真正的生效而且强悍。

所以说马可西亚斯的话，风雨辰是听不到的——

恩赐——击碎天地！！

一时间，力量凝聚到极点的风雨辰，将右手重重地打在了脚下的地面之中——

“轰隆隆……”

如同灾难一般的，整个封绝结界之内的所有一切在瞬间如同玻璃脆弱般的粉碎崩坏，路面、建筑、商标牌甚至了冻结在结界中的人类都因此而破碎得一干二净……

大地如同一个深渊一般地将玛琼琳和马可西亚斯两人吞噬，在这崩坏的大势面前，就算是他们也没有任何力量去阻挡的……

“不……甘心啊啊啊啊！！”

玛琼琳渐渐地涌入漆黑的深渊之中，感觉到了一丝绝望，手指微微地伸向天空，想要抓住什么，却是什么也抓不到，又一次挣扎，又一次失败了么？为什么，努力到现在到底为了什么？(未完待续……)

第一千二百八十章 夏娜与约会与影院

【感谢夏咯特海瑟琳克、king彡星银、童鞋的打赏，还差14张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

风雨辰和夏娜一起直在大街上，相伴着来到了水果店，在购买水果之后，两个人获得了一次抽取奖品的机会，因为今天搞活动，购买达到一定价值的物品之后便有一次抽奖的机会，奖品各种各样。

“你来转吧，夏娜……”风雨辰提着两兜水果说道。

“嗯，好……”

夏娜顿时摇起了摇杆，随着奖品箱的转动，一粒银色的豆子落在了盘子上面。

“叮……呤……”

“恭喜两位客人，抽中了二等奖，午夜情侣电影票两张……”

“情侣电影票？”

[.夏娜疑惑的从老板的手里接过了两张电影票，上面绘制着两个拥抱在一起接吻的男女。

不过，对于天真朦胧的她来说，确实是不在清楚这到底是什么东西，甚至连情侣的概念都不太清楚的吧？

“走吧，回家……”

风雨辰倒是没有太多的想念，晚上还是监视呢，这一次他可是用上了更加高明手段的针孔摄像头，绝对不会出现之前的情况了。

“哦……”

夏娜点点头，跟上了风雨辰的脚步。

“……”

回到了家中，风雨辰和平井由香里开始准备晚饭，顺便做好了甜筒，放在了冰霜里面冰镇。

而当三个人坐在桌子上面吃饭的时候。平井由香里发现了放在了桌子上的电影票。不禁拿了起来。说道：“这是？”

“水果店抽到的奖品……”风雨辰随口说道。

“夏娜要去么？”平井由香里问道。

“没有兴趣……”夏娜完全没有在意平井由香里的话，幸福满满地吃着手里的冰镇甜筒。

“那……樱满同学，我们……我们一起吧，不用的话是不是浪费了？”平井由香里带着一丝羞怯看着风雨辰。

“……”

风雨辰被平井由香里这种纯洁的目光看得一愣，顿时点点头。

夏娜这个时候听到了风雨辰要和平井由香里两个一起去，不禁一把夺过来了电影票，气势凛凛地说道：“不行，这可是我抽到的。我要和他一起去……”

虽然不明白情侣电影到底是什么，但是夏娜就是不想看到风雨辰和平井由香里两个人单独在一起，没有理由的为什么。

“……”

平井由香里顿时眼中滑过一丝失望的表情，不禁握紧了小手，为什么只有两张票啊……

就这到，风雨辰被夏娜决定和她一起看电影，而且是情侣电影。

…………

第二天晚。

风雨辰和夏娜两个走进了电影院，他们两个人的座位是在最后的角落，电影院这个角落可是‘非常好’的地带，对于情侣来说确实是这样。

入座之后。风雨辰买了果汁和爆米花，准备收看接下来的电影。

随着灯光的黯淡。银幕之中播放起今天晚上的电影，开始的情节是两个少男少女在偶然的机会下相遇，然后少年给了少女一件礼物便分开了，之后两个人再次在大学里面相遇，可是少年已经爱上了另一个女孩，但是少女却仍然执着于少年，少女开始了夺回爱情的保卫战……

一场纯粹是讲述恋情纠纷的电影，不过像接吻之类的剧情还是有的……

在电影演到一半的时候，影院中的情侣们已经开始了各种激情上演的抚慰，坐在后排的风雨辰和夏娜两个人看得是非常清晰……

风雨辰倒是无所谓了，但是夏娜却是有了些脸红起来，虽然不清楚这到底是什么，但是觉得这种事情不太好吧？

电影剧情继续，已经上演到了床戏的阶段，虽然没有真实地影像，但是还是有着一声声喘息声……

与此同时，影院中的情侣们动作也越发的大胆了起来……

“这……这是什么啊……”夏娜有些不想呆在这个地方了，早知道就不看了，一点也不好看。

“我们回去吧……”

风雨辰手按在了夏娜的头上，对于她这种纯洁得透明的少女，这种事情显然是走出了她的认知的。

“嗯……”

夏娜果断地点头，不想呆下去了。

“……”

这样风雨辰和夏娜两个人走出了影院，一路上两个人没有说话，夏娜是不知道说什么发了，虽然那种接吻的画面没有看懂的，但是电影剧情和她经历的差不多，两年前，她和风雨辰相遇，并且风雨辰交给她一件礼物，两个人分开了。

再次相遇的时候，他的身边却是有着另一个女孩，电影中，少女为了让少年能够爱上她，做了很多事情，其中就有一起约会亲吻之类的场面……

她也要这么做么？

风雨辰之所以不说话，大概是清楚自己的身份无法说出口吧，毕竟对于夏娜这样纯洁的女孩，他可不想她被太过于污染，纯洁的夏娜才是最可爱的。

就这样，各怀心事的两个人回到了家里面。

夏娜做的第一件事情就是从词典中找到‘亲吻’释意，可是其中解释太过模糊——

“亚拉斯特尔——”

“怎么了，看你刚刚的举止就有些怪怪的……”夏娜胸前的吊坠发出声音问道。

“亲吻是什么呢？男女为什么接吻呢？”夏娜问道。

“哈？啥啥啥……”

一直平静地亚拉斯特尔突然惊讶了起来，感觉就像是那种自己女儿谈了男朋友时的状态吧？

“我不喜欢平井和他在一起，亲吻的话是不是能够让他只跟我一个人亲密？”夏娜问道。

“……”

亚拉斯特尔不知道怎么回答，很显然的夏娜喜欢风雨辰，也是到了花季少女的年龄了，自然有着青春的悸动的，自己喜欢的男生不想被抢走……

“你也不知道么？亚拉斯特尔？”夏娜不禁感觉到了失望，没有一个可以聊的人啊。

亚拉斯特尔不是不知道，只是不清楚如何告诉夏娜这种事情所代表的意义，虽然风雨辰确实是个不错的家伙，但是亚拉斯特尔有一种预，未来他们将会走上不同的道路，这样在一起真得没有问题么？(未完待续……)

第一千二百八十一章 白色情-人节（上）

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

为了更加深切地了解‘亲吻’的释意，夏娜在图书室查阅了起来。

这个时候，一个棕色短发的侧边束着白色丝带的女孩抱着一本书看着正在认真阅读大辞典的夏娜，不禁友好地打招呼道——

“夏娜酱也有不懂的地方么？”

“你是？”

夏娜立即合上书，一股威风凛凛地气势看向了眼前的这个貌似是同班同学的女孩。

“……”

棕色短发的少女不禁有些怯懦的后退了一步，然后说道：“我是……吉田……吉田一美……”

“哦，有事情么？”夏娜问道，气势似乎不是在打招呼，而是在俯仰一个人一般。

＝＝＝

“没……没有……”吉田一美连忙摇摇头，怯懦地说道。

“……”

夏娜看着吉田一美不禁问道：“你知道亲吻代表的含义么？”

“亲吻？”

吉田一美坐在夏娜对面，慌张地左右看了下，然后小声地说道，“夏娜酱，不能够这样大声的说的……”

“哦……”

夏娜不禁问道：“你知道么？”

“嗯，大概意义清楚一些，亲吻是分着亲吻脸颊还有嘴对嘴的，一般欧美国家都是亲吻脸颊来作为见面的友好礼仪，但是嘴对嘴的亲吻就不一样了？”吉田一美脸红的小声说道。

“怎么不一样，代表什么意义啊？”夏娜急切的问道，这正是她要寻找的释意啊。

“只有非常非常亲密的男女朋友才能够做的事情。亲吻也代表着缔结了誓言与契约。是两个人永远在一起不离不弃的证明……”吉田一美说道。

“誓言与契约……永远在一起不离不弃……”

夏娜呢喃着说道。但是脸上很快就浮出一丝红晕，虽然是这样，但是和风雨辰亲吻，太……太……、

“夏娜酱有了自己喜欢的人么？”吉田一美问道。

“喜欢……么？”

夏娜想着风雨辰的样子，说道，“总之，不是讨厌，想要和他一起战斗下去……”

“战斗下去？”

吉田一美有些无法理解。不过还是认真说道：“那么差不多就是喜欢了，不过就算是这样，亲吻这样的事情也要慎重考虑，初吻对于女孩子来说是非常重要的。”

“……”

夏娜点点头，合上大辞典，还是有些不理解，不过既然是誓言和契约的话就没有问题吧？

吉田一美其实是被好朋友平井由香里拜托来打探下夏娜在做什么的，昨天的电影院让平井由香里很在意，于是只好拜托好朋友帮忙了。

看着夏娜的表情，吉田一美大概猜测得出。她和樱满集（风雨辰）还没有做亲密的事情，不过看这个样子貌似快要开始了。

…………

“怎么样。一美，打听到什么了么？”平井由香里站在教学楼的楼下角落中向好友问道。、

“嗯，不用担心，看来夏娜酱还是个很纯真的人呢，她自己没有发觉喜欢樱满集同学这件事情，没有做任何的事情……不过……”吉田一美说道。

“不过什么？”

“不过夏娜酱好像在研究亲吻，应该是要那样吧，不过，以她的性格，似乎是不太可能吧？”吉田一美说道。

“亲吻？！”

平井由香里摸了下自己的嘴唇，感觉玻了一股危机感。

“你问过樱满集同学的意见么？我觉得还是要看他的意见，或者，告白吧，这样能够让他明白你的心意呢……”吉田一美说道。

“告白……可是……可是我……”

平井由香里不禁想到了之前的战斗，她完全帮不上风雨辰的忙，而且完成了这里的任务他就要离开，虽然下定了决心要追上他的脚步的，可是自己真得能够发挥出那样的力量么？

“这种事情，不做怎么知道呢，找一个对的时间，对的地点吧，对了，马上不是到白色情人节了么？”吉田一美说道。

“白色情人节？”平井由香里疑惑的看着吉田一美。

“嗯，到时候，夜晚可是会有庙会的呢，到时间街市上会装裱得五彩缤纷，好多情侣店都有着告白的情侣呢……”平井由香里说道。

“嗯……那就这样吧，决定了……”

平井由香里战斗，无论结果是什么，她都要争取一下，虽然她的力量没有夏娜强，但是她会努力的接受风雨辰的剑道指导训练的。

…………

今天的晚饭似乎有些凝滞的气氛，风雨辰明显感觉到不一般……

“那个……”

“那个……”

夏娜和平井由香里两个异口同声的说道。

“哈？”风雨辰愣了一下，这两个家伙心事重重的样子是什么？

“嗯，夏娜先说吧……”平井由香里看着夏娜强势的眼神不禁弱势了一下。

“明天有庙会，一起逛逛吧……”

夏娜用不容拒绝的语气对风雨辰说道，英气凛凛地说道。

“额……好……正好可以为映像大赛取些景……”风雨辰点头，映像大赛的事情还在继续着呢，报名了怎么也要争取个名次吧？

“……”

平井由香里看着夏娜，不禁感觉到了一丝危机，难道她也准备在那天来告白么?为什么赶在了同一天呢？

“平井，呢？什么事情？”风雨辰看着平井由香里问道。

“我也是和夏娜想的一样，马上到了庙会了，大家一起出去游玩下不是很好么？”平井由香里微笑着说道。

“哦……”

风雨辰点点头，继续吃了起来。

夏娜看着平井由香里，也同样感觉到了一丝危机感，她本来是想要在那天与风雨辰订下契约的，如果风雨辰能够只对她一个人好，她就和他做那种事情，然后一口气在当天晚上解决宝藏猎人，两个离开御崎市开始火雾战士的道路，踏上属于他们的独特道路。

我不会认输的！

平井由香里坚定地看着夏娜，就算是赶在了同一天，她也要确认风雨辰的意见，只有说出来了才不会后悔，不然恐怕连说出来的机会都没有了。、

我也不会输的！

夏娜用着凌厉地眼神看着平井由香里。(未完待续……)

第一千二百八十四章 ‘舞会’伊始

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

禁律第一条——世界藤类之物！

风雨辰在展开攻击的时候，禁律将整个封绝内的空间覆盖了起来，也就是整个御崎市都笼罩在风雨辰的禁律之下，此刻他的力量才真正的展现出现，在这种敌人不断出现的情况下，他的忍耐也达到了限度。

想通过宝藏猎人寻找零时迷子的想法看来是无法满足了，那么就按照夏娜所说的，将这里的红世使徒斩杀，然后踏上下一个目标吧？

反正只要零时迷子没有找到之前，他和夏娜之间就永远不会有矛盾，只有零时迷子出现之后，他才能够与祭礼之蛇融合。

因此——

也许放弃寻找零时迷子，与夏娜维持这种关系也不错，毕竟……毕竟……还有，还有好多事情要和夏娜体验呢……

她虽特殊≡ .的，不知道为什么这样想，但是风雨辰觉得喜欢一个人是没有任何的理由，即使有，那估计也是很对于现在的他无所谓。

风雨辰对夏娜的养护更像一个哥哥对妹妹那样的感情吧？这种兄妹之间禁忌似乎也让他特别的喜欢，虽然不是实妹，但是也足够了。

“……”

随着禁制的展开，一个个常青藤纷纷消散而掉，禁制覆盖之下，是绝对的禁制，即使蒂丽亚拥有着强大的存在之力，也无法施展出这种常青藤的自在法。

“只是两个红世使徒，连魔王都不是的存在。竟然敢在吾面前嚣张……”

风雨辰冷笑着看着眼前的一对兄妹。

‘红世魔王’。就是拥有强大力量的‘使徒’。‘使徒’把从人类身上获得的‘存在之力’转化成自己身体的部分，从而得以存在于这个世界上，能大规模控制‘存在之力’转换的人，就称作‘拥有强大力量’的‘使徒’=‘魔王’，如果不具备这种适应性的人就算获得巨大的力量，也只会被吞没意志，削弱自身存在，最后消失而已。

假如‘红世魔王’是战舰。而‘红世使徒’就是摩托艇，如果把战舰上的大量燃料装载到摩托艇上的话，就会马上沉没了，因此存在之力的多少并不能够证明使徒的强大。

‘使徒’也是会成长的，而且‘魔王’和‘使徒’从某种意义上面并没有定量化的区分，如果达到了某种程度的强大，为众多人所恐惧的话，‘使徒’很自然就被称为‘魔王’了，只不过，跟人类一样。‘使徒’的成长余地会受到先天才能和适应性以及后天锻炼和钻研所左右……也就是说，也有人即使努力一生也还是以‘使徒’的身份告终。也有人天生就是‘魔王’。

就是这样。

而眼前的这两个兄妹可以说即使收集再多的‘存在之力’，也无法发挥出魔王的力量，所借用的无非是特殊的宝具而已，所以只是徒有其表呢。

所以风雨辰连战斗的欲望也提不起来，打开禁制大概是觉得这种方法最简单不过了吧？

“哈……”

就在这个时候，身为兄长的红世使徒拿着手中宽大而厚重的剑对着风雨辰斩击过来——

“……”

漆黑的火焰之刀瞬间在风雨辰的手中凝聚出来，迎击上了‘兄长’的宽大而厚重的剑……

这个时候，‘兄长’手中宽大厚重的剑身上散发出血红般的光芒……

诅咒么？

风雨辰的嘴角露出一丝冷笑——不祥免疫~！

“怎么会没有事？”‘兄长’顿时惊讶地看成风雨辰，他手中所握的宝具‘吸血鬼*布罗特萨奥格’拥有着有并不需要直接砍到对方就能让与之接触的对手受伤的能力。

但是现在这种能力失效了！

不祥免疫可是一切诡异攻击的克制体，没有任何的诡异攻击能够让他受到伤害，就算是即死性的诅咒也不会让他死亡。

恩赐*真相不明可不是虚有的血统。

“你可以去死了！”

风雨辰的身影瞬间出现在了‘兄长’的身后，将他手中的宝具夺了过来，然后斩在了他的身上……

“哥哥……”

蒂丽亚顿时将她的兄长抱在了怀里，身上的存在之力渐渐地融入了他的身体之中，在机关破碎的瞬间，只有以她的力量来拯救他了……

“去死吧，没有时间陪你们玩兄妹游戏！”

风雨辰一把将手中的宝具剑扔了出去，将兄妹两个人的身体穿刺贯穿。

“……”

“哥哥……”

“蒂丽亚……”

兄妹两个人再次吻在一起，身体化为燐粉纷纷消失掉了……

“啪啪……”

“真得是场不错的开场序幕啊……”

一缕浅白色的火焰在空间之中汇聚成型——法利亚格尼，身边缠绕着白色的丝带，怀里抱着那个玩偶。

沙布拉克也在空间中现出形体，不过诡异的是他的形体并非仅仅一个！~！

“在真正的强大面前玩什么把戏都会化为虚有的，区区两个稍稍强大一点的红世使徒，连给本王提鞋都不配，好了，游戏至此为止，是时候将你们吞噬，变成我贝莉雅尔的养料了！”

风雨辰不再忍受任何力量，三对黑白火焰羽翼从他的背后伸展出来，强大的存在之力，顿时展开，整个结界都有些扭曲了起来！！！

“……”

沙布拉克震惊地看着风雨辰，说道：“没有想到隐藏着这般强大的力量，看来之前连实力的一半都没有施展出来啊……”

“我可是给了你报酬了，沙布拉克，帮我争取时间，只要‘舞会’完成之后，就可以了……”法利亚格尼轻抚着怀里的人偶，爱恋地说道，“啊，我可爱的玛丽安，马上……马上就可以让你拥有真正的存在了……”

“主人……对手太强大了……我们不如离开吧，我可以慢慢等待的，还是不要冒险好了……”人偶无比担忧地说道，风雨辰散发出来的力量太强大了，是她所见识到的最强的力量。

“没事的……啊……我温柔的玛丽安，你真得是太温柔了，不过没有关系，一定会创造出你的存在的……”法利亚格尼的双眼中露出一丝疯狂般的神色。(未完待续……)

第一千二百八十五章 引力掌控自在法

【感谢夏咯特海瑟琳克、天地双殇、king彡星银、龙翔华夏、书友150302183643533童鞋的打赏，还差12张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在风雨辰‘坏刃’沙布拉克的时候，法利亚格尼拿出了一个摇铃，每一次摇晃都有一团团火炬升上天空。

“夏娜，你去阻止他吧，你所说的，结束了这里的战斗之后，我们就结伴离开……”

风雨辰说道。

“嗯，我知道……”

夏娜身上燃起一丝丝红莲芭般的火粉，这样就对了。

“……”

风雨辰将目光投递到坏刃沙布拉克的身上，说：“我猜你的本体应该不是现在的样子吧，我的禁律是绝对的，你的身体有两个可能性，一个是身体在结界外，二个是身体的形体可能超～ .出了结界的范围，至于是哪一个，现在是验证的时候——

如今，整个御崎市都笼罩在了封绝之内，而我的禁律也延伸到了整个御崎市，就算是再强大的自在法，也无法在结界之外的地方操纵分身，何况还是这般厉害的分身！”

“那么你就来检测吧……”

‘坏刃’沙布拉克脚下的地面瞬间涌起强烈地茜红色火焰，一个个剑尖纷纷闪烁起慑人的光亮。

自在法——火焰怒涛！

一股如同狂暴的海潮一般的火焰冲天涌起，化成一条盘旋而起火蛇冲向了风雨辰，其中夹杂着一个个闪亮般的刀刃……

风雨辰淡漠在站在空中。身后的火焰羽翼不停地摇动。一道道黑白火焰之剑从他的翅膀上面发射出来。如同漫天飞旋的黑白火焰之雨冲击向了火焰之涛！

“轰！！”

两股强烈地能量撞击在一起，暴发出毁灭般的冲击，甚至夏娜和法利亚格尼两个交战的地方都被波及到了。

强大，前所未有强大的对决。

仿佛再现了那个纷乱的年代一般，仿佛是当年火雾战士联手对付棺柩裁缝师所领导的葬式之钟一般的场景。

“哈哈，真得是强大呢，看来你之前留手了呢！”沙布拉克瞬间出现在风雨辰的身后，斩杀击过。同时一个个分身纷纷跃起，从四面八方涌了过来。

“卑微的存在啊，敬畏吾的威严伟力！”

风雨辰淡漠般缓缓伸出了手掌，一般以自在法为基础所形成的强大排斥力透体而出——

自在法*神罗天征！

轰~！！~

强悍地力量将周围的一切全部排斥而出，一个个沙布拉克的分身纷纷被冲击到了远处，强大的排斥之力将周边的建筑物、大树、商标牌等等纷纷冲击毁灭。

将【引力掌控】的原理混入自在法的力量，无所不能的存在之力，是能够做到这一切的，虽然实力被限制，但是在魔禁中所开发的引力掌控仍然是可以使用的。这并非是什么世界规则限制，无法带出世界的力量。而是开发大脑与身体所获得的力量。

这种力量也是系统无法封印的，之所以一直不使用的这样的力量，一是没有必要，二是在这个世界就要学会使用自在法，只有那种能够适合任何世界法则的强者，才会变得强大。

“咳咳，真得是伟力呢，这种排斥一切的自在法真得暗霸道呢，但是，你以为你躲避了我的攻击了么？”沙布拉克露出了一股自信般的笑，手中刀刃上面已经带出了一丝血花，那可不是他自己的血呢！

“不错呢，不愧是刺客出身的‘坏刃’沙布拉克，但是你觉得你仍然是安然无恙的么？”风雨辰手里捏着一团茜红色的火焰，将其一股脑地捏碎……

随之，沙布拉克的身体随之破碎。

但是，风雨辰清楚，这也是分身，看着手臂上不断扩张的伤口，他得出了一个惊人的事实——

沙布拉克所拥有本体是巨大过城镇般的庞然巨物！！

就在这个时刻，又是一团茜红色的火焰涌了起来，构成了沙布拉克的身体，只是此时他的手中出现了一条线状的自在式，线状自在法的尽头联结着风雨辰的伤口——

——不祥免疫！！

似乎清楚接下来的危险一般，风雨辰拿出了恩赐真相不明的血统之力，身上的伤口消失，线状手自在法自然崩溃。

“厉害呢，竟然连我自信的真圣痕能够抹除掉，这还是第一次被人抹除掉了这个能力呢，你的力量也真得是超乎我的想象啊……”沙布拉克不禁皱眉起来——

【真圣痕】是自在法【圣痕】的强化版，在圣痕基础上，仅仅针对伤口无法愈合这一点进行了强化的自在法，但只要是让敌人受伤的话，就理所当然会让敌人发生体力的消耗的自在法（反【圣痕】自在法对该自在法无效），而且被该自在法所伤的伤口处会出现一条线状的自在式，当自在式被攻击或打断时，受伤者的伤口处，将会受到更加严重的伤害。

虽然曾经有人研究出对抗【圣痕】的自在法，但是面对【真圣痕】的时候无法有任何效果，这是他最得意的自在法，竟然照样被风雨辰抹除了，这到底是自在法？

“是么，你的自在法虽然不错，但是我也不是当初的我（未获得恩赐真相不明血统时），现在的我，任何诅咒之类的一切力量都无法让我死亡，就算是死神让我死也是不可能（确实，死神也无法超越恩赐相当不明的力量），所以你的小把戏还是尽早收起来的好，不过没有关系，今天就将你吞噬掉，喂我的贝莉雅尔吧！~~”|

风雨辰说道，右手中汇聚出强烈地能量，一股极光般在这个暗红色的封绝空间之中闪烁着，照耀着所有一切存在的脸庞，强大的力量吸引了所有交战中人的目光！

“这是……”

沙布拉克的渐渐地有些惊惧了，显然，风雨辰已经捕捉到了他的本体真相了，而现在正是要做出攻击了，怎么办，放弃任务撤退么？这样真得是太有损他‘坏刃’沙布拉克的名气了，可是如果现在不走的话，真正的挨上了这一式攻击的话……(未完待续……)

第一千二百八十九章 零时迷子（中）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

看着平井由香里的期盼的目光，风雨辰理智的认为现在和夏娜离开是最好的选择了，毕竟普通的人类真得能够走进他的世界么？

但是……

“至少……至少让我看完你制作的映像吧？”

平井由香里说道。

“嗯，好吧，暂时这样好了……”

风雨辰将目光投向了夏娜，说道，“只是几天而已，而且我们没有必要这么急吧？”

其实，这大概也是出于想要和夏娜多处些时日的想法吧？

毕竟一旦启程的话，那么寻找到‘零时迷子’的时间就进了一点，所以说如果能够多多停留脚步的话，风雨辰想要多等一下，毕竟一旦迈步向前，便无法后lt;.退。

每一个世界都是如此的让他执着着，每一个世界都有着其精彩的地方，相遇的每一个少女都是他的幸运。

所以他想和她更加多多的相处，一旦完成了这个世界的旅程之后，可能他会带她离开这个世界。

所以他想要让她在这个世界多多的体验更多的事情，将这个世界更多的美好记忆在心中。

但是他这么说的话，夏娜肯定是不明白的。

“无路赛无路赛无路赛……”

夏娜顿时推开风雨辰离开了现场。

“别走……”

风雨辰捡起地面上的避火戒指塞到了平井由香里的手中，然后跟上了夏娜。

“这个是？”

平井由香里看着手里的戒指，疑惑的看着风雨辰的背影。

“这是很珍贵的宝具避火戒指‘湛蓝’。没有想到在猎人的手中。能够免疫火焰的伤害。拿着吧，拥有这个宝具，至少多了个保命手段……”

‘仪装之驱手’卡姆辛说道，手指伸入兜里走了开来。

“……”

平井由香里看着手里的戒指，以为这是风雨辰在保护她，心里暖了一下，也更加希望能够追逐上他的身影。

“……”

在所有人离开之后，成为火炬的坂井悠二颤巍巍的走在街道上。仿佛失去了活下去的意义，不，应该说他现在就已经没有生命这种东西了，在胸口的火焰结束的时候介是他生命终结的时候了。

怎么办？

马上他也会像那些人一般从这个世界消散，火炬的能量烧灼殆尽之后，他便没有任何存在的意义了。

…………

追上了夏娜的风雨辰自然是一番好生的安抚了，在吃了他亲手做的甜筒之后，开始沉睡了起来，这一天晚上的战斗，对于她来说也是相当的累了。

夏娜睡着了之后。风雨辰收到了‘千变’修德南的讯息，说是讯息其实也是存在之力。

“还要出去么？”平井由香里看着穿上鞋子的风雨辰问道。

“嗯。你也早点睡吧……只是出去收集下映像素材……”风雨辰柔和的点头，走了出去。

“早点回来……”

平井由香里招手说道，但是风雨辰的身影已经远离了……

“……”

…………

来到吊桥时，修德南正在整理着身上的衣着，看来这边的战斗也是刚刚结束。

“哟，很狼狈呢，堂堂‘千变’修德南，化妆舞会的三柱臣之一有辱虚名……”风雨辰说道。

“切……那个女人完全是疯了，差点两败俱伤！”修德南推了下眼镜说道，“零时迷子的消失有了么？竟然将沙布拉克杀掉了，还是在做火雾战士啊？”

“是么？”风雨辰轻哼了一声，说道，“不用来督促我，零时迷子，我会寻找，而且这是你们的盟主求我的，不是我非要与你们联手，懂得么？而且我要做什么事情，你们没有过问的权力，还是尽快让丹塔利欧完成吟咏炉吧……”

“吟咏炉不用担心……虽然我们确实没有权力督促你，但是基本的义务你有的吧，至少我们是盟友的关系，而且零时迷子我们也会寻找的，只是你也别松懈了……

沉迷在爱情中的人可是会迷失自己的方向的，是‘天壤劫火’亚拉斯特尔的契约者第二代‘炎发灼眼的讨伐者’吧？

怎么选择未来确实是由你决定，但是，你要清楚，我们可是没有百分百的必要需要你的，这只是盟主的决意，我等尊重盟主的决意而已，如非必要，我才不会和你这般危险的家伙合作，连沙布拉克都被你吞噬的……”

修德南不禁收起了嘴角的微笑，脸色渐渐地有些僵硬，和风雨辰合作，到底是否会有一个完美的结局呢？

“我选择的路一开始便确定了，不过我警告你们，别打夏娜的主意，我也有着自己的底线的，如果越过了，今天的沙布拉克便是你们的下场！！”

风雨辰的双眼渐渐变成了黑白两色，吞噬掉沙布拉克的他渐渐有些难以抑止内心的狂暴了，他可不是什么好说话的人。

“哟嘿……是么？那么……我就离开喽……”

修德南重新弯起了嘴角，似乎对于风雨辰的威胁并不感兴趣，转身渐渐地走向了吊桥的一个尽头。

“……”

…………

和风雨辰离开之后，‘千变’修德南的额头上才缓缓滴落一丝冷汗，沙布拉克的强大他自然是清楚的，在风雨辰的手下连还手的力量都没有，之前他与风雨辰觉醒的‘暗’有过接触，知道其之恐怖。

“怎么了？”

修德南胸口的口袋里面一道符咒散发出微弱的女声。

“不能够再逼那个家伙了，刚刚沙布拉克就死在了他的手里……我还以为他会连我也杀掉呢，除非集齐我们三柱臣的力量，加上丹塔利欧一起，才能够有一丝希望……不过他没有动手的原因是因为没有斩断和我们合作吧，零时迷子还是我们来加紧寻找吧？”修德南说道。

“哦……是么？没事，我已经猜到会这样了，而且也有了对策，我们便投其所好好了……黑卡蒂来主导这件事情吧……”女声再次传荡出来。

“你这个家伙，不要对我的黑卡蒂做出什么事情吧？”

修德南顿时皱眉起来，让黑卡蒂来负责，难道是监视？不，不可能用真身，这样会被火雾战士觉察到的，应该是……(未完待续……)

第一千二百九十章 零时迷子（下）

【感谢夏咯特海瑟琳克、书友150302183643533、书友150303135920266、dood7、无枫草、天冥.残月、黑光半醉、king彡星银、〔殇影〕童鞋的打赏，还差10张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

白色情人节庙会之夜距离现在已经过去三天，风雨辰的映像制作也渐渐地进入了尾声，剩下的部分就是字幕、录音、后期剪辑、场景等等程序了。

映像结束也就代表着他和夏娜两个人就此离开了。

但是一件异常的事情却是让风雨辰注意到了，那个变成火炬的坂井悠二，居然还存在着，而且火焰没有任何的缩小，这是？

“看来可能是‘零时迷子’了……”贝莉雅尔说道。

“嗯，今天晚上从他那里夺取过来吧……”

风雨辰点头。

nlt;.;“……”

入夜时分，风雨辰缓缓地漫步进入了坂井悠二所在小川町的家，开始进行宝具的夺取，虽然不清楚是否是真正的‘零时迷子’，但是理由也足够了。

虽然不希望这么快找到‘零时迷子’，但是这是他的目标所在，与夏娜相处是重要的，他的旅程也是重要的。

魔神殿的三个火雾战士，各种走上了不同的路，风雨辰觉得这个世界的未来由他开拓才是，而开辟出第三个世界无何有镜也是他所认可的一种方式，所以志愿所向。无论什么挡在面前都会被打碎的。

“……”

坂井悠二看着天花板。有些迷茫的样子。因为他知道自己的火炬在每天零点的时候会重新恢复，这种事情到底是什么他不清楚，但是至少他明白自己是不用消失了……

就在他要闭上眼睛的时候，一个拥有着绯红与湛蓝相间发色的男子出现在了他的身边。

“你是……樱满……”

坂井悠二看着那双要吞噬他的双眼，不由自主的坐了起来，身体缓缓地后退，最后靠在了墙上。

“呵呵，放心。会让你没有任何痛苦的消失的……”

风雨辰双手结印——

自在法——幻术*精舍涅槃之术！

一片片泛着光的黑白羽毛从空间之中缓缓地飘落而下……

坂井悠二感知到了一股沉重的情绪袭来，整个身体疲惫到极点，眼睛渐渐地闭上……

看着昏迷过去的坂井悠二，风雨辰的身前凝聚出一只黑色的手臂，瞬间伸入了坂井悠二的胸口之中——

“轰……”

一股强大的自在法顿时将他的黑色手臂反弹并且破碎成了火焰。

“应该是戒律了……”

风雨辰想到了阿露蒂娜曾经讲述过的基本课程之一，其中有一个知识点便是‘戒律’，这是一种专用于密斯提斯的自在法，这种自在法是密斯提斯的制作者为了保护密斯提斯体内的宝具不被随便拿走而安装在密斯提斯体内的，一般是封存高危险等级战斗用宝具时使用，戒禁的强度在于自在师的意愿。其中出色的戒禁可以使密斯提斯在封绝中活动，被干涉的戒禁能令干涉该戒禁的“存在”受到伤害。

不过也许对一般的自在师。戒律相当不好对付，但是对于风雨辰来说，是一件非常简单的事情了。

“禁律第一条——世界无‘戒律’之自在法！|”

手指贴在坂井悠二的身体上面，黑色与白色的符咒将他的身体渐渐包裹蔓延——

就在这个时候，一只银色的手臂从坂井悠二的身体中伸出，向着风雨辰攻击了过来。

“真得是神秘啊，戒律之下居然还有着存在，看这个样子应该是暴君吧？化妆舞会制作的东西，祭礼之蛇的代行体么？”

风雨辰没有任何的惊惧，一缕黑色的火焰从他的胸口突出，化成了一只漆黑的恶魔之首，将银色手臂狠狠地咬住。

随这，渐渐地，一个银色的空壳从坂井悠二的胸口中走了出来。

“暴君1与暴君2合体了么？看来化妆舞会的那群家伙早就已经布置好了，要不是我解除了‘戒律’，触动了机关，看来，暴君出现的时间还要晚些时候呢……”

风雨辰没有任何惊惧地说道。

一股强大的冷气从他的身体之中溢出，瞬间将暴君冰冻了起来……

“那么麻烦干什么，全部吞噬到好了！”

就在这一刻，风雨辰身后的影子一时间将冰冻的银甲整个吞噬了进去，连同零时迷子也吞噬了……

“‘暗’！！你怎么能够……出来？”

风雨辰不禁惊讶了，没有依托他的身体便出来了么？

“嗯，一种秘术而已，借用了本体的影子，好了，暂时暴君和零时迷子交给我保留了，这下你不正好有时候和你的夏娜酱发好体验生活么？如果是你的话，再怎么隐瞒，化妆舞会的那些家伙也会发现的……

还有，最后与祭礼之蛇的融合其实是吞噬祭礼之蛇，他的本源意志我要吞噬掉，他的力量便留给你，所以不用担心你会被占据了，我们来个偷天换日……”

‘暗’说道渐渐隐化消失。

“！！”

风雨辰虽然猜测到了这种可能性，但是也没有想到‘暗’真正的目的是要吞噬‘祭礼之蛇’，大概从其中找到了一丝与他相互关联的意志力量了吧，怪不得这么积极的让他与化妆舞会合作。

嘛，至少，‘暗’与‘光’都是他自己的一个意志分身，他们的强大也是自己的强大了，就这样办吧。

由他来执掌化妆舞会，决定这个世界的未来好了。

…………

星黎殿。

某间实验室。

“教授……探测到吟咏炉的波动了……暴君2消失掉了……该不会是由于假身意志总体的活性化而导致了其在转移地点上的实体化吧”

“唔——也~有这个可~能呢。这~样下去的话，就可能会有在作~战开始前发生全~身转移的危~险哦？简~直是exg！波~澜万丈的act！就因~为有这样的刺激，活在这~个世界才有~趣嘛！波动在什么地方？”

“|御崎市……教授……”

“是么，‘黑白禁律者’正好在那个地方，我去找逆理之裁者‘贝露佩欧露’，行动终于开始了么，哈哈……”(未完待续……)

第一千二百九十一章 顶之座黑卡蒂

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

吞噬了暴君和零时迷子之后，风雨辰与夏娜开始了他们的日常生活。

现在风雨辰也想清楚了，他才是主导未来的王，他们不是与祭礼之蛇合作，而是要吞噬掉祭礼之蛇！

没有错，就是吞噬，虽然不清楚祭礼之蛇与‘暗’到底有何种相似的地方，但是有一点，他是明白的，‘暗’是要比祭礼之蛇更加根源的存在，举世之暗，诸世之暗，比暗更加暗的存在。

沉淀了一个又一个世界，这些意识渐渐地汇总分割为‘光’与‘暗’，从某种程度上来说，风雨辰等于将在这些世界所寻找的根源进行剥夺并且赋予了两个意识体。

风雨辰明白，他所获得的那些力量并非是走出一个世界就消失了，而是表面的力量消失了，而其根源被风雨辰强制剥夺，然后分化成了自己意识体。

就拿罪恶王冠的世界来说，风雨辰的虚空力量｜ an][shu][ba].并没有消失，而是在消失之前，罪恶的根源便被他分化成两个意识体，然后一个一个世界的根源积累，最近由加速世界所孕育成形，在圣杯世界所诞生命运之力。

有时候，风雨辰甚至在想，所谓的无限火种是不是分离在这些世界中的‘根源’呢？

当收集完所有‘根源’的时候，无限火种自然就拥有了呢？

或许有可能呢。

但是这种事情，只有他自己才能够知道，一旦透露出去。招惹来的便是杀身之祸。

所以。风雨辰才对于这个世界的未来有所意念。所以，风雨辰才坚持在每一个世界完成最后的阶段，或者毁灭或者拯救，无论是哪一个世界他都要走到时光的尽头。

也许，一切在不言之中便已经做得对了。

因此，这个世界，他要主导到最后，成为王的存在。绝对的王，唯一的王，创造那无何有镜，体验那创造世界的豪情，然后吞噬掉根源，变成自己的力量。

祭礼之蛇便是红世的根源，吞噬它或许是必经的路。

只是祭礼之蛇可能也在考虑吞噬风雨辰他们。

这将会是一场魔王的战斗。

谁更加魔高一丈呢，很快便见分晓了！

“在想什么呢？”

夏娜看着风雨辰发呆的样子，顿时踢了他一脚，真是的。人家和他说了好几话了，都没有回应！讨厌！

“啥……什么？”

风雨辰不禁回过神。迷乎的看着夏娜。

“昨天晚上你去哪里了，那个‘悼文吟诵者’玛琼琳*朵又来找你了，说，你们之间是不是有什么？”夏娜用力捏着书包的提带说道。

“嗯，昨天晚上感知到了存在之力的异动……”

风雨辰说道，“所以去查看了下……”

“是小川町那个方向吧？”

平井由香里说道。

“嗯？你感觉得到？”风雨辰有些惊讶了。

“差不多，最近修炼的感知力强了一些，能够感知到一些事情了……”平井由香里平静的说道，心里却是露出了一丝微笑，果然，这样成长下去，一定有机会的，她不会输给夏娜的。

“是么？那真得是厉害了……”

风雨辰点头称赞了一下。

“嘭！”

夏娜看着风雨辰和平井两个人眉来眼去的样子，顿时又踢了他一脚。

“嗞……你干嘛？”

风雨辰看着阴晴不定的夏娜不禁觉得小萝莉真得不好伺候啊。

“无路赛无路赛无路赛……”

夏娜推开风雨辰跑向了校园中。

额……

风雨辰捏了下鼻子，这个时候的夏娜也很可爱啊，当然，这种话不能够对她说，不然她会更加羞愤的，傲娇使然啊。

“我们也走吧，快要上课了……”平井由香里也快步跟上了夏娜。

“……”

开始上课时，今天来了一位转校生——

“嗯，今天向大家介绍一位转校生……进来吧……近卫史菜同学……”

老师招手之下，一个女孩走了进来，浅蓝色的及肩短发，与夏娜一般柔弱的少女身躯，眼睛干净得像清水一般。

“封绝！！”

一时间，风雨辰展开了封绝结界，看向了这个新来的短发少女——

“化妆舞会‘顶之座’黑卡蒂！！！”

“什么？”

听到了风雨辰的惊讶，夏娜也跟站了起来，身上出现了夜笠披风，右手从披风中拔出了贽殿遮那，火焰开始缠绕而上。

虽然没有见过化妆舞会三柱臣之一顶之座‘黑卡蒂’的样子，但是夏娜还是清楚的知道，化妆舞会这个名词所代表的含义，曾经火雾战士们只有两次联合在一起战斗，一是对付棺柩裁缝师所领导的葬式之钟，那一战，初代‘炎发灼眼的讨伐者’英勇就义，第二次是对付化妆舞会的盟主‘祭礼之蛇’，由所有的火雾战士连手将手诱导进入了两界之隙中……

而祭礼之蛇虽然不在了，但是化妆舞会仍然在红世中存在着，并且在执行着某种计划。

所以面对其中最强的三人之一，顶之座黑卡蒂，自然是不能够松懈下来了。

“不……不对劲啊，你们看，她的身体陷入了封绝之中，和普通的人类是一样的……”

平井由香里说道。

“哦……是的啊……”

风雨辰不禁松口气，只看到她的相貌了，没有想到没有任何存在之力散发出来，真得是虚惊一场，他还以为‘千变’修德南回去之后，决定讨伐他了，毕竟那天晚上，他的杀意真得是没有任何收敛！

“就算是这样，也不能够大意了，仔细观察下，化妆舞会如果在这人地方有什么目的的话，就不能够放任他们了！”夏娜说道。

“意思是说，要再住一段时间么？”平井由香里不禁激动地说道。

“哼……”

夏娜轻哼了一声。

“必须的，化妆舞会是红世最大的红世使徒的集团组织，不能够放任他们在这里胡作非为，他们一定是在这个地方寻找什么东西的，怪不得城市的波动变得越来越频繁……‘仪装之骑士’赶到这里也不是没有缘由的……”亚拉斯特尔说道。(未完待续……)

第一千二百九十三章 冥界公主*葬式之钟

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在化妆舞会将目光投递到了御崎市的时候，此刻的红世发生一件异常不平静地事情。

在两年的时间里，夏朵露收集了红世的死之气息，她的血统在一开始就没有向任何人展示过力量，就算是风雨辰也一样不了解她的血统。

从魔神殿出来之后，夏朵露便开始研究红世的自在法，借由其之自在法来将自己血统拓展化，发挥出原本的力量。

到现在终于有了一丝的成果，而增幅她血统原力的这个自在法，足足地构织了三个月的时间。

在完成了血统拓展的这一刻，她选择了做一天惊天动地般的事情。

让这个世界重现【葬式之钟】。

作为堂堂冥府的魔女，她可是能够主导‘冥’的意志的。

作为魔神殿中走出的三位火雾战士之一，夏朵露有着自己想要达成的未来，其实这个未来大概是想要和风雨辰较量吧，或者说成就他催促他吧？

其实在风雨辰吞噬龙族三王子的时候，她便清楚了他其实是无限玩家，而这也就注定了他们是敌人，毕竟要夺取无限火种的话，他们就不得不是敌人。

可是，在魔神殿的一年，夏朵露真正的爱上了风雨辰，但是这件事情是不被允许，冥界的大主宰肯定是不会允许她这么做的，更何况他杀掉了龙三王子，这可是真正的激怒了龙族了，龙族接下来会有一个个‘王子’级的强者来与风雨辰厮杀，不死不休。

而且出了这个世界之后，她也要从表面上表现出敌对的样子。想想当年妖族的伏羲和女娲，两个多么强大，虽然有望成为大主宰。但是还是逃离了妖族，畏惧妖族大主宰啊。

夏朵露希望风雨辰能够争气一点。成为一位大主宰，那样，他们便有在一起的可能了，所以她要做他的敌人，不断的磨砺他。

一开始，她确实是想着各种各样的小女儿心思，与风雨辰朝暮相伴，长相厮守。但是这可能么？

这个世界不是童话世界！

她自然知道这个世界的恐怖，不只是这个《灼眼的夏娜》世界，而是真正的大世界。

所以她要埋藏自己的感情，做他的对手，催促他成长，在两个人订下了誓言之吻的那一瞬间，她认定了风雨辰。

因此，磨砺她所钟爱的男人，让他成为大主宰，是她所要进行的义务。不，应该说这便是她的爱情。

自从知道了‘葬式之钟’是中世纪红世最强大的徒之组织之后，她便准备复活这个组织。借用自在法复活他们，然后来与风雨辰战斗！

看看他的能耐和成长。

如果他能够活下去，那么最好了，这一步的成长会让他渐渐地成熟的。

如果他失败，那么她只有选择殉情了，他死是他的实力不够强，他们不会有未来的，她死，是因为。她不会让他独死的，爱他愿意为他去死。虽然疯了，她确实是疯了。但是陷入爱情中的女人会有理智么？

无怨亦无悔，要么共同走上至强之路，要么共赴黄泉之路。

这一切的决定，她不后悔，决不后悔，纵横整个寰宇，她所追求的只是强大，但是陷入这段爱情之后，她突然觉得自己的生命变得五颜六色了，她知道这样的生活才是她所要追求的，可是她的身份‘冥府的魔女’不允许她和一个平凡的男人缔结婚姻，所以他们一定要变强，变得强大到让冥界大主宰无话可说，才可以！

“做好决定了么？夏朵露，‘葬式之钟’的强大超出了你我的想象，作为这个世界中世纪最强的使徒集团，就算神威显现，亦无法确保能够成功的……”菲尼克斯提醒着夏朵露。

“已经做好决定了，不要小看我，我的强大不过被封印了，而且我相信葬式之钟肯定不甘心之前的失败吧，这个世界有形的存在，便拥有着斗争的理由。

葬式之钟的首领‘棺柩裁缝师’亚西斯不是想要复活他的恋人么？正好我已经破解出这个自在法了，相信他会听从我的命令的，而且在完成重生他们的时候我会打入一种‘自律崩坏’自在法，一旦他们反抗本公主的意志，我就让他们去死！！

菲尼克斯，从现在起告诉你一句话好了，和‘冥府的魔女’打交道，永远没有胜算，我父王那么多女儿中，只有我拥有‘冥府的魔女’的称号，知道为什么？”

夏朵露嘴角抿起了冷笑，她可不是徒有虚名的——

“好吧，那么我就放心了，别最后害了你自己，我不太懂你们的爱情，但是我不讨厌那个男人，我只能够全力支持你了……”

菲尼克斯说道。

“那么开始复活吧！这个世界将会诞生一个新的红世使徒集团——‘冥府之门’！”

夏朵露白皙的小手快速的打出了一个个自在法，随着这些自在法的蔓延出，方圆百万里的红世地域全部被包裹了起来，一个超巨大的法阵凝结出来，天空之中同时浮起一个个小型的法阵，说是小型，也算是巨大了，只是相比覆盖方圆百万里的法阵来说确实是小！！~~

三个月日夜不停地构织法阵，现在终于展现出了这个超级壮观的自在法阵了！！！！

“冥府号令！汲取红世之力，在吾的意志之下，复生吧——

‘棺柩裁缝师’西亚斯——

‘甲铁龙’伊路亚尼卡——

‘虹之翼’梅利希姆——

‘大拥炉’摩洛——

‘凶界卵’加利——

‘焚尘之关’索卡尔——

‘暗之水滴’琪尔诺伯格——

‘天冻之俱’尼努尔塔——

‘戎君’芙娃瓦——

‘岩凯’乌利克姆米——”

随着夏朵露一声声的召唤，一股股强大的冰蓝色存在之力汇聚了起来，这些存在之力是从这百万里的区域中所有的红世使徒身上夺取的！！

也就是说，这一瞬间，被夏朵露法阵所覆盖的所有一切红世使徒全部被强制抽取了存在之力！！！！(未完待续)

第一千三百章 银与零时迷子

【感谢夏咯特海瑟琳克、空冥树、king彡星银童鞋的打赏，还差1张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

‘暗’被‘仪装之骑手’卡姆辛当成了‘祭礼之蛇’，但是却又被亚拉斯特尔推翻。

此时的风雨辰更加确定了一点，他与化妆舞会的合作，要么是被其吞噬，要么是将其反吞噬，‘祭礼之蛇’与‘暗’有着相同的本源，都想要获取对方的本源力量，所以才合作的。

“约翰……还给我约翰！~”

菲蕾丝紧抓着风雨辰的衣服，是哀求也是苦求，她明白了，即使是本体赶到了这个地方，也无济于事，风雨辰的强大根本不是她能够匹敌的，何况，零时迷子在‘暗’的手中，拥有与创造神‘祭礼之蛇’相同的本源，那么肯定不是自己能够打败的对手吧？

“零时迷子本王还有用的，不会还给汝的……|”

‘暗’淡漠的说道＊ .。

“怎么会？”

菲蕾丝无力的跪在地面之上……

威尔艾米娜不忍心的看着好友这样痛苦，看着风雨辰，恳求般的说道：“lancer，‘零时迷子’你可以要，但是菲蕾丝的恋人约翰还囚禁在里面，将他放出来吧……”

风雨辰皱眉，零时迷子里面还囚禁着人么？

‘暗’冷哼了一声，说道：“里面是有一个男人，但是想要复生是不可能的了……”

“约翰……”菲蕾丝顿时咬着嘴唇痛哭了起来。

“‘暗’。没有其它的办法么？”风雨辰也有些于心不忍。他所需的是零时迷子没有错。但是看着一对恋人这般的生离死别，真得有些看不下去啊。

“倒是有办法使用自在法让他投影出来，不过只有一天的时间，理解么？借用你的身体进行投影……”

‘暗’说道。

“不行！”

夏娜顿时拒绝了，让风雨辰变成约翰的样子和菲蕾丝在一起，不是还是用的风雨辰的身体么，虽然意识是约翰的，但是还是风雨辰么？

“你是说‘非主导’的存在之力覆盖么？”

风雨辰似乎明白了暗所说的。但是他和夏娜想的一样的，那样的话还是他啊，仅仅是意识替换成约翰而已。

“一天……一一天也可以……”菲蕾丝顿时燃起了一丝希望。

“那么用我的实体分身吧，可以吧，‘暗’？”

风雨辰双手结印，存在之力从他的身体流出，一个与他一模一样的人出现了。

“可以……”

‘暗’确信着说道。

夏娜也松了一口气，如果是分身的话，她还可以接受的。

“不过，你要注意。分身的话，会同化的更加厉害。一旦返回本体，可能所有的记忆之类的事情全部会融入到你的意识之中，虽然主导一切的仍然是你，但是在面对‘约翰’相识的人时，你会不经意地做出他的一些动作，他的性格会影响到你，我觉得还是直接在‘本体’上复生的好，毕竟这样约翰的力量使用完，便无法对你留下任何的影响了。”‘暗’提醒道。

“那也不能够使用本体！”夏娜固执地说道。

“那么用分身好了……”菲蕾丝说道，她也是有着想法的，约翰的存在要是消失了，那么一切没有可能了，如果依附在风雨辰的意识中，那么终有一天会复苏的可能性的。

“……”

“那么该轮到我了吧，lancer是吧，告诉我‘银’的事情……”玛琼琳*朵说道。

“好，那么我就来告诉你们真相了，首先你不要激动，请你看一件东西……”

风雨辰展开封绝——

禁律第一条——

世界无外泄之力。

封锁封绝外界的任何存在之力的侦察。

‘暗’向风雨辰点头，一个银色的铠甲从他的身体之中冒了出来，其周围燃烧着银色的火焰……

“啊哈哈……‘银’！！！！我终于找到你了……”

看到银色铠甲出来的一瞬间，玛琼琳*朵顿时有如疯魔一般的样子。

“就明白你会这样！~”

风雨辰的脚下瞬间延伸出一缕缕冰霜之力，彻底将玛琼琳的身体冻结，只留下了头颅的位置——

“看起来像是盔甲的这个家伙，并不是‘红世使徒’.而是从人类那里采集回来的感情片断具现化后得到的东西，那是在世界的各个角落，各个时代涌现出来的各种强烈感情的反映，也就是人们口中常说的心之镜……

这些集中在一起的无数碎片，就是构成它个人人格的、必要零件，这个盔甲——

只是作为现象出现在拥有强力感情的人类身边，取而代之地实行感情采集对象的欲求和愿望，以此来复制感情的存在方式，这样制造出来的它，只不过是一个道具罢了。

你的代行者，就是你心中所憎恨的对象，你所看见的嘲笑，就是你心中隐藏的真实感情，换言之，银就是——你自己！”

“怎么会……是我自己？啊啊啊啊啊嗷……”

玛琼琳顿时状若疯魔一般的大吼，其实她可能早就知道了这丝可能性，毕竟银没有杀掉她，但是——

“玛琼琳小姐，冷静一下！”威尔艾米娜顿时说道。

“嘭！”

风雨辰直接打其打晕了过去，这样是最简单的办法了。

“‘黑白禁律者’，这个银没有那么简单吧，应该是模拟什么存在的代行体吧？”亚拉斯特尔一针见血般的说道。

“不愧是红世中的‘天罚神’天壤劫火亚拉斯特尔，这个‘银’的制作者是‘探耽求究’丹塔利欧，而目的是为了降生祭礼之蛇，将祭礼之蛇的意识注入其中，这是为其准备的躯壳，而‘零时迷子’是这个躯壳的心脏，懂了么？”

风雨辰如实的说道，并没有隐瞒的意思，即使他们知道了又能如何。

“嘿嘿，所以本王要吞噬掉银和零时迷子，吞噬祭礼之蛇，我的本源之力可以壮大一些了！”

暗重新将银吞噬到体内说道。

“原来如此，两年前，魔神殿曾经偷袭过一次化妆舞会，最后以不分胜负告终，看来你们是在那个时候了解到这个机密的……”

威尔艾米娜恍然说道。(未完待续……)

第一千三百零二章 星黎殿现世

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

夏娜看着风雨辰头也不回的样子，顿时想要追上去。

“止步吧……”

千变修德南举着手中的长枪挡住了去路。

“喝哎~果然如我们所猜测的，卡姆辛，他这是要和化妆舞会联合啊……”比希莫特说道。

“嗯，是如此了……”

卡姆辛点头，对夏娜说道，“不要追了，他已经不是我们的盟友的，接下来要寻找‘幽游白书’白魂了，希望能够获得她的帮助，魔神殿的人都是疯子，他们可以作为火雾战士互相残杀，已然是非正常的存在了，这恐怕了有史以来，火雾战士首次背叛自己的使命。”

“簌……”

威尔艾米娜挥手，几束白色的《 .绸缎瞬间将夏娜牵制住——

“‘仪装之骑手’卡姆辛说得没有错……”

“形同陌路。”蒂雅玛特说道。

“无路赛无路赛……”

夏娜挣扎着要追上去，她不信，她不信风雨辰会走上这条路，明明很温柔的她怎么可能会选择这条路。

“‘黑白禁律者’，祭礼之蛇可不是你想象那么简单的存在，一旦踏入进去，便是无尽的深渊了！”‘天壤劫火’亚拉斯特尔说道。

“我意已决，不用再说。”风雨辰停滞了一瞬，然后再次迈动了脚步，这个世界是需要有一个终结了，而且夏娜的成长不能够一直在他的保护之下。这算是对夏娜。也是对他的。考验吧……

“等等我……你所答应的……我的约翰……”

菲蕾丝顿时追上了风雨辰……

“那么就加入化妆舞会吧，成为本王的属下！”

风雨辰点头。

“好……”

菲蕾丝没有任何犹豫的点头。

“菲蕾丝，你为什么要这样？”

威尔艾米娜不禁感觉到了震惊，‘彩飘’菲蕾丝也加入进去的话，岂不是对火雾战士的联军威胁更大了一点？

“……”

菲蕾丝仿佛没有听到威尔艾米娜的话，跟上了风雨辰的脚步。

最后在修德南、黑卡蒂的护卫之下，风雨辰与菲蕾丝两个人同他们一起离开了。

“……”

“我要去欧洲……报告这里的事情，让佐菲阁下开始集团全世界的火雾战士。同时面对两大红世使徒集团，这一次可是真正的前所未有的壮阔大战啊！”

卡姆辛说道。

“那拜托了……”威尔艾米娜对卡姆辛说道，她要留下来照看夏娜，并锻炼她，以让其在大战中拥有足够的实力。

…………

风雨辰他们暂时居住的场所是在御崎市外的一座大型别墅之中。

“哦哈哈……那么接下来就是盟主降临并且融合的实验了，盟主降临需要非常大的存在之力支撑，之后就靠你了，具体的应该是由你身体中另一个存在‘暗’所主导。”

丹塔利欧从一旁走出。

“不用，一切由本王来完成好了，不要忘记本王的称号‘黑白禁律者’。以禁律的自在法让时间永远停留在零时，使用零时迷子不断的倾泄存在之力。然后启动召唤，完成与祭礼之蛇的契约，黑卡蒂，需要你的力量来辅助本王。”

风雨辰用着毋庸置疑的口语说道。

“禁律么？早就想研究下你的禁律呢，真得是无所不能的禁律啊，沙布拉克都死在了你的手中了……话说，御命诗篇还是他打入零时迷子之中的。”丹塔利欧不禁感觉到了一丝不顺气，拿着他所做的一切全部都没有用了呢。

“开始召唤星黎殿吧，马上准备仪式！”

风雨辰说道。

“嗯，马上便可以降临了，自在法已经编织好了。”

想到降临星黎殿，丹塔利欧再次兴奋了起来，见证祭礼之蛇的降临可是一件大事呢。

“守卫就拜托你们了，黑卡蒂与我一起完成祭礼之蛇的召唤。”

风雨辰点头。

…………

在卡姆辛离开的第三天，一个个自在法开始在天空之上编织了起来，整个御崎市陷入了封绝之中，天顶上空出现了一个黝黑的洞。

伴随着漆黑的闪电，一个巨大的浮空岛屿浮现出来。

“怎么回事？”正在特训之中的夏娜等人停止了动作，纷纷看向了天空。

“看来化妆舞会开始行动了，也就是祭礼之蛇的降临要开始了。”亚拉斯特尔说道冷笑着。

“他们还真得是关键啊，哼，‘黑白禁律者’，将我打晕的帐可要好好算一下呢！”玛琼琳*朵此时已经恢复过来了。

“雨辰……”夏娜觉得她必须阻止风雨辰与祭礼之蛇的融合，一旦融合的话，她有可能真得无法再次看到他了……

“是星黎殿没有错……化妆舞会的大本营……”威尔艾米娜说道，“与天道宫相对应的宝具，一直以来是化妆舞会的总部而运行存在着……”

“哈哈嘿嘿……别管什么，破坏掉就好了……我愤怒的酒杯玛琼琳*朵……报仇的时候到了……”马可西亚斯说道。

“笨蛋马可西亚斯！这么冲过去只会死掉的！”

玛琼琳*朵用手重重打了下身边的精装书。

“轻点啊……”

“……”

“在佐菲他们到来之前，我们必须做些什么，不能够任由他们这么做！”

威尔艾米娜说道。

“我要将那个笨蛋拉出来，好好教训，太让人讨厌了！”夏娜召唤夜笠，拔出了贽殿遮那。

“先好好的构思一下吧，平井，麻烦你到猎人之前所在的百货公司的顶楼，那里有一个宝具——玻璃檀，现在终于到了使用的时候了……”

玛琼琳从精装书中抽出了一个符咒交给了一边的平井由香里，她觉得她应该会派上用场的。

“是的，玛琼琳小姐，我会加油的，所以……拜托你们一定要将樱满同学拯救出来，他一定是被欺骗了……”

平井由香里接过玛琼琳手中符咒向着百货大楼的中心跑了过去，她在心中为自己鼓气，一定要成为他的力量，竭尽所能，来做一些自己能够做事情吧，只看着夏娜一个人表演太可怜了，她也要努力的，虽然她很弱小，但是她会加油的。(未完待续……)